[{"datasetid": "donnees-synop-essentielles-omm", "recordid": "82e8ad5233782f6bbd18660f7959b1d393d1e689", "fields": {"w2": "0", "code_dep": "91", "t": 284.05, "w1": "0", "ww": "2", "ht_neige": 0.0, "numer_sta": "07149", "raf10": 4.2, "code_reg": "11", "ch": "10", "rr3": 0.0, "coordonnees": [48.716833, 2.384333], "rr12": 0.0, "rr6": 0.0, "tc": 10.900000000000034, "per": -10.0, "nom_dept": "Essonne", "td": 275.85, "temps_present": "\u00c9tat du ciel inchang\u00e9 dans l\u2019ensemble", "altitude": 89, "dd": 50, "cm": "20", "date": "2022-04-17T02:00:00+02:00", "rr1": 0.0, "nom": "ORLY", "u": 57, "cod_tend": "8", "tend": -10.0, "latitude": 48.716833, "rafper": 5.9, "ssfrai": 0.0, "n": 0.0, "temps_passe_1": "Nuages ne couvrant pas plus de la moiti\u00e9 du ciel pendant toute la p\u00e9riode consid\u00e9r\u00e9e", "libgeo": "Athis-Mons", "pmer": 102680, "code_epci": "200054781", "perssfrai": -60.0, "codegeo": "91027", "etat_sol": "0", "rr24": 0.0, "nom_reg": "\u00cele-de-France", "mois_de_l_annee": 4, "longitude": 2.384333, "ff": 3.1, "tend24": -40.0, "nom_epci": "M\u00e9tropole du Grand Paris", "type_de_tendance_barometrique": "Stationnaire ou en hausse, puis en baisse, ou en baisse, puis en baisse plus rapide", "nbas": "0", "cl": "30", "pres": 101580.0, "vv": 25000.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.384333, 48.716833]}, "record_timestamp": "2022-04-17T20:00:00+02:00"},{"datasetid": "donnees-synop-essentielles-omm", "recordid": "3b598dce0e06b932ebc47248afc8d80f9a2d05ad", "fields": {"tminsolc": 12.400000000000034, "rafper": 7.0, "code_dep": "37", "libgeo": "Par\u00e7ay-Meslay", "pmer": 102480, "t": 283.05, "code_epci": "243700754", "ww": "0", "ht_neige": 0.0, "numer_sta": "07240", "raf10": 6.1, "code_reg": "24", "codegeo": "37179", "rr3": 0.0, "etat_sol": "0", "coordonnees": [47.4445, 0.727333], "rr12": 0.0, "rr6": 0.0, "tc": 9.900000000000034, "tminsol": 285.55, "per": -10.0, "rr24": 0.0, "nom_dept": "Indre-et-Loire", "nom_reg": "Centre-Val de Loire", "mois_de_l_annee": 4, "td": 278.65, "temps_present": "On n\u2019a pas observ\u00e9 d\u2019\u00e9volution des nuages ou on n\u2019a pas pu suivre cette \u00e9volution", "longitude": 0.727333, "ff": 4.0, "tend24": -140.0, "altitude": 108, "dd": 60, "nom_epci": "Tours M\u00e9tropole Val de Loire", "date": "2022-04-17T02:00:00+02:00", "rr1": 0.0, "nom": "TOURS", "u": 74, "type_de_tendance_barometrique": "Stationnaire ou en hausse, puis en baisse, ou en baisse, puis en baisse plus rapide", "cod_tend": "8", "nbas": "0", "tend": -60.0, "pres": 101110.0, "latitude": 47.4445, "vv": 36730.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.727333, 47.4445]}, "record_timestamp": "2022-04-17T20:00:00+02:00"},{"datasetid": "donnees-synop-essentielles-omm", "recordid": "281e7acc02181c1ba2715676f4bb7a4c0e03584e", "fields": {"tminsolc": 12.200000000000045, "hbas": 4200.0, "rafper": 4.6, "code_dep": "13", "libgeo": "Marignane", "pmer": 101560, "t": 286.45, "code_epci": "200054807", "ww": "0", "ht_neige": 0.0, "numer_sta": "07650", "raf10": 2.4, "hnuage1": 4200.0, "code_reg": "93", "codegeo": "13054", "rr3": 0.0, "coordonnees": [43.437667, 5.216], "rr12": 0.0, "rr6": 0.0, "tc": 13.300000000000011, "tminsol": 285.35, "per": -10.0, "rr24": 0.0, "nom_dept": "Bouches-du-Rh\u00f4ne", "nom_reg": "Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur", "mois_de_l_annee": 4, "td": 281.05, "temps_present": "On n\u2019a pas observ\u00e9 d\u2019\u00e9volution des nuages ou on n\u2019a pas pu suivre cette \u00e9volution", "longitude": 5.216, "ff": 1.1, "tend24": -130.0, "altitude": 9, "dd": 80, "nom_epci": "M\u00e9tropole d'Aix-Marseille-Provence", "date": "2022-04-17T02:00:00+02:00", "rr1": 0.0, "nom": "MARIGNANE", "u": 70, "type_de_tendance_barometrique": "En hausse, puis stationnaire, ou en hausse, puis en hausse plus lente", "cod_tend": "1", "nbas": "2", "tend": 190.0, "pres": 101180.0, "latitude": 43.437667, "nnuage1": 2.0, "vv": 48150.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.216, 43.437667]}, "record_timestamp": "2022-04-17T20:00:00+02:00"},{"datasetid": "donnees-synop-essentielles-omm", "recordid": "68b7d1d880228eea3401e50981fadf55b85ae116", "fields": {"code_dep": "971", "libgeo": "La D\u00e9sirade", "pmer": 101650, "t": 297.35, "code_epci": "200041507", "numer_sta": "78890", "code_reg": "01", "codegeo": "97110", "rr3": 0.0, "coordonnees": [16.335, -61.004], "rr6": 0.0, "tc": 24.200000000000045, "nom_dept": "Guadeloupe", "nom_reg": "Guadeloupe", "mois_de_l_annee": 4, "td": 292.65, "longitude": -61.004, "ff": 9.4, "tend24": -10.0, "altitude": 27, "dd": 80, "nom_epci": "CA La Riviera du Levant", "date": "2022-04-17T05:00:00+02:00", "rr1": 0.0, "nom": "LA DESIRADE METEO", "u": 75, "type_de_tendance_barometrique": "En hausse, puis stationnaire, ou en hausse, puis en hausse plus lente", "cod_tend": "1", "tend": 110.0, "pres": 101330.0, "latitude": 16.335}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-61.004, 16.335]}, "record_timestamp": "2022-04-17T20:00:00+02:00"},{"datasetid": "donnees-synop-essentielles-omm", "recordid": "5273b477772ef50fae3393e9fc1438341f747fd9", "fields": {"tx24": 304.25, "code_dep": "977", "libgeo": "Saint-Barth\u00e9lemy", "pmer": 101760, "t": 298.85, "tx24c": 31.100000000000023, "numer_sta": "78894", "code_reg": "977", "codegeo": "97701", "rr3": 0.0, "coordonnees": [17.9015, -62.852167], "rr12": 0.0, "rr6": 0.0, "tc": 25.700000000000045, "tn24": 297.65, "rr24": 0.2, "nom_dept": "Saint-Barth\u00e9lemy", "nom_reg": "Saint-Barth\u00e9lemy", "mois_de_l_annee": 4, "td": 293.45, "longitude": -62.852167, "ff": 5.1, "tend24": 40.0, "altitude": 44, "dd": 90, "tn24c": 24.5, "date": "2022-04-17T05:00:00+02:00", "rr1": 0.0, "nom": "ST-BARTHELEMY METEO", "u": 72, "type_de_tendance_barometrique": "En hausse, puis stationnaire, ou en hausse, puis en hausse plus lente", "cod_tend": "1", "tend": 140.0, "pres": 101240.0, "latitude": 17.9015}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-62.852167, 17.9015]}, "record_timestamp": "2022-04-17T20:00:00+02:00"},{"datasetid": "donnees-synop-essentielles-omm", "recordid": "4abb42434a2e103a57aa9d214036d931bbe29d92", "fields": {"tminsolc": 10.300000000000011, "rafper": 3.7, "code_dep": "61", "libgeo": "Ceris\u00e9", "pmer": 102460, "t": 279.35, "code_epci": "246100663", "ww": "0", "ht_neige": 0.0, "numer_sta": "07139", "raf10": 3.0, "code_reg": "28", "codegeo": "61077", "rr3": 0.0, "etat_sol": "0", "coordonnees": [48.4455, 0.110167], "rr12": 0.0, "rr6": 0.0, "tc": 6.2000000000000455, "tn12c": 4.400000000000034, "tminsol": 283.45, "tx12": 290.75, "per": -10.0, "rr24": 0.0, "nom_dept": "Orne", "nom_reg": "Normandie", "mois_de_l_annee": 4, "td": 276.15, "temps_present": "On n\u2019a pas observ\u00e9 d\u2019\u00e9volution des nuages ou on n\u2019a pas pu suivre cette \u00e9volution", "longitude": 0.110167, "ff": 2.0, "tend24": -380.0, "altitude": 143, "dd": 10, "nom_epci": "CU d'Alen\u00e7on", "date": "2022-04-17T08:00:00+02:00", "rr1": 0.0, "nom": "ALENCON", "u": 80, "type_de_tendance_barometrique": "En baisse, puis en hausse, la pression atmosph\u00e9rique est la m\u00eame ou plus basse que trois heures auparavant", "cod_tend": "5", "nbas": "0", "tn12": 277.55, "tend": -30.0, "pres": 100670.0, "latitude": 48.4455, "tx12c": 17.600000000000023, "vv": 20000.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.110167, 48.4455]}, "record_timestamp": "2022-04-17T20:00:00+02:00"},{"datasetid": "donnees-synop-essentielles-omm", "recordid": "6ccb19a981999ef6401c63fce832dbc9478daebc", "fields": {"tminsolc": 6.0, "rafper": 1.1, "code_dep": "33", "libgeo": "M\u00e9rignac", "pmer": 102090, "t": 281.65, "code_epci": "243300316", "ww": "10", "ht_neige": 0.0, "numer_sta": "07510", "raf10": 0.9, "code_reg": "75", "codegeo": "33281", "rr3": 0.0, "etat_sol": "0", "coordonnees": [44.830667, -0.691333], "rr12": 0.0, "rr6": 0.0, "tc": 8.5, "tn12c": 8.0, "tminsol": 279.15, "tx12": 294.85, "per": -10.0, "rr24": 0.0, "nom_dept": "Gironde", "nom_reg": "Nouvelle-Aquitaine", "mois_de_l_annee": 4, "td": 280.15, "temps_present": "Brume", "longitude": -0.691333, "ff": 0.5, "tend24": -380.0, "altitude": 47, "dd": 260, "nom_epci": "Bordeaux M\u00e9tropole", "date": "2022-04-17T08:00:00+02:00", "rr1": 0.0, "nom": "BORDEAUX-MERIGNAC", "u": 90, "type_de_tendance_barometrique": "En baisse, puis stationnaire, ou en baisse, puis en baisse plus lente", "cod_tend": "6", "nbas": "0", "tn12": 281.15, "tend": -10.0, "pres": 101500.0, "latitude": 44.830667, "tx12c": 21.700000000000045, "vv": 4030.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.691333, 44.830667]}, "record_timestamp": "2022-04-17T20:00:00+02:00"},{"datasetid": "donnees-synop-essentielles-omm", "recordid": "df33dcde38f5172f6e74642264698b97e70472c0", "fields": {"tminsolc": 10.800000000000011, "rafper": 9.4, "code_dep": "26", "libgeo": "Mont\u00e9limar", "pmer": 102050, "t": 283.95, "code_epci": "200040459", "ww": "0", "ht_neige": 0.0, "numer_sta": "07577", "raf10": 8.6, "code_reg": "84", "codegeo": "26198", "rr3": 0.0, "etat_sol": "2", "coordonnees": [44.581167, 4.733], "rr12": 0.0, "rr6": 0.0, "tc": 10.800000000000011, "tn12c": 10.100000000000023, "tminsol": 283.95, "tx12": 294.55, "per": -10.0, "rr24": 0.0, "nom_dept": "Dr\u00f4me", "nom_reg": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes", "mois_de_l_annee": 4, "td": 276.95, "temps_present": "On n\u2019a pas observ\u00e9 d\u2019\u00e9volution des nuages ou on n\u2019a pas pu suivre cette \u00e9volution", "longitude": 4.733, "ff": 4.8, "tend24": 170.0, "altitude": 73, "dd": 20, "nom_epci": "CA Mont\u00e9limar Agglom\u00e9ration", "date": "2022-04-17T08:00:00+02:00", "rr1": 0.0, "nom": "MONTELIMAR", "u": 62, "type_de_tendance_barometrique": "En hausse, puis stationnaire, ou en hausse, puis en hausse plus lente", "cod_tend": "1", "tn12": 283.25, "tend": 110.0, "pres": 101150.0, "latitude": 44.581167, "tx12c": 21.400000000000034, "vv": 20000.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.733, 44.581167]}, "record_timestamp": "2022-04-17T20:00:00+02:00"},{"datasetid": "donnees-synop-essentielles-omm", "recordid": "89be150eea9b9b22f1a2f1e5ced7c6f7e2d8ead4", "fields": {"rafper": 14.4, "code_dep": "974", "libgeo": "Sainte-Marie", "pmer": 101430, "t": 301.25, "code_epci": "249740119", "ww": "0", "numer_sta": "61980", "raf10": 13.8, "code_reg": "04", "codegeo": "97418", "rr3": 0.0, "coordonnees": [-20.8925, 55.528667], "rr12": -0.1, "rr6": 0.0, "tc": 28.100000000000023, "per": -10.0, "rr24": 1.4, "nom_dept": "La R\u00e9union", "nom_reg": "La R\u00e9union", "mois_de_l_annee": 4, "td": 293.75, "temps_present": "On n\u2019a pas observ\u00e9 d\u2019\u00e9volution des nuages ou on n\u2019a pas pu suivre cette \u00e9volution", "longitude": 55.528667, "ff": 8.8, "tend24": -280.0, "altitude": 8, "dd": 120, "nom_epci": "CA Intercommunale du Nord de la R\u00e9union (CINOR)", "date": "2022-04-17T08:00:00+02:00", "rr1": 0.0, "nom": "GILLOT-AEROPORT", "u": 64, "type_de_tendance_barometrique": "En baisse ou stationnaire, puis en hausse, ou en hausse, puis en hausse plus rapide", "cod_tend": "3", "nbas": "0", "tend": 40.0, "pres": 101280.0, "latitude": -20.8925, "vv": 19710.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [55.528667, -20.8925]}, "record_timestamp": "2022-04-17T20:00:00+02:00"},{"datasetid": "donnees-synop-essentielles-omm", "recordid": "d852990016dd944e65dc270674aa96c8c251493c", "fields": {"hbas": 800.0, "rafper": 12.3, "code_dep": "976", "libgeo": "Pamandzi", "pmer": 101210, "t": 303.95, "code_epci": "200050532", "ww": "0", "numer_sta": "67005", "raf10": 12.3, "hnuage1": 930.0, "code_reg": "06", "codegeo": "97615", "rr3": 0.0, "coordonnees": [-12.8055, 45.282833], "rr12": 0.0, "rr6": 0.0, "tc": 30.80000000000001, "per": -10.0, "rr24": 0.0, "nom_dept": "Mayotte", "nom_reg": "Mayotte", "mois_de_l_annee": 4, "td": 296.85, "temps_present": "On n\u2019a pas observ\u00e9 d\u2019\u00e9volution des nuages ou on n\u2019a pas pu suivre cette \u00e9volution", "longitude": 45.282833, "ff": 8.5, "tend24": -50.0, "altitude": 7, "dd": 150, "nom_epci": "CC de Petite-Terre", "date": "2022-04-17T08:00:00+02:00", "rr1": 0.0, "nom": "PAMANDZI", "u": 66, "type_de_tendance_barometrique": "En hausse, puis stationnaire, ou en hausse, puis en hausse plus lente", "cod_tend": "1", "nbas": "3", "tend": 180.0, "pres": 101130.0, "latitude": -12.8055, "nnuage1": 3.0, "vv": 20000.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [45.282833, -12.8055]}, "record_timestamp": "2022-04-17T20:00:00+02:00"},{"datasetid": "donnees-synop-essentielles-omm", "recordid": "75ab2043fb6d94cd34a2cda2bfb4631a6cfa0340", "fields": {"tminsolc": 5.600000000000023, "rafper": 8.2, "code_dep": "80", "libgeo": "Abbeville", "pmer": 102560, "t": 285.75, "code_epci": "200070993", "ww": "0", "ht_neige": 0.0, "numer_sta": "07005", "raf10": 7.6, "code_reg": "32", "codegeo": "80001", "rr3": 0.0, "etat_sol": "0", "coordonnees": [50.136, 1.834], "rr12": 0.0, "rr6": 0.0, "tc": 12.600000000000023, "tminsol": 278.75, "per": -10.0, "rr24": 0.0, "nom_dept": "Somme", "nom_reg": "Hauts-de-France", "mois_de_l_annee": 4, "td": 273.85, "temps_present": "On n\u2019a pas observ\u00e9 d\u2019\u00e9volution des nuages ou on n\u2019a pas pu suivre cette \u00e9volution", "longitude": 1.834, "ff": 4.5, "tend24": -450.0, "altitude": 69, "dd": 140, "nom_epci": "CA de la Baie de Somme", "date": "2022-04-17T11:00:00+02:00", "rr1": 0.0, "nom": "ABBEVILLE", "u": 44, "type_de_tendance_barometrique": "Stationnaire ou en hausse, puis en baisse, ou en baisse, puis en baisse plus rapide", "cod_tend": "8", "tend": -70.0, "pres": 101680.0, "latitude": 50.136, "vv": 20000.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.834, 50.136]}, "record_timestamp": "2022-04-17T20:00:00+02:00"},{"datasetid": "donnees-synop-essentielles-omm", "recordid": "1a6743d7e3c87b1ef867456d46af643e580d66ec", "fields": {"tminsolc": 3.900000000000034, "rafper": 8.9, "code_dep": "76", "libgeo": "Boos", "pmer": 102440, "t": 285.75, "code_epci": "200023414", "ww": "0", "ht_neige": 0.0, "numer_sta": "07037", "raf10": 7.6, "code_reg": "28", "codegeo": "76116", "rr3": 0.0, "coordonnees": [49.383, 1.181667], "rr12": 0.0, "rr6": 0.0, "tc": 12.600000000000023, "tminsol": 277.05, "per": -10.0, "rr24": 0.0, "nom_dept": "Seine-Maritime", "nom_reg": "Normandie", "mois_de_l_annee": 4, "td": 274.15, "temps_present": "On n\u2019a pas observ\u00e9 d\u2019\u00e9volution des nuages ou on n\u2019a pas pu suivre cette \u00e9volution", "longitude": 1.181667, "ff": 5.4, "tend24": -440.0, "altitude": 151, "dd": 100, "nom_epci": "M\u00e9tropole Rouen Normandie", "date": "2022-04-17T11:00:00+02:00", "rr1": 0.0, "nom": "ROUEN-BOOS", "u": 45, "type_de_tendance_barometrique": "Stationnaire ou en hausse, puis en baisse, ou en baisse, puis en baisse plus rapide", "cod_tend": "8", "nbas": "0", "tend": -80.0, "pres": 100540.0, "latitude": 49.383, "vv": 35890.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.181667, 49.383]}, "record_timestamp": "2022-04-17T20:00:00+02:00"},{"datasetid": "donnees-synop-essentielles-omm", "recordid": "6069333aec477cb50f6f65b26a3cb2fd0981b2e2", "fields": {"w2": "0", "code_dep": "69", "t": 284.75, "w1": "0", "ww": "2", "ht_neige": 0.0, "numer_sta": "07481", "raf10": 3.5, "code_reg": "84", "ch": "10", "rr3": 0.0, "coordonnees": [45.7265, 5.077833], "rr12": 0.0, "rr6": 0.0, "tc": 11.600000000000023, "per": -10.0, "nom_dept": "Rh\u00f4ne", "td": 276.25, "temps_present": "\u00c9tat du ciel inchang\u00e9 dans l\u2019ensemble", "altitude": 235, "dd": 260, "cm": "20", "date": "2022-04-17T11:00:00+02:00", "rr1": 0.0, "nom": "LYON-ST EXUPERY", "u": 56, "cod_tend": "8", "tend": -50.0, "latitude": 45.7265, "rafper": 4.4, "ssfrai": 0.0, "n": 0.0, "temps_passe_1": "Nuages ne couvrant pas plus de la moiti\u00e9 du ciel pendant toute la p\u00e9riode consid\u00e9r\u00e9e", "libgeo": "Colombier-Saugnieu", "pmer": 102130, "code_epci": "246900575", "perssfrai": -30.0, "codegeo": "69299", "etat_sol": "0", "rr24": 0.0, "nom_reg": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes", "mois_de_l_annee": 4, "longitude": 5.077833, "ff": 1.8, "tend24": -30.0, "nom_epci": "CC de l'Est Lyonnais (CCEL)", "type_de_tendance_barometrique": "Stationnaire ou en hausse, puis en baisse, ou en baisse, puis en baisse plus rapide", "nbas": "0", "cl": "30", "pres": 99250.0, "vv": 40000.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.077833, 45.7265]}, "record_timestamp": "2022-04-17T20:00:00+02:00"},{"datasetid": "donnees-synop-essentielles-omm", "recordid": "41fbbfa2a9df043a72d9567b818429be7e04e038", "fields": {"tminsolc": -0.7999999999999545, "rafper": 7.6, "code_dep": "51", "libgeo": "Prunay", "pmer": 102080, "t": 292.85, "code_epci": "200067213", "ww": "0", "ht_neige": 0.0, "numer_sta": "07072", "raf10": 7.3, "code_reg": "44", "codegeo": "51449", "rr3": 0.0, "etat_sol": "0", "coordonnees": [49.209667, 4.155333], "rr12": 0.0, "rr6": 0.0, "tc": 19.700000000000045, "tminsol": 272.35, "per": -10.0, "rr24": 0.0, "nom_dept": "Marne", "nom_reg": "Grand Est", "mois_de_l_annee": 4, "td": 273.85, "temps_present": "On n\u2019a pas observ\u00e9 d\u2019\u00e9volution des nuages ou on n\u2019a pas pu suivre cette \u00e9volution", "longitude": 4.155333, "ff": 5.2, "tend24": -620.0, "altitude": 95, "dd": 110, "nom_epci": "CU du Grand Reims", "date": "2022-04-17T17:00:00+02:00", "rr1": 0.0, "nom": "REIMS-PRUNAY", "u": 28, "type_de_tendance_barometrique": "En baisse", "cod_tend": "7", "nbas": "0", "tend": -230.0, "pres": 100960.0, "latitude": 49.209667, "vv": 20000.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.155333, 49.209667]}, "record_timestamp": "2022-04-17T20:00:00+02:00"},{"datasetid": "donnees-synop-essentielles-omm", "recordid": "0fab65f36858cd6d14d0dd264fddce32b0cf0ca5", "fields": {"hbas": 250.0, "rafper": 9.4, "n": 100.0, "code_dep": "22", "temps_passe_1": "Nuages couvrant plus de la moiti\u00e9 du ciel pendant toute la p\u00e9riode consid\u00e9r\u00e9e", "libgeo": "Perros-Guirec", "pmer": 102030, "t": 285.35, "w1": "2", "code_epci": "200065928", "ww": "40", "numer_sta": "07117", "raf10": 6.7, "hnuage1": 200.0, "code_reg": "53", "ctype1": "7", "codegeo": "22168", "rr3": 0.0, "coordonnees": [48.825833, -3.473167], "rr12": 0.0, "rr6": 0.0, "tc": 12.200000000000045, "per": -10.0, "rr24": 0.0, "nom_dept": "C\u00f4tes-d'Armor", "nom_reg": "Bretagne", "mois_de_l_annee": 4, "td": 283.25, "temps_present": "Brouillard ou brouillard glac\u00e9 \u00e0 distance au moment de", "longitude": -3.473167, "ff": 4.0, "tend24": -650.0, "altitude": 55, "dd": 260, "nom_epci": "CA Lannion-Tr\u00e9gor Communaut\u00e9", "date": "2022-04-17T17:00:00+02:00", "rr1": 0.0, "nom": "PLOUMANAC'H", "u": 87, "type_de_tendance_barometrique": "Stationnaire ou en hausse, puis en baisse, ou en baisse, puis en baisse plus rapide", "cod_tend": "8", "nbas": "8", "cl": "37", "tend": -30.0, "pres": 101330.0, "latitude": 48.825833, "nnuage1": 8.0, "vv": 900.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-3.473167, 48.825833]}, "record_timestamp": "2022-04-17T20:00:00+02:00"},{"datasetid": "donnees-synop-essentielles-omm", "recordid": "863ea65d645894c335d1783ba778daa225b9278a", "fields": {"w2": "0", "code_dep": "69", "t": 291.35, "w1": "0", "ww": "2", "ht_neige": 0.0, "numer_sta": "07481", "raf10": 4.8, "code_reg": "84", "ch": "10", "rr3": 0.0, "coordonnees": [45.7265, 5.077833], "rr12": 0.0, "rr6": 0.0, "tc": 18.200000000000045, "per": -10.0, "nom_dept": "Rh\u00f4ne", "td": 277.55, "temps_present": "\u00c9tat du ciel inchang\u00e9 dans l\u2019ensemble", "altitude": 235, "dd": 340, "cm": "20", "date": "2022-04-17T17:00:00+02:00", "rr1": 0.0, "nom": "LYON-ST EXUPERY", "u": 40, "cod_tend": "8", "tend": -260.0, "latitude": 45.7265, "rafper": 6.4, "ssfrai": 0.0, "n": 0.0, "temps_passe_1": "Nuages ne couvrant pas plus de la moiti\u00e9 du ciel pendant toute la p\u00e9riode consid\u00e9r\u00e9e", "libgeo": "Colombier-Saugnieu", "pmer": 101660, "code_epci": "246900575", "perssfrai": -30.0, "codegeo": "69299", "etat_sol": "0", "rr24": 0.0, "nom_reg": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes", "mois_de_l_annee": 4, "longitude": 5.077833, "ff": 2.5, "tend24": -170.0, "nom_epci": "CC de l'Est Lyonnais (CCEL)", "type_de_tendance_barometrique": "Stationnaire ou en hausse, puis en baisse, ou en baisse, puis en baisse plus rapide", "nbas": "0", "cl": "30", "pres": 98860.0, "vv": 60000.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.077833, 45.7265]}, "record_timestamp": "2022-04-17T20:00:00+02:00"},{"datasetid": "donnees-synop-essentielles-omm", "recordid": "086a78c2a614c0dc0236cdc96e84f81c300dcfb9", "fields": {"tminsolc": 9.700000000000045, "hbas": 1250.0, "rafper": 12.4, "code_dep": "65", "libgeo": "Louey", "pmer": 101740, "t": 293.65, "code_epci": "200069300", "ww": "0", "ht_neige": 0.0, "numer_sta": "07621", "raf10": 9.0, "hnuage1": 1290.0, "code_reg": "76", "codegeo": "65284", "rr3": 0.0, "etat_sol": "0", "coordonnees": [43.188, 0.0], "rr12": 0.0, "rr6": 0.0, "tc": 20.5, "tminsol": 282.85, "per": -10.0, "rr24": 0.0, "nom_dept": "Hautes-Pyr\u00e9n\u00e9es", "nom_reg": "Occitanie", "mois_de_l_annee": 4, "td": 284.25, "temps_present": "On n\u2019a pas observ\u00e9 d\u2019\u00e9volution des nuages ou on n\u2019a pas pu suivre cette \u00e9volution", "longitude": 0.0, "ff": 5.2, "tend24": -360.0, "altitude": 360, "dd": 290, "nom_epci": "CA Tarbes-Lourdes-Pyr\u00e9n\u00e9es", "date": "2022-04-17T17:00:00+02:00", "rr1": 0.0, "nom": "TARBES-OSSUN", "u": 55, "type_de_tendance_barometrique": "Stationnaire ou en hausse, puis en baisse, ou en baisse, puis en baisse plus rapide", "cod_tend": "8", "nbas": "2", "tend": -100.0, "pres": 97560.0, "latitude": 43.188, "nnuage1": 2.0, "vv": 18420.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.0, 43.188]}, "record_timestamp": "2022-04-17T20:00:00+02:00"},{"datasetid": "donnees-synop-essentielles-omm", "recordid": "2076700d23d13cc10241cf5bccebeba0f1ed4361", "fields": {"rafper": 14.9, "code_dep": "984", "libgeo": "Archipel des Kerguelen", "pmer": 101130, "t": 277.95, "numer_sta": "61998", "code_reg": "984", "codegeo": "98412", "rr3": 0.0, "coordonnees": [-49.352333, 70.243333], "tc": 4.800000000000011, "per": -10.0, "nom_dept": "Terres australes et antarctiques fran\u00e7aises", "nom_reg": "Terres australes et antarctiques fran\u00e7aises", "mois_de_l_annee": 4, "td": 273.75, "longitude": 70.243333, "ff": 9.8, "tend24": 1110.0, "altitude": 29, "dd": 340, "date": "2022-04-17T17:00:00+02:00", "rr1": 0.0, "nom": "KERGUELEN", "u": 74, "type_de_tendance_barometrique": "En hausse, puis stationnaire, ou en hausse, puis en hausse plus lente", "cod_tend": "1", "tend": 50.0, "pres": 100760.0, "latitude": -49.352333}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [70.243333, -49.352333]}, "record_timestamp": "2022-04-17T20:00:00+02:00"},{"datasetid": "donnees-synop-essentielles-omm", "recordid": "205bffef4b8d09eccf56bdd471d5b218eba18ef1", "fields": {"tminsolc": 6.900000000000034, "rafper": 7.4, "code_dep": "63", "libgeo": "Clermont-Ferrand", "pmer": 101670, "t": 289.45, "code_epci": "246300701", "ww": "0", "ht_neige": 0.0, "numer_sta": "07460", "raf10": 5.9, "code_reg": "84", "codegeo": "63113", "rr3": 0.0, "coordonnees": [45.786833, 3.149333], "rr12": 0.0, "rr6": 0.0, "tc": 16.30000000000001, "tn12c": 8.400000000000034, "tminsol": 280.05, "tx12": 292.75, "per": -10.0, "rr24": 0.0, "nom_dept": "Puy-de-D\u00f4me", "nom_reg": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes", "mois_de_l_annee": 4, "td": 276.15, "temps_present": "On n\u2019a pas observ\u00e9 d\u2019\u00e9volution des nuages ou on n\u2019a pas pu suivre cette \u00e9volution", "longitude": 3.149333, "ff": 3.9, "tend24": -440.0, "altitude": 331, "dd": 360, "nom_epci": "Clermont Auvergne M\u00e9tropole", "date": "2022-04-17T20:00:00+02:00", "rr1": 0.0, "nom": "CLERMONT-FD", "u": 41, "type_de_tendance_barometrique": "En baisse, puis stationnaire, ou en baisse, puis en baisse plus lente", "cod_tend": "6", "nbas": "0", "tn12": 281.55, "tend": -30.0, "pres": 97800.0, "latitude": 45.786833, "tx12c": 19.600000000000023, "vv": 60000.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.149333, 45.786833]}, "record_timestamp": "2022-04-17T20:00:00+02:00"},{"datasetid": "donnees-synop-essentielles-omm", "recordid": "cb99b32942465f03a50a7db58724bed1501d6ea7", "fields": {"tminsolc": 9.5, "rafper": 8.4, "code_dep": "63", "libgeo": "Clermont-Ferrand", "pmer": 102260, "t": 284.75, "code_epci": "246300701", "ww": "0", "ht_neige": 0.0, "numer_sta": "07460", "raf10": 6.9, "code_reg": "84", "codegeo": "63113", "rr3": 0.0, "coordonnees": [45.786833, 3.149333], "rr12": 0.0, "rr6": 0.0, "tc": 11.600000000000023, "tminsol": 282.65, "per": -10.0, "rr24": 0.0, "nom_dept": "Puy-de-D\u00f4me", "nom_reg": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes", "mois_de_l_annee": 4, "td": 277.25, "temps_present": "On n\u2019a pas observ\u00e9 d\u2019\u00e9volution des nuages ou on n\u2019a pas pu suivre cette \u00e9volution", "longitude": 3.149333, "ff": 4.2, "tend24": -190.0, "altitude": 331, "dd": 330, "nom_epci": "Clermont Auvergne M\u00e9tropole", "date": "2022-04-17T02:00:00+02:00", "rr1": 0.0, "nom": "CLERMONT-FD", "u": 60, "type_de_tendance_barometrique": "Stationnaire ou en hausse, puis en baisse, ou en baisse, puis en baisse plus rapide", "cod_tend": "8", "nbas": "0", "tend": -70.0, "pres": 98310.0, "latitude": 45.786833, "vv": 60000.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.149333, 45.786833]}, "record_timestamp": "2022-04-17T20:00:00+02:00"},{"datasetid": "donnees-synop-essentielles-omm", "recordid": "38dc2d99ca4dd0e334a0af8714eae59889a92ac8", "fields": {"tminsolc": 9.200000000000045, "rafper": 2.0, "code_dep": "33", "libgeo": "M\u00e9rignac", "pmer": 102190, "t": 285.85, "code_epci": "243300316", "ww": "0", "ht_neige": 0.0, "numer_sta": "07510", "raf10": 1.6, "code_reg": "75", "codegeo": "33281", "rr3": 0.0, "etat_sol": "0", "coordonnees": [44.830667, -0.691333], "rr12": 0.0, "rr6": 0.0, "tc": 12.700000000000045, "tminsol": 282.35, "per": -10.0, "rr24": 0.0, "nom_dept": "Gironde", "nom_reg": "Nouvelle-Aquitaine", "mois_de_l_annee": 4, "td": 282.45, "temps_present": "On n\u2019a pas observ\u00e9 d\u2019\u00e9volution des nuages ou on n\u2019a pas pu suivre cette \u00e9volution", "longitude": -0.691333, "ff": 0.8, "tend24": -250.0, "altitude": 47, "dd": 340, "nom_epci": "Bordeaux M\u00e9tropole", "date": "2022-04-17T02:00:00+02:00", "rr1": 0.0, "nom": "BORDEAUX-MERIGNAC", "u": 80, "type_de_tendance_barometrique": "Stationnaire ou en hausse, puis en baisse, ou en baisse, puis en baisse plus rapide", "cod_tend": "8", "nbas": "0", "tend": -70.0, "pres": 101610.0, "latitude": 44.830667, "vv": 16500.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.691333, 44.830667]}, "record_timestamp": "2022-04-17T20:00:00+02:00"},{"datasetid": "donnees-synop-essentielles-omm", "recordid": "c8bf8ddf2ae0ff46a2f5ca28e592382089d9eaaf", "fields": {"rafper": 6.9, "code_dep": "976", "libgeo": "Pamandzi", "pmer": 101030, "t": 301.35, "code_epci": "200050532", "ww": "0", "numer_sta": "67005", "raf10": 6.3, "code_reg": "06", "codegeo": "97615", "rr3": 0.0, "coordonnees": [-12.8055, 45.282833], "rr12": 0.0, "rr6": 0.0, "tc": 28.200000000000045, "per": -10.0, "rr24": 0.0, "nom_dept": "Mayotte", "nom_reg": "Mayotte", "mois_de_l_annee": 4, "td": 298.15, "temps_present": "On n\u2019a pas observ\u00e9 d\u2019\u00e9volution des nuages ou on n\u2019a pas pu suivre cette \u00e9volution", "longitude": 45.282833, "ff": 5.0, "tend24": 20.0, "altitude": 7, "dd": 200, "nom_epci": "CC de Petite-Terre", "date": "2022-04-17T02:00:00+02:00", "rr1": 0.0, "nom": "PAMANDZI", "u": 83, "type_de_tendance_barometrique": "En baisse, puis stationnaire, ou en baisse, puis en baisse plus lente", "cod_tend": "6", "nbas": "0", "tend": -140.0, "pres": 100950.0, "latitude": -12.8055, "vv": 20000.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [45.282833, -12.8055]}, "record_timestamp": "2022-04-17T20:00:00+02:00"},{"datasetid": "donnees-synop-essentielles-omm", "recordid": "fb582a85414971dd9abf7277ef6e4914b715c0ff", "fields": {"rafper": 5.0, "code_dep": "17", "temps_passe_1": "Nuages ne couvrant pas plus de la moiti\u00e9 du ciel pendant toute la p\u00e9riode consid\u00e9r\u00e9e", "libgeo": "Saint-Denis-d'Ol\u00e9ron", "pmer": 102200, "t": 285.35, "w1": "0", "code_epci": "241700624", "numer_sta": "07314", "raf10": 3.9, "code_reg": "75", "codegeo": "17323", "rr3": 0.0, "coordonnees": [46.046833, -1.4115], "rr12": 0.0, "rr6": 0.0, "tc": 12.200000000000045, "per": -10.0, "rr24": 0.0, "nom_dept": "Charente-Maritime", "nom_reg": "Nouvelle-Aquitaine", "mois_de_l_annee": 4, "td": 281.25, "longitude": -1.4115, "ff": 2.1, "tend24": -330.0, "altitude": 11, "dd": 60, "nom_epci": "CC de l'\u00cele d'Ol\u00e9ron", "date": "2022-04-17T05:00:00+02:00", "rr1": 0.0, "nom": "PTE DE CHASSIRON", "u": 76, "type_de_tendance_barometrique": "En baisse, puis stationnaire, ou en baisse, puis en baisse plus lente", "cod_tend": "6", "tend": -120.0, "pres": 101920.0, "latitude": 46.046833}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-1.4115, 46.046833]}, "record_timestamp": "2022-04-17T20:00:00+02:00"},{"datasetid": "donnees-synop-essentielles-omm", "recordid": "cdba6749de8c947d8d60d22fdc95bc741b4b7524", "fields": {"tminsolc": 6.0, "rafper": 8.4, "code_dep": "12", "libgeo": "Millau", "pmer": 101950, "t": 282.95, "code_epci": "241200567", "ww": "0", "ht_neige": 0.0, "numer_sta": "07558", "raf10": 7.7, "code_reg": "76", "codegeo": "12145", "rr3": 0.0, "coordonnees": [44.1185, 3.0195], "rr12": 0.0, "rr6": 0.0, "tc": 9.800000000000011, "tminsol": 279.15, "per": -10.0, "rr24": 0.0, "nom_dept": "Aveyron", "nom_reg": "Occitanie", "mois_de_l_annee": 4, "td": 273.25, "temps_present": "On n\u2019a pas observ\u00e9 d\u2019\u00e9volution des nuages ou on n\u2019a pas pu suivre cette \u00e9volution", "longitude": 3.0195, "ff": 6.4, "tend24": -160.0, "altitude": 712, "dd": 20, "nom_epci": "CC de Millau Grands Causses", "date": "2022-04-17T05:00:00+02:00", "rr1": 0.0, "nom": "MILLAU", "u": 51, "type_de_tendance_barometrique": "Stationnaire ou en hausse, puis en baisse, ou en baisse, puis en baisse plus rapide", "cod_tend": "8", "tend": -40.0, "pres": 93630.0, "latitude": 44.1185, "vv": 20000.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.0195, 44.1185]}, "record_timestamp": "2022-04-17T20:00:00+02:00"},{"datasetid": "donnees-synop-essentielles-omm", "recordid": "bf6fc16d48599684fc89bfb0cb752027f4a04bab", "fields": {"tminsolc": 8.700000000000045, "rafper": 2.3, "code_dep": "09", "libgeo": "Lorp-Sentaraille", "pmer": 102140, "t": 279.75, "code_epci": "200067940", "ww": "0", "ht_neige": 0.0, "numer_sta": "07627", "raf10": 1.1, "code_reg": "76", "codegeo": "09289", "rr3": 0.0, "etat_sol": "0", "coordonnees": [43.005333, 1.106833], "rr12": 0.0, "rr6": 0.0, "tc": 6.600000000000023, "tn12c": 5.5, "tminsol": 281.85, "tx12": 291.15, "per": -10.0, "rr24": 0.0, "nom_dept": "Ari\u00e8ge", "nom_reg": "Occitanie", "mois_de_l_annee": 4, "td": 279.35, "temps_present": "On n\u2019a pas observ\u00e9 d\u2019\u00e9volution des nuages ou on n\u2019a pas pu suivre cette \u00e9volution", "longitude": 1.106833, "ff": 0.5, "tend24": -290.0, "altitude": 414, "dd": 300, "nom_epci": "CC Couserans-Pyr\u00e9n\u00e9es", "date": "2022-04-17T08:00:00+02:00", "rr1": 0.0, "nom": "ST GIRONS", "u": 97, "type_de_tendance_barometrique": "Stationnaire ou en hausse, puis en baisse, ou en baisse, puis en baisse plus rapide", "cod_tend": "8", "nbas": "0", "tn12": 278.65, "tend": -40.0, "pres": 97140.0, "latitude": 43.005333, "tx12c": 18.0, "vv": 20000.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.106833, 43.005333]}, "record_timestamp": "2022-04-17T20:00:00+02:00"},{"datasetid": "donnees-synop-essentielles-omm", "recordid": "b3024895171ad11deb7510ed8cba1e725d8f89cb", "fields": {"code_dep": "971", "libgeo": "La D\u00e9sirade", "pmer": 101480, "t": 297.35, "code_epci": "200041507", "numer_sta": "78890", "code_reg": "01", "codegeo": "97110", "rr3": 0.0, "coordonnees": [16.335, -61.004], "rr12": 0.0, "rr6": 0.0, "tc": 24.200000000000045, "tn12c": 23.80000000000001, "tx12": 300.65, "nom_dept": "Guadeloupe", "nom_reg": "Guadeloupe", "mois_de_l_annee": 4, "td": 293.05, "longitude": -61.004, "ff": 10.4, "tend24": -30.0, "altitude": 27, "dd": 80, "nom_epci": "CA La Riviera du Levant", "date": "2022-04-17T08:00:00+02:00", "rr1": 0.0, "nom": "LA DESIRADE METEO", "u": 77, "type_de_tendance_barometrique": "Stationnaire ou en hausse, puis en baisse, ou en baisse, puis en baisse plus rapide", "cod_tend": "8", "tn12": 296.95, "tend": 170.0, "pres": 101160.0, "latitude": 16.335, "tx12c": 27.5}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-61.004, 16.335]}, "record_timestamp": "2022-04-17T20:00:00+02:00"},{"datasetid": "donnees-synop-essentielles-omm", "recordid": "6405d3074c534108151f2334a0e46bccaff703c8", "fields": {"tx24": 292.45, "pmer": 102750, "t": 291.05, "tx24c": 19.30000000000001, "numer_sta": "61996", "rr3": 0.0, "coordonnees": [-37.795167, 77.569167], "rr12": 0.0, "rr6": 0.0, "tc": 17.900000000000034, "tn24": 286.35, "rr24": 0.0, "mois_de_l_annee": 4, "td": 282.15, "longitude": 77.569167, "ff": 4.2, "tend24": -620.0, "altitude": 27, "dd": 320, "tn24c": 13.200000000000045, "date": "2022-04-17T11:00:00+02:00", "rr1": 0.0, "nom": "NOUVELLE AMSTERDAM", "u": 56, "type_de_tendance_barometrique": "En baisse, puis stationnaire, ou en baisse, puis en baisse plus lente", "cod_tend": "6", "tend": 190.0, "pres": 102400.0, "latitude": -37.795167}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [77.569167, -37.795167]}, "record_timestamp": "2022-04-17T20:00:00+02:00"},{"datasetid": "donnees-synop-essentielles-omm", "recordid": "1f80137e0ec99424489ab75d3e092a872dcef95c", "fields": {"tminsolc": 5.600000000000023, "rafper": 8.7, "code_dep": "80", "libgeo": "Abbeville", "pmer": 102310, "t": 290.15, "code_epci": "200070993", "ww": "0", "ht_neige": 0.0, "numer_sta": "07005", "raf10": 8.7, "code_reg": "32", "codegeo": "80001", "rr3": 0.0, "etat_sol": "0", "coordonnees": [50.136, 1.834], "rr12": 0.0, "rr6": 0.0, "tc": 17.0, "tminsol": 278.75, "per": -10.0, "rr24": 0.0, "nom_dept": "Somme", "nom_reg": "Hauts-de-France", "mois_de_l_annee": 4, "td": 276.05, "temps_present": "On n\u2019a pas observ\u00e9 d\u2019\u00e9volution des nuages ou on n\u2019a pas pu suivre cette \u00e9volution", "longitude": 1.834, "ff": 4.0, "tend24": -650.0, "altitude": 69, "dd": 110, "nom_epci": "CA de la Baie de Somme", "date": "2022-04-17T14:00:00+02:00", "rr1": 0.0, "nom": "ABBEVILLE", "u": 39, "type_de_tendance_barometrique": "En baisse, puis stationnaire, ou en baisse, puis en baisse plus lente", "cod_tend": "6", "tend": -230.0, "pres": 101450.0, "latitude": 50.136, "vv": 19790.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.834, 50.136]}, "record_timestamp": "2022-04-17T20:00:00+02:00"},{"datasetid": "donnees-synop-essentielles-omm", "recordid": "c2bc443073b1f6cf9281eda263efb3c58c8ce406", "fields": {"code_dep": "972", "t": 299.95, "ww": "0", "numer_sta": "78925", "raf10": 11.3, "code_reg": "02", "rr3": -0.1, "coordonnees": [14.595333, -60.995667], "rr12": -0.1, "rr6": -0.1, "tc": 26.80000000000001, "per": -10.0, "nom_dept": "Martinique", "nnuage3": 5.0, "td": 294.05, "temps_present": "On n\u2019a pas observ\u00e9 d\u2019\u00e9volution des nuages ou on n\u2019a pas pu suivre cette \u00e9volution", "altitude": 3, "dd": 110, "date": "2022-04-17T14:00:00+02:00", "rr1": 0.0, "nom": "LAMENTIN-AERO", "u": 70, "cod_tend": "3", "tend": 170.0, "latitude": 14.595333, "nnuage1": 4.0, "hbas": 800.0, "rafper": 11.7, "tx24": 303.45, "hnuage2": 990.0, "libgeo": "Le Lamentin", "pmer": 101590, "code_epci": "249720061", "tx24c": 30.30000000000001, "hnuage1": 840.0, "codegeo": "97213", "nnuage2": 4.0, "tn12c": 24.700000000000045, "rr24": -0.1, "nom_reg": "Martinique", "mois_de_l_annee": 4, "longitude": -60.995667, "ff": 8.2, "tend24": 20.0, "nom_epci": "CA du Centre de la Martinique", "type_de_tendance_barometrique": "En baisse ou stationnaire, puis en hausse, ou en hausse, puis en hausse plus rapide", "nbas": "5", "tn12": 297.85, "hnuage3": 1260.0, "pres": 101500.0, "vv": 51620.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-60.995667, 14.595333]}, "record_timestamp": "2022-04-17T20:00:00+02:00"},{"datasetid": "donnees-synop-essentielles-omm", "recordid": "57bdd6e87ffa1cd51ec3aded6fe16e150f5f2de2", "fields": {"tminsolc": 5.600000000000023, "rafper": 8.9, "code_dep": "80", "libgeo": "Abbeville", "pmer": 102040, "t": 292.55, "code_epci": "200070993", "ww": "0", "ht_neige": 0.0, "numer_sta": "07005", "raf10": 8.9, "code_reg": "32", "codegeo": "80001", "rr3": 0.0, "etat_sol": "0", "coordonnees": [50.136, 1.834], "rr12": 0.0, "rr6": 0.0, "tc": 19.400000000000034, "tminsol": 278.75, "per": -10.0, "rr24": 0.0, "nom_dept": "Somme", "nom_reg": "Hauts-de-France", "mois_de_l_annee": 4, "td": 274.95, "temps_present": "On n\u2019a pas observ\u00e9 d\u2019\u00e9volution des nuages ou on n\u2019a pas pu suivre cette \u00e9volution", "longitude": 1.834, "ff": 4.3, "tend24": -760.0, "altitude": 69, "dd": 120, "nom_epci": "CA de la Baie de Somme", "date": "2022-04-17T17:00:00+02:00", "rr1": 0.0, "nom": "ABBEVILLE", "u": 31, "type_de_tendance_barometrique": "Stationnaire ou en hausse, puis en baisse, ou en baisse, puis en baisse plus rapide", "cod_tend": "8", "tend": -260.0, "pres": 101190.0, "latitude": 50.136, "vv": 19280.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.834, 50.136]}, "record_timestamp": "2022-04-17T20:00:00+02:00"},{"datasetid": "donnees-synop-essentielles-omm", "recordid": "5e11bb693946d8e45be04209b9af986589590230", "fields": {"rafper": 19.5, "per": -30.0, "mois_de_l_annee": 4, "td": 249.75, "longitude": 140.001, "pmer": 97510, "ff": 10.8, "t": 256.05, "altitude": 43, "dd": 130, "date": "2022-04-17T17:00:00+02:00", "nom": "DUMONT D'URVILLE", "numer_sta": "89642", "u": 55, "raf10": 17.0, "type_de_tendance_barometrique": "En hausse, puis en baisse la pression atmosph\u00e9rique est la m\u00eame ou plus haute que trois heures auparavant", "cod_tend": "0", "tend": 20.0, "coordonnees": [-66.663167, 140.001], "pres": 96950.0, "latitude": -66.663167, "tc": -17.099999999999966}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [140.001, -66.663167]}, "record_timestamp": "2022-04-17T20:00:00+02:00"},{"datasetid": "donnees-synop-essentielles-omm", "recordid": "56e0227afcaa90701404657b8bc8a5f45096ab13", "fields": {"tminsolc": 6.300000000000011, "rafper": 5.6, "code_dep": "59", "libgeo": "Fretin", "pmer": 101970, "t": 291.75, "code_epci": "200093201", "ww": "0", "ht_neige": 0.0, "numer_sta": "07015", "raf10": 3.0, "code_reg": "32", "codegeo": "59256", "rr3": 0.0, "etat_sol": "0", "coordonnees": [50.57, 3.0975], "rr12": 0.0, "rr6": 0.0, "tc": 18.600000000000023, "tn12c": 7.5, "tminsol": 279.45, "tx12": 293.95, "per": -10.0, "rr24": 0.0, "nom_dept": "Nord", "nom_reg": "Hauts-de-France", "mois_de_l_annee": 4, "td": 270.75, "temps_present": "On n\u2019a pas observ\u00e9 d\u2019\u00e9volution des nuages ou on n\u2019a pas pu suivre cette \u00e9volution", "longitude": 3.0975, "ff": 2.0, "tend24": -880.0, "altitude": 47, "dd": 160, "nom_epci": "M\u00e9tropole Europ\u00e9enne de Lille", "date": "2022-04-17T20:00:00+02:00", "rr1": 0.0, "nom": "LILLE-LESQUIN", "u": 24, "type_de_tendance_barometrique": "En baisse, puis stationnaire, ou en baisse, puis en baisse plus lente", "cod_tend": "6", "nbas": "0", "tn12": 280.65, "tend": -170.0, "pres": 101410.0, "latitude": 50.57, "tx12c": 20.80000000000001, "vv": 54620.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.0975, 50.57]}, "record_timestamp": "2022-04-17T20:00:00+02:00"},{"datasetid": "donnees-synop-essentielles-omm", "recordid": "01b85ea1d33b461ff57dd74eed3220c9b8343879", "fields": {"rafper": 10.1, "code_dep": "56", "temps_passe_1": "Nuages couvrant plus de la moiti\u00e9 du ciel pendant toute la p\u00e9riode consid\u00e9r\u00e9e", "libgeo": "Bangor", "pmer": 102030, "t": 286.05, "w1": "2", "code_epci": "245600465", "numer_sta": "07207", "raf10": 10.1, "code_reg": "53", "codegeo": "56009", "rr3": 0.0, "coordonnees": [47.294333, -3.218333], "rr12": 0.0, "rr6": 0.0, "tc": 12.900000000000034, "tn12c": 12.0, "tx12": 288.75, "per": -10.0, "rr24": 0.0, "nom_dept": "Morbihan", "nom_reg": "Bretagne", "mois_de_l_annee": 4, "td": 284.15, "longitude": -3.218333, "ff": 4.9, "tend24": -470.0, "altitude": 34, "dd": 290, "nom_epci": "CC de Belle-\u00cele-en-Mer", "date": "2022-04-17T20:00:00+02:00", "rr1": 0.0, "nom": "BELLE ILE-LE TALUT", "u": 88, "type_de_tendance_barometrique": "En baisse, puis en hausse, la pression atmosph\u00e9rique est la m\u00eame ou plus basse que trois heures auparavant", "cod_tend": "5", "tn12": 285.15, "tend": -30.0, "pres": 101510.0, "latitude": 47.294333, "tx12c": 15.600000000000023}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-3.218333, 47.294333]}, "record_timestamp": "2022-04-17T20:00:00+02:00"},{"datasetid": "donnees-synop-essentielles-omm", "recordid": "eb0912f7f4346b01d1a8b67272b660732d23b4f1", "fields": {"tminsolc": 7.7000000000000455, "rafper": 10.0, "code_dep": "12", "libgeo": "Millau", "pmer": 101950, "t": 284.45, "code_epci": "241200567", "ww": "0", "ht_neige": 0.0, "numer_sta": "07558", "raf10": 9.3, "code_reg": "76", "codegeo": "12145", "rr3": 0.0, "coordonnees": [44.1185, 3.0195], "rr12": 0.0, "rr6": 0.0, "tc": 11.300000000000011, "tminsol": 280.85, "per": -10.0, "rr24": 0.0, "nom_dept": "Aveyron", "nom_reg": "Occitanie", "mois_de_l_annee": 4, "td": 273.25, "temps_present": "On n\u2019a pas observ\u00e9 d\u2019\u00e9volution des nuages ou on n\u2019a pas pu suivre cette \u00e9volution", "longitude": 3.0195, "ff": 6.4, "tend24": -220.0, "altitude": 712, "dd": 10, "nom_epci": "CC de Millau Grands Causses", "date": "2022-04-17T02:00:00+02:00", "rr1": 0.0, "nom": "MILLAU", "u": 46, "type_de_tendance_barometrique": "Stationnaire ou en hausse, puis en baisse, ou en baisse, puis en baisse plus rapide", "cod_tend": "8", "tend": -30.0, "pres": 93670.0, "latitude": 44.1185, "vv": 20000.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.0195, 44.1185]}, "record_timestamp": "2022-04-17T20:00:00+02:00"},{"datasetid": "donnees-synop-essentielles-omm", "recordid": "5eac89125813558c56dad290c2b8962acb9f152f", "fields": {"tminsolc": 8.800000000000011, "rafper": 6.6, "code_dep": "34", "libgeo": "Mauguio", "pmer": 101740, "t": 287.65, "code_epci": "243400470", "ww": "0", "ht_neige": 0.0, "numer_sta": "07643", "raf10": 5.0, "code_reg": "76", "codegeo": "34154", "rr3": 0.0, "coordonnees": [43.577, 3.963167], "rr12": 0.0, "rr6": 0.0, "tc": 14.5, "tminsol": 281.95, "per": -10.0, "rr24": 0.0, "nom_dept": "H\u00e9rault", "nom_reg": "Occitanie", "mois_de_l_annee": 4, "td": 276.15, "temps_present": "On n\u2019a pas observ\u00e9 d\u2019\u00e9volution des nuages ou on n\u2019a pas pu suivre cette \u00e9volution", "longitude": 3.963167, "ff": 3.4, "tend24": -160.0, "altitude": 2, "dd": 340, "nom_epci": "CA du Pays de l'Or", "date": "2022-04-17T02:00:00+02:00", "rr1": 0.0, "nom": "MONTPELLIER", "u": 46, "type_de_tendance_barometrique": "En hausse, puis stationnaire, ou en hausse, puis en hausse plus lente", "cod_tend": "1", "nbas": "0", "tend": 130.0, "pres": 101640.0, "latitude": 43.577, "vv": 60000.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.963167, 43.577]}, "record_timestamp": "2022-04-17T20:00:00+02:00"},{"datasetid": "donnees-synop-essentielles-omm", "recordid": "083905511fad53c42b39e38cb85c05fd2aa79b4f", "fields": {"tminsolc": 7.100000000000023, "rafper": 5.1, "code_dep": "63", "libgeo": "Clermont-Ferrand", "pmer": 102240, "t": 281.75, "code_epci": "246300701", "ww": "0", "ht_neige": 0.0, "numer_sta": "07460", "raf10": 4.3, "code_reg": "84", "codegeo": "63113", "rr3": 0.0, "coordonnees": [45.786833, 3.149333], "rr12": 0.0, "rr6": 0.0, "tc": 8.600000000000023, "tminsol": 280.25, "per": -10.0, "rr24": 0.0, "nom_dept": "Puy-de-D\u00f4me", "nom_reg": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes", "mois_de_l_annee": 4, "td": 275.75, "temps_present": "On n\u2019a pas observ\u00e9 d\u2019\u00e9volution des nuages ou on n\u2019a pas pu suivre cette \u00e9volution", "longitude": 3.149333, "ff": 2.4, "tend24": -160.0, "altitude": 331, "dd": 320, "nom_epci": "Clermont Auvergne M\u00e9tropole", "date": "2022-04-17T05:00:00+02:00", "rr1": 0.0, "nom": "CLERMONT-FD", "u": 66, "type_de_tendance_barometrique": "En baisse, puis en hausse, la pression atmosph\u00e9rique est la m\u00eame ou plus basse que trois heures auparavant", "cod_tend": "5", "nbas": "0", "tend": -60.0, "pres": 98250.0, "latitude": 45.786833, "vv": 60000.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.149333, 45.786833]}, "record_timestamp": "2022-04-17T20:00:00+02:00"},{"datasetid": "donnees-synop-essentielles-omm", "recordid": "d248b3a8be7e3fa997a64761517e852fb2bde34a", "fields": {"tx24": 282.35, "pmer": 101120, "t": 278.85, "tx24c": 9.200000000000045, "numer_sta": "61997", "rr3": 0.0, "coordonnees": [-46.4325, 51.856667], "rr12": 1.0, "rr6": 0.0, "tc": 5.7000000000000455, "tn24": 275.15, "rr24": 4.4, "mois_de_l_annee": 4, "td": 276.65, "longitude": 51.856667, "ff": 10.8, "tend24": 1010.0, "altitude": 146, "dd": 320, "tn24c": 2.0, "date": "2022-04-17T05:00:00+02:00", "rr1": 0.0, "nom": "CROZET", "u": 86, "type_de_tendance_barometrique": "Stationnaire ou en hausse, puis en baisse, ou en baisse, puis en baisse plus rapide", "cod_tend": "8", "tend": 170.0, "pres": 99340.0, "latitude": -46.4325}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [51.856667, -46.4325]}, "record_timestamp": "2022-04-17T20:00:00+02:00"},{"datasetid": "donnees-synop-essentielles-omm", "recordid": "a4d1edf163c87bbc4452732d54e9f3f9c145a854", "fields": {"code_dep": "22", "t": 290.75, "w1": "2", "ww": "2", "numer_sta": "07117", "raf10": 4.4, "code_reg": "53", "ch": "12", "rr3": 0.0, "coordonnees": [48.825833, -3.473167], "rr12": 0.0, "rr6": 0.0, "tc": 17.600000000000023, "per": -10.0, "nom_dept": "C\u00f4tes-d'Armor", "td": 281.85, "temps_present": "\u00c9tat du ciel inchang\u00e9 dans l\u2019ensemble", "altitude": 55, "dd": 210, "cm": "27", "date": "2022-04-17T11:00:00+02:00", "rr1": 0.0, "nom": "PLOUMANAC'H", "u": 56, "cod_tend": "7", "tend": -50.0, "latitude": 48.825833, "nnuage1": 5.0, "hbas": 2500.0, "rafper": 8.3, "n": 75.0, "hnuage2": 5000.0, "temps_passe_1": "Nuages couvrant plus de la moiti\u00e9 du ciel pendant toute la p\u00e9riode consid\u00e9r\u00e9e", "libgeo": "Perros-Guirec", "pmer": 102140, "code_epci": "200065928", "hnuage1": 2500.0, "ctype1": "3", "codegeo": "22168", "ctype2": "0", "nnuage2": 1.0, "rr24": 0.0, "nom_reg": "Bretagne", "mois_de_l_annee": 4, "longitude": -3.473167, "ff": 2.2, "tend24": -660.0, "nom_epci": "CA Lannion-Tr\u00e9gor Communaut\u00e9", "type_de_tendance_barometrique": "En baisse", "nbas": "5", "cl": "30", "pres": 101450.0, "vv": 10000.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-3.473167, 48.825833]}, "record_timestamp": "2022-04-17T20:00:00+02:00"},{"datasetid": "donnees-synop-essentielles-omm", "recordid": "071276d7faa4604a64b0c9e26cd4a8d27541a115", "fields": {"tminsolc": 7.0, "rafper": 4.5, "code_dep": "44", "libgeo": "Saint-Aignan-Grandlieu", "pmer": 102180, "t": 288.15, "code_epci": "244400404", "ww": "0", "ht_neige": 0.0, "numer_sta": "07222", "raf10": 4.1, "code_reg": "52", "codegeo": "44150", "rr3": 0.0, "etat_sol": "0", "coordonnees": [47.15, -1.608833], "rr12": 0.0, "rr6": 0.0, "tc": 15.0, "tminsol": 280.15, "per": -10.0, "rr24": 0.0, "nom_dept": "Loire-Atlantique", "nom_reg": "Pays de la Loire", "mois_de_l_annee": 4, "td": 280.65, "temps_present": "On n\u2019a pas observ\u00e9 d\u2019\u00e9volution des nuages ou on n\u2019a pas pu suivre cette \u00e9volution", "longitude": -1.608833, "ff": 2.3, "tend24": -500.0, "altitude": 26, "dd": 70, "nom_epci": "Nantes M\u00e9tropole", "date": "2022-04-17T11:00:00+02:00", "rr1": 0.0, "nom": "NANTES-BOUGUENAIS", "u": 61, "type_de_tendance_barometrique": "En baisse", "cod_tend": "7", "nbas": "0", "tend": -70.0, "pres": 101870.0, "latitude": 47.15, "vv": 33770.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-1.608833, 47.15]}, "record_timestamp": "2022-04-17T20:00:00+02:00"},{"datasetid": "donnees-synop-essentielles-omm", "recordid": "a93565efcae94c3cab69df26f0077daed87c3b29", "fields": {"tminsolc": 2.6000000000000227, "rafper": 3.7, "code_dep": "12", "libgeo": "Millau", "pmer": 101800, "t": 287.45, "code_epci": "241200567", "ww": "0", "ht_neige": 0.0, "numer_sta": "07558", "raf10": 3.0, "code_reg": "76", "codegeo": "12145", "rr3": 0.0, "coordonnees": [44.1185, 3.0195], "rr12": 0.0, "rr6": 0.0, "tc": 14.300000000000011, "tminsol": 275.75, "per": -10.0, "rr24": 0.0, "nom_dept": "Aveyron", "nom_reg": "Occitanie", "mois_de_l_annee": 4, "td": 275.95, "temps_present": "On n\u2019a pas observ\u00e9 d\u2019\u00e9volution des nuages ou on n\u2019a pas pu suivre cette \u00e9volution", "longitude": 3.0195, "ff": 1.4, "tend24": -130.0, "altitude": 712, "dd": 150, "nom_epci": "CC de Millau Grands Causses", "date": "2022-04-17T11:00:00+02:00", "rr1": 0.0, "nom": "MILLAU", "u": 46, "type_de_tendance_barometrique": "Stationnaire ou en hausse, puis en baisse, ou en baisse, puis en baisse plus rapide", "cod_tend": "8", "tend": -30.0, "pres": 93620.0, "latitude": 44.1185, "vv": 20000.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.0195, 44.1185]}, "record_timestamp": "2022-04-17T20:00:00+02:00"},{"datasetid": "donnees-synop-essentielles-omm", "recordid": "afa3f377cb60d276fba6f617d5878fea9512e39b", "fields": {"tminsolc": 8.700000000000045, "rafper": 2.7, "code_dep": "09", "libgeo": "Lorp-Sentaraille", "pmer": 101900, "t": 292.05, "code_epci": "200067940", "ww": "0", "ht_neige": 0.0, "numer_sta": "07627", "raf10": 2.7, "code_reg": "76", "codegeo": "09289", "rr3": 0.0, "etat_sol": "0", "coordonnees": [43.005333, 1.106833], "rr12": 0.0, "rr6": 0.0, "tc": 18.900000000000034, "tminsol": 281.85, "per": -10.0, "rr24": 0.0, "nom_dept": "Ari\u00e8ge", "nom_reg": "Occitanie", "mois_de_l_annee": 4, "td": 281.95, "temps_present": "On n\u2019a pas observ\u00e9 d\u2019\u00e9volution des nuages ou on n\u2019a pas pu suivre cette \u00e9volution", "longitude": 1.106833, "ff": 1.6, "tend24": -380.0, "altitude": 414, "dd": 360, "nom_epci": "CC Couserans-Pyr\u00e9n\u00e9es", "date": "2022-04-17T11:00:00+02:00", "rr1": 0.0, "nom": "ST GIRONS", "u": 52, "type_de_tendance_barometrique": "Stationnaire ou en hausse, puis en baisse, ou en baisse, puis en baisse plus rapide", "cod_tend": "8", "nbas": "0", "tend": -20.0, "pres": 97120.0, "latitude": 43.005333, "vv": 20000.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.106833, 43.005333]}, "record_timestamp": "2022-04-17T20:00:00+02:00"},{"datasetid": "donnees-synop-essentielles-omm", "recordid": "a39b22ae5ff1875ffbff0054717242a3a4311f46", "fields": {"w2": "0", "code_dep": "91", "t": 290.85, "w1": "0", "ww": "2", "numer_sta": "07149", "raf10": 7.7, "code_reg": "11", "ch": "11", "rr3": 0.0, "coordonnees": [48.716833, 2.384333], "rr12": 0.0, "rr6": 0.0, "tc": 17.700000000000045, "per": -10.0, "nom_dept": "Essonne", "td": 274.35, "temps_present": "\u00c9tat du ciel inchang\u00e9 dans l\u2019ensemble", "altitude": 89, "dd": 100, "cm": "20", "date": "2022-04-17T14:00:00+02:00", "rr1": 0.0, "nom": "ORLY", "u": 33, "cod_tend": "8", "tend": -200.0, "latitude": 48.716833, "nnuage1": 3.0, "hbas": 7000.0, "rafper": 8.6, "n": 40.0, "temps_passe_1": "Nuages ne couvrant pas plus de la moiti\u00e9 du ciel pendant toute la p\u00e9riode consid\u00e9r\u00e9e", "libgeo": "Athis-Mons", "pmer": 102230, "code_epci": "200054781", "hnuage1": 7000.0, "ctype1": "0", "codegeo": "91027", "etat_sol": "0", "rr24": 0.0, "nom_reg": "\u00cele-de-France", "mois_de_l_annee": 4, "longitude": 2.384333, "ff": 4.8, "tend24": -520.0, "nom_epci": "M\u00e9tropole du Grand Paris", "type_de_tendance_barometrique": "Stationnaire ou en hausse, puis en baisse, ou en baisse, puis en baisse plus rapide", "nbas": "0", "cl": "30", "pres": 101160.0, "vv": 14930.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.384333, 48.716833]}, "record_timestamp": "2022-04-17T20:00:00+02:00"},{"datasetid": "donnees-synop-essentielles-omm", "recordid": "a768d1c0723789847433ef6fb184adee8e24b473", "fields": {"tminsolc": 5.5, "rafper": 6.3, "code_dep": "87", "libgeo": "Limoges", "pmer": 101730, "t": 293.05, "code_epci": "248719312", "ww": "0", "ht_neige": 0.0, "numer_sta": "07434", "raf10": 5.4, "code_reg": "75", "codegeo": "87085", "rr3": 0.0, "etat_sol": "0", "coordonnees": [45.861167, 1.175], "rr12": 0.0, "rr6": 0.0, "tc": 19.900000000000034, "tminsol": 278.65, "per": -10.0, "rr24": 0.0, "nom_dept": "Haute-Vienne", "nom_reg": "Nouvelle-Aquitaine", "mois_de_l_annee": 4, "td": 279.05, "temps_present": "On n\u2019a pas observ\u00e9 d\u2019\u00e9volution des nuages ou on n\u2019a pas pu suivre cette \u00e9volution", "longitude": 1.175, "ff": 2.3, "tend24": -460.0, "altitude": 402, "dd": 350, "nom_epci": "CU Limoges M\u00e9tropole", "date": "2022-04-17T14:00:00+02:00", "rr1": 0.0, "nom": "LIMOGES-BELLEGARDE", "u": 40, "type_de_tendance_barometrique": "Stationnaire ou en hausse, puis en baisse, ou en baisse, puis en baisse plus rapide", "cod_tend": "8", "nbas": "0", "tend": -140.0, "pres": 97100.0, "latitude": 45.861167, "vv": 28150.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.175, 45.861167]}, "record_timestamp": "2022-04-17T20:00:00+02:00"},{"datasetid": "donnees-synop-essentielles-omm", "recordid": "2a288cd9f07d4e47bc58598e15270f482bf82448", "fields": {"tminsolc": 2.6000000000000227, "rafper": 8.0, "code_dep": "12", "libgeo": "Millau", "pmer": 101490, "t": 292.85, "code_epci": "241200567", "ww": "0", "ht_neige": 0.0, "numer_sta": "07558", "raf10": 6.9, "code_reg": "76", "codegeo": "12145", "rr3": 0.0, "coordonnees": [44.1185, 3.0195], "rr12": 0.0, "rr6": 0.0, "tc": 19.700000000000045, "tminsol": 275.75, "per": -10.0, "rr24": 0.0, "nom_dept": "Aveyron", "nom_reg": "Occitanie", "mois_de_l_annee": 4, "td": 276.95, "temps_present": "On n\u2019a pas observ\u00e9 d\u2019\u00e9volution des nuages ou on n\u2019a pas pu suivre cette \u00e9volution", "longitude": 3.0195, "ff": 4.4, "tend24": -160.0, "altitude": 712, "dd": 230, "nom_epci": "CC de Millau Grands Causses", "date": "2022-04-17T14:00:00+02:00", "rr1": 0.0, "nom": "MILLAU", "u": 35, "type_de_tendance_barometrique": "Stationnaire ou en hausse, puis en baisse, ou en baisse, puis en baisse plus rapide", "cod_tend": "8", "tend": -140.0, "pres": 93480.0, "latitude": 44.1185, "vv": 20000.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.0195, 44.1185]}, "record_timestamp": "2022-04-17T20:00:00+02:00"},{"datasetid": "donnees-synop-essentielles-omm", "recordid": "c8ceb5ebbba1623984349ee234859e5279b55933", "fields": {"tminsolc": 3.900000000000034, "rafper": 9.8, "code_dep": "76", "libgeo": "Boos", "pmer": 101960, "t": 292.55, "code_epci": "200023414", "ww": "0", "ht_neige": 0.0, "numer_sta": "07037", "raf10": 8.4, "code_reg": "28", "codegeo": "76116", "rr3": 0.0, "coordonnees": [49.383, 1.181667], "rr12": 0.0, "rr6": 0.0, "tc": 19.400000000000034, "tminsol": 277.05, "per": -10.0, "rr24": 0.0, "nom_dept": "Seine-Maritime", "nom_reg": "Normandie", "mois_de_l_annee": 4, "td": 273.55, "temps_present": "On n\u2019a pas observ\u00e9 d\u2019\u00e9volution des nuages ou on n\u2019a pas pu suivre cette \u00e9volution", "longitude": 1.181667, "ff": 5.7, "tend24": -720.0, "altitude": 151, "dd": 120, "nom_epci": "M\u00e9tropole Rouen Normandie", "date": "2022-04-17T17:00:00+02:00", "rr1": 0.0, "nom": "ROUEN-BOOS", "u": 28, "type_de_tendance_barometrique": "En baisse", "cod_tend": "7", "nbas": "0", "tend": -230.0, "pres": 100120.0, "latitude": 49.383, "vv": 27480.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.181667, 49.383]}, "record_timestamp": "2022-04-17T20:00:00+02:00"},{"datasetid": "donnees-synop-essentielles-omm", "recordid": "8860f488e097243db2ade68e6a74fd1d401da317", "fields": {"tminsolc": 2.5, "rafper": 5.5, "code_dep": "35", "libgeo": "Saint-Jacques-de-la-Lande", "pmer": 101920, "t": 292.75, "code_epci": "243500139", "ww": "0", "ht_neige": 0.0, "numer_sta": "07130", "raf10": 4.9, "code_reg": "53", "codegeo": "35281", "rr3": 0.0, "etat_sol": "0", "coordonnees": [48.068833, -1.734], "rr12": 0.0, "rr6": 0.0, "tc": 19.600000000000023, "tminsol": 275.65, "per": -10.0, "rr24": 0.0, "nom_dept": "Ille-et-Vilaine", "nom_reg": "Bretagne", "mois_de_l_annee": 4, "td": 280.45, "temps_present": "On n\u2019a pas observ\u00e9 d\u2019\u00e9volution des nuages ou on n\u2019a pas pu suivre cette \u00e9volution", "longitude": -1.734, "ff": 1.8, "tend24": -630.0, "altitude": 36, "dd": 300, "nom_epci": "Rennes M\u00e9tropole", "date": "2022-04-17T17:00:00+02:00", "rr1": 0.0, "nom": "RENNES-ST JACQUES", "u": 45, "type_de_tendance_barometrique": "Stationnaire ou en hausse, puis en baisse, ou en baisse, puis en baisse plus rapide", "cod_tend": "8", "nbas": "0", "tend": -160.0, "pres": 101480.0, "latitude": 48.068833, "vv": 53670.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-1.734, 48.068833]}, "record_timestamp": "2022-04-17T20:00:00+02:00"},{"datasetid": "donnees-synop-essentielles-omm", "recordid": "042ffd1c20540488744f8a66194cf2e86f5c34bd", "fields": {"tminsolc": -0.39999999999997726, "rafper": 9.6, "code_dep": "10", "libgeo": "Barberey-Saint-Sulpice", "pmer": 101940, "t": 293.85, "code_epci": "200069250", "ww": "0", "ht_neige": 0.0, "numer_sta": "07168", "raf10": 9.3, "code_reg": "44", "codegeo": "10030", "rr3": 0.0, "etat_sol": "0", "coordonnees": [48.324667, 4.02], "rr12": 0.0, "rr6": 0.0, "tc": 20.700000000000045, "tminsol": 272.75, "per": -10.0, "rr24": 0.0, "nom_dept": "Aube", "nom_reg": "Grand Est", "mois_de_l_annee": 4, "td": 273.05, "temps_present": "On n\u2019a pas observ\u00e9 d\u2019\u00e9volution des nuages ou on n\u2019a pas pu suivre cette \u00e9volution", "longitude": 4.02, "ff": 5.5, "tend24": -630.0, "altitude": 112, "dd": 50, "nom_epci": "CA Troyes Champagne M\u00e9tropole", "date": "2022-04-17T17:00:00+02:00", "rr1": 0.0, "nom": "TROYES-BARBEREY", "u": 25, "type_de_tendance_barometrique": "Stationnaire ou en hausse, puis en baisse, ou en baisse, puis en baisse plus rapide", "cod_tend": "8", "nbas": "0", "tend": -220.0, "pres": 100560.0, "latitude": 48.324667, "vv": 19410.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.02, 48.324667]}, "record_timestamp": "2022-04-17T20:00:00+02:00"},{"datasetid": "donnees-synop-essentielles-omm", "recordid": "24a505278d084726c29e825dc7483ca1713a02f8", "fields": {"tminsolc": 13.600000000000023, "hbas": 150.0, "rafper": 5.3, "n": 100.0, "code_dep": "40", "libgeo": "Mont-de-Marsan", "pmer": 102240, "t": 284.85, "code_epci": "244000808", "ww": "0", "ht_neige": 0.0, "numer_sta": "07607", "raf10": 4.9, "hnuage1": 120.0, "code_reg": "75", "codegeo": "40192", "rr3": 0.0, "coordonnees": [43.909833, -0.500167], "rr12": 0.0, "rr6": 0.0, "tc": 11.700000000000045, "tminsol": 286.75, "per": -10.0, "rr24": 0.0, "nom_dept": "Landes", "nom_reg": "Nouvelle-Aquitaine", "mois_de_l_annee": 4, "td": 283.95, "temps_present": "On n\u2019a pas observ\u00e9 d\u2019\u00e9volution des nuages ou on n\u2019a pas pu suivre cette \u00e9volution", "longitude": -0.500167, "ff": 2.6, "tend24": -230.0, "altitude": 59, "dd": 240, "nom_epci": "CA Mont-de-Marsan Agglom\u00e9ration", "date": "2022-04-17T02:00:00+02:00", "rr1": 0.0, "nom": "MONT-DE-MARSAN", "u": 94, "type_de_tendance_barometrique": "Stationnaire ou en hausse, puis en baisse, ou en baisse, puis en baisse plus rapide", "cod_tend": "8", "nbas": "8", "tend": -60.0, "pres": 101520.0, "latitude": 43.909833, "nnuage1": 8.0, "vv": 5890.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.500167, 43.909833]}, "record_timestamp": "2022-04-17T20:00:00+02:00"},{"datasetid": "donnees-synop-essentielles-omm", "recordid": "a76d0c342a1a83f25948f3671440941ecf50fa8a", "fields": {"tminsolc": 10.600000000000023, "rafper": 1.7, "code_dep": "09", "libgeo": "Lorp-Sentaraille", "pmer": 102310, "t": 281.15, "code_epci": "200067940", "ww": "0", "ht_neige": 0.0, "numer_sta": "07627", "raf10": 1.4, "code_reg": "76", "codegeo": "09289", "rr3": 0.0, "etat_sol": "0", "coordonnees": [43.005333, 1.106833], "rr12": 0.0, "rr6": 0.0, "tc": 8.0, "tminsol": 283.75, "per": -10.0, "rr24": 0.2, "nom_dept": "Ari\u00e8ge", "nom_reg": "Occitanie", "mois_de_l_annee": 4, "td": 279.65, "temps_present": "On n\u2019a pas observ\u00e9 d\u2019\u00e9volution des nuages ou on n\u2019a pas pu suivre cette \u00e9volution", "longitude": 1.106833, "ff": 0.0, "tend24": -180.0, "altitude": 414, "dd": 0, "nom_epci": "CC Couserans-Pyr\u00e9n\u00e9es", "date": "2022-04-17T02:00:00+02:00", "rr1": 0.0, "nom": "ST GIRONS", "u": 90, "type_de_tendance_barometrique": "Stationnaire ou en hausse, puis en baisse, ou en baisse, puis en baisse plus rapide", "cod_tend": "8", "nbas": "0", "tend": -40.0, "pres": 97320.0, "latitude": 43.005333, "vv": 20000.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.106833, 43.005333]}, "record_timestamp": "2022-04-17T20:00:00+02:00"},{"datasetid": "donnees-synop-essentielles-omm", "recordid": "c396ef85ae0edc2ef5c1dac410c5c33676a55760", "fields": {"tminsolc": 8.900000000000034, "rafper": 2.7, "code_dep": "14", "libgeo": "Carpiquet", "pmer": 102510, "t": 279.25, "code_epci": "200065597", "ww": "10", "ht_neige": 0.0, "numer_sta": "07027", "raf10": 2.3, "code_reg": "28", "codegeo": "14137", "rr3": 0.0, "etat_sol": "0", "coordonnees": [49.18, -0.456167], "rr12": 0.0, "rr6": 0.0, "tc": 6.100000000000023, "tminsol": 282.05, "per": -10.0, "rr24": 0.0, "nom_dept": "Calvados", "nom_reg": "Normandie", "mois_de_l_annee": 4, "td": 279.15, "temps_present": "Brume", "longitude": -0.456167, "ff": 1.7, "tend24": -290.0, "altitude": 67, "dd": 150, "nom_epci": "CU Caen la Mer", "date": "2022-04-17T05:00:00+02:00", "rr1": 0.0, "nom": "CAEN-CARPIQUET", "u": 99, "type_de_tendance_barometrique": "En baisse, puis stationnaire, ou en baisse, puis en baisse plus lente", "cod_tend": "6", "nbas": "0", "tend": -130.0, "pres": 101680.0, "latitude": 49.18, "vv": 4560.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.456167, 49.18]}, "record_timestamp": "2022-04-17T20:00:00+02:00"},{"datasetid": "donnees-synop-essentielles-omm", "recordid": "af6d873b3b048a623499758707ff1585f268e808", "fields": {"tminsolc": 10.900000000000034, "rafper": 3.0, "code_dep": "61", "libgeo": "Ceris\u00e9", "pmer": 102490, "t": 279.65, "code_epci": "246100663", "ww": "0", "ht_neige": 0.0, "numer_sta": "07139", "raf10": 3.0, "code_reg": "28", "codegeo": "61077", "rr3": 0.0, "etat_sol": "0", "coordonnees": [48.4455, 0.110167], "rr12": 0.0, "rr6": 0.0, "tc": 6.5, "tminsol": 284.05, "per": -10.0, "rr24": 0.2, "nom_dept": "Orne", "nom_reg": "Normandie", "mois_de_l_annee": 4, "td": 276.65, "temps_present": "On n\u2019a pas observ\u00e9 d\u2019\u00e9volution des nuages ou on n\u2019a pas pu suivre cette \u00e9volution", "longitude": 0.110167, "ff": 2.4, "tend24": -270.0, "altitude": 143, "dd": 20, "nom_epci": "CU d'Alen\u00e7on", "date": "2022-04-17T05:00:00+02:00", "rr1": 0.0, "nom": "ALENCON", "u": 81, "type_de_tendance_barometrique": "En baisse", "cod_tend": "7", "nbas": "0", "tend": -160.0, "pres": 100700.0, "latitude": 48.4455, "vv": 20000.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.110167, 48.4455]}, "record_timestamp": "2022-04-17T20:00:00+02:00"},{"datasetid": "donnees-synop-essentielles-omm", "recordid": "6720fe7b3c772e967106edd3c388bf332f47eb24", "fields": {"rafper": 6.3, "code_dep": "56", "temps_passe_1": "Nuages ne couvrant pas plus de la moiti\u00e9 du ciel pendant toute la p\u00e9riode consid\u00e9r\u00e9e", "libgeo": "Bangor", "pmer": 102320, "t": 285.45, "w1": "0", "code_epci": "245600465", "numer_sta": "07207", "raf10": 6.1, "code_reg": "53", "codegeo": "56009", "rr3": 0.0, "coordonnees": [47.294333, -3.218333], "rr12": 0.0, "rr6": 0.0, "tc": 12.300000000000011, "per": -10.0, "rr24": 0.0, "nom_dept": "Morbihan", "nom_reg": "Bretagne", "mois_de_l_annee": 4, "td": 282.05, "longitude": -3.218333, "ff": 4.9, "tend24": -290.0, "altitude": 34, "dd": 80, "nom_epci": "CC de Belle-\u00cele-en-Mer", "date": "2022-04-17T05:00:00+02:00", "rr1": 0.0, "nom": "BELLE ILE-LE TALUT", "u": 80, "type_de_tendance_barometrique": "En baisse", "cod_tend": "7", "tend": -110.0, "pres": 101800.0, "latitude": 47.294333}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-3.218333, 47.294333]}, "record_timestamp": "2022-04-17T20:00:00+02:00"},{"datasetid": "donnees-synop-essentielles-omm", "recordid": "f5cd2dc7365122b92e525c1d2a4b39e5785b3068", "fields": {"w2": "0", "code_dep": "06", "t": 289.25, "w1": "0", "ww": "3", "ht_neige": 0.0, "numer_sta": "07690", "raf10": 5.8, "code_reg": "93", "ch": "11", "rr3": 0.0, "coordonnees": [43.648833, 7.209], "rr12": -0.1, "rr6": 0.0, "tc": 16.100000000000023, "tminsol": 286.85, "per": -10.0, "nom_dept": "Alpes-Maritimes", "td": 282.85, "temps_present": "Nuages en formation ou en train de se d\u00e9velopper", "altitude": 2, "dd": 90, "cm": "23", "date": "2022-04-17T08:00:00+02:00", "rr1": 0.0, "nom": "NICE", "u": 66, "cod_tend": "1", "tend": 100.0, "latitude": 43.648833, "nnuage1": 1.0, "tminsolc": 13.700000000000045, "rafper": 9.4, "n": 10.0, "hnuage2": 8000.0, "temps_passe_1": "Nuages ne couvrant pas plus de la moiti\u00e9 du ciel pendant toute la p\u00e9riode consid\u00e9r\u00e9e", "libgeo": "Nice", "pmer": 101820, "code_epci": "200030195", "hnuage1": 3300.0, "ctype1": "3", "codegeo": "06088", "ctype2": "0", "etat_sol": "0", "nnuage2": 1.0, "tn12c": 15.5, "tx12": 294.55, "rr24": -0.1, "nom_reg": "Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur", "mois_de_l_annee": 4, "longitude": 7.209, "ff": 4.3, "tend24": 270.0, "nom_epci": "M\u00e9tropole Nice C\u00f4te d'Azur", "type_de_tendance_barometrique": "En hausse, puis stationnaire, ou en hausse, puis en hausse plus lente", "nbas": "1", "cl": "30", "tn12": 288.65, "pres": 101510.0, "tx12c": 21.400000000000034, "vv": 40000.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.209, 43.648833]}, "record_timestamp": "2022-04-17T20:00:00+02:00"},{"datasetid": "donnees-synop-essentielles-omm", "recordid": "052d9e84b146cee4c9839424105f866354261ecf", "fields": {"tminsolc": 11.5, "rafper": 5.2, "code_dep": "66", "libgeo": "Perpignan", "pmer": 101900, "t": 288.85, "code_epci": "200027183", "ww": "0", "ht_neige": 0.0, "numer_sta": "07747", "raf10": 5.2, "code_reg": "76", "codegeo": "66136", "rr3": 0.0, "etat_sol": "0", "coordonnees": [42.737167, 2.872833], "rr12": 0.0, "rr6": 0.0, "tc": 15.700000000000045, "tn12c": 14.200000000000045, "tminsol": 284.65, "tx12": 295.65, "per": -10.0, "nom_dept": "Pyr\u00e9n\u00e9es-Orientales", "nom_reg": "Occitanie", "mois_de_l_annee": 4, "td": 283.65, "temps_present": "On n\u2019a pas observ\u00e9 d\u2019\u00e9volution des nuages ou on n\u2019a pas pu suivre cette \u00e9volution", "longitude": 2.872833, "ff": 3.9, "tend24": 40.0, "altitude": 42, "dd": 50, "nom_epci": "CU Perpignan M\u00e9diterran\u00e9e M\u00e9tropole", "date": "2022-04-17T08:00:00+02:00", "rr1": 0.0, "nom": "PERPIGNAN", "u": 71, "type_de_tendance_barometrique": "En hausse", "cod_tend": "2", "nbas": "0", "tn12": 287.35, "tend": 160.0, "pres": 101370.0, "latitude": 42.737167, "tx12c": 22.5, "vv": 52840.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.872833, 42.737167]}, "record_timestamp": "2022-04-17T20:00:00+02:00"},{"datasetid": "donnees-synop-essentielles-omm", "recordid": "88028d7b4b091467e5b0e3e3aea8c71776904fa1", "fields": {"tx24": 297.15, "code_dep": "05", "libgeo": "Embrun", "t": 289.65, "code_epci": "200067742", "tx24c": 24.0, "numer_sta": "07591", "code_reg": "93", "codegeo": "05046", "rr3": 0.0, "coordonnees": [44.565667, 6.502333], "rr12": 0.0, "rr6": 0.0, "tc": 16.5, "tn24": 280.85, "rr24": 0.0, "nom_dept": "Hautes-Alpes", "nom_reg": "Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur", "mois_de_l_annee": 4, "td": 276.35, "longitude": 6.502333, "ff": 2.0, "tend24": 0.0, "altitude": 871, "dd": 190, "tn24c": 7.7000000000000455, "nom_epci": "CC Serre-Pon\u00e7on", "date": "2022-04-17T11:00:00+02:00", "rr1": 0.0, "nom": "EMBRUN", "u": 41, "type_de_tendance_barometrique": "Stationnaire ou en hausse, puis en baisse, ou en baisse, puis en baisse plus rapide", "cod_tend": "8", "tend": 90.0, "pres": 91650.0, "latitude": 44.565667}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [6.502333, 44.565667]}, "record_timestamp": "2022-04-17T20:00:00+02:00"},{"datasetid": "donnees-synop-essentielles-omm", "recordid": "87acb9899f8822f8e7fae2e774484876e367b44c", "fields": {"rafper": 6.2, "code_dep": "34", "libgeo": "Mauguio", "pmer": 101940, "t": 292.15, "code_epci": "243400470", "ww": "0", "ht_neige": 0.0, "numer_sta": "07643", "code_reg": "76", "codegeo": "34154", "rr3": 0.0, "coordonnees": [43.577, 3.963167], "tc": 19.0, "per": -10.0, "nom_dept": "H\u00e9rault", "nom_reg": "Occitanie", "mois_de_l_annee": 4, "td": 280.25, "temps_present": "On n\u2019a pas observ\u00e9 d\u2019\u00e9volution des nuages ou on n\u2019a pas pu suivre cette \u00e9volution", "longitude": 3.963167, "ff": 3.1, "altitude": 2, "dd": 90, "nom_epci": "CA du Pays de l'Or", "date": "2022-04-17T11:00:00+02:00", "rr1": 0.0, "nom": "MONTPELLIER", "u": 46, "type_de_tendance_barometrique": "En hausse, puis en baisse la pression atmosph\u00e9rique est la m\u00eame ou plus haute que trois heures auparavant", "cod_tend": "0", "tend": 0.0, "pres": 101850.0, "latitude": 43.577, "vv": 45000.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.963167, 43.577]}, "record_timestamp": "2022-04-17T20:00:00+02:00"},{"datasetid": "donnees-synop-essentielles-omm", "recordid": "ae212c2fccec0f8590aad6cb989778afa1f553d4", "fields": {"hbas": 800.0, "rafper": 13.0, "code_dep": "974", "libgeo": "Sainte-Marie", "pmer": 101310, "t": 302.35, "code_epci": "249740119", "ww": "0", "numer_sta": "61980", "raf10": 12.5, "hnuage1": 810.0, "code_reg": "04", "codegeo": "97418", "rr3": 0.0, "coordonnees": [-20.8925, 55.528667], "rr12": 0.0, "rr6": 0.0, "tc": 29.200000000000045, "per": -10.0, "rr24": 0.4, "nom_dept": "La R\u00e9union", "nom_reg": "La R\u00e9union", "mois_de_l_annee": 4, "td": 295.85, "temps_present": "On n\u2019a pas observ\u00e9 d\u2019\u00e9volution des nuages ou on n\u2019a pas pu suivre cette \u00e9volution", "longitude": 55.528667, "ff": 9.0, "tend24": -240.0, "altitude": 8, "dd": 100, "nom_epci": "CA Intercommunale du Nord de la R\u00e9union (CINOR)", "date": "2022-04-17T11:00:00+02:00", "rr1": 0.0, "nom": "GILLOT-AEROPORT", "u": 68, "type_de_tendance_barometrique": "Stationnaire ou en hausse, puis en baisse, ou en baisse, puis en baisse plus rapide", "cod_tend": "8", "nbas": "4", "tend": -120.0, "pres": 101160.0, "latitude": -20.8925, "nnuage1": 4.0, "vv": 18100.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [55.528667, -20.8925]}, "record_timestamp": "2022-04-17T20:00:00+02:00"},{"datasetid": "donnees-synop-essentielles-omm", "recordid": "1a4bab976a343776fd0860287adcc7c8ab9b095f", "fields": {"tminsolc": 10.300000000000011, "rafper": 4.0, "code_dep": "61", "libgeo": "Ceris\u00e9", "pmer": 101890, "t": 293.25, "code_epci": "246100663", "ww": "0", "ht_neige": 0.0, "numer_sta": "07139", "raf10": 4.0, "code_reg": "28", "codegeo": "61077", "rr3": 0.0, "etat_sol": "0", "coordonnees": [48.4455, 0.110167], "rr12": 0.0, "rr6": 0.0, "tc": 20.100000000000023, "tminsol": 283.45, "per": -10.0, "rr24": 0.0, "nom_dept": "Orne", "nom_reg": "Normandie", "mois_de_l_annee": 4, "td": 274.65, "temps_present": "On n\u2019a pas observ\u00e9 d\u2019\u00e9volution des nuages ou on n\u2019a pas pu suivre cette \u00e9volution", "longitude": 0.110167, "ff": 2.3, "tend24": -660.0, "altitude": 143, "dd": 100, "nom_epci": "CU d'Alen\u00e7on", "date": "2022-04-17T17:00:00+02:00", "rr1": 0.0, "nom": "ALENCON", "u": 29, "type_de_tendance_barometrique": "En baisse", "cod_tend": "7", "nbas": "0", "tend": -200.0, "pres": 100190.0, "latitude": 48.4455, "vv": 20000.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.110167, 48.4455]}, "record_timestamp": "2022-04-17T20:00:00+02:00"},{"datasetid": "donnees-synop-essentielles-omm", "recordid": "14b0403c7359e28f697845d004f1b00c92e21176", "fields": {"code_dep": "973", "t": 302.45, "ww": "0", "numer_sta": "81405", "raf10": 10.7, "code_reg": "03", "rr3": -0.1, "coordonnees": [4.822333, -52.365333], "rr12": 0.4, "rr6": -0.1, "tc": 29.30000000000001, "tminsol": 300.25, "per": -10.0, "nom_dept": "Guyane", "nnuage3": 5.0, "td": 295.95, "temps_present": "On n\u2019a pas observ\u00e9 d\u2019\u00e9volution des nuages ou on n\u2019a pas pu suivre cette \u00e9volution", "altitude": 4, "dd": 60, "date": "2022-04-17T20:00:00+02:00", "rr1": 0.0, "nom": "CAYENNE-MATOURY", "u": 68, "cod_tend": "6", "tend": -250.0, "latitude": 4.822333, "nnuage1": 3.0, "tminsolc": 27.100000000000023, "hbas": 800.0, "rafper": 10.7, "n": 90.0, "hnuage2": 1050.0, "libgeo": "Matoury", "pmer": 101030, "code_epci": "249730045", "hnuage1": 810.0, "codegeo": "97307", "nnuage2": 5.0, "rr24": 0.8, "nom_reg": "Guyane", "mois_de_l_annee": 4, "longitude": -52.365333, "ff": 7.6, "tend24": -50.0, "nom_epci": "CA du Centre Littoral", "type_de_tendance_barometrique": "En baisse, puis stationnaire, ou en baisse, puis en baisse plus lente", "nbas": "5", "hnuage3": 1470.0, "pres": 100940.0, "vv": 35490.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-52.365333, 4.822333]}, "record_timestamp": "2022-04-17T20:00:00+02:00"},{"datasetid": "donnees-synop-essentielles-omm", "recordid": "fb918b88fb1e2d52940e88bd57f89793dd58c1d8", "fields": {"hbas": 800.0, "rafper": 12.0, "code_dep": "972", "libgeo": "Le Lamentin", "pmer": 101600, "t": 299.15, "code_epci": "249720061", "ww": "0", "numer_sta": "78925", "raf10": 12.0, "hnuage1": 840.0, "code_reg": "02", "codegeo": "97213", "rr3": 0.0, "coordonnees": [14.595333, -60.995667], "rr12": 0.0, "rr6": 0.0, "tc": 26.0, "per": -10.0, "rr24": -0.1, "nom_dept": "Martinique", "nom_reg": "Martinique", "mois_de_l_annee": 4, "td": 293.25, "temps_present": "On n\u2019a pas observ\u00e9 d\u2019\u00e9volution des nuages ou on n\u2019a pas pu suivre cette \u00e9volution", "longitude": -60.995667, "ff": 8.0, "tend24": 0.0, "altitude": 3, "dd": 110, "nom_epci": "CA du Centre de la Martinique", "date": "2022-04-17T05:00:00+02:00", "rr1": 0.0, "nom": "LAMENTIN-AERO", "u": 70, "type_de_tendance_barometrique": "En hausse, puis stationnaire, ou en hausse, puis en hausse plus lente", "cod_tend": "1", "nbas": "2", "tend": 130.0, "pres": 101510.0, "latitude": 14.595333, "nnuage1": 2.0, "vv": 59190.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-60.995667, 14.595333]}, "record_timestamp": "2022-04-17T20:00:00+02:00"},{"datasetid": "donnees-synop-essentielles-omm", "recordid": "a2ce7d0fc33d8f25b5254349fad63f7a5216755a", "fields": {"tminsolc": 10.700000000000045, "rafper": 4.2, "code_dep": "37", "libgeo": "Par\u00e7ay-Meslay", "pmer": 102340, "t": 280.35, "code_epci": "243700754", "ww": "0", "ht_neige": 0.0, "numer_sta": "07240", "raf10": 2.6, "code_reg": "24", "codegeo": "37179", "rr3": 0.0, "coordonnees": [47.4445, 0.727333], "rr12": 0.0, "rr6": 0.0, "tc": 7.2000000000000455, "tn12c": 5.5, "tminsol": 283.85, "tx12": 290.75, "per": -10.0, "rr24": 0.0, "nom_dept": "Indre-et-Loire", "nom_reg": "Centre-Val de Loire", "mois_de_l_annee": 4, "td": 277.35, "temps_present": "On n\u2019a pas observ\u00e9 d\u2019\u00e9volution des nuages ou on n\u2019a pas pu suivre cette \u00e9volution", "longitude": 0.727333, "ff": 1.4, "tend24": -320.0, "altitude": 108, "dd": 40, "nom_epci": "Tours M\u00e9tropole Val de Loire", "date": "2022-04-17T08:00:00+02:00", "rr1": 0.0, "nom": "TOURS", "u": 81, "type_de_tendance_barometrique": "En baisse, puis en hausse, la pression atmosph\u00e9rique est la m\u00eame ou plus basse que trois heures auparavant", "cod_tend": "5", "nbas": "0", "tn12": 278.65, "tend": -10.0, "pres": 100960.0, "latitude": 47.4445, "tx12c": 17.600000000000023, "vv": 34060.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.727333, 47.4445]}, "record_timestamp": "2022-04-17T20:00:00+02:00"},{"datasetid": "donnees-synop-essentielles-omm", "recordid": "3aef720f890130c7004026f179d53650fc3d6661", "fields": {"code_dep": "972", "t": 298.75, "ww": "0", "numer_sta": "78925", "raf10": 7.5, "code_reg": "02", "rr3": 0.0, "coordonnees": [14.595333, -60.995667], "rr12": 0.0, "rr6": 0.0, "tc": 25.600000000000023, "per": -10.0, "nom_dept": "Martinique", "td": 293.95, "temps_present": "On n\u2019a pas observ\u00e9 d\u2019\u00e9volution des nuages ou on n\u2019a pas pu suivre cette \u00e9volution", "altitude": 3, "dd": 100, "date": "2022-04-17T08:00:00+02:00", "rr1": 0.0, "nom": "LAMENTIN-AERO", "u": 75, "cod_tend": "6", "tend": -170.0, "latitude": 14.595333, "nnuage1": 5.0, "hbas": 800.0, "rafper": 8.4, "tx24": 303.45, "hnuage2": 960.0, "libgeo": "Le Lamentin", "pmer": 101430, "code_epci": "249720061", "tx24c": 30.30000000000001, "hnuage1": 810.0, "codegeo": "97213", "nnuage2": 5.0, "tn24": 303.45, "rr24": -0.1, "nom_reg": "Martinique", "mois_de_l_annee": 4, "longitude": -60.995667, "ff": 4.6, "tend24": -30.0, "tn24c": 30.30000000000001, "nom_epci": "CA du Centre de la Martinique", "type_de_tendance_barometrique": "En baisse, puis stationnaire, ou en baisse, puis en baisse plus lente", "nbas": "5", "pres": 101340.0, "vv": 57540.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-60.995667, 14.595333]}, "record_timestamp": "2022-04-17T20:00:00+02:00"},{"datasetid": "donnees-synop-essentielles-omm", "recordid": "d7a25ffff629dfc23ea179e4745c1766b64d8af2", "fields": {"tminsolc": 1.0, "hbas": 800.0, "rafper": 26.2, "n": 10.0, "w2": "1", "temps_passe_1": "Nuages couvrant plus de la moiti\u00e9 du ciel pendant une partie de la p\u00e9riode consid\u00e9r\u00e9e et couvrant la moiti\u00e9 du ciel, ou moins, pendant l\u2019autre partie", "pmer": 97320, "t": 258.85, "w1": "1", "ww": "2", "numer_sta": "89642", "hnuage1": 600.0, "ch": "12", "ctype1": "8", "coordonnees": [-66.663167, 140.001], "tc": -14.299999999999955, "tminsol": 274.15, "per": -60.0, "mois_de_l_annee": 4, "td": 252.35, "temps_present": "\u00c9tat du ciel inchang\u00e9 dans l\u2019ensemble", "longitude": 140.001, "ff": 7.2, "altitude": 43, "dd": 130, "cm": "20", "date": "2022-04-17T08:00:00+02:00", "nom": "DUMONT D'URVILLE", "u": 54, "type_de_tendance_barometrique": "En baisse ou stationnaire, puis en hausse, ou en hausse, puis en hausse plus rapide", "cod_tend": "3", "nbas": "1", "cl": "35", "tend": 40.0, "pres": 96770.0, "latitude": -66.663167, "nnuage1": 1.0, "vv": 50000.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [140.001, -66.663167]}, "record_timestamp": "2022-04-17T20:00:00+02:00"},{"datasetid": "donnees-synop-essentielles-omm", "recordid": "6a98cdb1f20f37912f66154a98d55a98db7267f0", "fields": {"tminsolc": 6.2000000000000455, "rafper": 7.2, "code_dep": "86", "libgeo": "Poitiers", "pmer": 102150, "t": 287.75, "code_epci": "200069854", "ww": "0", "ht_neige": 0.0, "numer_sta": "07335", "raf10": 7.2, "code_reg": "75", "codegeo": "86194", "rr3": 0.0, "etat_sol": "0", "coordonnees": [46.593833, 0.314333], "rr12": 0.0, "rr6": 0.0, "tc": 14.600000000000023, "tminsol": 279.35, "per": -10.0, "rr24": 0.0, "nom_dept": "Vienne", "nom_reg": "Nouvelle-Aquitaine", "mois_de_l_annee": 4, "td": 277.45, "temps_present": "On n\u2019a pas observ\u00e9 d\u2019\u00e9volution des nuages ou on n\u2019a pas pu suivre cette \u00e9volution", "longitude": 0.314333, "ff": 4.4, "tend24": -440.0, "altitude": 123, "dd": 60, "nom_epci": "CU du Grand Poitiers", "date": "2022-04-17T11:00:00+02:00", "rr1": 0.0, "nom": "POITIERS-BIARD", "u": 50, "type_de_tendance_barometrique": "En baisse", "cod_tend": "7", "nbas": "0", "tend": -90.0, "pres": 100710.0, "latitude": 46.593833, "vv": 60000.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.314333, 46.593833]}, "record_timestamp": "2022-04-17T20:00:00+02:00"},{"datasetid": "donnees-synop-essentielles-omm", "recordid": "b5ab8d73cfe5efcf3b30135cfae8365d9708b67d", "fields": {"tx24": 304.55, "code_dep": "984", "libgeo": "les \u00c9parses de l'oc\u00e9an Indien", "pmer": 101060, "t": 304.05, "tx24c": 31.400000000000034, "numer_sta": "61976", "code_reg": "984", "codegeo": "98415", "rr3": 0.0, "coordonnees": [-15.887667, 54.520667], "rr12": 0.0, "rr6": 0.0, "tc": 30.900000000000034, "tn24": 300.35, "rr24": 0.0, "nom_dept": "Terres australes et antarctiques fran\u00e7aises", "nom_reg": "Terres australes et antarctiques fran\u00e7aises", "mois_de_l_annee": 4, "td": 298.15, "longitude": 54.520667, "tend24": -130.0, "altitude": 7, "tn24c": 27.200000000000045, "date": "2022-04-17T11:00:00+02:00", "rr1": 0.0, "nom": "TROMELIN", "u": 71, "type_de_tendance_barometrique": "Stationnaire ou en hausse, puis en baisse, ou en baisse, puis en baisse plus rapide", "cod_tend": "8", "tend": 150.0, "pres": 100970.0, "latitude": -15.887667}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [54.520667, -15.887667]}, "record_timestamp": "2022-04-17T20:00:00+02:00"},{"datasetid": "donnees-synop-essentielles-omm", "recordid": "3ce48c4e08ffe601b44d3d71de0a8408b11a07fc", "fields": {"tminsolc": 1.5, "rafper": 11.1, "code_dep": "67", "libgeo": "Holtzheim", "pmer": 102420, "t": 289.85, "code_epci": "246700488", "ww": "0", "ht_neige": 0.0, "numer_sta": "07190", "raf10": 11.1, "code_reg": "44", "codegeo": "67212", "rr3": 0.0, "etat_sol": "0", "coordonnees": [48.5495, 7.640333], "rr12": 0.0, "rr6": 0.0, "tc": 16.700000000000045, "tminsol": 274.65, "per": -10.0, "rr24": 0.0, "nom_dept": "Bas-Rhin", "nom_reg": "Grand Est", "mois_de_l_annee": 4, "td": 270.25, "temps_present": "On n\u2019a pas observ\u00e9 d\u2019\u00e9volution des nuages ou on n\u2019a pas pu suivre cette \u00e9volution", "longitude": 7.640333, "ff": 6.6, "tend24": -390.0, "altitude": 150, "dd": 30, "nom_epci": "Eurom\u00e9tropole de Strasbourg", "date": "2022-04-17T14:00:00+02:00", "rr1": 0.0, "nom": "STRASBOURG-ENTZHEIM", "u": 26, "type_de_tendance_barometrique": "En baisse", "cod_tend": "7", "nbas": "0", "tend": -220.0, "pres": 100620.0, "latitude": 48.5495, "vv": 19840.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.640333, 48.5495]}, "record_timestamp": "2022-04-17T20:00:00+02:00"},{"datasetid": "donnees-synop-essentielles-omm", "recordid": "fb898c631b8ba4ae3ec05689a5006795eda60f45", "fields": {"tminsolc": 6.2000000000000455, "rafper": 7.0, "code_dep": "86", "libgeo": "Poitiers", "pmer": 101960, "t": 292.05, "code_epci": "200069854", "ww": "0", "ht_neige": 0.0, "numer_sta": "07335", "raf10": 5.6, "code_reg": "75", "codegeo": "86194", "rr3": 0.0, "etat_sol": "0", "coordonnees": [46.593833, 0.314333], "rr12": 0.0, "rr6": 0.0, "tc": 18.900000000000034, "tminsol": 279.35, "per": -10.0, "rr24": 0.0, "nom_dept": "Vienne", "nom_reg": "Nouvelle-Aquitaine", "mois_de_l_annee": 4, "td": 277.45, "temps_present": "On n\u2019a pas observ\u00e9 d\u2019\u00e9volution des nuages ou on n\u2019a pas pu suivre cette \u00e9volution", "longitude": 0.314333, "ff": 3.1, "tend24": -500.0, "altitude": 123, "dd": 50, "nom_epci": "CU du Grand Poitiers", "date": "2022-04-17T14:00:00+02:00", "rr1": 0.0, "nom": "POITIERS-BIARD", "u": 38, "type_de_tendance_barometrique": "Stationnaire ou en hausse, puis en baisse, ou en baisse, puis en baisse plus rapide", "cod_tend": "8", "nbas": "0", "tend": -160.0, "pres": 100550.0, "latitude": 46.593833, "vv": 60000.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.314333, 46.593833]}, "record_timestamp": "2022-04-17T20:00:00+02:00"},{"datasetid": "donnees-synop-essentielles-omm", "recordid": "e2e620f3d036a92c7607466e16a489cadfd94045", "fields": {"tminsolc": 6.0, "rafper": 9.1, "code_dep": "33", "libgeo": "M\u00e9rignac", "pmer": 101910, "t": 295.45, "code_epci": "243300316", "ww": "0", "ht_neige": 0.0, "numer_sta": "07510", "raf10": 9.1, "code_reg": "75", "codegeo": "33281", "rr3": 0.0, "etat_sol": "0", "coordonnees": [44.830667, -0.691333], "rr12": 0.0, "rr6": 0.0, "tc": 22.30000000000001, "tminsol": 279.15, "per": -10.0, "rr24": 0.0, "nom_dept": "Gironde", "nom_reg": "Nouvelle-Aquitaine", "mois_de_l_annee": 4, "td": 278.85, "temps_present": "On n\u2019a pas observ\u00e9 d\u2019\u00e9volution des nuages ou on n\u2019a pas pu suivre cette \u00e9volution", "longitude": -0.691333, "ff": 4.2, "tend24": -420.0, "altitude": 47, "dd": 300, "nom_epci": "Bordeaux M\u00e9tropole", "date": "2022-04-17T14:00:00+02:00", "rr1": 0.0, "nom": "BORDEAUX-MERIGNAC", "u": 34, "type_de_tendance_barometrique": "Stationnaire ou en hausse, puis en baisse, ou en baisse, puis en baisse plus rapide", "cod_tend": "8", "nbas": "0", "tend": -110.0, "pres": 101350.0, "latitude": 44.830667, "vv": 41470.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.691333, 44.830667]}, "record_timestamp": "2022-04-17T20:00:00+02:00"},{"datasetid": "donnees-synop-essentielles-omm", "recordid": "f95fd9b6b915f0accb6a66c266870282439f6961", "fields": {"code_dep": "50", "t": 286.85, "w1": "0", "ww": "1", "numer_sta": "07020", "raf10": 5.1, "code_reg": "28", "ch": "10", "rr3": 0.0, "coordonnees": [49.725167, -1.939833], "rr12": 0.0, "rr6": 0.0, "tc": 13.700000000000045, "per": -10.0, "nom_dept": "Manche", "td": 279.95, "temps_present": "Dans l\u2019ensemble, nuages se dissipant ou devenant moins \u00e9pais", "altitude": 6, "dd": 230, "cm": "20", "date": "2022-04-17T20:00:00+02:00", "rr1": 0.0, "nom": "PTE DE LA HAGUE", "u": 63, "cod_tend": "5", "tend": -50.0, "latitude": 49.725167, "nnuage1": 4.0, "hbas": 800.0, "rafper": 5.1, "n": 50.0, "temps_passe_1": "Nuages ne couvrant pas plus de la moiti\u00e9 du ciel pendant toute la p\u00e9riode consid\u00e9r\u00e9e", "libgeo": "La Hague", "pmer": 101900, "code_epci": "200067205", "hnuage1": 800.0, "ctype1": "7", "codegeo": "50041", "tn12c": 10.100000000000023, "tx12": 289.65, "rr24": 0.2, "nom_reg": "Normandie", "mois_de_l_annee": 4, "longitude": -1.939833, "ff": 3.5, "tend24": -780.0, "nom_epci": "CA du Cotentin", "type_de_tendance_barometrique": "En baisse, puis en hausse, la pression atmosph\u00e9rique est la m\u00eame ou plus basse que trois heures auparavant", "nbas": "4", "cl": "36", "tn12": 283.25, "pres": 101790.0, "tx12c": 16.5, "vv": 14000.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-1.939833, 49.725167]}, "record_timestamp": "2022-04-17T20:00:00+02:00"},{"datasetid": "donnees-synop-essentielles-omm", "recordid": "5b5dfd3342e0766a0cfa0d2682f8bcc7f3bf8115", "fields": {"tminsolc": 1.2000000000000455, "rafper": 5.8, "code_dep": "51", "libgeo": "Prunay", "pmer": 102010, "t": 287.55, "code_epci": "200067213", "ww": "0", "ht_neige": 0.0, "numer_sta": "07072", "raf10": 3.5, "code_reg": "44", "codegeo": "51449", "rr3": 0.0, "etat_sol": "0", "coordonnees": [49.209667, 4.155333], "rr12": 0.0, "rr6": 0.0, "tc": 14.400000000000034, "tn12c": 4.600000000000023, "tminsol": 274.35, "tx12": 293.15, "per": -10.0, "rr24": 0.0, "nom_dept": "Marne", "nom_reg": "Grand Est", "mois_de_l_annee": 4, "td": 278.05, "temps_present": "On n\u2019a pas observ\u00e9 d\u2019\u00e9volution des nuages ou on n\u2019a pas pu suivre cette \u00e9volution", "longitude": 4.155333, "ff": 2.9, "tend24": -710.0, "altitude": 95, "dd": 70, "nom_epci": "CU du Grand Reims", "date": "2022-04-17T20:00:00+02:00", "rr1": 0.0, "nom": "REIMS-PRUNAY", "u": 53, "type_de_tendance_barometrique": "En baisse, puis stationnaire, ou en baisse, puis en baisse plus lente", "cod_tend": "6", "nbas": "0", "tn12": 277.75, "tend": -90.0, "pres": 100870.0, "latitude": 49.209667, "tx12c": 20.0, "vv": 20000.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.155333, 49.209667]}, "record_timestamp": "2022-04-17T20:00:00+02:00"},{"datasetid": "donnees-synop-essentielles-omm", "recordid": "aa4ab0ab2d40e3f8765b743422c0fdf5acb66918", "fields": {"rafper": 7.2, "code_dep": "34", "libgeo": "Mauguio", "pmer": 101590, "t": 288.95, "code_epci": "243400470", "ww": "0", "ht_neige": 0.0, "numer_sta": "07643", "code_reg": "76", "codegeo": "34154", "rr3": 0.0, "coordonnees": [43.577, 3.963167], "rr12": 0.0, "tc": 15.800000000000011, "tn12c": 13.100000000000023, "tx12": 293.35, "per": -10.0, "nom_dept": "H\u00e9rault", "nom_reg": "Occitanie", "mois_de_l_annee": 4, "td": 281.45, "temps_present": "On n\u2019a pas observ\u00e9 d\u2019\u00e9volution des nuages ou on n\u2019a pas pu suivre cette \u00e9volution", "longitude": 3.963167, "ff": 4.6, "altitude": 2, "dd": 230, "nom_epci": "CA du Pays de l'Or", "date": "2022-04-17T20:00:00+02:00", "nom": "MONTPELLIER", "u": 61, "type_de_tendance_barometrique": "Stationnaire ou en hausse, puis en baisse, ou en baisse, puis en baisse plus rapide", "cod_tend": "8", "tn12": 286.25, "tend": -70.0, "pres": 101490.0, "latitude": 43.577, "tx12c": 20.200000000000045, "vv": 40000.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.963167, 43.577]}, "record_timestamp": "2022-04-17T20:00:00+02:00"},{"datasetid": "donnees-synop-essentielles-omm", "recordid": "c2a33d25a1db7861674cf8f6d629ef00d3a326cc", "fields": {"rafper": 7.2, "n": 0.0, "code_dep": "83", "temps_passe_1": "Nuages ne couvrant pas plus de la moiti\u00e9 du ciel pendant toute la p\u00e9riode consid\u00e9r\u00e9e", "libgeo": "Saint-Mandrier-sur-Mer", "w1": "0", "code_epci": "248300543", "ww": "1", "numer_sta": "07661", "raf10": 5.2, "code_reg": "93", "ch": "10", "codegeo": "83153", "coordonnees": [43.079333, 5.940833], "per": -10.0, "nom_dept": "Var", "nom_reg": "Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur", "mois_de_l_annee": 4, "temps_present": "Dans l\u2019ensemble, nuages se dissipant ou devenant moins \u00e9pais", "longitude": 5.940833, "ff": 3.5, "altitude": 115, "dd": 290, "cm": "20", "nom_epci": "M\u00e9tropole Toulon-Provence-M\u00e9diterran\u00e9e", "date": "2022-04-17T20:00:00+02:00", "nom": "CAP CEPET", "nbas": "0", "cl": "30", "latitude": 43.079333, "vv": 20000.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.940833, 43.079333]}, "record_timestamp": "2022-04-17T20:00:00+02:00"},{"datasetid": "donnees-synop-essentielles-omm", "recordid": "0b5e8c8666979fd3e698ca99b4eca6a5e91fa77e", "fields": {"tx24": 305.95, "pmer": 101070, "t": 298.05, "tx24c": 32.80000000000001, "numer_sta": "61968", "rr3": 0.0, "coordonnees": [-11.582667, 47.289667], "rr12": 0.0, "rr6": 0.0, "tc": 24.900000000000034, "tn24": 298.05, "rr24": 0.0, "mois_de_l_annee": 4, "td": 294.75, "longitude": 47.289667, "ff": 0.0, "tend24": -70.0, "altitude": 3, "dd": 0, "tn24c": 24.900000000000034, "date": "2022-04-17T20:00:00+02:00", "rr1": 0.0, "nom": "GLORIEUSES", "u": 82, "type_de_tendance_barometrique": "En hausse, puis stationnaire, ou en hausse, puis en hausse plus lente", "cod_tend": "1", "tend": 100.0, "pres": 101020.0, "latitude": -11.582667}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [47.289667, -11.582667]}, "record_timestamp": "2022-04-17T20:00:00+02:00"},{"datasetid": "donnees-synop-essentielles-omm", "recordid": "2fd88008505ec23b03cd4ba3ad65b02be7924827", "fields": {"tminsolc": 10.100000000000023, "rafper": 1.1, "code_dep": "14", "libgeo": "Carpiquet", "pmer": 102640, "t": 281.05, "code_epci": "200065597", "ww": "10", "ht_neige": 0.0, "numer_sta": "07027", "raf10": 0.9, "code_reg": "28", "codegeo": "14137", "rr3": 0.0, "etat_sol": "1", "coordonnees": [49.18, -0.456167], "rr12": 0.0, "rr6": 0.0, "tc": 7.900000000000034, "tminsol": 283.25, "per": -10.0, "rr24": 0.0, "nom_dept": "Calvados", "nom_reg": "Normandie", "mois_de_l_annee": 4, "td": 280.65, "temps_present": "Brume", "longitude": -0.456167, "ff": 0.5, "tend24": -180.0, "altitude": 67, "dd": 140, "nom_epci": "CU Caen la Mer", "date": "2022-04-17T02:00:00+02:00", "rr1": 0.0, "nom": "CAEN-CARPIQUET", "u": 97, "type_de_tendance_barometrique": "Stationnaire ou en hausse, puis en baisse, ou en baisse, puis en baisse plus rapide", "cod_tend": "8", "nbas": "0", "tend": -50.0, "pres": 101810.0, "latitude": 49.18, "vv": 3900.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.456167, 49.18]}, "record_timestamp": "2022-04-17T20:00:00+02:00"},{"datasetid": "donnees-synop-essentielles-omm", "recordid": "ff2493b2071c5a21f2cc98c04667ab77bff6730b", "fields": {"rafper": 6.7, "code_dep": "22", "libgeo": "Perros-Guirec", "pmer": 102500, "t": 283.85, "code_epci": "200065928", "numer_sta": "07117", "raf10": 5.9, "code_reg": "53", "codegeo": "22168", "rr3": 0.0, "coordonnees": [48.825833, -3.473167], "rr12": 0.0, "rr6": 0.0, "tc": 10.700000000000045, "per": -10.0, "rr24": 0.0, "nom_dept": "C\u00f4tes-d'Armor", "nom_reg": "Bretagne", "mois_de_l_annee": 4, "td": 280.75, "longitude": -3.473167, "ff": 3.3, "tend24": -290.0, "altitude": 55, "dd": 110, "nom_epci": "CA Lannion-Tr\u00e9gor Communaut\u00e9", "date": "2022-04-17T02:00:00+02:00", "rr1": 0.0, "nom": "PLOUMANAC'H", "u": 81, "type_de_tendance_barometrique": "Stationnaire ou en hausse, puis en baisse, ou en baisse, puis en baisse plus rapide", "cod_tend": "8", "tend": -110.0, "pres": 101790.0, "latitude": 48.825833}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-3.473167, 48.825833]}, "record_timestamp": "2022-04-17T20:00:00+02:00"},{"datasetid": "donnees-synop-essentielles-omm", "recordid": "1eeb8d590a77fefec02836d4911cb53a2e8600f8", "fields": {"tminsolc": 2.900000000000034, "rafper": 5.5, "code_dep": "67", "libgeo": "Holtzheim", "pmer": 102930, "t": 279.55, "code_epci": "246700488", "ww": "0", "ht_neige": 0.0, "numer_sta": "07190", "raf10": 4.7, "code_reg": "44", "codegeo": "67212", "rr3": 0.0, "etat_sol": "0", "coordonnees": [48.5495, 7.640333], "rr12": 0.0, "rr6": 0.0, "tc": 6.400000000000034, "tminsol": 276.05, "per": -10.0, "rr24": 0.0, "nom_dept": "Bas-Rhin", "nom_reg": "Grand Est", "mois_de_l_annee": 4, "td": 270.35, "temps_present": "On n\u2019a pas observ\u00e9 d\u2019\u00e9volution des nuages ou on n\u2019a pas pu suivre cette \u00e9volution", "longitude": 7.640333, "ff": 3.9, "tend24": 240.0, "altitude": 150, "dd": 40, "nom_epci": "Eurom\u00e9tropole de Strasbourg", "date": "2022-04-17T02:00:00+02:00", "rr1": 0.0, "nom": "STRASBOURG-ENTZHEIM", "u": 52, "type_de_tendance_barometrique": "Stationnaire ou en hausse, puis en baisse, ou en baisse, puis en baisse plus rapide", "cod_tend": "8", "nbas": "0", "tend": -10.0, "pres": 101060.0, "latitude": 48.5495, "vv": 59880.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.640333, 48.5495]}, "record_timestamp": "2022-04-17T20:00:00+02:00"},{"datasetid": "donnees-synop-essentielles-omm", "recordid": "e95e048daf07a114c8d7aa65e895ca136f514349", "fields": {"tminsolc": 9.600000000000023, "rafper": 4.8, "code_dep": "44", "libgeo": "Saint-Aignan-Grandlieu", "pmer": 102420, "t": 286.55, "code_epci": "244400404", "ww": "0", "ht_neige": 0.0, "numer_sta": "07222", "raf10": 4.5, "code_reg": "52", "codegeo": "44150", "rr3": 0.0, "etat_sol": "0", "coordonnees": [47.15, -1.608833], "rr12": 0.0, "rr6": 0.0, "tc": 13.400000000000034, "tminsol": 282.75, "per": -10.0, "rr24": 0.0, "nom_dept": "Loire-Atlantique", "nom_reg": "Pays de la Loire", "mois_de_l_annee": 4, "td": 280.35, "temps_present": "On n\u2019a pas observ\u00e9 d\u2019\u00e9volution des nuages ou on n\u2019a pas pu suivre cette \u00e9volution", "longitude": -1.608833, "ff": 3.0, "tend24": -170.0, "altitude": 26, "dd": 70, "nom_epci": "Nantes M\u00e9tropole", "date": "2022-04-17T02:00:00+02:00", "rr1": 0.0, "nom": "NANTES-BOUGUENAIS", "u": 66, "type_de_tendance_barometrique": "Stationnaire ou en hausse, puis en baisse, ou en baisse, puis en baisse plus rapide", "cod_tend": "8", "nbas": "0", "tend": -20.0, "pres": 102100.0, "latitude": 47.15, "vv": 44760.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-1.608833, 47.15]}, "record_timestamp": "2022-04-17T20:00:00+02:00"},{"datasetid": "donnees-synop-essentielles-omm", "recordid": "ae3ba7051116397b1e95a2b9ee32b1d2a8ec7365", "fields": {"rafper": 15.4, "code_dep": "984", "libgeo": "Archipel des Kerguelen", "pmer": 99880, "t": 281.75, "numer_sta": "61998", "code_reg": "984", "codegeo": "98412", "coordonnees": [-49.352333, 70.243333], "rr6": 0.8, "tc": 8.600000000000023, "per": -10.0, "nom_dept": "Terres australes et antarctiques fran\u00e7aises", "nom_reg": "Terres australes et antarctiques fran\u00e7aises", "mois_de_l_annee": 4, "td": 277.15, "longitude": 70.243333, "ff": 9.8, "altitude": 29, "dd": 260, "date": "2022-04-17T02:00:00+02:00", "rr1": 0.0, "nom": "KERGUELEN", "u": 73, "type_de_tendance_barometrique": "En baisse ou stationnaire, puis en hausse, ou en hausse, puis en hausse plus rapide", "cod_tend": "3", "tend": 240.0, "pres": 99520.0, "latitude": -49.352333}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [70.243333, -49.352333]}, "record_timestamp": "2022-04-17T20:00:00+02:00"},{"datasetid": "donnees-synop-essentielles-omm", "recordid": "7c922e29a311daf0004b09870ab903f7a1f55e1d", "fields": {"tx24": 305.65, "pmer": 101000, "t": 300.75, "tx24c": 32.5, "numer_sta": "61968", "rr3": 0.0, "coordonnees": [-11.582667, 47.289667], "rr12": 0.0, "rr6": 0.0, "tc": 27.600000000000023, "tn24": 300.75, "rr24": 0.0, "mois_de_l_annee": 4, "td": 296.15, "longitude": 47.289667, "ff": 2.1, "tend24": 10.0, "altitude": 3, "dd": 120, "tn24c": 27.600000000000023, "date": "2022-04-17T05:00:00+02:00", "rr1": 0.0, "nom": "GLORIEUSES", "u": 76, "type_de_tendance_barometrique": "En baisse ou stationnaire, puis en hausse, ou en hausse, puis en hausse plus rapide", "cod_tend": "3", "tend": 90.0, "pres": 100950.0, "latitude": -11.582667}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [47.289667, -11.582667]}, "record_timestamp": "2022-04-17T20:00:00+02:00"},{"datasetid": "donnees-synop-essentielles-omm", "recordid": "ada9fc95a28a5cd8f2cfdc4a82ef34c4afd9a687", "fields": {"tminsolc": 27.600000000000023, "hbas": 800.0, "rafper": 0.8, "code_dep": "973", "libgeo": "Matoury", "pmer": 101230, "t": 296.95, "code_epci": "249730045", "ww": "0", "numer_sta": "81405", "raf10": 0.0, "hnuage1": 600.0, "code_reg": "03", "codegeo": "97307", "rr3": 0.0, "coordonnees": [4.822333, -52.365333], "rr12": -0.1, "rr6": 0.0, "tc": 23.80000000000001, "tminsol": 300.75, "per": -10.0, "rr24": 3.1, "nom_dept": "Guyane", "nom_reg": "Guyane", "mois_de_l_annee": 4, "td": 295.55, "temps_present": "On n\u2019a pas observ\u00e9 d\u2019\u00e9volution des nuages ou on n\u2019a pas pu suivre cette \u00e9volution", "longitude": -52.365333, "ff": 0.0, "tend24": -20.0, "altitude": 4, "dd": 0, "nom_epci": "CA du Centre Littoral", "date": "2022-04-17T05:00:00+02:00", "rr1": 0.0, "nom": "CAYENNE-MATOURY", "u": 92, "type_de_tendance_barometrique": "En hausse, puis en baisse la pression atmosph\u00e9rique est la m\u00eame ou plus haute que trois heures auparavant", "cod_tend": "0", "nbas": "1", "tend": 30.0, "pres": 101140.0, "latitude": 4.822333, "nnuage1": 1.0, "vv": 15340.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-52.365333, 4.822333]}, "record_timestamp": "2022-04-17T20:00:00+02:00"},{"datasetid": "donnees-synop-essentielles-omm", "recordid": "31e47e15360e6f02defa88635e444db8d88618d4", "fields": {"tminsolc": 1.5, "rafper": 5.1, "code_dep": "67", "libgeo": "Holtzheim", "pmer": 102830, "t": 278.95, "code_epci": "246700488", "ww": "0", "ht_neige": 0.0, "numer_sta": "07190", "raf10": 4.5, "code_reg": "44", "codegeo": "67212", "rr3": 0.0, "etat_sol": "0", "coordonnees": [48.5495, 7.640333], "rr12": 0.0, "rr6": 0.0, "tc": 5.800000000000011, "tn12c": 1.900000000000034, "tminsol": 274.65, "tx12": 286.75, "per": -10.0, "rr24": 0.0, "nom_dept": "Bas-Rhin", "nom_reg": "Grand Est", "mois_de_l_annee": 4, "td": 272.25, "temps_present": "On n\u2019a pas observ\u00e9 d\u2019\u00e9volution des nuages ou on n\u2019a pas pu suivre cette \u00e9volution", "longitude": 7.640333, "ff": 3.2, "tend24": 20.0, "altitude": 150, "dd": 360, "nom_epci": "Eurom\u00e9tropole de Strasbourg", "date": "2022-04-17T08:00:00+02:00", "rr1": 0.0, "nom": "STRASBOURG-ENTZHEIM", "u": 62, "type_de_tendance_barometrique": "En baisse, puis en hausse, la pression atmosph\u00e9rique est la m\u00eame ou plus basse que trois heures auparavant", "cod_tend": "5", "nbas": "0", "tn12": 275.05, "tend": -10.0, "pres": 100950.0, "latitude": 48.5495, "tx12c": 13.600000000000023, "vv": 53850.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.640333, 48.5495]}, "record_timestamp": "2022-04-17T20:00:00+02:00"},{"datasetid": "donnees-synop-essentielles-omm", "recordid": "a029f77035b77534fead0e7d5b9606b5556c65fe", "fields": {"code_dep": "56", "t": 285.05, "w1": "0", "ww": "1", "numer_sta": "07207", "raf10": 6.2, "code_reg": "53", "ch": "11", "rr3": 0.0, "coordonnees": [47.294333, -3.218333], "rr12": 0.0, "rr6": 0.0, "tc": 11.900000000000034, "per": -10.0, "nom_dept": "Morbihan", "td": 281.35, "temps_present": "Dans l\u2019ensemble, nuages se dissipant ou devenant moins \u00e9pais", "altitude": 34, "dd": 80, "cm": "21", "date": "2022-04-17T08:00:00+02:00", "rr1": 0.0, "nom": "BELLE ILE-LE TALUT", "u": 78, "cod_tend": "6", "tend": -70.0, "latitude": 47.294333, "nnuage1": 3.0, "hbas": 2250.0, "rafper": 6.4, "n": 50.0, "hnuage2": 5500.0, "temps_passe_1": "Nuages ne couvrant pas plus de la moiti\u00e9 du ciel pendant toute la p\u00e9riode consid\u00e9r\u00e9e", "libgeo": "Bangor", "pmer": 102250, "code_epci": "245600465", "hnuage1": 2200.0, "ctype1": "4", "codegeo": "56009", "ctype2": "0", "etat_sol": "0", "nnuage2": 1.0, "tn12c": 11.5, "tx12": 290.05, "rr24": 0.0, "nom_reg": "Bretagne", "mois_de_l_annee": 4, "longitude": -3.218333, "ff": 4.8, "tend24": -420.0, "nom_epci": "CC de Belle-\u00cele-en-Mer", "type_de_tendance_barometrique": "En baisse, puis stationnaire, ou en baisse, puis en baisse plus lente", "nbas": "4", "cl": "30", "tn12": 284.65, "pres": 101730.0, "tx12c": 16.900000000000034, "vv": 15000.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-3.218333, 47.294333]}, "record_timestamp": "2022-04-17T20:00:00+02:00"},{"datasetid": "donnees-synop-essentielles-omm", "recordid": "a8e4307bc07c80b26398ebd681cd68b6d69a5223", "fields": {"code_dep": "2B", "t": 287.15, "ww": "0", "ht_neige": 0.0, "numer_sta": "07790", "raf10": 10.8, "code_reg": "94", "rr3": 0.0, "coordonnees": [42.540667, 9.485167], "rr12": 0.0, "rr6": 0.0, "tc": 14.0, "tminsol": 279.55, "per": -10.0, "nom_dept": "Haute-Corse", "td": 275.05, "temps_present": "On n\u2019a pas observ\u00e9 d\u2019\u00e9volution des nuages ou on n\u2019a pas pu suivre cette \u00e9volution", "altitude": 10, "dd": 360, "date": "2022-04-17T08:00:00+02:00", "rr1": 0.0, "nom": "BASTIA", "u": 44, "cod_tend": "3", "tend": 70.0, "latitude": 42.540667, "nnuage1": 1.0, "tminsolc": 6.400000000000034, "hbas": 2250.0, "rafper": 11.6, "libgeo": "Lucciana", "pmer": 101800, "code_epci": "200036499", "hnuage1": 2340.0, "codegeo": "2B148", "tn12c": 11.0, "tx12": 293.05, "rr24": 0.0, "nom_reg": "Corse", "mois_de_l_annee": 4, "longitude": 9.485167, "ff": 7.2, "tend24": 300.0, "nom_epci": "CC de Marana-Golo", "type_de_tendance_barometrique": "En baisse ou stationnaire, puis en hausse, ou en hausse, puis en hausse plus rapide", "nbas": "2", "tn12": 284.15, "pres": 101660.0, "tx12c": 19.900000000000034, "vv": 20000.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [9.485167, 42.540667]}, "record_timestamp": "2022-04-17T20:00:00+02:00"},{"datasetid": "donnees-synop-essentielles-omm", "recordid": "386add93c6dd96b48400afb77bc020333a3cd44c", "fields": {"w2": "0", "code_dep": "68", "t": 283.45, "w1": "0", "ww": "2", "ht_neige": 0.0, "numer_sta": "07299", "raf10": 5.8, "code_reg": "44", "ch": "11", "rr3": 0.0, "coordonnees": [47.614333, 7.51], "rr12": 0.0, "rr6": 0.0, "tc": 10.300000000000011, "tminsol": 276.15, "per": -10.0, "nom_dept": "Haut-Rhin", "td": 273.15, "temps_present": "\u00c9tat du ciel inchang\u00e9 dans l\u2019ensemble", "altitude": 263, "dd": 310, "cm": "20", "date": "2022-04-17T11:00:00+02:00", "rr1": 0.0, "nom": "BALE-MULHOUSE", "u": 49, "cod_tend": "8", "tend": -50.0, "latitude": 47.614333, "nnuage1": 1.0, "tminsolc": 3.0, "rafper": 6.2, "ssfrai": 0.0, "n": 10.0, "temps_passe_1": "Nuages ne couvrant pas plus de la moiti\u00e9 du ciel pendant toute la p\u00e9riode consid\u00e9r\u00e9e", "libgeo": "Blotzheim", "pmer": 102540, "code_epci": "200066058", "perssfrai": -30.0, "hnuage1": 8000.0, "ctype1": "0", "codegeo": "68042", "etat_sol": "0", "rr24": 0.0, "nom_reg": "Grand Est", "mois_de_l_annee": 4, "longitude": 7.51, "ff": 2.8, "tend24": -120.0, "nom_epci": "CA Saint-Louis Agglom\u00e9ration", "type_de_tendance_barometrique": "Stationnaire ou en hausse, puis en baisse, ou en baisse, puis en baisse plus rapide", "nbas": "0", "cl": "30", "pres": 99240.0, "vv": 50000.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.51, 47.614333]}, "record_timestamp": "2022-04-17T20:00:00+02:00"},{"datasetid": "donnees-synop-essentielles-omm", "recordid": "8a691855716a4c18c026f370377b19d3c05d24a8", "fields": {"hbas": 800.0, "rafper": 9.6, "n": 75.0, "code_dep": "976", "libgeo": "Pamandzi", "pmer": 100960, "t": 305.55, "code_epci": "200050532", "ww": "0", "numer_sta": "67005", "raf10": 8.1, "hnuage1": 900.0, "code_reg": "06", "codegeo": "97615", "rr3": 0.0, "coordonnees": [-12.8055, 45.282833], "rr12": 0.0, "rr6": 0.0, "tc": 32.400000000000034, "per": -10.0, "rr24": 0.0, "nom_dept": "Mayotte", "nom_reg": "Mayotte", "mois_de_l_annee": 4, "td": 297.05, "temps_present": "On n\u2019a pas observ\u00e9 d\u2019\u00e9volution des nuages ou on n\u2019a pas pu suivre cette \u00e9volution", "longitude": 45.282833, "ff": 5.9, "tend24": -30.0, "altitude": 7, "dd": 160, "nom_epci": "CC de Petite-Terre", "date": "2022-04-17T14:00:00+02:00", "rr1": 0.0, "nom": "PAMANDZI", "u": 61, "type_de_tendance_barometrique": "En baisse", "cod_tend": "7", "nbas": "6", "tend": -130.0, "pres": 100880.0, "latitude": -12.8055, "nnuage1": 6.0, "vv": 20000.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [45.282833, -12.8055]}, "record_timestamp": "2022-04-17T20:00:00+02:00"},{"datasetid": "donnees-synop-essentielles-omm", "recordid": "153d9184afc7e0e2b6fee3db4f0b0880daa04189", "fields": {"tx24": 305.45, "code_dep": "973", "libgeo": "Saint-Georges", "pmer": 101230, "t": 301.85, "code_epci": "249730052", "tx24c": 32.30000000000001, "numer_sta": "81408", "code_reg": "03", "codegeo": "97308", "rr3": 0.0, "coordonnees": [3.890667, -51.804667], "rr12": 0.2, "rr6": 0.2, "tc": 28.700000000000045, "tn24": 295.35, "rr24": 0.4, "nom_dept": "Guyane", "nom_reg": "Guyane", "mois_de_l_annee": 4, "td": 297.85, "longitude": -51.804667, "ff": 2.1, "tend24": -60.0, "altitude": 6, "dd": 30, "tn24c": 22.200000000000045, "nom_epci": "CC de l'Est Guyanais", "date": "2022-04-17T14:00:00+02:00", "rr1": 0.0, "nom": "SAINT GEORGES", "u": 79, "type_de_tendance_barometrique": "En baisse ou stationnaire, puis en hausse, ou en hausse, puis en hausse plus rapide", "cod_tend": "3", "tend": 180.0, "pres": 101150.0, "latitude": 3.890667}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-51.804667, 3.890667]}, "record_timestamp": "2022-04-17T20:00:00+02:00"},{"datasetid": "donnees-synop-essentielles-omm", "recordid": "1db3e674e3514afe22dab2d7f56a90368d9d52c4", "fields": {"tx24": 306.85, "code_dep": "973", "libgeo": "Maripasoula", "t": 299.05, "code_epci": "249730037", "tx24c": 33.700000000000045, "numer_sta": "81415", "code_reg": "03", "codegeo": "97353", "coordonnees": [3.640167, -54.028333], "tc": 25.900000000000034, "tn24": 296.05, "nom_dept": "Guyane", "nom_reg": "Guyane", "mois_de_l_annee": 4, "td": 295.75, "longitude": -54.028333, "ff": 2.1, "altitude": 106, "dd": 50, "tn24c": 22.900000000000034, "nom_epci": "CC de l'Ouest Guyanais", "date": "2022-04-17T14:00:00+02:00", "nom": "MARIPASOULA", "u": 82, "latitude": 3.640167}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-54.028333, 3.640167]}, "record_timestamp": "2022-04-17T20:00:00+02:00"},{"datasetid": "donnees-synop-essentielles-omm", "recordid": "bcab1f6fb5239529454e2ef872f1ccc384f62650", "fields": {"tminsolc": 5.800000000000011, "rafper": 6.8, "code_dep": "46", "libgeo": "Gourdon", "pmer": 101570, "t": 296.85, "code_epci": "244600482", "ww": "0", "ht_neige": 0.0, "numer_sta": "07535", "raf10": 6.2, "code_reg": "76", "codegeo": "46127", "rr3": 0.0, "etat_sol": "0", "coordonnees": [44.745, 1.396667], "rr12": 0.0, "rr6": 0.0, "tc": 23.700000000000045, "tminsol": 278.95, "per": -10.0, "rr24": 0.0, "nom_dept": "Lot", "nom_reg": "Occitanie", "mois_de_l_annee": 4, "td": 276.15, "temps_present": "On n\u2019a pas observ\u00e9 d\u2019\u00e9volution des nuages ou on n\u2019a pas pu suivre cette \u00e9volution", "longitude": 1.396667, "ff": 1.6, "tend24": -320.0, "altitude": 260, "dd": 280, "nom_epci": "CC Quercy - Bouriane", "date": "2022-04-17T17:00:00+02:00", "rr1": 0.0, "nom": "GOURDON", "u": 26, "type_de_tendance_barometrique": "Stationnaire ou en hausse, puis en baisse, ou en baisse, puis en baisse plus rapide", "cod_tend": "8", "nbas": "0", "tend": -170.0, "pres": 98580.0, "latitude": 44.745, "vv": 19260.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.396667, 44.745]}, "record_timestamp": "2022-04-17T20:00:00+02:00"},{"datasetid": "donnees-synop-essentielles-omm", "recordid": "b6119e91271b1602f1bc8555773ec90c3d6268c8", "fields": {"tminsolc": 7.2000000000000455, "rafper": 7.3, "code_dep": "34", "libgeo": "Mauguio", "pmer": 101650, "t": 291.25, "code_epci": "243400470", "ww": "0", "ht_neige": 0.0, "numer_sta": "07643", "raf10": 7.3, "code_reg": "76", "codegeo": "34154", "rr3": 0.0, "coordonnees": [43.577, 3.963167], "rr12": 0.0, "rr6": 0.0, "tc": 18.100000000000023, "tminsol": 280.35, "per": -10.0, "rr24": 0.0, "nom_dept": "H\u00e9rault", "nom_reg": "Occitanie", "mois_de_l_annee": 4, "td": 280.95, "temps_present": "On n\u2019a pas observ\u00e9 d\u2019\u00e9volution des nuages ou on n\u2019a pas pu suivre cette \u00e9volution", "longitude": 3.963167, "ff": 4.2, "tend24": 250.0, "altitude": 2, "dd": 190, "nom_epci": "CA du Pays de l'Or", "date": "2022-04-17T17:00:00+02:00", "rr1": 0.0, "nom": "MONTPELLIER", "u": 51, "type_de_tendance_barometrique": "Stationnaire ou en hausse, puis en baisse, ou en baisse, puis en baisse plus rapide", "cod_tend": "8", "nbas": "0", "tend": -170.0, "pres": 101560.0, "latitude": 43.577, "vv": 21850.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.963167, 43.577]}, "record_timestamp": "2022-04-17T20:00:00+02:00"},{"datasetid": "donnees-synop-essentielles-omm", "recordid": "4a26f0d3c964e8964781332f255ecdddbbbb1db9", "fields": {"tminsolc": 11.5, "rafper": 6.9, "code_dep": "26", "libgeo": "Mont\u00e9limar", "pmer": 101510, "t": 291.45, "code_epci": "200040459", "ww": "0", "ht_neige": 0.0, "numer_sta": "07577", "raf10": 5.1, "code_reg": "84", "codegeo": "26198", "rr3": 0.0, "etat_sol": "2", "coordonnees": [44.581167, 4.733], "rr12": 0.0, "rr6": 0.0, "tc": 18.30000000000001, "tn12c": 10.800000000000011, "tminsol": 284.65, "tx12": 293.95, "per": -10.0, "rr24": 0.0, "nom_dept": "Dr\u00f4me", "nom_reg": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes", "mois_de_l_annee": 4, "td": 277.65, "temps_present": "On n\u2019a pas observ\u00e9 d\u2019\u00e9volution des nuages ou on n\u2019a pas pu suivre cette \u00e9volution", "longitude": 4.733, "ff": 2.8, "tend24": -40.0, "altitude": 73, "dd": 360, "nom_epci": "CA Mont\u00e9limar Agglom\u00e9ration", "date": "2022-04-17T20:00:00+02:00", "rr1": 0.0, "nom": "MONTELIMAR", "u": 40, "type_de_tendance_barometrique": "En baisse, puis stationnaire, ou en baisse, puis en baisse plus lente", "cod_tend": "6", "tn12": 283.95, "tend": -40.0, "pres": 100640.0, "latitude": 44.581167, "tx12c": 20.80000000000001, "vv": 20000.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.733, 44.581167]}, "record_timestamp": "2022-04-17T20:00:00+02:00"},{"datasetid": "donnees-synop-essentielles-omm", "recordid": "633362544c76a29d2e9c932732e59579c6275dc2", "fields": {"tminsolc": 0.30000000000001137, "rafper": 3.7, "code_dep": "59", "libgeo": "Fretin", "pmer": 102790, "t": 280.05, "code_epci": "200093201", "ww": "0", "ht_neige": 0.0, "numer_sta": "07015", "raf10": 2.3, "code_reg": "32", "codegeo": "59256", "rr3": 0.0, "etat_sol": "0", "coordonnees": [50.57, 3.0975], "rr12": 0.0, "rr6": 0.0, "tc": 6.900000000000034, "tminsol": 273.45, "per": -10.0, "rr24": 0.0, "nom_dept": "Nord", "nom_reg": "Hauts-de-France", "mois_de_l_annee": 4, "td": 274.15, "temps_present": "On n\u2019a pas observ\u00e9 d\u2019\u00e9volution des nuages ou on n\u2019a pas pu suivre cette \u00e9volution", "longitude": 3.0975, "ff": 2.0, "tend24": -160.0, "altitude": 47, "dd": 80, "nom_epci": "M\u00e9tropole Europ\u00e9enne de Lille", "date": "2022-04-17T05:00:00+02:00", "rr1": 0.0, "nom": "LILLE-LESQUIN", "u": 66, "type_de_tendance_barometrique": "En baisse, puis stationnaire, ou en baisse, puis en baisse plus lente", "cod_tend": "6", "nbas": "0", "tend": -70.0, "pres": 102200.0, "latitude": 50.57, "vv": 35010.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.0975, 50.57]}, "record_timestamp": "2022-04-17T20:00:00+02:00"},{"datasetid": "donnees-synop-essentielles-omm", "recordid": "e4271eacc1661bc1888e606c5282e8d7ecc0d555", "fields": {"tminsolc": 6.800000000000011, "rafper": 5.7, "code_dep": "87", "libgeo": "Limoges", "pmer": 102110, "t": 282.75, "code_epci": "248719312", "ww": "0", "ht_neige": 0.0, "numer_sta": "07434", "raf10": 5.7, "code_reg": "75", "codegeo": "87085", "rr3": 0.0, "etat_sol": "0", "coordonnees": [45.861167, 1.175], "rr12": 0.0, "rr6": 0.0, "tc": 9.600000000000023, "tminsol": 279.95, "per": -10.0, "rr24": 0.0, "nom_dept": "Haute-Vienne", "nom_reg": "Nouvelle-Aquitaine", "mois_de_l_annee": 4, "td": 276.45, "temps_present": "On n\u2019a pas observ\u00e9 d\u2019\u00e9volution des nuages ou on n\u2019a pas pu suivre cette \u00e9volution", "longitude": 1.175, "ff": 3.8, "tend24": -280.0, "altitude": 402, "dd": 60, "nom_epci": "CU Limoges M\u00e9tropole", "date": "2022-04-17T05:00:00+02:00", "rr1": 0.0, "nom": "LIMOGES-BELLEGARDE", "u": 65, "type_de_tendance_barometrique": "Stationnaire ou en hausse, puis en baisse, ou en baisse, puis en baisse plus rapide", "cod_tend": "8", "nbas": "0", "tend": -130.0, "pres": 97300.0, "latitude": 45.861167, "vv": 50360.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.175, 45.861167]}, "record_timestamp": "2022-04-17T20:00:00+02:00"},{"datasetid": "donnees-synop-essentielles-omm", "recordid": "910d628b8ba52b7afb3ed6d9dda4f882fb6fbd69", "fields": {"tminsolc": 11.400000000000034, "hbas": 2820.0, "rafper": 3.9, "n": 75.0, "code_dep": "13", "libgeo": "Marignane", "pmer": 101730, "t": 285.15, "code_epci": "200054807", "ww": "0", "ht_neige": 0.0, "numer_sta": "07650", "raf10": 3.9, "hnuage1": 2820.0, "code_reg": "93", "codegeo": "13054", "rr3": 0.0, "coordonnees": [43.437667, 5.216], "rr12": 0.0, "rr6": 0.0, "tc": 12.0, "tminsol": 284.55, "per": -10.0, "rr24": 0.0, "nom_dept": "Bouches-du-Rh\u00f4ne", "nom_reg": "Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur", "mois_de_l_annee": 4, "td": 280.85, "temps_present": "On n\u2019a pas observ\u00e9 d\u2019\u00e9volution des nuages ou on n\u2019a pas pu suivre cette \u00e9volution", "longitude": 5.216, "ff": 3.0, "tend24": 150.0, "altitude": 9, "dd": 140, "nom_epci": "M\u00e9tropole d'Aix-Marseille-Provence", "date": "2022-04-17T05:00:00+02:00", "rr1": 0.0, "nom": "MARIGNANE", "u": 75, "type_de_tendance_barometrique": "En hausse, puis stationnaire, ou en hausse, puis en hausse plus lente", "cod_tend": "1", "nbas": "6", "tend": 160.0, "pres": 101340.0, "latitude": 43.437667, "nnuage1": 6.0, "vv": 40440.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.216, 43.437667]}, "record_timestamp": "2022-04-17T20:00:00+02:00"},{"datasetid": "donnees-synop-essentielles-omm", "recordid": "74f05fe535bc4aad55cf8df0b13c3739b5fef358", "fields": {"rafper": 10.3, "code_dep": "974", "libgeo": "Sainte-Marie", "pmer": 101390, "t": 297.45, "code_epci": "249740119", "ww": "0", "numer_sta": "61980", "raf10": 10.3, "code_reg": "04", "codegeo": "97418", "rr3": 0.0, "coordonnees": [-20.8925, 55.528667], "rr12": -0.1, "rr6": 0.0, "tc": 24.30000000000001, "per": -10.0, "rr24": 2.4, "nom_dept": "La R\u00e9union", "nom_reg": "La R\u00e9union", "mois_de_l_annee": 4, "td": 293.15, "temps_present": "On n\u2019a pas observ\u00e9 d\u2019\u00e9volution des nuages ou on n\u2019a pas pu suivre cette \u00e9volution", "longitude": 55.528667, "ff": 7.5, "tend24": -230.0, "altitude": 8, "dd": 130, "nom_epci": "CA Intercommunale du Nord de la R\u00e9union (CINOR)", "date": "2022-04-17T05:00:00+02:00", "rr1": 0.0, "nom": "GILLOT-AEROPORT", "u": 77, "type_de_tendance_barometrique": "En baisse ou stationnaire, puis en hausse, ou en hausse, puis en hausse plus rapide", "cod_tend": "3", "nbas": "0", "tend": 20.0, "pres": 101240.0, "latitude": -20.8925, "vv": 19760.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [55.528667, -20.8925]}, "record_timestamp": "2022-04-17T20:00:00+02:00"},{"datasetid": "donnees-synop-essentielles-omm", "recordid": "558e007b892ea2694595313624b5c23ffb02606a", "fields": {"tx24": 305.45, "code_dep": "973", "libgeo": "Saint-Georges", "pmer": 101180, "t": 296.55, "code_epci": "249730052", "tx24c": 32.30000000000001, "numer_sta": "81408", "code_reg": "03", "codegeo": "97308", "rr3": 0.0, "coordonnees": [3.890667, -51.804667], "rr12": 0.2, "rr6": 0.0, "tc": 23.400000000000034, "tn24": 295.75, "rr24": 0.8, "nom_dept": "Guyane", "nom_reg": "Guyane", "mois_de_l_annee": 4, "td": 296.05, "longitude": -51.804667, "ff": 0.0, "tend24": -50.0, "altitude": 6, "dd": 0, "tn24c": 22.600000000000023, "nom_epci": "CC de l'Est Guyanais", "date": "2022-04-17T05:00:00+02:00", "rr1": 0.0, "nom": "SAINT GEORGES", "u": 97, "type_de_tendance_barometrique": "En hausse, puis en baisse la pression atmosph\u00e9rique est la m\u00eame ou plus haute que trois heures auparavant", "cod_tend": "0", "tend": 40.0, "pres": 101100.0, "latitude": 3.890667}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-51.804667, 3.890667]}, "record_timestamp": "2022-04-17T20:00:00+02:00"},{"datasetid": "donnees-synop-essentielles-omm", "recordid": "890a9b33d974248f3abc3d1e7a102a1490241e86", "fields": {"tminsolc": 10.800000000000011, "rafper": 10.6, "code_dep": "26", "libgeo": "Mont\u00e9limar", "pmer": 101990, "t": 288.15, "code_epci": "200040459", "ww": "0", "ht_neige": 0.0, "numer_sta": "07577", "raf10": 10.4, "code_reg": "84", "codegeo": "26198", "rr3": 0.0, "etat_sol": "2", "coordonnees": [44.581167, 4.733], "rr12": 0.0, "rr6": 0.0, "tc": 15.0, "tminsol": 283.95, "per": -10.0, "rr24": 0.0, "nom_dept": "Dr\u00f4me", "nom_reg": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes", "mois_de_l_annee": 4, "td": 277.85, "temps_present": "On n\u2019a pas observ\u00e9 d\u2019\u00e9volution des nuages ou on n\u2019a pas pu suivre cette \u00e9volution", "longitude": 4.733, "ff": 6.5, "tend24": 190.0, "altitude": 73, "dd": 30, "nom_epci": "CA Mont\u00e9limar Agglom\u00e9ration", "date": "2022-04-17T11:00:00+02:00", "rr1": 0.0, "nom": "MONTELIMAR", "u": 50, "type_de_tendance_barometrique": "Stationnaire ou en hausse, puis en baisse, ou en baisse, puis en baisse plus rapide", "cod_tend": "8", "tend": -50.0, "pres": 101100.0, "latitude": 44.581167, "vv": 20000.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.733, 44.581167]}, "record_timestamp": "2022-04-17T20:00:00+02:00"},{"datasetid": "donnees-synop-essentielles-omm", "recordid": "8b0b4b42f0c949cb5adfcec4ad0fc45de13b3d5d", "fields": {"tx24": 304.45, "code_dep": "984", "libgeo": "les \u00c9parses de l'oc\u00e9an Indien", "pmer": 101500, "t": 303.05, "tx24c": 31.30000000000001, "numer_sta": "61972", "code_reg": "984", "codegeo": "98415", "rr3": 0.0, "coordonnees": [-22.344167, 40.340667], "rr12": 0.0, "rr6": 0.0, "tc": 29.900000000000034, "tn24": 299.55, "rr24": 0.0, "nom_dept": "Terres australes et antarctiques fran\u00e7aises", "nom_reg": "Terres australes et antarctiques fran\u00e7aises", "mois_de_l_annee": 4, "td": 296.05, "longitude": 40.340667, "ff": 9.8, "tend24": -50.0, "altitude": 6, "dd": 160, "tn24c": 26.400000000000034, "date": "2022-04-17T11:00:00+02:00", "rr1": 0.0, "nom": "EUROPA", "u": 66, "type_de_tendance_barometrique": "Stationnaire ou en hausse, puis en baisse, ou en baisse, puis en baisse plus rapide", "cod_tend": "8", "tend": 80.0, "pres": 101430.0, "latitude": -22.344167}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [40.340667, -22.344167]}, "record_timestamp": "2022-04-17T20:00:00+02:00"},{"datasetid": "donnees-synop-essentielles-omm", "recordid": "d24f015a4f1d35ff963a7e60fdee2846aa7718e1", "fields": {"w2": "0", "code_dep": "68", "t": 289.25, "w1": "0", "ww": "2", "ht_neige": 0.0, "numer_sta": "07299", "raf10": 5.4, "code_reg": "44", "ch": "11", "rr3": 0.0, "coordonnees": [47.614333, 7.51], "rr12": 0.0, "rr6": 0.0, "tc": 16.100000000000023, "tminsol": 276.15, "per": -10.0, "nom_dept": "Haut-Rhin", "td": 272.55, "temps_present": "\u00c9tat du ciel inchang\u00e9 dans l\u2019ensemble", "altitude": 263, "dd": 50, "cm": "20", "date": "2022-04-17T14:00:00+02:00", "rr1": 0.0, "nom": "BALE-MULHOUSE", "u": 32, "cod_tend": "8", "tend": -230.0, "latitude": 47.614333, "nnuage1": 1.0, "tminsolc": 3.0, "rafper": 6.2, "ssfrai": 0.0, "n": 10.0, "temps_passe_1": "Nuages ne couvrant pas plus de la moiti\u00e9 du ciel pendant toute la p\u00e9riode consid\u00e9r\u00e9e", "libgeo": "Blotzheim", "pmer": 102230, "code_epci": "200066058", "perssfrai": -60.0, "hnuage1": 8000.0, "ctype1": "0", "codegeo": "68042", "etat_sol": "0", "rr24": 0.0, "nom_reg": "Grand Est", "mois_de_l_annee": 4, "longitude": 7.51, "ff": 1.8, "tend24": -320.0, "nom_epci": "CA Saint-Louis Agglom\u00e9ration", "type_de_tendance_barometrique": "Stationnaire ou en hausse, puis en baisse, ou en baisse, puis en baisse plus rapide", "nbas": "0", "cl": "30", "pres": 99010.0, "vv": 50000.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.51, 47.614333]}, "record_timestamp": "2022-04-17T20:00:00+02:00"},{"datasetid": "donnees-synop-essentielles-omm", "recordid": "6ab93d8472eb8cafc8537e4a8fb1811cc49f50aa", "fields": {"tx24": 297.15, "code_dep": "05", "libgeo": "Embrun", "t": 292.15, "code_epci": "200067742", "tx24c": 24.0, "numer_sta": "07591", "code_reg": "93", "codegeo": "05046", "rr3": 0.0, "coordonnees": [44.565667, 6.502333], "rr12": 0.0, "rr6": 0.0, "tc": 19.0, "tn24": 280.85, "rr24": 0.0, "nom_dept": "Hautes-Alpes", "nom_reg": "Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur", "mois_de_l_annee": 4, "td": 275.95, "longitude": 6.502333, "ff": 5.3, "tend24": -10.0, "altitude": 871, "dd": 210, "tn24c": 7.7000000000000455, "nom_epci": "CC Serre-Pon\u00e7on", "date": "2022-04-17T14:00:00+02:00", "rr1": 0.0, "nom": "EMBRUN", "u": 34, "type_de_tendance_barometrique": "Stationnaire ou en hausse, puis en baisse, ou en baisse, puis en baisse plus rapide", "cod_tend": "8", "tend": 200.0, "pres": 91450.0, "latitude": 44.565667}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [6.502333, 44.565667]}, "record_timestamp": "2022-04-17T20:00:00+02:00"},{"datasetid": "donnees-synop-essentielles-omm", "recordid": "83da1ef07af41e7572d03b8015939e11fc5b5cfd", "fields": {"w2": "0", "code_dep": "06", "t": 290.05, "w1": "0", "ww": "2", "ht_neige": 0.0, "numer_sta": "07690", "raf10": 3.8, "code_reg": "93", "ch": "10", "rr3": 0.0, "coordonnees": [43.648833, 7.209], "rr12": 0.0, "rr6": 0.0, "tc": 16.900000000000034, "tminsol": 286.85, "per": -10.0, "nom_dept": "Alpes-Maritimes", "td": 282.25, "temps_present": "\u00c9tat du ciel inchang\u00e9 dans l\u2019ensemble", "altitude": 2, "dd": 190, "cm": "20", "date": "2022-04-17T14:00:00+02:00", "rr1": 0.0, "nom": "NICE", "u": 60, "cod_tend": "8", "tend": -70.0, "latitude": 43.648833, "nnuage1": 1.0, "tminsolc": 13.700000000000045, "hbas": 1250.0, "rafper": 3.8, "n": 10.0, "temps_passe_1": "Nuages ne couvrant pas plus de la moiti\u00e9 du ciel pendant toute la p\u00e9riode consid\u00e9r\u00e9e", "libgeo": "Nice", "pmer": 101780, "code_epci": "200030195", "hnuage1": 1200.0, "ctype1": "8", "codegeo": "06088", "etat_sol": "0", "rr24": -0.1, "nom_reg": "Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur", "mois_de_l_annee": 4, "longitude": 7.209, "ff": 2.9, "tend24": 300.0, "nom_epci": "M\u00e9tropole Nice C\u00f4te d'Azur", "type_de_tendance_barometrique": "Stationnaire ou en hausse, puis en baisse, ou en baisse, puis en baisse plus rapide", "nbas": "1", "cl": "31", "pres": 101470.0, "vv": 40000.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.209, 43.648833]}, "record_timestamp": "2022-04-17T20:00:00+02:00"},{"datasetid": "donnees-synop-essentielles-omm", "recordid": "2f98313c56dc5bcbb10eebe22ad4e7c2a22abd6f", "fields": {"tx24": 281.05, "pmer": 100700, "t": 280.75, "tx24c": 7.900000000000034, "numer_sta": "61997", "rr3": 0.8, "coordonnees": [-46.4325, 51.856667], "rr12": 2.6, "rr6": 2.0, "tc": 7.600000000000023, "tn24": 275.15, "rr24": 3.8, "mois_de_l_annee": 4, "td": 280.15, "longitude": 51.856667, "ff": 11.3, "tend24": 160.0, "altitude": 146, "dd": 330, "tn24c": 2.0, "date": "2022-04-17T14:00:00+02:00", "rr1": 0.4, "nom": "CROZET", "u": 96, "type_de_tendance_barometrique": "En baisse, puis stationnaire, ou en baisse, puis en baisse plus lente", "cod_tend": "6", "tend": 120.0, "pres": 98940.0, "latitude": -46.4325}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [51.856667, -46.4325]}, "record_timestamp": "2022-04-17T20:00:00+02:00"},{"datasetid": "donnees-synop-essentielles-omm", "recordid": "d2f2d8858551da1b144ad89eed432b28d56e7507", "fields": {"rafper": 6.8, "code_dep": "56", "temps_passe_1": "Nuages couvrant plus de la moiti\u00e9 du ciel pendant toute la p\u00e9riode consid\u00e9r\u00e9e", "libgeo": "Bangor", "pmer": 102060, "t": 287.75, "w1": "2", "code_epci": "245600465", "numer_sta": "07207", "raf10": 6.2, "code_reg": "53", "codegeo": "56009", "rr3": 0.0, "coordonnees": [47.294333, -3.218333], "rr12": 0.0, "rr6": 0.0, "tc": 14.600000000000023, "per": -10.0, "rr24": 0.0, "nom_dept": "Morbihan", "nom_reg": "Bretagne", "mois_de_l_annee": 4, "td": 284.55, "longitude": -3.218333, "ff": 4.0, "tend24": -510.0, "altitude": 34, "dd": 280, "nom_epci": "CC de Belle-\u00cele-en-Mer", "date": "2022-04-17T17:00:00+02:00", "rr1": 0.0, "nom": "BELLE ILE-LE TALUT", "u": 81, "type_de_tendance_barometrique": "En baisse, puis stationnaire, ou en baisse, puis en baisse plus lente", "cod_tend": "6", "tend": -100.0, "pres": 101540.0, "latitude": 47.294333}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-3.218333, 47.294333]}, "record_timestamp": "2022-04-17T20:00:00+02:00"},{"datasetid": "donnees-synop-essentielles-omm", "recordid": "20f2e3fad475f204035df849a20aa02dfb08a9b8", "fields": {"tminsolc": 7.5, "rafper": 12.9, "code_dep": "12", "libgeo": "Millau", "pmer": 101320, "t": 290.65, "code_epci": "241200567", "ww": "0", "ht_neige": 0.0, "numer_sta": "07558", "raf10": 11.6, "code_reg": "76", "codegeo": "12145", "rr3": 0.0, "coordonnees": [44.1185, 3.0195], "rr12": 0.0, "rr6": 0.0, "tc": 17.5, "tn12c": 7.400000000000034, "tminsol": 280.65, "tx12": 295.25, "per": -10.0, "rr24": 0.0, "nom_dept": "Aveyron", "nom_reg": "Occitanie", "mois_de_l_annee": 4, "td": 277.25, "temps_present": "On n\u2019a pas observ\u00e9 d\u2019\u00e9volution des nuages ou on n\u2019a pas pu suivre cette \u00e9volution", "longitude": 3.0195, "ff": 8.9, "tend24": -330.0, "altitude": 712, "dd": 310, "nom_epci": "CC de Millau Grands Causses", "date": "2022-04-17T20:00:00+02:00", "rr1": 0.0, "nom": "MILLAU", "u": 41, "type_de_tendance_barometrique": "En baisse, puis stationnaire, ou en baisse, puis en baisse plus lente", "cod_tend": "6", "tn12": 280.55, "tend": -30.0, "pres": 93270.0, "latitude": 44.1185, "tx12c": 22.100000000000023, "vv": 20000.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.0195, 44.1185]}, "record_timestamp": "2022-04-17T20:00:00+02:00"},{"datasetid": "donnees-synop-essentielles-omm", "recordid": "f083b55c258717eced3bca5a8202d4d55e7a0ca4", "fields": {"w2": "2", "code_dep": "975", "t": 278.05, "w1": "4", "ww": "46", "ht_neige": 0.0, "numer_sta": "71805", "raf10": 12.5, "code_reg": "975", "rr3": -0.1, "coordonnees": [46.766333, -56.179167], "rr12": 0.8, "rr6": 0.8, "tc": 4.900000000000034, "tminsol": 275.15, "per": -10.0, "nom_dept": "Saint-Pierre-et-Miquelon", "td": 277.65, "temps_present": "Brouillard ou brouillard glac\u00e9, ciel visible, a d\u00e9but\u00e9 ou est devenu plus \u00e9pais au cours del'heure pr\u00e9c\u00e9dente", "altitude": 21, "dd": 160, "date": "2022-04-17T20:00:00+02:00", "rr1": -0.1, "nom": "ST-PIERRE", "u": 97, "cod_tend": "6", "tend": -380.0, "latitude": 46.766333, "nnuage1": 8.0, "tminsolc": 2.0, "hbas": 30.0, "rafper": 14.9, "ssfrai": 0.0, "n": 100.0, "temps_passe_1": "Brouillard ou brouillard glac\u00e9 ou brume s\u00e8che \u00e9paisse", "libgeo": "Saint-Pierre", "pmer": 100900, "perssfrai": -60.0, "hnuage1": 30.0, "ctype1": "7", "codegeo": "97502", "etat_sol": "1", "tn12c": 2.6000000000000227, "tx12": 278.35, "rr24": 0.8, "nom_reg": "Saint-Pierre-et-Miquelon", "mois_de_l_annee": 4, "longitude": -56.179167, "ff": 9.5, "tend24": -970.0, "type_de_tendance_barometrique": "En baisse, puis stationnaire, ou en baisse, puis en baisse plus lente", "nbas": "8", "cl": "37", "tn12": 275.75, "pres": 100810.0, "tx12c": 5.2000000000000455, "vv": 600.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-56.179167, 46.766333]}, "record_timestamp": "2022-04-17T20:00:00+02:00"},{"datasetid": "donnees-synop-essentielles-omm", "recordid": "23508ec12a964581c48386a04ea3d2fd9bd9a394", "fields": {"tminsolc": 12.0, "rafper": 4.5, "code_dep": "65", "libgeo": "Louey", "pmer": 102270, "t": 283.35, "code_epci": "200069300", "ww": "0", "ht_neige": 0.0, "numer_sta": "07621", "raf10": 4.5, "code_reg": "76", "codegeo": "65284", "rr3": 0.0, "etat_sol": "0", "coordonnees": [43.188, 0.0], "rr12": 0.0, "rr6": 0.0, "tc": 10.200000000000045, "tminsol": 285.15, "per": -10.0, "rr24": 0.2, "nom_dept": "Hautes-Pyr\u00e9n\u00e9es", "nom_reg": "Occitanie", "mois_de_l_annee": 4, "td": 282.25, "temps_present": "On n\u2019a pas observ\u00e9 d\u2019\u00e9volution des nuages ou on n\u2019a pas pu suivre cette \u00e9volution", "longitude": 0.0, "ff": 3.9, "tend24": -210.0, "altitude": 360, "dd": 200, "nom_epci": "CA Tarbes-Lourdes-Pyr\u00e9n\u00e9es", "date": "2022-04-17T02:00:00+02:00", "rr1": 0.0, "nom": "TARBES-OSSUN", "u": 93, "type_de_tendance_barometrique": "Stationnaire ou en hausse, puis en baisse, ou en baisse, puis en baisse plus rapide", "cod_tend": "8", "nbas": "0", "tend": -60.0, "pres": 97920.0, "latitude": 43.188, "vv": 16790.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.0, 43.188]}, "record_timestamp": "2022-04-17T20:00:00+02:00"},{"datasetid": "donnees-synop-essentielles-omm", "recordid": "ceb4d4e04e9db17c6f62e7c5f8be7b657af57f6e", "fields": {"tx24": 304.45, "code_dep": "984", "libgeo": "les \u00c9parses de l'oc\u00e9an Indien", "pmer": 101480, "t": 299.75, "tx24c": 31.30000000000001, "numer_sta": "61972", "code_reg": "984", "codegeo": "98415", "rr3": 0.0, "coordonnees": [-22.344167, 40.340667], "rr12": 0.0, "rr6": 0.0, "tc": 26.600000000000023, "tn24": 299.55, "rr24": 0.0, "nom_dept": "Terres australes et antarctiques fran\u00e7aises", "nom_reg": "Terres australes et antarctiques fran\u00e7aises", "mois_de_l_annee": 4, "td": 295.55, "longitude": 40.340667, "ff": 6.1, "tend24": 50.0, "altitude": 6, "dd": 160, "tn24c": 26.400000000000034, "date": "2022-04-17T05:00:00+02:00", "rr1": 0.0, "nom": "EUROPA", "u": 78, "type_de_tendance_barometrique": "En baisse ou stationnaire, puis en hausse, ou en hausse, puis en hausse plus rapide", "cod_tend": "3", "tend": 20.0, "pres": 101410.0, "latitude": -22.344167}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [40.340667, -22.344167]}, "record_timestamp": "2022-04-17T20:00:00+02:00"},{"datasetid": "donnees-synop-essentielles-omm", "recordid": "ac16bd0c0301c81002c46cea5ce7762696cfeb3d", "fields": {"tx24": 304.35, "code_dep": "984", "libgeo": "les \u00c9parses de l'oc\u00e9an Indien", "pmer": 101210, "t": 303.05, "tx24c": 31.200000000000045, "numer_sta": "61976", "code_reg": "984", "codegeo": "98415", "rr3": 0.0, "coordonnees": [-15.887667, 54.520667], "rr12": 0.0, "rr6": 0.0, "tc": 29.900000000000034, "tn24": 300.35, "rr24": 0.0, "nom_dept": "Terres australes et antarctiques fran\u00e7aises", "nom_reg": "Terres australes et antarctiques fran\u00e7aises", "mois_de_l_annee": 4, "td": 297.45, "longitude": 54.520667, "tend24": -170.0, "altitude": 7, "tn24c": 27.200000000000045, "date": "2022-04-17T08:00:00+02:00", "rr1": 0.0, "nom": "TROMELIN", "u": 72, "type_de_tendance_barometrique": "En hausse, puis stationnaire, ou en hausse, puis en hausse plus lente", "cod_tend": "1", "tend": 90.0, "pres": 101120.0, "latitude": -15.887667}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [54.520667, -15.887667]}, "record_timestamp": "2022-04-17T20:00:00+02:00"},{"datasetid": "donnees-synop-essentielles-omm", "recordid": "96a1b9175ca75ea4bf45c1477f926a963a9074dd", "fields": {"tminsolc": 5.5, "rafper": 4.8, "code_dep": "87", "libgeo": "Limoges", "pmer": 101950, "t": 288.65, "code_epci": "248719312", "ww": "0", "ht_neige": 0.0, "numer_sta": "07434", "raf10": 4.6, "code_reg": "75", "codegeo": "87085", "rr3": 0.0, "etat_sol": "0", "coordonnees": [45.861167, 1.175], "rr12": 0.0, "rr6": 0.0, "tc": 15.5, "tminsol": 278.65, "per": -10.0, "rr24": 0.0, "nom_dept": "Haute-Vienne", "nom_reg": "Nouvelle-Aquitaine", "mois_de_l_annee": 4, "td": 275.75, "temps_present": "On n\u2019a pas observ\u00e9 d\u2019\u00e9volution des nuages ou on n\u2019a pas pu suivre cette \u00e9volution", "longitude": 1.175, "ff": 2.1, "tend24": -400.0, "altitude": 402, "dd": 40, "nom_epci": "CU Limoges M\u00e9tropole", "date": "2022-04-17T11:00:00+02:00", "rr1": 0.0, "nom": "LIMOGES-BELLEGARDE", "u": 42, "type_de_tendance_barometrique": "Stationnaire ou en hausse, puis en baisse, ou en baisse, puis en baisse plus rapide", "cod_tend": "8", "nbas": "0", "tend": -10.0, "pres": 97240.0, "latitude": 45.861167, "vv": 36410.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.175, 45.861167]}, "record_timestamp": "2022-04-17T20:00:00+02:00"},{"datasetid": "donnees-synop-essentielles-omm", "recordid": "cbcb9fc6395a790a8e71174d6265209db1f2356c", "fields": {"tminsolc": 2.400000000000034, "hbas": 450.0, "rafper": 6.7, "n": 100.0, "code_dep": "29", "libgeo": "Guipavas", "pmer": 102070, "t": 286.95, "code_epci": "242900314", "ww": "0", "ht_neige": 0.0, "numer_sta": "07110", "raf10": 5.0, "hnuage1": 450.0, "code_reg": "53", "codegeo": "29075", "rr3": 0.0, "etat_sol": "0", "coordonnees": [48.444167, -4.412], "rr12": 0.0, "rr6": 0.0, "tc": 13.800000000000011, "tminsol": 275.55, "per": -10.0, "rr24": 0.0, "nom_dept": "Finist\u00e8re", "nom_reg": "Bretagne", "mois_de_l_annee": 4, "td": 283.55, "temps_present": "On n\u2019a pas observ\u00e9 d\u2019\u00e9volution des nuages ou on n\u2019a pas pu suivre cette \u00e9volution", "longitude": -4.412, "ff": 2.8, "tend24": -540.0, "altitude": 94, "dd": 300, "nom_epci": "Brest M\u00e9tropole", "date": "2022-04-17T17:00:00+02:00", "rr1": 0.0, "nom": "BREST-GUIPAVAS", "u": 80, "type_de_tendance_barometrique": "Stationnaire ou en hausse, puis en baisse, ou en baisse, puis en baisse plus rapide", "cod_tend": "8", "nbas": "8", "tend": -70.0, "pres": 100890.0, "latitude": 48.444167, "nnuage1": 8.0, "vv": 29510.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-4.412, 48.444167]}, "record_timestamp": "2022-04-17T20:00:00+02:00"},{"datasetid": "donnees-synop-essentielles-omm", "recordid": "1230f579464e7d213832fcbdf9529b12e6ed7527", "fields": {"tminsolc": 4.100000000000023, "rafper": 6.8, "code_dep": "18", "libgeo": "Bourges", "pmer": 101780, "t": 294.55, "code_epci": "241800507", "ww": "0", "ht_neige": 0.0, "numer_sta": "07255", "raf10": 5.0, "code_reg": "24", "codegeo": "18033", "rr3": 0.0, "coordonnees": [47.059167, 2.359833], "rr12": 0.0, "rr6": 0.0, "tc": 21.400000000000034, "tminsol": 277.25, "per": -10.0, "rr24": 0.0, "nom_dept": "Cher", "nom_reg": "Centre-Val de Loire", "mois_de_l_annee": 4, "td": 274.25, "temps_present": "On n\u2019a pas observ\u00e9 d\u2019\u00e9volution des nuages ou on n\u2019a pas pu suivre cette \u00e9volution", "longitude": 2.359833, "ff": 2.6, "tend24": -530.0, "altitude": 161, "dd": 70, "nom_epci": "CA Bourges Plus", "date": "2022-04-17T17:00:00+02:00", "rr1": 0.0, "nom": "BOURGES", "u": 26, "type_de_tendance_barometrique": "Stationnaire ou en hausse, puis en baisse, ou en baisse, puis en baisse plus rapide", "cod_tend": "8", "tend": -210.0, "pres": 99850.0, "latitude": 47.059167, "vv": 20000.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.359833, 47.059167]}, "record_timestamp": "2022-04-17T20:00:00+02:00"},{"datasetid": "donnees-synop-essentielles-omm", "recordid": "70240f603d8354a6dcd9ce2d8c3e88a62835a761", "fields": {"tx24": 306.85, "code_dep": "973", "libgeo": "Maripasoula", "t": 303.15, "code_epci": "249730037", "tx24c": 33.700000000000045, "numer_sta": "81415", "code_reg": "03", "codegeo": "97353", "coordonnees": [3.640167, -54.028333], "tc": 30.0, "tn24": 296.05, "nom_dept": "Guyane", "nom_reg": "Guyane", "mois_de_l_annee": 4, "td": 294.85, "longitude": -54.028333, "ff": 2.4, "altitude": 106, "dd": 30, "tn24c": 22.900000000000034, "nom_epci": "CC de l'Ouest Guyanais", "date": "2022-04-17T17:00:00+02:00", "nom": "MARIPASOULA", "u": 61, "latitude": 3.640167}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-54.028333, 3.640167]}, "record_timestamp": "2022-04-17T20:00:00+02:00"},{"datasetid": "donnees-synop-essentielles-omm", "recordid": "2df69496bfe73518b4a3a602afa26b4c13557d1a", "fields": {"tx24": 293.35, "code_dep": "05", "libgeo": "Embrun", "t": 289.55, "code_epci": "200067742", "tx24c": 20.200000000000045, "numer_sta": "07591", "code_reg": "93", "codegeo": "05046", "rr3": 0.0, "coordonnees": [44.565667, 6.502333], "rr12": 0.0, "rr6": 0.0, "tc": 16.400000000000034, "tn24": 280.85, "rr24": 0.0, "nom_dept": "Hautes-Alpes", "nom_reg": "Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur", "mois_de_l_annee": 4, "td": 276.55, "longitude": 6.502333, "ff": 5.3, "tend24": -20.0, "altitude": 871, "dd": 200, "tn24c": 7.7000000000000455, "nom_epci": "CC Serre-Pon\u00e7on", "date": "2022-04-17T20:00:00+02:00", "rr1": 0.0, "nom": "EMBRUN", "u": 42, "type_de_tendance_barometrique": "En baisse, puis en hausse, la pression atmosph\u00e9rique est la m\u00eame ou plus basse que trois heures auparavant", "cod_tend": "5", "tend": 0.0, "pres": 91260.0, "latitude": 44.565667}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [6.502333, 44.565667]}, "record_timestamp": "2022-04-17T20:00:00+02:00"},{"datasetid": "donnees-synop-essentielles-omm", "recordid": "dd7903412a2dc6b60941dc0e0d13bb24ab9eb339", "fields": {"hbas": 2250.0, "rafper": 11.3, "code_dep": "974", "libgeo": "Sainte-Marie", "pmer": 101370, "t": 297.35, "code_epci": "249740119", "ww": "0", "numer_sta": "61980", "raf10": 9.7, "hnuage1": 2460.0, "code_reg": "04", "codegeo": "97418", "rr3": 0.0, "coordonnees": [-20.8925, 55.528667], "rr12": -0.1, "rr6": -0.1, "tc": 24.200000000000045, "per": -10.0, "rr24": 2.8, "nom_dept": "La R\u00e9union", "nom_reg": "La R\u00e9union", "mois_de_l_annee": 4, "td": 291.95, "temps_present": "On n\u2019a pas observ\u00e9 d\u2019\u00e9volution des nuages ou on n\u2019a pas pu suivre cette \u00e9volution", "longitude": 55.528667, "ff": 6.1, "tend24": -160.0, "altitude": 8, "dd": 120, "nom_epci": "CA Intercommunale du Nord de la R\u00e9union (CINOR)", "date": "2022-04-17T02:00:00+02:00", "rr1": 0.0, "nom": "GILLOT-AEROPORT", "u": 72, "type_de_tendance_barometrique": "En baisse, puis stationnaire, ou en baisse, puis en baisse plus lente", "cod_tend": "6", "nbas": "1", "tend": -180.0, "pres": 101220.0, "latitude": -20.8925, "nnuage1": 1.0, "vv": 57740.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [55.528667, -20.8925]}, "record_timestamp": "2022-04-17T20:00:00+02:00"},{"datasetid": "donnees-synop-essentielles-omm", "recordid": "48ea16d890c6aa3a88009491638262f299ffbb7e", "fields": {"tx24": 305.35, "code_dep": "973", "libgeo": "Saint-Laurent-du-Maroni", "pmer": 101170, "t": 297.85, "code_epci": "249730037", "tx24c": 32.200000000000045, "numer_sta": "81401", "code_reg": "03", "codegeo": "97311", "rr3": 0.0, "coordonnees": [5.4855, -54.031667], "rr12": 1.6, "rr6": 0.0, "tc": 24.700000000000045, "tn24": 296.65, "rr24": 2.0, "nom_dept": "Guyane", "nom_reg": "Guyane", "mois_de_l_annee": 4, "td": 296.45, "longitude": -54.031667, "ff": 1.2, "tend24": 0.0, "altitude": 5, "dd": 40, "tn24c": 23.5, "nom_epci": "CC de l'Ouest Guyanais", "date": "2022-04-17T02:00:00+02:00", "rr1": 0.0, "nom": "SAINT LAURENT", "u": 92, "type_de_tendance_barometrique": "En baisse ou stationnaire, puis en hausse, ou en hausse, puis en hausse plus rapide", "cod_tend": "3", "tend": 220.0, "pres": 101110.0, "latitude": 5.4855}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-54.031667, 5.4855]}, "record_timestamp": "2022-04-17T20:00:00+02:00"},{"datasetid": "donnees-synop-essentielles-omm", "recordid": "f55ac1d7c7c38486e1e43a7e135d70ae66214942", "fields": {"tx24": 306.85, "code_dep": "973", "libgeo": "Maripasoula", "t": 298.65, "code_epci": "249730037", "tx24c": 33.700000000000045, "numer_sta": "81415", "code_reg": "03", "codegeo": "97353", "coordonnees": [3.640167, -54.028333], "tc": 25.5, "tn24": 296.95, "nom_dept": "Guyane", "nom_reg": "Guyane", "mois_de_l_annee": 4, "td": 295.95, "longitude": -54.028333, "ff": 0.8, "altitude": 106, "dd": 70, "tn24c": 23.80000000000001, "nom_epci": "CC de l'Ouest Guyanais", "date": "2022-04-17T02:00:00+02:00", "nom": "MARIPASOULA", "u": 85, "latitude": 3.640167}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-54.028333, 3.640167]}, "record_timestamp": "2022-04-17T20:00:00+02:00"},{"datasetid": "donnees-synop-essentielles-omm", "recordid": "2ffc1e395c525cae2f379d84b29489d98e29f6f9", "fields": {"tminsolc": 0.6000000000000227, "rafper": 3.1, "code_dep": "10", "libgeo": "Barberey-Saint-Sulpice", "pmer": 102590, "t": 277.85, "code_epci": "200069250", "ww": "0", "ht_neige": 0.0, "numer_sta": "07168", "raf10": 2.1, "code_reg": "44", "codegeo": "10030", "rr3": 0.0, "etat_sol": "0", "coordonnees": [48.324667, 4.02], "rr12": 0.0, "rr6": 0.0, "tc": 4.7000000000000455, "tminsol": 273.75, "per": -10.0, "rr24": 0.0, "nom_dept": "Aube", "nom_reg": "Grand Est", "mois_de_l_annee": 4, "td": 271.85, "temps_present": "On n\u2019a pas observ\u00e9 d\u2019\u00e9volution des nuages ou on n\u2019a pas pu suivre cette \u00e9volution", "longitude": 4.02, "ff": 1.1, "tend24": -40.0, "altitude": 112, "dd": 40, "nom_epci": "CA Troyes Champagne M\u00e9tropole", "date": "2022-04-17T05:00:00+02:00", "rr1": 0.0, "nom": "TROYES-BARBEREY", "u": 65, "type_de_tendance_barometrique": "En baisse, puis stationnaire, ou en baisse, puis en baisse plus lente", "cod_tend": "6", "nbas": "0", "tend": -100.0, "pres": 101120.0, "latitude": 48.324667, "vv": 20000.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.02, 48.324667]}, "record_timestamp": "2022-04-17T20:00:00+02:00"},{"datasetid": "donnees-synop-essentielles-omm", "recordid": "288d628702a93a343a581b4fe36e6ab3a55b6a05", "fields": {"tminsolc": 2.400000000000034, "rafper": 5.8, "code_dep": "29", "libgeo": "Guipavas", "pmer": 102220, "t": 283.55, "code_epci": "242900314", "ww": "0", "ht_neige": 0.0, "numer_sta": "07110", "raf10": 5.3, "code_reg": "53", "codegeo": "29075", "rr3": 0.0, "etat_sol": "0", "coordonnees": [48.444167, -4.412], "rr12": 0.0, "rr6": 0.0, "tc": 10.400000000000034, "tn12c": 7.900000000000034, "tminsol": 275.55, "tx12": 291.85, "per": -10.0, "rr24": 0.0, "nom_dept": "Finist\u00e8re", "nom_reg": "Bretagne", "mois_de_l_annee": 4, "td": 280.75, "temps_present": "On n\u2019a pas observ\u00e9 d\u2019\u00e9volution des nuages ou on n\u2019a pas pu suivre cette \u00e9volution", "longitude": -4.412, "ff": 3.9, "tend24": -530.0, "altitude": 94, "dd": 160, "nom_epci": "Brest M\u00e9tropole", "date": "2022-04-17T08:00:00+02:00", "rr1": 0.0, "nom": "BREST-GUIPAVAS", "u": 83, "type_de_tendance_barometrique": "En baisse, puis stationnaire, ou en baisse, puis en baisse plus lente", "cod_tend": "6", "nbas": "0", "tn12": 281.05, "tend": -70.0, "pres": 101030.0, "latitude": 48.444167, "tx12c": 18.700000000000045, "vv": 17250.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-4.412, 48.444167]}, "record_timestamp": "2022-04-17T20:00:00+02:00"},{"datasetid": "donnees-synop-essentielles-omm", "recordid": "cc8669c402f24ff95fd8e3d4ff77c3a93a4e88a6", "fields": {"code_dep": "17", "t": 284.95, "w1": "0", "ww": "0", "numer_sta": "07314", "raf10": 6.4, "code_reg": "75", "ch": "10", "rr3": 0.0, "coordonnees": [46.046833, -1.4115], "rr12": 0.0, "rr6": 0.0, "tc": 11.800000000000011, "per": -10.0, "nom_dept": "Charente-Maritime", "td": 279.85, "temps_present": "On n\u2019a pas observ\u00e9 d\u2019\u00e9volution des nuages ou on n\u2019a pas pu suivre cette \u00e9volution", "altitude": 11, "dd": 60, "cm": "28", "date": "2022-04-17T08:00:00+02:00", "rr1": 0.0, "nom": "PTE DE CHASSIRON", "u": 71, "cod_tend": "6", "tend": -30.0, "latitude": 46.046833, "nnuage1": 1.0, "hbas": 3000.0, "rafper": 6.6, "n": 10.0, "temps_passe_1": "Nuages ne couvrant pas plus de la moiti\u00e9 du ciel pendant toute la p\u00e9riode consid\u00e9r\u00e9e", "libgeo": "Saint-Denis-d'Ol\u00e9ron", "pmer": 102170, "code_epci": "241700624", "hnuage1": 3000.0, "ctype1": "4", "codegeo": "17323", "etat_sol": "0", "tn12c": 11.5, "tx12": 288.65, "rr24": 0.0, "nom_reg": "Nouvelle-Aquitaine", "mois_de_l_annee": 4, "longitude": -1.4115, "ff": 3.9, "tend24": -400.0, "nom_epci": "CC de l'\u00cele d'Ol\u00e9ron", "type_de_tendance_barometrique": "En baisse, puis stationnaire, ou en baisse, puis en baisse plus lente", "nbas": "1", "cl": "30", "tn12": 284.65, "pres": 101890.0, "tx12c": 15.5, "vv": 18000.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-1.4115, 46.046833]}, "record_timestamp": "2022-04-17T20:00:00+02:00"},{"datasetid": "donnees-synop-essentielles-omm", "recordid": "b6da2d7c8dfefe5040bb91fe0f714e82601cd600", "fields": {"code_dep": "40", "t": 284.15, "ww": "0", "ht_neige": 0.0, "numer_sta": "07607", "raf10": 3.4, "code_reg": "75", "rr3": 0.0, "coordonnees": [43.909833, -0.500167], "rr12": 0.0, "rr6": 0.0, "tc": 11.0, "tminsol": 286.55, "per": -10.0, "nom_dept": "Landes", "td": 283.55, "temps_present": "On n\u2019a pas observ\u00e9 d\u2019\u00e9volution des nuages ou on n\u2019a pas pu suivre cette \u00e9volution", "altitude": 59, "dd": 280, "date": "2022-04-17T08:00:00+02:00", "rr1": 0.0, "nom": "MONT-DE-MARSAN", "u": 96, "cod_tend": "3", "tend": 10.0, "latitude": 43.909833, "nnuage1": 8.0, "tminsolc": 13.400000000000034, "hbas": 150.0, "rafper": 4.6, "n": 100.0, "libgeo": "Mont-de-Marsan", "pmer": 102120, "code_epci": "244000808", "hnuage1": 120.0, "codegeo": "40192", "tn12c": 10.900000000000034, "tx12": 292.35, "rr24": 0.0, "nom_reg": "Nouvelle-Aquitaine", "mois_de_l_annee": 4, "longitude": -0.500167, "ff": 2.3, "tend24": -360.0, "nom_epci": "CA Mont-de-Marsan Agglom\u00e9ration", "type_de_tendance_barometrique": "En baisse ou stationnaire, puis en hausse, ou en hausse, puis en hausse plus rapide", "nbas": "8", "tn12": 284.05, "pres": 101400.0, "tx12c": 19.200000000000045, "vv": 5850.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.500167, 43.909833]}, "record_timestamp": "2022-04-17T20:00:00+02:00"},{"datasetid": "donnees-synop-essentielles-omm", "recordid": "5ab6a0a832964292e4ab25ee1e6eebe513cdaad5", "fields": {"code_dep": "34", "t": 286.15, "ww": "0", "ht_neige": 0.0, "numer_sta": "07643", "raf10": 2.5, "code_reg": "76", "rr3": 0.0, "coordonnees": [43.577, 3.963167], "rr12": 0.0, "rr6": 0.0, "tc": 13.0, "tminsol": 280.35, "per": -10.0, "nom_dept": "H\u00e9rault", "td": 277.85, "temps_present": "On n\u2019a pas observ\u00e9 d\u2019\u00e9volution des nuages ou on n\u2019a pas pu suivre cette \u00e9volution", "altitude": 2, "dd": 330, "date": "2022-04-17T08:00:00+02:00", "rr1": 0.0, "nom": "MONTPELLIER", "u": 57, "cod_tend": "3", "tend": 100.0, "latitude": 43.577, "nnuage1": 7.0, "tminsolc": 7.2000000000000455, "hbas": 2250.0, "rafper": 3.8, "n": 90.0, "libgeo": "Mauguio", "pmer": 101950, "code_epci": "243400470", "hnuage1": 2280.0, "codegeo": "34154", "tn12c": 11.100000000000023, "tx12": 296.75, "rr24": 0.0, "nom_reg": "Occitanie", "mois_de_l_annee": 4, "longitude": 3.963167, "ff": 1.8, "tend24": 190.0, "nom_epci": "CA du Pays de l'Or", "type_de_tendance_barometrique": "En baisse ou stationnaire, puis en hausse, ou en hausse, puis en hausse plus rapide", "nbas": "7", "tn12": 284.25, "pres": 101850.0, "tx12c": 23.600000000000023, "vv": 60000.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.963167, 43.577]}, "record_timestamp": "2022-04-17T20:00:00+02:00"},{"datasetid": "donnees-synop-essentielles-omm", "recordid": "451d96036e90a6c43b859925bd53156a4a99daeb", "fields": {"tminsolc": 2.400000000000034, "rafper": 8.0, "code_dep": "29", "libgeo": "Guipavas", "pmer": 102150, "t": 288.65, "code_epci": "242900314", "ww": "0", "ht_neige": 0.0, "numer_sta": "07110", "raf10": 7.3, "code_reg": "53", "codegeo": "29075", "rr3": 0.0, "etat_sol": "0", "coordonnees": [48.444167, -4.412], "rr12": 0.0, "rr6": 0.0, "tc": 15.5, "tminsol": 275.55, "per": -10.0, "rr24": 0.0, "nom_dept": "Finist\u00e8re", "nom_reg": "Bretagne", "mois_de_l_annee": 4, "td": 282.95, "temps_present": "On n\u2019a pas observ\u00e9 d\u2019\u00e9volution des nuages ou on n\u2019a pas pu suivre cette \u00e9volution", "longitude": -4.412, "ff": 5.1, "tend24": -620.0, "altitude": 94, "dd": 200, "nom_epci": "Brest M\u00e9tropole", "date": "2022-04-17T11:00:00+02:00", "rr1": 0.0, "nom": "BREST-GUIPAVAS", "u": 69, "type_de_tendance_barometrique": "Stationnaire ou en hausse, puis en baisse, ou en baisse, puis en baisse plus rapide", "cod_tend": "8", "nbas": "0", "tend": -50.0, "pres": 100980.0, "latitude": 48.444167, "vv": 22250.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-4.412, 48.444167]}, "record_timestamp": "2022-04-17T20:00:00+02:00"},{"datasetid": "donnees-synop-essentielles-omm", "recordid": "0e71e4263bfb0f0e102cb0301cb3cbb5c04ea730", "fields": {"tminsolc": 13.400000000000034, "hbas": 7380.0, "rafper": 6.8, "code_dep": "40", "libgeo": "Mont-de-Marsan", "pmer": 101970, "t": 291.55, "code_epci": "244000808", "ww": "0", "ht_neige": 0.0, "numer_sta": "07607", "raf10": 6.8, "hnuage1": 7380.0, "code_reg": "75", "codegeo": "40192", "rr3": 0.0, "coordonnees": [43.909833, -0.500167], "rr12": 0.0, "rr6": 0.0, "tc": 18.400000000000034, "tminsol": 286.55, "per": -10.0, "rr24": 0.0, "nom_dept": "Landes", "nom_reg": "Nouvelle-Aquitaine", "mois_de_l_annee": 4, "td": 284.15, "temps_present": "On n\u2019a pas observ\u00e9 d\u2019\u00e9volution des nuages ou on n\u2019a pas pu suivre cette \u00e9volution", "longitude": -0.500167, "ff": 2.6, "tend24": -330.0, "altitude": 59, "dd": 250, "nom_epci": "CA Mont-de-Marsan Agglom\u00e9ration", "date": "2022-04-17T14:00:00+02:00", "rr1": 0.0, "nom": "MONT-DE-MARSAN", "u": 62, "type_de_tendance_barometrique": "Stationnaire ou en hausse, puis en baisse, ou en baisse, puis en baisse plus rapide", "cod_tend": "8", "nbas": "1", "tend": -140.0, "pres": 101270.0, "latitude": 43.909833, "nnuage1": 1.0, "vv": 12680.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.500167, 43.909833]}, "record_timestamp": "2022-04-17T20:00:00+02:00"},{"datasetid": "donnees-synop-essentielles-omm", "recordid": "ac9efd22284f1b5c9a5a342892f6cdac2116103f", "fields": {"rafper": 8.7, "code_dep": "34", "libgeo": "Mauguio", "pmer": 101820, "t": 292.35, "code_epci": "243400470", "ww": "0", "ht_neige": 0.0, "numer_sta": "07643", "code_reg": "76", "codegeo": "34154", "rr3": 0.0, "coordonnees": [43.577, 3.963167], "rr6": 0.0, "tc": 19.200000000000045, "per": -10.0, "nom_dept": "H\u00e9rault", "nom_reg": "Occitanie", "mois_de_l_annee": 4, "td": 279.15, "temps_present": "On n\u2019a pas observ\u00e9 d\u2019\u00e9volution des nuages ou on n\u2019a pas pu suivre cette \u00e9volution", "longitude": 3.963167, "ff": 5.7, "altitude": 2, "dd": 170, "nom_epci": "CA du Pays de l'Or", "date": "2022-04-17T14:00:00+02:00", "nom": "MONTPELLIER", "u": 42, "type_de_tendance_barometrique": "Stationnaire ou en hausse, puis en baisse, ou en baisse, puis en baisse plus rapide", "cod_tend": "8", "tend": -120.0, "pres": 101730.0, "latitude": 43.577, "vv": 45000.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.963167, 43.577]}, "record_timestamp": "2022-04-17T20:00:00+02:00"},{"datasetid": "donnees-synop-essentielles-omm", "recordid": "d806c7bc35bca266cb32a5f0239745a9051229fe", "fields": {"tminsolc": 8.400000000000034, "rafper": 9.4, "code_dep": "2A", "libgeo": "Ajaccio", "pmer": 101320, "t": 292.75, "code_epci": "242010056", "ww": "0", "ht_neige": 0.0, "numer_sta": "07761", "raf10": 9.4, "code_reg": "94", "codegeo": "2A004", "rr3": 0.0, "coordonnees": [41.918, 8.792667], "rr12": 0.0, "rr6": 0.0, "tc": 19.600000000000023, "tminsol": 281.55, "per": -10.0, "rr24": 0.0, "nom_dept": "Corse-du-Sud", "nom_reg": "Corse", "mois_de_l_annee": 4, "td": 283.75, "temps_present": "On n\u2019a pas observ\u00e9 d\u2019\u00e9volution des nuages ou on n\u2019a pas pu suivre cette \u00e9volution", "longitude": 8.792667, "ff": 6.0, "tend24": -60.0, "altitude": 5, "dd": 200, "nom_epci": "CA du Pays Ajaccien", "date": "2022-04-17T14:00:00+02:00", "rr1": 0.0, "nom": "AJACCIO", "u": 56, "type_de_tendance_barometrique": "Stationnaire ou en hausse, puis en baisse, ou en baisse, puis en baisse plus rapide", "cod_tend": "8", "nbas": "0", "tend": -90.0, "pres": 101210.0, "latitude": 41.918, "vv": 25430.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [8.792667, 41.918]}, "record_timestamp": "2022-04-17T20:00:00+02:00"},{"datasetid": "donnees-synop-essentielles-omm", "recordid": "9d0b85e2d9bba325d5be936732afe1eeb183377b", "fields": {"hbas": 800.0, "rafper": 4.2, "n": 90.0, "code_dep": "50", "temps_passe_1": "Nuages couvrant plus de la moiti\u00e9 du ciel pendant toute la p\u00e9riode consid\u00e9r\u00e9e", "libgeo": "La Hague", "pmer": 101950, "t": 287.55, "w1": "2", "code_epci": "200067205", "ww": "3", "numer_sta": "07020", "raf10": 3.4, "hnuage1": 800.0, "code_reg": "28", "ctype1": "7", "codegeo": "50041", "rr3": 0.0, "coordonnees": [49.725167, -1.939833], "rr12": 0.0, "rr6": 0.0, "tc": 14.400000000000034, "per": -10.0, "rr24": 0.2, "nom_dept": "Manche", "nom_reg": "Normandie", "mois_de_l_annee": 4, "td": 281.95, "temps_present": "Nuages en formation ou en train de se d\u00e9velopper", "longitude": -1.939833, "ff": 2.4, "tend24": -900.0, "altitude": 6, "dd": 70, "nom_epci": "CA du Cotentin", "date": "2022-04-17T17:00:00+02:00", "rr1": 0.0, "nom": "PTE DE LA HAGUE", "u": 69, "type_de_tendance_barometrique": "Stationnaire ou en hausse, puis en baisse, ou en baisse, puis en baisse plus rapide", "cod_tend": "8", "nbas": "7", "cl": "36", "tend": -150.0, "pres": 101840.0, "latitude": 49.725167, "nnuage1": 7.0, "vv": 14000.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-1.939833, 49.725167]}, "record_timestamp": "2022-04-17T20:00:00+02:00"},{"datasetid": "donnees-synop-essentielles-omm", "recordid": "12152516a38793bb25d923d888d9072ca679ac63", "fields": {"tminsolc": 5.5, "rafper": 8.0, "code_dep": "87", "libgeo": "Limoges", "pmer": 101560, "t": 294.75, "code_epci": "248719312", "ww": "0", "ht_neige": 0.0, "numer_sta": "07434", "raf10": 7.3, "code_reg": "75", "codegeo": "87085", "rr3": 0.0, "etat_sol": "0", "coordonnees": [45.861167, 1.175], "rr12": 0.0, "rr6": 0.0, "tc": 21.600000000000023, "tminsol": 278.65, "per": -10.0, "rr24": 0.0, "nom_dept": "Haute-Vienne", "nom_reg": "Nouvelle-Aquitaine", "mois_de_l_annee": 4, "td": 278.25, "temps_present": "On n\u2019a pas observ\u00e9 d\u2019\u00e9volution des nuages ou on n\u2019a pas pu suivre cette \u00e9volution", "longitude": 1.175, "ff": 4.0, "tend24": -500.0, "altitude": 402, "dd": 320, "nom_epci": "CU Limoges M\u00e9tropole", "date": "2022-04-17T17:00:00+02:00", "rr1": 0.0, "nom": "LIMOGES-BELLEGARDE", "u": 34, "type_de_tendance_barometrique": "Stationnaire ou en hausse, puis en baisse, ou en baisse, puis en baisse plus rapide", "cod_tend": "8", "nbas": "0", "tend": -140.0, "pres": 96960.0, "latitude": 45.861167, "vv": 24240.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.175, 45.861167]}, "record_timestamp": "2022-04-17T20:00:00+02:00"},{"datasetid": "donnees-synop-essentielles-omm", "recordid": "e7fedbbe543472556f3117fd01405fd709b7b308", "fields": {"tminsolc": 11.5, "rafper": 7.0, "code_dep": "66", "libgeo": "Perpignan", "pmer": 101610, "t": 292.95, "code_epci": "200027183", "ww": "0", "ht_neige": 0.0, "numer_sta": "07747", "raf10": 6.2, "code_reg": "76", "codegeo": "66136", "rr3": 0.0, "etat_sol": "0", "coordonnees": [42.737167, 2.872833], "rr12": 0.0, "rr6": 0.0, "tc": 19.80000000000001, "tminsol": 284.65, "per": -10.0, "nom_dept": "Pyr\u00e9n\u00e9es-Orientales", "nom_reg": "Occitanie", "mois_de_l_annee": 4, "td": 282.25, "temps_present": "On n\u2019a pas observ\u00e9 d\u2019\u00e9volution des nuages ou on n\u2019a pas pu suivre cette \u00e9volution", "longitude": 2.872833, "ff": 3.8, "tend24": -30.0, "altitude": 42, "dd": 120, "nom_epci": "CU Perpignan M\u00e9diterran\u00e9e M\u00e9tropole", "date": "2022-04-17T17:00:00+02:00", "rr1": 0.0, "nom": "PERPIGNAN", "u": 50, "type_de_tendance_barometrique": "Stationnaire ou en hausse, puis en baisse, ou en baisse, puis en baisse plus rapide", "cod_tend": "8", "nbas": "0", "tend": -210.0, "pres": 101090.0, "latitude": 42.737167, "vv": 60000.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.872833, 42.737167]}, "record_timestamp": "2022-04-17T20:00:00+02:00"},{"datasetid": "donnees-synop-essentielles-omm", "recordid": "370b4b44a76682c8644681b5bbdf1ba1c2673a22", "fields": {"tminsolc": 13.600000000000023, "rafper": 9.3, "code_dep": "40", "libgeo": "Mont-de-Marsan", "pmer": 101920, "t": 290.85, "code_epci": "244000808", "ww": "0", "ht_neige": 0.0, "numer_sta": "07607", "raf10": 8.6, "code_reg": "75", "codegeo": "40192", "rr3": 0.0, "coordonnees": [43.909833, -0.500167], "rr12": 0.0, "rr6": 0.0, "tc": 17.700000000000045, "tn12c": 10.900000000000034, "tminsol": 286.75, "tx12": 296.75, "per": -10.0, "rr24": 0.0, "nom_dept": "Landes", "nom_reg": "Nouvelle-Aquitaine", "mois_de_l_annee": 4, "td": 284.65, "temps_present": "On n\u2019a pas observ\u00e9 d\u2019\u00e9volution des nuages ou on n\u2019a pas pu suivre cette \u00e9volution", "longitude": -0.500167, "ff": 5.6, "tend24": -230.0, "altitude": 59, "dd": 280, "nom_epci": "CA Mont-de-Marsan Agglom\u00e9ration", "date": "2022-04-17T20:00:00+02:00", "rr1": 0.0, "nom": "MONT-DE-MARSAN", "u": 67, "type_de_tendance_barometrique": "En baisse ou stationnaire, puis en hausse, ou en hausse, puis en hausse plus rapide", "cod_tend": "3", "nbas": "0", "tn12": 284.05, "tend": 120.0, "pres": 101220.0, "latitude": 43.909833, "tx12c": 23.600000000000023, "vv": 34850.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.500167, 43.909833]}, "record_timestamp": "2022-04-17T20:00:00+02:00"},{"datasetid": "donnees-synop-essentielles-omm", "recordid": "2192dd16c6b7fbde865899537b5b38db77a5a26b", "fields": {"code_dep": "973", "t": 299.35, "ww": "0", "numer_sta": "81405", "raf10": 3.0, "code_reg": "03", "rr3": 0.0, "coordonnees": [4.822333, -52.365333], "rr12": -0.1, "rr6": -0.1, "tc": 26.200000000000045, "tminsol": 300.95, "per": -10.0, "nom_dept": "Guyane", "td": 296.05, "temps_present": "On n\u2019a pas observ\u00e9 d\u2019\u00e9volution des nuages ou on n\u2019a pas pu suivre cette \u00e9volution", "altitude": 4, "dd": 70, "date": "2022-04-17T02:00:00+02:00", "rr1": 0.0, "nom": "CAYENNE-MATOURY", "u": 82, "cod_tend": "3", "tend": 180.0, "latitude": 4.822333, "nnuage1": 5.0, "tminsolc": 27.80000000000001, "hbas": 800.0, "rafper": 4.2, "hnuage2": 1740.0, "libgeo": "Matoury", "pmer": 101200, "code_epci": "249730045", "hnuage1": 720.0, "codegeo": "97307", "nnuage2": 5.0, "tn12c": 30.600000000000023, "tx12": 303.75, "rr24": 3.1, "nom_reg": "Guyane", "mois_de_l_annee": 4, "longitude": -52.365333, "ff": 2.1, "tend24": -10.0, "nom_epci": "CA du Centre Littoral", "type_de_tendance_barometrique": "En baisse ou stationnaire, puis en hausse, ou en hausse, puis en hausse plus rapide", "nbas": "5", "tn12": 303.75, "pres": 101110.0, "tx12c": 30.600000000000023, "vv": 25690.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-52.365333, 4.822333]}, "record_timestamp": "2022-04-17T20:00:00+02:00"},{"datasetid": "donnees-synop-essentielles-omm", "recordid": "92cc1b7f91fea6575bd38d1718170b839120d4fa", "fields": {"tminsolc": 7.5, "rafper": 4.2, "code_dep": "44", "libgeo": "Saint-Aignan-Grandlieu", "pmer": 102280, "t": 284.25, "code_epci": "244400404", "ww": "0", "ht_neige": 0.0, "numer_sta": "07222", "raf10": 3.3, "code_reg": "52", "codegeo": "44150", "rr3": 0.0, "etat_sol": "0", "coordonnees": [47.15, -1.608833], "rr12": 0.0, "rr6": 0.0, "tc": 11.100000000000023, "tminsol": 280.65, "per": -10.0, "rr24": 0.0, "nom_dept": "Loire-Atlantique", "nom_reg": "Pays de la Loire", "mois_de_l_annee": 4, "td": 279.55, "temps_present": "On n\u2019a pas observ\u00e9 d\u2019\u00e9volution des nuages ou on n\u2019a pas pu suivre cette \u00e9volution", "longitude": -1.608833, "ff": 2.5, "tend24": -320.0, "altitude": 26, "dd": 60, "nom_epci": "Nantes M\u00e9tropole", "date": "2022-04-17T05:00:00+02:00", "rr1": 0.0, "nom": "NANTES-BOUGUENAIS", "u": 73, "type_de_tendance_barometrique": "En baisse, puis stationnaire, ou en baisse, puis en baisse plus lente", "cod_tend": "6", "nbas": "0", "tend": -140.0, "pres": 101960.0, "latitude": 47.15, "vv": 36310.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-1.608833, 47.15]}, "record_timestamp": "2022-04-17T20:00:00+02:00"},{"datasetid": "donnees-synop-essentielles-omm", "recordid": "f60d29653e1fc80e32b0eeef6ba99e67796b0aeb", "fields": {"tminsolc": 6.800000000000011, "rafper": 3.0, "code_dep": "86", "libgeo": "Poitiers", "pmer": 102290, "t": 279.35, "code_epci": "200069854", "ww": "0", "ht_neige": 0.0, "numer_sta": "07335", "raf10": 2.6, "code_reg": "75", "codegeo": "86194", "rr3": 0.0, "etat_sol": "0", "coordonnees": [46.593833, 0.314333], "rr12": 0.0, "rr6": 0.0, "tc": 6.2000000000000455, "tminsol": 279.95, "per": -10.0, "rr24": 0.0, "nom_dept": "Vienne", "nom_reg": "Nouvelle-Aquitaine", "mois_de_l_annee": 4, "td": 277.15, "temps_present": "On n\u2019a pas observ\u00e9 d\u2019\u00e9volution des nuages ou on n\u2019a pas pu suivre cette \u00e9volution", "longitude": 0.314333, "ff": 2.0, "tend24": -250.0, "altitude": 123, "dd": 360, "nom_epci": "CU du Grand Poitiers", "date": "2022-04-17T05:00:00+02:00", "rr1": 0.0, "nom": "POITIERS-BIARD", "u": 86, "type_de_tendance_barometrique": "En baisse, puis stationnaire, ou en baisse, puis en baisse plus lente", "cod_tend": "6", "nbas": "0", "tend": -110.0, "pres": 100810.0, "latitude": 46.593833, "vv": 50010.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.314333, 46.593833]}, "record_timestamp": "2022-04-17T20:00:00+02:00"},{"datasetid": "donnees-synop-essentielles-omm", "recordid": "f8c1d7342a1688f376c914b560e1d786abf3e90e", "fields": {"w2": "0", "code_dep": "50", "t": 283.15, "w1": "0", "ww": "1", "numer_sta": "07020", "raf10": 3.7, "code_reg": "28", "ch": "14", "rr3": 0.0, "coordonnees": [49.725167, -1.939833], "rr12": 0.2, "rr6": 0.2, "tc": 10.0, "per": -10.0, "nom_dept": "Manche", "td": 281.25, "temps_present": "Dans l\u2019ensemble, nuages se dissipant ou devenant moins \u00e9pais", "altitude": 6, "dd": 100, "cm": "20", "date": "2022-04-17T08:00:00+02:00", "rr1": 0.0, "nom": "PTE DE LA HAGUE", "u": 88, "cod_tend": "6", "tend": -70.0, "latitude": 49.725167, "nnuage1": 2.0, "hbas": 5000.0, "rafper": 4.4, "n": 25.0, "temps_passe_1": "Nuages ne couvrant pas plus de la moiti\u00e9 du ciel pendant toute la p\u00e9riode consid\u00e9r\u00e9e", "libgeo": "La Hague", "pmer": 102340, "code_epci": "200067205", "hnuage1": 5000.0, "ctype1": "0", "codegeo": "50041", "tn12c": 8.0, "tx12": 284.05, "rr24": 0.2, "nom_reg": "Normandie", "mois_de_l_annee": 4, "longitude": -1.939833, "ff": 2.1, "tend24": -500.0, "nom_epci": "CA du Cotentin", "type_de_tendance_barometrique": "En baisse, puis stationnaire, ou en baisse, puis en baisse plus lente", "nbas": "0", "cl": "30", "tn12": 281.15, "pres": 102230.0, "tx12c": 10.900000000000034, "vv": 14000.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-1.939833, 49.725167]}, "record_timestamp": "2022-04-17T20:00:00+02:00"},{"datasetid": "donnees-synop-essentielles-omm", "recordid": "4acafa636101b9cab071ac0f70854f067d4d2082", "fields": {"tx24": 281.65, "pmer": 100950, "t": 280.45, "tx24c": 8.5, "numer_sta": "61997", "rr3": 0.6, "coordonnees": [-46.4325, 51.856667], "rr12": 1.0, "rr6": 0.6, "tc": 7.300000000000011, "tn24": 275.15, "rr24": 2.4, "mois_de_l_annee": 4, "td": 279.35, "longitude": 51.856667, "ff": 15.1, "tend24": 900.0, "altitude": 146, "dd": 320, "tn24c": 2.0, "date": "2022-04-17T08:00:00+02:00", "rr1": 0.2, "nom": "CROZET", "u": 93, "type_de_tendance_barometrique": "En baisse, puis en hausse, la pression atmosph\u00e9rique est la m\u00eame ou plus basse que trois heures auparavant", "cod_tend": "5", "tend": 160.0, "pres": 99180.0, "latitude": -46.4325}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [51.856667, -46.4325]}, "record_timestamp": "2022-04-17T20:00:00+02:00"},{"datasetid": "donnees-synop-essentielles-omm", "recordid": "184bfc4d3a25356feba376069f43f005d4f4c323", "fields": {"code_dep": "50", "t": 286.75, "w1": "2", "ww": "3", "numer_sta": "07020", "raf10": 3.9, "code_reg": "28", "rr3": 0.0, "coordonnees": [49.725167, -1.939833], "rr12": 0.2, "rr6": 0.0, "tc": 13.600000000000023, "per": -10.0, "nom_dept": "Manche", "td": 281.75, "temps_present": "Nuages en formation ou en train de se d\u00e9velopper", "altitude": 6, "dd": 10, "cm": "21", "date": "2022-04-17T11:00:00+02:00", "rr1": 0.0, "nom": "PTE DE LA HAGUE", "u": 72, "cod_tend": "8", "tend": -70.0, "latitude": 49.725167, "nnuage1": 7.0, "hbas": 3000.0, "rafper": 7.9, "n": 90.0, "temps_passe_1": "Nuages couvrant plus de la moiti\u00e9 du ciel pendant toute la p\u00e9riode consid\u00e9r\u00e9e", "libgeo": "La Hague", "pmer": 102270, "code_epci": "200067205", "hnuage1": 3000.0, "ctype1": "4", "codegeo": "50041", "rr24": 0.2, "nom_reg": "Normandie", "mois_de_l_annee": 4, "longitude": -1.939833, "ff": 2.8, "tend24": -630.0, "nom_epci": "CA du Cotentin", "type_de_tendance_barometrique": "Stationnaire ou en hausse, puis en baisse, ou en baisse, puis en baisse plus rapide", "nbas": "7", "cl": "30", "pres": 102160.0, "vv": 14000.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-1.939833, 49.725167]}, "record_timestamp": "2022-04-17T20:00:00+02:00"},{"datasetid": "donnees-synop-essentielles-omm", "recordid": "937fabe1ebb00ca4772d730aee5a5086140fb6d1", "fields": {"tminsolc": -0.7999999999999545, "rafper": 8.0, "code_dep": "51", "libgeo": "Prunay", "pmer": 102550, "t": 286.35, "code_epci": "200067213", "ww": "0", "ht_neige": 0.0, "numer_sta": "07072", "raf10": 8.0, "code_reg": "44", "codegeo": "51449", "rr3": 0.0, "etat_sol": "0", "coordonnees": [49.209667, 4.155333], "rr12": 0.0, "rr6": 0.0, "tc": 13.200000000000045, "tminsol": 272.35, "per": -10.0, "rr24": 0.0, "nom_dept": "Marne", "nom_reg": "Grand Est", "mois_de_l_annee": 4, "td": 273.35, "temps_present": "On n\u2019a pas observ\u00e9 d\u2019\u00e9volution des nuages ou on n\u2019a pas pu suivre cette \u00e9volution", "longitude": 4.155333, "ff": 5.9, "tend24": -340.0, "altitude": 95, "dd": 100, "nom_epci": "CU du Grand Reims", "date": "2022-04-17T11:00:00+02:00", "rr1": 0.0, "nom": "REIMS-PRUNAY", "u": 41, "type_de_tendance_barometrique": "Stationnaire ou en hausse, puis en baisse, ou en baisse, puis en baisse plus rapide", "cod_tend": "8", "nbas": "0", "tend": -80.0, "pres": 101400.0, "latitude": 49.209667, "vv": 20000.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.155333, 49.209667]}, "record_timestamp": "2022-04-17T20:00:00+02:00"},{"datasetid": "donnees-synop-essentielles-omm", "recordid": "34a8f320c3e801f52920dcaf7239db921881baca", "fields": {"tminsolc": 5.800000000000011, "rafper": 3.3, "code_dep": "46", "libgeo": "Gourdon", "pmer": 101970, "t": 288.65, "code_epci": "244600482", "ww": "0", "ht_neige": 0.0, "numer_sta": "07535", "raf10": 2.9, "code_reg": "76", "codegeo": "46127", "rr3": 0.0, "etat_sol": "0", "coordonnees": [44.745, 1.396667], "rr12": 0.0, "rr6": 0.0, "tc": 15.5, "tminsol": 278.95, "per": -10.0, "rr24": 0.0, "nom_dept": "Lot", "nom_reg": "Occitanie", "mois_de_l_annee": 4, "td": 279.95, "temps_present": "On n\u2019a pas observ\u00e9 d\u2019\u00e9volution des nuages ou on n\u2019a pas pu suivre cette \u00e9volution", "longitude": 1.396667, "ff": 1.4, "tend24": -280.0, "altitude": 260, "dd": 310, "nom_epci": "CC Quercy - Bouriane", "date": "2022-04-17T11:00:00+02:00", "rr1": 0.0, "nom": "GOURDON", "u": 56, "type_de_tendance_barometrique": "En hausse, puis en baisse la pression atmosph\u00e9rique est la m\u00eame ou plus haute que trois heures auparavant", "cod_tend": "0", "nbas": "0", "tend": 0.0, "pres": 98890.0, "latitude": 44.745, "vv": 20000.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.396667, 44.745]}, "record_timestamp": "2022-04-17T20:00:00+02:00"},{"datasetid": "donnees-synop-essentielles-omm", "recordid": "363424d330f99bd5c68051b9e37cca63f14b0091", "fields": {"rafper": 11.8, "code_dep": "984", "libgeo": "Archipel des Kerguelen", "pmer": 101080, "t": 279.95, "numer_sta": "61998", "code_reg": "984", "codegeo": "98412", "coordonnees": [-49.352333, 70.243333], "rr6": 0.0, "tc": 6.800000000000011, "per": -10.0, "nom_dept": "Terres australes et antarctiques fran\u00e7aises", "nom_reg": "Terres australes et antarctiques fran\u00e7aises", "mois_de_l_annee": 4, "td": 273.85, "longitude": 70.243333, "ff": 7.2, "tend24": 740.0, "altitude": 29, "dd": 300, "date": "2022-04-17T14:00:00+02:00", "rr1": 0.0, "nom": "KERGUELEN", "u": 65, "type_de_tendance_barometrique": "En hausse", "cod_tend": "2", "tend": 100.0, "pres": 100710.0, "latitude": -49.352333}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [70.243333, -49.352333]}, "record_timestamp": "2022-04-17T20:00:00+02:00"},{"datasetid": "donnees-synop-essentielles-omm", "recordid": "601df34006c3f013d9a755a00e4315aac2899eb9", "fields": {"rafper": 20.6, "pmer": 97490, "t": 255.45, "numer_sta": "89642", "raf10": 18.5, "coordonnees": [-66.663167, 140.001], "tc": -17.69999999999999, "tn12c": -17.799999999999983, "tx12": 259.15, "per": -60.0, "mois_de_l_annee": 4, "td": 249.55, "longitude": 140.001, "ff": 10.3, "altitude": 43, "dd": 140, "date": "2022-04-17T14:00:00+02:00", "nom": "DUMONT D'URVILLE", "u": 57, "type_de_tendance_barometrique": "En hausse, puis stationnaire, ou en hausse, puis en hausse plus lente", "cod_tend": "1", "tn12": 255.35, "tend": 120.0, "pres": 96930.0, "latitude": -66.663167, "tx12c": -14.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [140.001, -66.663167]}, "record_timestamp": "2022-04-17T20:00:00+02:00"},{"datasetid": "donnees-synop-essentielles-omm", "recordid": "5ff0704806d4e49120421a58e557574094a9977d", "fields": {"tminsolc": 6.0, "rafper": 8.6, "code_dep": "33", "libgeo": "M\u00e9rignac", "pmer": 101800, "t": 295.35, "code_epci": "243300316", "ww": "0", "ht_neige": 0.0, "numer_sta": "07510", "raf10": 7.8, "code_reg": "75", "codegeo": "33281", "rr3": 0.0, "etat_sol": "0", "coordonnees": [44.830667, -0.691333], "rr12": 0.0, "rr6": 0.0, "tc": 22.200000000000045, "tminsol": 279.15, "per": -10.0, "rr24": 0.0, "nom_dept": "Gironde", "nom_reg": "Nouvelle-Aquitaine", "mois_de_l_annee": 4, "td": 281.15, "temps_present": "On n\u2019a pas observ\u00e9 d\u2019\u00e9volution des nuages ou on n\u2019a pas pu suivre cette \u00e9volution", "longitude": -0.691333, "ff": 5.3, "tend24": -400.0, "altitude": 47, "dd": 280, "nom_epci": "Bordeaux M\u00e9tropole", "date": "2022-04-17T17:00:00+02:00", "rr1": 0.0, "nom": "BORDEAUX-MERIGNAC", "u": 40, "type_de_tendance_barometrique": "En baisse, puis stationnaire, ou en baisse, puis en baisse plus lente", "cod_tend": "6", "nbas": "0", "tend": -110.0, "pres": 101240.0, "latitude": 44.830667, "vv": 28190.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.691333, 44.830667]}, "record_timestamp": "2022-04-17T20:00:00+02:00"},{"datasetid": "donnees-synop-essentielles-omm", "recordid": "acb67f911107666c2c01bf18594f5a9adf78c697", "fields": {"tminsolc": 8.700000000000045, "rafper": 8.2, "code_dep": "09", "libgeo": "Lorp-Sentaraille", "pmer": 101620, "t": 294.35, "code_epci": "200067940", "ww": "0", "ht_neige": 0.0, "numer_sta": "07627", "raf10": 7.0, "code_reg": "76", "codegeo": "09289", "rr3": 0.0, "etat_sol": "0", "coordonnees": [43.005333, 1.106833], "rr12": 0.0, "rr6": 0.0, "tc": 21.200000000000045, "tminsol": 281.85, "per": -10.0, "rr24": 0.0, "nom_dept": "Ari\u00e8ge", "nom_reg": "Occitanie", "mois_de_l_annee": 4, "td": 283.55, "temps_present": "On n\u2019a pas observ\u00e9 d\u2019\u00e9volution des nuages ou on n\u2019a pas pu suivre cette \u00e9volution", "longitude": 1.106833, "ff": 4.2, "tend24": -340.0, "altitude": 414, "dd": 330, "nom_epci": "CC Couserans-Pyr\u00e9n\u00e9es", "date": "2022-04-17T17:00:00+02:00", "rr1": 0.0, "nom": "ST GIRONS", "u": 50, "type_de_tendance_barometrique": "En baisse, puis stationnaire, ou en baisse, puis en baisse plus lente", "cod_tend": "6", "nbas": "0", "tend": -90.0, "pres": 96890.0, "latitude": 43.005333, "vv": 20000.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.106833, 43.005333]}, "record_timestamp": "2022-04-17T20:00:00+02:00"},{"datasetid": "donnees-synop-essentielles-omm", "recordid": "699270b499909bf7c97bba3e5bd622e017825721", "fields": {"tminsolc": 10.200000000000045, "rafper": 7.4, "code_dep": "13", "libgeo": "Marignane", "pmer": 101610, "t": 294.15, "code_epci": "200054807", "ww": "0", "ht_neige": 0.0, "numer_sta": "07650", "raf10": 6.1, "code_reg": "93", "codegeo": "13054", "rr3": 0.0, "coordonnees": [43.437667, 5.216], "rr12": 0.0, "rr6": 0.0, "tc": 21.0, "tminsol": 283.35, "per": -10.0, "rr24": 0.0, "nom_dept": "Bouches-du-Rh\u00f4ne", "nom_reg": "Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur", "mois_de_l_annee": 4, "td": 280.05, "temps_present": "On n\u2019a pas observ\u00e9 d\u2019\u00e9volution des nuages ou on n\u2019a pas pu suivre cette \u00e9volution", "longitude": 5.216, "ff": 4.8, "tend24": 270.0, "altitude": 9, "dd": 250, "nom_epci": "M\u00e9tropole d'Aix-Marseille-Provence", "date": "2022-04-17T17:00:00+02:00", "rr1": 0.0, "nom": "MARIGNANE", "u": 40, "type_de_tendance_barometrique": "Stationnaire ou en hausse, puis en baisse, ou en baisse, puis en baisse plus rapide", "cod_tend": "8", "nbas": "0", "tend": -190.0, "pres": 101230.0, "latitude": 43.437667, "vv": 22770.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.216, 43.437667]}, "record_timestamp": "2022-04-17T20:00:00+02:00"},{"datasetid": "donnees-synop-essentielles-omm", "recordid": "a1120351229844fa12a4f5d0871b69d7e4fb55fa", "fields": {"w2": "2", "code_dep": "975", "t": 277.45, "w1": "5", "ww": "20", "ht_neige": 0.0, "numer_sta": "71805", "raf10": 8.5, "code_reg": "975", "rr3": 0.8, "coordonnees": [46.766333, -56.179167], "rr12": 0.8, "rr6": 0.8, "tc": 4.300000000000011, "tminsol": 275.15, "per": -10.0, "nom_dept": "Saint-Pierre-et-Miquelon", "td": 277.15, "temps_present": "Bruine (ne se congelant pas) ou neige en grains", "altitude": 21, "dd": 150, "date": "2022-04-17T17:00:00+02:00", "rr1": -0.1, "nom": "ST-PIERRE", "u": 98, "cod_tend": "8", "tend": -310.0, "latitude": 46.766333, "nnuage1": 8.0, "tminsolc": 2.0, "hbas": 80.0, "rafper": 8.5, "ssfrai": 0.0, "n": 100.0, "temps_passe_1": "Bruine", "libgeo": "Saint-Pierre", "pmer": 101280, "perssfrai": -30.0, "hnuage1": 90.0, "ctype1": "7", "codegeo": "97502", "etat_sol": "1", "rr24": 0.8, "nom_reg": "Saint-Pierre-et-Miquelon", "mois_de_l_annee": 4, "longitude": -56.179167, "ff": 6.3, "tend24": -580.0, "type_de_tendance_barometrique": "Stationnaire ou en hausse, puis en baisse, ou en baisse, puis en baisse plus rapide", "nbas": "8", "cl": "37", "pres": 101190.0, "vv": 6000.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-56.179167, 46.766333]}, "record_timestamp": "2022-04-17T20:00:00+02:00"},{"datasetid": "donnees-synop-essentielles-omm", "recordid": "58823c7e73924b65e222dab787ed81a11aa330c2", "fields": {"tx24": 305.15, "code_dep": "973", "libgeo": "Saint-Georges", "pmer": 101190, "t": 303.35, "code_epci": "249730052", "tx24c": 32.0, "numer_sta": "81408", "code_reg": "03", "codegeo": "97308", "rr3": 0.0, "coordonnees": [3.890667, -51.804667], "rr12": 0.2, "rr6": 0.0, "tc": 30.200000000000045, "tn24": 295.35, "rr24": 0.4, "nom_dept": "Guyane", "nom_reg": "Guyane", "mois_de_l_annee": 4, "td": 296.75, "longitude": -51.804667, "ff": 3.0, "tend24": -80.0, "altitude": 6, "dd": 50, "tn24c": 22.200000000000045, "nom_epci": "CC de l'Est Guyanais", "date": "2022-04-17T17:00:00+02:00", "rr1": 0.0, "nom": "SAINT GEORGES", "u": 68, "type_de_tendance_barometrique": "Stationnaire ou en hausse, puis en baisse, ou en baisse, puis en baisse plus rapide", "cod_tend": "8", "tend": 40.0, "pres": 101110.0, "latitude": 3.890667}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-51.804667, 3.890667]}, "record_timestamp": "2022-04-17T20:00:00+02:00"},{"datasetid": "donnees-synop-essentielles-omm", "recordid": "05e5220efef6e7e63f4b74f3bfb9942013682185", "fields": {"tminsolc": 4.100000000000023, "rafper": 11.7, "code_dep": "54", "libgeo": "Thuilley-aux-Groseilles", "pmer": 102020, "t": 287.55, "code_epci": "245400510", "ww": "0", "numer_sta": "07181", "raf10": 9.5, "code_reg": "44", "codegeo": "54523", "rr3": 0.0, "coordonnees": [48.581, 5.959833], "rr12": 0.0, "rr6": 0.0, "tc": 14.400000000000034, "tn12c": 6.300000000000011, "tminsol": 277.25, "tx12": 290.45, "per": -10.0, "rr24": 0.0, "nom_dept": "Meurthe-et-Moselle", "nom_reg": "Grand Est", "mois_de_l_annee": 4, "td": 269.75, "temps_present": "On n\u2019a pas observ\u00e9 d\u2019\u00e9volution des nuages ou on n\u2019a pas pu suivre cette \u00e9volution", "longitude": 5.959833, "ff": 5.9, "tend24": -650.0, "altitude": 336, "dd": 70, "nom_epci": "CC du Pays de Colombey et du Sud Toulois", "date": "2022-04-17T20:00:00+02:00", "rr1": 0.0, "nom": "NANCY-OCHEY", "u": 29, "type_de_tendance_barometrique": "En baisse, puis stationnaire, ou en baisse, puis en baisse plus lente", "cod_tend": "6", "nbas": "0", "tn12": 279.45, "tend": -80.0, "pres": 97890.0, "latitude": 48.581, "tx12c": 17.30000000000001, "vv": 48290.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.959833, 48.581]}, "record_timestamp": "2022-04-17T20:00:00+02:00"},{"datasetid": "donnees-synop-essentielles-omm", "recordid": "b514bff2557576eb2bba18fcb37269c77d190f87", "fields": {"tminsolc": 5.900000000000034, "rafper": 9.2, "code_dep": "87", "libgeo": "Limoges", "pmer": 101630, "t": 291.45, "code_epci": "248719312", "ww": "0", "ht_neige": 0.0, "numer_sta": "07434", "raf10": 7.3, "code_reg": "75", "codegeo": "87085", "rr3": 0.0, "etat_sol": "0", "coordonnees": [45.861167, 1.175], "rr12": 0.0, "rr6": 0.0, "tc": 18.30000000000001, "tn12c": 8.5, "tminsol": 279.05, "tx12": 295.25, "per": -10.0, "rr24": 0.0, "nom_dept": "Haute-Vienne", "nom_reg": "Nouvelle-Aquitaine", "mois_de_l_annee": 4, "td": 277.65, "temps_present": "On n\u2019a pas observ\u00e9 d\u2019\u00e9volution des nuages ou on n\u2019a pas pu suivre cette \u00e9volution", "longitude": 1.175, "ff": 4.4, "tend24": -480.0, "altitude": 402, "dd": 330, "nom_epci": "CU Limoges M\u00e9tropole", "date": "2022-04-17T20:00:00+02:00", "rr1": 0.0, "nom": "LIMOGES-BELLEGARDE", "u": 40, "type_de_tendance_barometrique": "En baisse ou stationnaire, puis en hausse, ou en hausse, puis en hausse plus rapide", "cod_tend": "3", "nbas": "0", "tn12": 281.65, "tend": 20.0, "pres": 96980.0, "latitude": 45.861167, "tx12c": 22.100000000000023, "vv": 40130.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.175, 45.861167]}, "record_timestamp": "2022-04-17T20:00:00+02:00"},{"datasetid": "donnees-synop-essentielles-omm", "recordid": "2cd143b83390a24f874698f20063b868cb2ae0a8", "fields": {"tx24": 303.95, "code_dep": "977", "libgeo": "Saint-Barth\u00e9lemy", "pmer": 101520, "t": 302.75, "tx24c": 30.80000000000001, "numer_sta": "78894", "code_reg": "977", "codegeo": "97701", "rr3": 0.0, "coordonnees": [17.9015, -62.852167], "rr12": 0.4, "rr6": 0.0, "tc": 29.600000000000023, "tn24": 297.15, "rr24": 0.4, "nom_dept": "Saint-Barth\u00e9lemy", "nom_reg": "Saint-Barth\u00e9lemy", "mois_de_l_annee": 4, "td": 294.45, "longitude": -62.852167, "ff": 4.1, "tend24": 0.0, "altitude": 44, "dd": 110, "tn24c": 24.0, "date": "2022-04-17T20:00:00+02:00", "rr1": 0.0, "nom": "ST-BARTHELEMY METEO", "u": 61, "type_de_tendance_barometrique": "Stationnaire ou en hausse, puis en baisse, ou en baisse, puis en baisse plus rapide", "cod_tend": "8", "tend": 190.0, "pres": 101010.0, "latitude": 17.9015}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-62.852167, 17.9015]}, "record_timestamp": "2022-04-17T20:00:00+02:00"},{"datasetid": "donnees-synop-essentielles-omm", "recordid": "aee3d724e86a61179103f6aea7169d2d0ff81a02", "fields": {"tminsolc": 3.5, "rafper": 2.6, "code_dep": "29", "libgeo": "Guipavas", "pmer": 102490, "t": 283.15, "code_epci": "242900314", "ww": "0", "ht_neige": 0.0, "numer_sta": "07110", "raf10": 2.3, "code_reg": "53", "codegeo": "29075", "rr3": 0.0, "etat_sol": "0", "coordonnees": [48.444167, -4.412], "rr12": 0.0, "rr6": 0.0, "tc": 10.0, "tminsol": 276.65, "per": -10.0, "rr24": 0.0, "nom_dept": "Finist\u00e8re", "nom_reg": "Bretagne", "mois_de_l_annee": 4, "td": 280.75, "temps_present": "On n\u2019a pas observ\u00e9 d\u2019\u00e9volution des nuages ou on n\u2019a pas pu suivre cette \u00e9volution", "longitude": -4.412, "ff": 2.0, "tend24": -250.0, "altitude": 94, "dd": 100, "nom_epci": "Brest M\u00e9tropole", "date": "2022-04-17T02:00:00+02:00", "rr1": 0.0, "nom": "BREST-GUIPAVAS", "u": 85, "type_de_tendance_barometrique": "Stationnaire ou en hausse, puis en baisse, ou en baisse, puis en baisse plus rapide", "cod_tend": "8", "nbas": "0", "tend": -110.0, "pres": 101290.0, "latitude": 48.444167, "vv": 17240.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-4.412, 48.444167]}, "record_timestamp": "2022-04-17T20:00:00+02:00"},{"datasetid": "donnees-synop-essentielles-omm", "recordid": "ed61bd28cb169fac6ee0261c573a26b2ba18189e", "fields": {"hbas": 800.0, "rafper": 16.8, "n": 75.0, "code_dep": "83", "temps_passe_1": "Nuages couvrant plus de la moiti\u00e9 du ciel pendant toute la p\u00e9riode consid\u00e9r\u00e9e", "libgeo": "Saint-Mandrier-sur-Mer", "w1": "2", "code_epci": "248300543", "ww": "3", "numer_sta": "07661", "raf10": 14.0, "hnuage1": 800.0, "code_reg": "93", "ch": "10", "ctype1": "7", "codegeo": "83153", "coordonnees": [43.079333, 5.940833], "per": -10.0, "nom_dept": "Var", "nom_reg": "Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur", "mois_de_l_annee": 4, "temps_present": "Nuages en formation ou en train de se d\u00e9velopper", "longitude": 5.940833, "ff": 10.6, "altitude": 115, "dd": 80, "cm": "20", "nom_epci": "M\u00e9tropole Toulon-Provence-M\u00e9diterran\u00e9e", "date": "2022-04-17T05:00:00+02:00", "nom": "CAP CEPET", "nbas": "6", "cl": "37", "latitude": 43.079333, "nnuage1": 6.0, "vv": 20000.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.940833, 43.079333]}, "record_timestamp": "2022-04-17T20:00:00+02:00"},{"datasetid": "donnees-synop-essentielles-omm", "recordid": "5308eca19faa039389c29c9281e0db19d1d0b33f", "fields": {"rafper": 14.4, "code_dep": "984", "libgeo": "Archipel des Kerguelen", "pmer": 100250, "t": 280.15, "numer_sta": "61998", "code_reg": "984", "codegeo": "98412", "rr3": 0.0, "coordonnees": [-49.352333, 70.243333], "tc": 7.0, "per": -10.0, "nom_dept": "Terres australes et antarctiques fran\u00e7aises", "nom_reg": "Terres australes et antarctiques fran\u00e7aises", "mois_de_l_annee": 4, "td": 275.65, "longitude": 70.243333, "ff": 10.3, "altitude": 29, "dd": 280, "date": "2022-04-17T05:00:00+02:00", "rr1": 0.0, "nom": "KERGUELEN", "u": 73, "type_de_tendance_barometrique": "En baisse ou stationnaire, puis en hausse, ou en hausse, puis en hausse plus rapide", "cod_tend": "3", "tend": 370.0, "pres": 99890.0, "latitude": -49.352333}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [70.243333, -49.352333]}, "record_timestamp": "2022-04-17T20:00:00+02:00"},{"datasetid": "donnees-synop-essentielles-omm", "recordid": "95e0689d1f6bbbaff37227b445ee1ccc3a765f03", "fields": {"tx24": 305.35, "code_dep": "973", "libgeo": "Saint-Laurent-du-Maroni", "pmer": 101210, "t": 296.15, "code_epci": "249730037", "tx24c": 32.200000000000045, "numer_sta": "81401", "code_reg": "03", "codegeo": "97311", "rr3": 0.0, "coordonnees": [5.4855, -54.031667], "rr12": 1.6, "rr6": 0.0, "tc": 23.0, "tn24": 296.15, "rr24": 2.0, "nom_dept": "Guyane", "nom_reg": "Guyane", "mois_de_l_annee": 4, "td": 295.85, "longitude": -54.031667, "ff": 0.0, "tend24": -20.0, "altitude": 5, "dd": 0, "tn24c": 23.0, "nom_epci": "CC de l'Ouest Guyanais", "date": "2022-04-17T05:00:00+02:00", "rr1": 0.0, "nom": "SAINT LAURENT", "u": 98, "type_de_tendance_barometrique": "En hausse, puis en baisse la pression atmosph\u00e9rique est la m\u00eame ou plus haute que trois heures auparavant", "cod_tend": "0", "tend": 40.0, "pres": 101150.0, "latitude": 5.4855}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-54.031667, 5.4855]}, "record_timestamp": "2022-04-17T20:00:00+02:00"},{"datasetid": "donnees-synop-essentielles-omm", "recordid": "f02df3471af20e73404d809f097d84479fa3ff8c", "fields": {"code_dep": "17", "t": 286.75, "w1": "2", "ww": "3", "numer_sta": "07314", "raf10": 4.3, "code_reg": "75", "ch": "10", "rr3": 0.0, "coordonnees": [46.046833, -1.4115], "rr12": 0.0, "rr6": 0.0, "tc": 13.600000000000023, "per": -10.0, "nom_dept": "Charente-Maritime", "td": 280.95, "temps_present": "Nuages en formation ou en train de se d\u00e9velopper", "altitude": 11, "dd": 50, "cm": "25", "date": "2022-04-17T11:00:00+02:00", "rr1": 0.0, "nom": "PTE DE CHASSIRON", "u": 68, "cod_tend": "8", "tend": -40.0, "latitude": 46.046833, "nnuage1": 6.0, "hbas": 2500.0, "rafper": 5.7, "n": 75.0, "temps_passe_1": "Nuages couvrant plus de la moiti\u00e9 du ciel pendant toute la p\u00e9riode consid\u00e9r\u00e9e", "libgeo": "Saint-Denis-d'Ol\u00e9ron", "pmer": 102130, "code_epci": "241700624", "hnuage1": 2500.0, "ctype1": "3", "codegeo": "17323", "etat_sol": "0", "rr24": 0.0, "nom_reg": "Nouvelle-Aquitaine", "mois_de_l_annee": 4, "longitude": -1.4115, "ff": 3.0, "tend24": -480.0, "nom_epci": "CC de l'\u00cele d'Ol\u00e9ron", "type_de_tendance_barometrique": "Stationnaire ou en hausse, puis en baisse, ou en baisse, puis en baisse plus rapide", "nbas": "6", "cl": "30", "pres": 101850.0, "vv": 18000.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-1.4115, 46.046833]}, "record_timestamp": "2022-04-17T20:00:00+02:00"},{"datasetid": "donnees-synop-essentielles-omm", "recordid": "26849a10002137f61587be1ffddcf3761cd55d16", "fields": {"tx24": 281.05, "pmer": 100830, "t": 280.45, "tx24c": 7.900000000000034, "numer_sta": "61997", "rr3": 1.2, "coordonnees": [-46.4325, 51.856667], "rr12": 1.8, "rr6": 1.8, "tc": 7.300000000000011, "tn24": 275.15, "rr24": 3.4, "mois_de_l_annee": 4, "td": 279.85, "longitude": 51.856667, "ff": 12.4, "tend24": 480.0, "altitude": 146, "dd": 320, "tn24c": 2.0, "date": "2022-04-17T11:00:00+02:00", "rr1": 0.0, "nom": "CROZET", "u": 96, "type_de_tendance_barometrique": "Stationnaire ou en hausse, puis en baisse, ou en baisse, puis en baisse plus rapide", "cod_tend": "8", "tend": 120.0, "pres": 99060.0, "latitude": -46.4325}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [51.856667, -46.4325]}, "record_timestamp": "2022-04-17T20:00:00+02:00"},{"datasetid": "donnees-synop-essentielles-omm", "recordid": "c597a06f3d9c13afe62d4139132758146f112466", "fields": {"rafper": 4.5, "code_dep": "56", "temps_passe_1": "Nuages couvrant plus de la moiti\u00e9 du ciel pendant toute la p\u00e9riode consid\u00e9r\u00e9e", "libgeo": "Bangor", "pmer": 102160, "t": 287.95, "w1": "2", "code_epci": "245600465", "numer_sta": "07207", "raf10": 3.6, "code_reg": "53", "codegeo": "56009", "rr3": 0.0, "coordonnees": [47.294333, -3.218333], "rr12": 0.0, "rr6": 0.0, "tc": 14.800000000000011, "per": -10.0, "rr24": 0.0, "nom_dept": "Morbihan", "nom_reg": "Bretagne", "mois_de_l_annee": 4, "td": 283.35, "longitude": -3.218333, "ff": 2.1, "tend24": -540.0, "altitude": 34, "dd": 160, "nom_epci": "CC de Belle-\u00cele-en-Mer", "date": "2022-04-17T14:00:00+02:00", "rr1": 0.0, "nom": "BELLE ILE-LE TALUT", "u": 74, "type_de_tendance_barometrique": "Stationnaire ou en hausse, puis en baisse, ou en baisse, puis en baisse plus rapide", "cod_tend": "8", "tend": -50.0, "pres": 101640.0, "latitude": 47.294333}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-3.218333, 47.294333]}, "record_timestamp": "2022-04-17T20:00:00+02:00"},{"datasetid": "donnees-synop-essentielles-omm", "recordid": "93c1398f9ed2642bee618eb9919d30699a943aab", "fields": {"tminsolc": -0.6999999999999886, "rafper": 6.7, "code_dep": "43", "libgeo": "Chaspuzac", "t": 291.45, "code_epci": "200073419", "ww": "0", "ht_neige": 0.0, "numer_sta": "07471", "raf10": 6.7, "geop": "802", "code_reg": "84", "codegeo": "43062", "rr3": 0.0, "niv_bar": 92500.0, "etat_sol": "0", "coordonnees": [45.0745, 3.764], "rr12": 0.0, "rr6": 0.0, "tc": 18.30000000000001, "tminsol": 272.45, "per": -10.0, "rr24": 0.0, "nom_dept": "Haute-Loire", "nom_reg": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes", "mois_de_l_annee": 4, "td": 276.15, "temps_present": "On n\u2019a pas observ\u00e9 d\u2019\u00e9volution des nuages ou on n\u2019a pas pu suivre cette \u00e9volution", "longitude": 3.764, "ff": 3.8, "tend24": -320.0, "altitude": 833, "dd": 70, "nom_epci": "CA du Puy-en-Velay", "date": "2022-04-17T14:00:00+02:00", "rr1": 0.0, "nom": "LE PUY-LOUDES", "u": 36, "type_de_tendance_barometrique": "Stationnaire ou en hausse, puis en baisse, ou en baisse, puis en baisse plus rapide", "cod_tend": "8", "nbas": "0", "tend": -150.0, "pres": 92170.0, "latitude": 45.0745, "vv": 19040.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.764, 45.0745]}, "record_timestamp": "2022-04-17T20:00:00+02:00"},{"datasetid": "donnees-synop-essentielles-omm", "recordid": "f60732b53f682a5e5da710307973bcc398c38098", "fields": {"rafper": 7.5, "per": -10.0, "nom_dept": "Var", "code_dep": "83", "nom_reg": "Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur", "mois_de_l_annee": 4, "temps_passe_1": "Nuages ne couvrant pas plus de la moiti\u00e9 du ciel pendant toute la p\u00e9riode consid\u00e9r\u00e9e", "longitude": 5.940833, "libgeo": "Saint-Mandrier-sur-Mer", "ff": 5.2, "w1": "0", "altitude": 115, "code_epci": "248300543", "dd": 230, "nom_epci": "M\u00e9tropole Toulon-Provence-M\u00e9diterran\u00e9e", "date": "2022-04-17T17:00:00+02:00", "nom": "CAP CEPET", "numer_sta": "07661", "raf10": 6.9, "code_reg": "93", "codegeo": "83153", "coordonnees": [43.079333, 5.940833], "latitude": 43.079333}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.940833, 43.079333]}, "record_timestamp": "2022-04-17T20:00:00+02:00"},{"datasetid": "donnees-synop-essentielles-omm", "recordid": "2c79b1b968f649aa0454e57280549aff50018e9c", "fields": {"tx24": 305.35, "code_dep": "973", "libgeo": "Saint-Laurent-du-Maroni", "pmer": 101210, "t": 304.75, "code_epci": "249730037", "tx24c": 32.200000000000045, "numer_sta": "81401", "code_reg": "03", "codegeo": "97311", "rr3": 0.0, "coordonnees": [5.4855, -54.031667], "rr12": 0.2, "rr6": 0.2, "tc": 31.600000000000023, "tn24": 295.55, "rr24": 1.8, "nom_dept": "Guyane", "nom_reg": "Guyane", "mois_de_l_annee": 4, "td": 297.65, "longitude": -54.031667, "ff": 2.7, "tend24": -60.0, "altitude": 5, "dd": 60, "tn24c": 22.400000000000034, "nom_epci": "CC de l'Ouest Guyanais", "date": "2022-04-17T17:00:00+02:00", "rr1": 0.0, "nom": "SAINT LAURENT", "u": 66, "type_de_tendance_barometrique": "Stationnaire ou en hausse, puis en baisse, ou en baisse, puis en baisse plus rapide", "cod_tend": "8", "tend": 50.0, "pres": 101150.0, "latitude": 5.4855}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-54.031667, 5.4855]}, "record_timestamp": "2022-04-17T20:00:00+02:00"},{"datasetid": "donnees-synop-essentielles-omm", "recordid": "7cdc564e9c5890a8bae54be7efbabdf10248b1bb", "fields": {"tx24": 304.45, "code_dep": "984", "libgeo": "les \u00c9parses de l'oc\u00e9an Indien", "pmer": 101460, "t": 299.85, "tx24c": 31.30000000000001, "numer_sta": "61972", "code_reg": "984", "codegeo": "98415", "rr3": 0.0, "coordonnees": [-22.344167, 40.340667], "rr12": 0.0, "rr6": 0.0, "tc": 26.700000000000045, "tn24": 299.35, "rr24": 0.0, "nom_dept": "Terres australes et antarctiques fran\u00e7aises", "nom_reg": "Terres australes et antarctiques fran\u00e7aises", "mois_de_l_annee": 4, "td": 295.65, "longitude": 40.340667, "ff": 8.4, "tend24": 100.0, "altitude": 6, "dd": 150, "tn24c": 26.200000000000045, "date": "2022-04-17T02:00:00+02:00", "rr1": 0.0, "nom": "EUROPA", "u": 78, "type_de_tendance_barometrique": "En baisse, puis stationnaire, ou en baisse, puis en baisse plus lente", "cod_tend": "6", "tend": 70.0, "pres": 101390.0, "latitude": -22.344167}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [40.340667, -22.344167]}, "record_timestamp": "2022-04-17T20:00:00+02:00"},{"datasetid": "donnees-synop-essentielles-omm", "recordid": "37fd5604b2a0c7b0212ad7a7ccf4c935d3a7d945", "fields": {"tx24": 289.75, "pmer": 103010, "t": 287.35, "tx24c": 16.600000000000023, "numer_sta": "61996", "rr3": 0.0, "coordonnees": [-37.795167, 77.569167], "rr12": 0.0, "rr6": 0.0, "tc": 14.200000000000045, "tn24": 283.25, "rr24": 0.0, "mois_de_l_annee": 4, "td": 281.55, "longitude": 77.569167, "ff": 4.1, "tend24": -520.0, "altitude": 27, "dd": 330, "tn24c": 10.100000000000023, "date": "2022-04-17T02:00:00+02:00", "rr1": 0.0, "nom": "NOUVELLE AMSTERDAM", "u": 68, "type_de_tendance_barometrique": "En baisse, puis stationnaire, ou en baisse, puis en baisse plus lente", "cod_tend": "6", "tend": 160.0, "pres": 102660.0, "latitude": -37.795167}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [77.569167, -37.795167]}, "record_timestamp": "2022-04-17T20:00:00+02:00"},{"datasetid": "donnees-synop-essentielles-omm", "recordid": "7221e0fbe9f1f642a8bc64b1b38a332ec5e04734", "fields": {"tminsolc": 11.800000000000011, "rafper": 8.4, "code_dep": "26", "libgeo": "Mont\u00e9limar", "pmer": 101940, "t": 284.95, "code_epci": "200040459", "ww": "0", "ht_neige": 0.0, "numer_sta": "07577", "raf10": 7.5, "code_reg": "84", "codegeo": "26198", "rr3": 0.0, "etat_sol": "0", "coordonnees": [44.581167, 4.733], "rr12": 0.0, "rr6": 0.0, "tc": 11.800000000000011, "tminsol": 284.95, "per": -10.0, "rr24": 0.0, "nom_dept": "Dr\u00f4me", "nom_reg": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes", "mois_de_l_annee": 4, "td": 276.45, "temps_present": "On n\u2019a pas observ\u00e9 d\u2019\u00e9volution des nuages ou on n\u2019a pas pu suivre cette \u00e9volution", "longitude": 4.733, "ff": 5.0, "tend24": 40.0, "altitude": 73, "dd": 30, "nom_epci": "CA Mont\u00e9limar Agglom\u00e9ration", "date": "2022-04-17T05:00:00+02:00", "rr1": 0.0, "nom": "MONTELIMAR", "u": 56, "type_de_tendance_barometrique": "En hausse, puis en baisse la pression atmosph\u00e9rique est la m\u00eame ou plus haute que trois heures auparavant", "cod_tend": "0", "tend": 60.0, "pres": 101040.0, "latitude": 44.581167, "vv": 20000.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.733, 44.581167]}, "record_timestamp": "2022-04-17T20:00:00+02:00"},{"datasetid": "donnees-synop-essentielles-omm", "recordid": "7d64647220c3cf2911255ca294ee05312dafd092", "fields": {"tx24": 306.85, "code_dep": "973", "libgeo": "Maripasoula", "t": 297.95, "code_epci": "249730037", "tx24c": 33.700000000000045, "numer_sta": "81415", "code_reg": "03", "codegeo": "97353", "coordonnees": [3.640167, -54.028333], "tc": 24.80000000000001, "tn24": 296.95, "nom_dept": "Guyane", "nom_reg": "Guyane", "mois_de_l_annee": 4, "td": 295.85, "longitude": -54.028333, "ff": 1.8, "altitude": 106, "dd": 40, "tn24c": 23.80000000000001, "nom_epci": "CC de l'Ouest Guyanais", "date": "2022-04-17T05:00:00+02:00", "nom": "MARIPASOULA", "u": 88, "latitude": 3.640167}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-54.028333, 3.640167]}, "record_timestamp": "2022-04-17T20:00:00+02:00"},{"datasetid": "donnees-synop-essentielles-omm", "recordid": "247a5824e5a3c7d5513fba9cbe309148c0af0981", "fields": {"tminsolc": 6.2000000000000455, "rafper": 3.8, "code_dep": "86", "libgeo": "Poitiers", "pmer": 102280, "t": 279.55, "code_epci": "200069854", "ww": "0", "ht_neige": 0.0, "numer_sta": "07335", "raf10": 2.9, "code_reg": "75", "codegeo": "86194", "rr3": 0.0, "etat_sol": "0", "coordonnees": [46.593833, 0.314333], "rr12": 0.0, "rr6": 0.0, "tc": 6.400000000000034, "tn12c": 5.100000000000023, "tminsol": 279.35, "tx12": 292.05, "per": -10.0, "rr24": 0.0, "nom_dept": "Vienne", "nom_reg": "Nouvelle-Aquitaine", "mois_de_l_annee": 4, "td": 277.85, "temps_present": "On n\u2019a pas observ\u00e9 d\u2019\u00e9volution des nuages ou on n\u2019a pas pu suivre cette \u00e9volution", "longitude": 0.314333, "ff": 2.3, "tend24": -320.0, "altitude": 123, "dd": 20, "nom_epci": "CU du Grand Poitiers", "date": "2022-04-17T08:00:00+02:00", "rr1": 0.0, "nom": "POITIERS-BIARD", "u": 89, "type_de_tendance_barometrique": "En baisse, puis en hausse, la pression atmosph\u00e9rique est la m\u00eame ou plus basse que trois heures auparavant", "cod_tend": "5", "nbas": "0", "tn12": 278.25, "tend": -10.0, "pres": 100800.0, "latitude": 46.593833, "tx12c": 18.900000000000034, "vv": 45260.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.314333, 46.593833]}, "record_timestamp": "2022-04-17T20:00:00+02:00"},{"datasetid": "donnees-synop-essentielles-omm", "recordid": "b258a7ff49f58af9a31354368ab4cac54f970031", "fields": {"tminsolc": 8.300000000000011, "rafper": 7.1, "code_dep": "14", "libgeo": "Carpiquet", "pmer": 102340, "t": 285.85, "code_epci": "200065597", "ww": "0", "ht_neige": 0.0, "numer_sta": "07027", "raf10": 7.1, "code_reg": "28", "codegeo": "14137", "rr3": 0.0, "etat_sol": "0", "coordonnees": [49.18, -0.456167], "rr12": 0.0, "rr6": 0.0, "tc": 12.700000000000045, "tminsol": 281.45, "per": -10.0, "rr24": 0.0, "nom_dept": "Calvados", "nom_reg": "Normandie", "mois_de_l_annee": 4, "td": 278.75, "temps_present": "On n\u2019a pas observ\u00e9 d\u2019\u00e9volution des nuages ou on n\u2019a pas pu suivre cette \u00e9volution", "longitude": -0.456167, "ff": 5.2, "tend24": -570.0, "altitude": 67, "dd": 130, "nom_epci": "CU Caen la Mer", "date": "2022-04-17T11:00:00+02:00", "rr1": 0.0, "nom": "CAEN-CARPIQUET", "u": 62, "type_de_tendance_barometrique": "Stationnaire ou en hausse, puis en baisse, ou en baisse, puis en baisse plus rapide", "cod_tend": "8", "nbas": "0", "tend": -120.0, "pres": 101530.0, "latitude": 49.18, "vv": 27080.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.456167, 49.18]}, "record_timestamp": "2022-04-17T20:00:00+02:00"},{"datasetid": "donnees-synop-essentielles-omm", "recordid": "01a85f3f7b0e7fbb07eb0e76f5a5b72b0d700c90", "fields": {"code_dep": "56", "t": 287.45, "w1": "2", "ww": "3", "numer_sta": "07207", "raf10": 6.4, "code_reg": "53", "rr3": 0.0, "coordonnees": [47.294333, -3.218333], "rr12": 0.0, "rr6": 0.0, "tc": 14.300000000000011, "per": -10.0, "nom_dept": "Morbihan", "td": 281.65, "temps_present": "Nuages en formation ou en train de se d\u00e9velopper", "altitude": 34, "dd": 100, "date": "2022-04-17T11:00:00+02:00", "rr1": 0.0, "nom": "BELLE ILE-LE TALUT", "u": 68, "cod_tend": "8", "tend": -40.0, "latitude": 47.294333, "nnuage1": 7.0, "hbas": 450.0, "rafper": 7.5, "n": 90.0, "temps_passe_1": "Nuages couvrant plus de la moiti\u00e9 du ciel pendant toute la p\u00e9riode consid\u00e9r\u00e9e", "libgeo": "Bangor", "pmer": 102210, "code_epci": "245600465", "hnuage1": 500.0, "ctype1": "7", "codegeo": "56009", "etat_sol": "0", "rr24": 0.0, "nom_reg": "Bretagne", "mois_de_l_annee": 4, "longitude": -3.218333, "ff": 3.3, "tend24": -520.0, "nom_epci": "CC de Belle-\u00cele-en-Mer", "type_de_tendance_barometrique": "Stationnaire ou en hausse, puis en baisse, ou en baisse, puis en baisse plus rapide", "nbas": "7", "cl": "36", "pres": 101690.0, "vv": 21000.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-3.218333, 47.294333]}, "record_timestamp": "2022-04-17T20:00:00+02:00"},{"datasetid": "donnees-synop-essentielles-omm", "recordid": "5fe4d386b8a2dc20334b42999d8b14ef82f9a112", "fields": {"tminsolc": 11.5, "rafper": 9.3, "code_dep": "66", "libgeo": "Perpignan", "pmer": 101910, "t": 293.05, "code_epci": "200027183", "ww": "0", "ht_neige": 0.0, "numer_sta": "07747", "raf10": 8.6, "code_reg": "76", "codegeo": "66136", "rr3": 0.0, "etat_sol": "0", "coordonnees": [42.737167, 2.872833], "rr12": 0.0, "rr6": 0.0, "tc": 19.900000000000034, "tminsol": 284.65, "per": -10.0, "nom_dept": "Pyr\u00e9n\u00e9es-Orientales", "nom_reg": "Occitanie", "mois_de_l_annee": 4, "td": 281.35, "temps_present": "On n\u2019a pas observ\u00e9 d\u2019\u00e9volution des nuages ou on n\u2019a pas pu suivre cette \u00e9volution", "longitude": 2.872833, "ff": 5.7, "tend24": 60.0, "altitude": 42, "dd": 80, "nom_epci": "CU Perpignan M\u00e9diterran\u00e9e M\u00e9tropole", "date": "2022-04-17T11:00:00+02:00", "rr1": 0.0, "nom": "PERPIGNAN", "u": 47, "type_de_tendance_barometrique": "En hausse, puis en baisse la pression atmosph\u00e9rique est la m\u00eame ou plus haute que trois heures auparavant", "cod_tend": "0", "nbas": "0", "tend": 20.0, "pres": 101390.0, "latitude": 42.737167, "vv": 57750.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.872833, 42.737167]}, "record_timestamp": "2022-04-17T20:00:00+02:00"},{"datasetid": "donnees-synop-essentielles-omm", "recordid": "6ca0bdb4911d46c51ce1384d7b35a9f5061405e4", "fields": {"tx24": 301.25, "code_dep": "972", "libgeo": "La Trinit\u00e9", "pmer": 101470, "t": 298.95, "code_epci": "200041788", "tx24c": 28.100000000000023, "numer_sta": "78922", "code_reg": "02", "codegeo": "97230", "rr3": 0.0, "coordonnees": [14.7745, -60.875333], "rr12": 0.0, "rr6": 0.0, "tc": 25.80000000000001, "tn24": 298.05, "rr24": 0.0, "nom_dept": "Martinique", "nom_reg": "Martinique", "mois_de_l_annee": 4, "td": 293.25, "longitude": -60.875333, "ff": 10.0, "tend24": -10.0, "altitude": 26, "dd": 110, "tn24c": 24.900000000000034, "nom_epci": "CA du Pays Nord Martinique", "date": "2022-04-17T11:00:00+02:00", "rr1": 0.0, "nom": "TRINITE-CARAVEL", "u": 71, "type_de_tendance_barometrique": "En baisse, puis en hausse, la pression atmosph\u00e9rique est la m\u00eame ou plus basse que trois heures auparavant", "cod_tend": "5", "tend": 10.0, "pres": 101020.0, "latitude": 14.7745}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-60.875333, 14.7745]}, "record_timestamp": "2022-04-17T20:00:00+02:00"},{"datasetid": "donnees-synop-essentielles-omm", "recordid": "92026ad8204ee43b694a8bcdb1d6d99c52659241", "fields": {"tx24": 305.35, "code_dep": "973", "libgeo": "Saint-Laurent-du-Maroni", "pmer": 101100, "t": 296.25, "code_epci": "249730037", "tx24c": 32.200000000000045, "numer_sta": "81401", "code_reg": "03", "codegeo": "97311", "rr3": 0.0, "coordonnees": [5.4855, -54.031667], "rr12": 0.0, "rr6": 0.0, "tc": 23.100000000000023, "tn24": 295.55, "rr24": 1.6, "nom_dept": "Guyane", "nom_reg": "Guyane", "mois_de_l_annee": 4, "td": 296.05, "longitude": -54.031667, "ff": 0.9, "tend24": -30.0, "altitude": 5, "dd": 130, "tn24c": 22.400000000000034, "nom_epci": "CC de l'Ouest Guyanais", "date": "2022-04-17T11:00:00+02:00", "rr1": 0.0, "nom": "SAINT LAURENT", "u": 99, "type_de_tendance_barometrique": "En baisse ou stationnaire, puis en hausse, ou en hausse, puis en hausse plus rapide", "cod_tend": "3", "tend": 60.0, "pres": 101040.0, "latitude": 5.4855}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-54.031667, 5.4855]}, "record_timestamp": "2022-04-17T20:00:00+02:00"},{"datasetid": "donnees-synop-essentielles-omm", "recordid": "aaded9ecee2f3eb50b5a63484499d50239852ab4", "fields": {"tx24": 306.85, "code_dep": "973", "libgeo": "Maripasoula", "t": 296.25, "code_epci": "249730037", "tx24c": 33.700000000000045, "numer_sta": "81415", "code_reg": "03", "codegeo": "97353", "coordonnees": [3.640167, -54.028333], "tc": 23.100000000000023, "tn24": 296.25, "nom_dept": "Guyane", "nom_reg": "Guyane", "mois_de_l_annee": 4, "td": 295.05, "longitude": -54.028333, "ff": 1.0, "altitude": 106, "dd": 80, "tn24c": 23.100000000000023, "nom_epci": "CC de l'Ouest Guyanais", "date": "2022-04-17T11:00:00+02:00", "nom": "MARIPASOULA", "u": 93, "latitude": 3.640167}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-54.028333, 3.640167]}, "record_timestamp": "2022-04-17T20:00:00+02:00"},{"datasetid": "donnees-synop-essentielles-omm", "recordid": "cf59c7f7e041a1bee9a2d0e513f64a8e3ab4ad5a", "fields": {"tminsolc": 6.2000000000000455, "rafper": 11.3, "code_dep": "21", "libgeo": "Ouges", "pmer": 102050, "t": 290.35, "code_epci": "242100410", "ww": "0", "ht_neige": 0.0, "numer_sta": "07280", "raf10": 10.7, "code_reg": "27", "codegeo": "21473", "rr3": 0.0, "etat_sol": "0", "coordonnees": [47.267833, 5.088333], "rr12": 0.0, "rr6": 0.0, "tc": 17.200000000000045, "tminsol": 279.35, "per": -10.0, "rr24": 0.0, "nom_dept": "C\u00f4te-d'Or", "nom_reg": "Bourgogne-Franche-Comt\u00e9", "mois_de_l_annee": 4, "td": 273.45, "temps_present": "On n\u2019a pas observ\u00e9 d\u2019\u00e9volution des nuages ou on n\u2019a pas pu suivre cette \u00e9volution", "longitude": 5.088333, "ff": 5.8, "tend24": -330.0, "altitude": 219, "dd": 40, "nom_epci": "Dijon M\u00e9tropole", "date": "2022-04-17T14:00:00+02:00", "rr1": 0.0, "nom": "DIJON-LONGVIC", "u": 32, "type_de_tendance_barometrique": "Stationnaire ou en hausse, puis en baisse, ou en baisse, puis en baisse plus rapide", "cod_tend": "8", "nbas": "0", "tend": -210.0, "pres": 99460.0, "latitude": 47.267833, "vv": 27810.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.088333, 47.267833]}, "record_timestamp": "2022-04-17T20:00:00+02:00"},{"datasetid": "donnees-synop-essentielles-omm", "recordid": "c82fd18e1d1edd83508d03dd03e6148d732b2e24", "fields": {"tx24": 304.55, "code_dep": "984", "libgeo": "les \u00c9parses de l'oc\u00e9an Indien", "pmer": 100970, "t": 303.05, "tx24c": 31.400000000000034, "numer_sta": "61976", "code_reg": "984", "codegeo": "98415", "rr3": 0.0, "coordonnees": [-15.887667, 54.520667], "rr12": 0.0, "rr6": 0.0, "tc": 29.900000000000034, "tn24": 300.35, "rr24": 0.0, "nom_dept": "Terres australes et antarctiques fran\u00e7aises", "nom_reg": "Terres australes et antarctiques fran\u00e7aises", "mois_de_l_annee": 4, "td": 297.65, "longitude": 54.520667, "tend24": -40.0, "altitude": 7, "tn24c": 27.200000000000045, "date": "2022-04-17T14:00:00+02:00", "rr1": 0.0, "nom": "TROMELIN", "u": 73, "type_de_tendance_barometrique": "En baisse, puis stationnaire, ou en baisse, puis en baisse plus lente", "cod_tend": "6", "tend": 90.0, "pres": 100880.0, "latitude": -15.887667}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [54.520667, -15.887667]}, "record_timestamp": "2022-04-17T20:00:00+02:00"},{"datasetid": "donnees-synop-essentielles-omm", "recordid": "9029d8185718e0c053337e23b62fead04caa1ad3", "fields": {"tminsolc": 5.600000000000023, "rafper": 9.1, "code_dep": "63", "libgeo": "Clermont-Ferrand", "pmer": 101660, "t": 292.25, "code_epci": "246300701", "ww": "0", "ht_neige": 0.0, "numer_sta": "07460", "raf10": 8.0, "code_reg": "84", "codegeo": "63113", "rr3": 0.0, "coordonnees": [45.786833, 3.149333], "rr12": 0.0, "rr6": 0.0, "tc": 19.100000000000023, "tminsol": 278.75, "per": -10.0, "rr24": 0.0, "nom_dept": "Puy-de-D\u00f4me", "nom_reg": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes", "mois_de_l_annee": 4, "td": 274.75, "temps_present": "On n\u2019a pas observ\u00e9 d\u2019\u00e9volution des nuages ou on n\u2019a pas pu suivre cette \u00e9volution", "longitude": 3.149333, "ff": 4.8, "tend24": -420.0, "altitude": 331, "dd": 350, "nom_epci": "Clermont Auvergne M\u00e9tropole", "date": "2022-04-17T17:00:00+02:00", "rr1": 0.0, "nom": "CLERMONT-FD", "u": 31, "type_de_tendance_barometrique": "En baisse", "cod_tend": "7", "nbas": "0", "tend": -190.0, "pres": 97830.0, "latitude": 45.786833, "vv": 29760.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.149333, 45.786833]}, "record_timestamp": "2022-04-17T20:00:00+02:00"},{"datasetid": "donnees-synop-essentielles-omm", "recordid": "03f0d96dbeb7c4a9ba9557f74b325040560e1217", "fields": {"tminsolc": 2.6000000000000227, "rafper": 11.2, "code_dep": "12", "libgeo": "Millau", "pmer": 101230, "t": 294.95, "code_epci": "241200567", "ww": "0", "ht_neige": 0.0, "numer_sta": "07558", "raf10": 8.6, "code_reg": "76", "codegeo": "12145", "rr3": 0.0, "coordonnees": [44.1185, 3.0195], "rr12": 0.0, "rr6": 0.0, "tc": 21.80000000000001, "tminsol": 275.75, "per": -10.0, "rr24": 0.0, "nom_dept": "Aveyron", "nom_reg": "Occitanie", "mois_de_l_annee": 4, "td": 277.05, "temps_present": "On n\u2019a pas observ\u00e9 d\u2019\u00e9volution des nuages ou on n\u2019a pas pu suivre cette \u00e9volution", "longitude": 3.0195, "ff": 5.4, "tend24": -210.0, "altitude": 712, "dd": 290, "nom_epci": "CC de Millau Grands Causses", "date": "2022-04-17T17:00:00+02:00", "rr1": 0.0, "nom": "MILLAU", "u": 31, "type_de_tendance_barometrique": "En baisse", "cod_tend": "7", "tend": -180.0, "pres": 93300.0, "latitude": 44.1185, "vv": 20000.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.0195, 44.1185]}, "record_timestamp": "2022-04-17T20:00:00+02:00"},{"datasetid": "donnees-synop-essentielles-omm", "recordid": "cef88e33fda691cc91b091a2a660dbb255a3b4c3", "fields": {"tminsolc": 13.400000000000034, "rafper": 9.6, "code_dep": "40", "libgeo": "Mont-de-Marsan", "pmer": 101790, "t": 296.45, "code_epci": "244000808", "ww": "0", "ht_neige": 0.0, "numer_sta": "07607", "raf10": 9.6, "code_reg": "75", "codegeo": "40192", "rr3": 0.0, "coordonnees": [43.909833, -0.500167], "rr12": 0.0, "rr6": 0.0, "tc": 23.30000000000001, "tminsol": 286.55, "per": -10.0, "rr24": 0.0, "nom_dept": "Landes", "nom_reg": "Nouvelle-Aquitaine", "mois_de_l_annee": 4, "td": 282.05, "temps_present": "On n\u2019a pas observ\u00e9 d\u2019\u00e9volution des nuages ou on n\u2019a pas pu suivre cette \u00e9volution", "longitude": -0.500167, "ff": 5.2, "tend24": -310.0, "altitude": 59, "dd": 260, "nom_epci": "CA Mont-de-Marsan Agglom\u00e9ration", "date": "2022-04-17T17:00:00+02:00", "rr1": 0.0, "nom": "MONT-DE-MARSAN", "u": 40, "type_de_tendance_barometrique": "En baisse, puis stationnaire, ou en baisse, puis en baisse plus lente", "cod_tend": "6", "nbas": "0", "tend": -170.0, "pres": 101100.0, "latitude": 43.909833, "vv": 21900.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.500167, 43.909833]}, "record_timestamp": "2022-04-17T20:00:00+02:00"},{"datasetid": "donnees-synop-essentielles-omm", "recordid": "8060fb15518fba98fc8d5a488cf5fce23c9ccdc4", "fields": {"tx24": 281.05, "pmer": 100650, "t": 280.45, "tx24c": 7.900000000000034, "numer_sta": "61997", "rr3": 0.4, "coordonnees": [-46.4325, 51.856667], "rr12": 3.0, "rr6": 1.2, "tc": 7.300000000000011, "tn24": 275.15, "rr24": 4.0, "mois_de_l_annee": 4, "td": 279.75, "longitude": 51.856667, "ff": 11.4, "tend24": -490.0, "altitude": 146, "dd": 320, "tn24c": 2.0, "date": "2022-04-17T17:00:00+02:00", "rr1": 0.2, "nom": "CROZET", "u": 95, "type_de_tendance_barometrique": "En baisse, puis en hausse, la pression atmosph\u00e9rique est la m\u00eame ou plus basse que trois heures auparavant", "cod_tend": "5", "tend": 50.0, "pres": 98890.0, "latitude": -46.4325}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [51.856667, -46.4325]}, "record_timestamp": "2022-04-17T20:00:00+02:00"},{"datasetid": "donnees-synop-essentielles-omm", "recordid": "0e30024b749c3e1774d86ebd9116d5af02f57134", "fields": {"code_dep": "14", "t": 287.95, "ww": "0", "ht_neige": 0.0, "numer_sta": "07027", "raf10": 6.5, "code_reg": "28", "rr3": 0.0, "coordonnees": [49.18, -0.456167], "rr12": 0.0, "rr6": 0.0, "tc": 14.800000000000011, "tminsol": 281.75, "per": -10.0, "nom_dept": "Calvados", "td": 283.35, "temps_present": "On n\u2019a pas observ\u00e9 d\u2019\u00e9volution des nuages ou on n\u2019a pas pu suivre cette \u00e9volution", "altitude": 67, "dd": 310, "date": "2022-04-17T20:00:00+02:00", "rr1": 0.0, "nom": "CAEN-CARPIQUET", "u": 74, "cod_tend": "5", "tend": -80.0, "latitude": 49.18, "nnuage1": 8.0, "tminsolc": 8.600000000000023, "hbas": 7140.0, "rafper": 6.7, "n": 100.0, "libgeo": "Carpiquet", "pmer": 101830, "code_epci": "200065597", "hnuage1": 7140.0, "codegeo": "14137", "etat_sol": "0", "tn12c": 6.300000000000011, "tx12": 293.15, "rr24": 0.0, "nom_reg": "Normandie", "mois_de_l_annee": 4, "longitude": -0.456167, "ff": 4.1, "tend24": -810.0, "nom_epci": "CU Caen la Mer", "type_de_tendance_barometrique": "En baisse, puis en hausse, la pression atmosph\u00e9rique est la m\u00eame ou plus basse que trois heures auparavant", "nbas": "8", "tn12": 279.45, "pres": 101030.0, "tx12c": 20.0, "vv": 34310.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.456167, 49.18]}, "record_timestamp": "2022-04-17T20:00:00+02:00"},{"datasetid": "donnees-synop-essentielles-omm", "recordid": "eb681be41d6b7affa241fc7c4e0e463c6e07779a", "fields": {"tminsolc": 7.800000000000011, "rafper": 4.4, "code_dep": "86", "libgeo": "Poitiers", "pmer": 101760, "t": 290.85, "code_epci": "200069854", "ww": "0", "ht_neige": 0.0, "numer_sta": "07335", "raf10": 3.1, "code_reg": "75", "codegeo": "86194", "rr3": 0.0, "etat_sol": "0", "coordonnees": [46.593833, 0.314333], "rr12": 0.0, "rr6": 0.0, "tc": 17.700000000000045, "tn12c": 6.5, "tminsol": 280.95, "tx12": 294.85, "per": -10.0, "rr24": 0.0, "nom_dept": "Vienne", "nom_reg": "Nouvelle-Aquitaine", "mois_de_l_annee": 4, "td": 278.45, "temps_present": "On n\u2019a pas observ\u00e9 d\u2019\u00e9volution des nuages ou on n\u2019a pas pu suivre cette \u00e9volution", "longitude": 0.314333, "ff": 2.4, "tend24": -540.0, "altitude": 123, "dd": 10, "nom_epci": "CU du Grand Poitiers", "date": "2022-04-17T20:00:00+02:00", "rr1": 0.0, "nom": "POITIERS-BIARD", "u": 44, "type_de_tendance_barometrique": "En baisse, puis stationnaire, ou en baisse, puis en baisse plus lente", "cod_tend": "6", "nbas": "0", "tn12": 279.65, "tend": -50.0, "pres": 100340.0, "latitude": 46.593833, "tx12c": 21.700000000000045, "vv": 60000.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.314333, 46.593833]}, "record_timestamp": "2022-04-17T20:00:00+02:00"},{"datasetid": "donnees-synop-essentielles-omm", "recordid": "f8e4620d758b66b71855683f841d3fd9ccfd0a5b", "fields": {"code_dep": "971", "libgeo": "La D\u00e9sirade", "pmer": 101470, "t": 301.35, "code_epci": "200041507", "numer_sta": "78890", "code_reg": "01", "codegeo": "97110", "rr3": 0.0, "coordonnees": [16.335, -61.004], "tc": 28.200000000000045, "nom_dept": "Guadeloupe", "nom_reg": "Guadeloupe", "mois_de_l_annee": 4, "td": 293.85, "longitude": -61.004, "ff": 7.9, "tend24": 20.0, "altitude": 27, "dd": 90, "nom_epci": "CA La Riviera du Levant", "date": "2022-04-17T20:00:00+02:00", "rr1": 0.0, "nom": "LA DESIRADE METEO", "u": 64, "type_de_tendance_barometrique": "En baisse, puis stationnaire, ou en baisse, puis en baisse plus lente", "cod_tend": "6", "tend": 200.0, "pres": 101150.0, "latitude": 16.335}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-61.004, 16.335]}, "record_timestamp": "2022-04-17T20:00:00+02:00"},{"datasetid": "donnees-synop-essentielles-omm", "recordid": "a6f29ade2b15daaf8b15b77a680c417e9ff05fc6", "fields": {"rafper": 19.5, "per": -60.0, "mois_de_l_annee": 4, "td": 249.45, "longitude": 140.001, "pmer": 97590, "ff": 9.3, "t": 255.75, "altitude": 43, "dd": 140, "date": "2022-04-17T20:00:00+02:00", "nom": "DUMONT D'URVILLE", "numer_sta": "89642", "u": 54, "raf10": 15.4, "type_de_tendance_barometrique": "En hausse, puis stationnaire, ou en hausse, puis en hausse plus lente", "cod_tend": "1", "tend": 80.0, "coordonnees": [-66.663167, 140.001], "pres": 97030.0, "latitude": -66.663167, "tc": -17.399999999999977}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [140.001, -66.663167]}, "record_timestamp": "2022-04-17T20:00:00+02:00"},{"datasetid": "donnees-synop-essentielles-omm", "recordid": "6210f7d25000e6c42ea33cec0ef45ac24085c819", "fields": {"rafper": 5.1, "code_dep": "50", "libgeo": "La Hague", "pmer": 102570, "t": 281.85, "code_epci": "200067205", "numer_sta": "07020", "raf10": 5.1, "code_reg": "28", "codegeo": "50041", "rr3": 0.0, "coordonnees": [49.725167, -1.939833], "rr12": 0.0, "rr6": 0.0, "tc": 8.700000000000045, "per": -10.0, "rr24": 0.2, "nom_dept": "Manche", "nom_reg": "Normandie", "mois_de_l_annee": 4, "td": 281.05, "longitude": -1.939833, "ff": 4.2, "tend24": -230.0, "altitude": 6, "dd": 90, "nom_epci": "CA du Cotentin", "date": "2022-04-17T02:00:00+02:00", "rr1": 0.0, "nom": "PTE DE LA HAGUE", "u": 95, "type_de_tendance_barometrique": "Stationnaire ou en hausse, puis en baisse, ou en baisse, puis en baisse plus rapide", "cod_tend": "8", "tend": -120.0, "pres": 102460.0, "latitude": 49.725167}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-1.939833, 49.725167]}, "record_timestamp": "2022-04-17T20:00:00+02:00"},{"datasetid": "donnees-synop-essentielles-omm", "recordid": "66442337e2d2abe4afa8fa05fee4f96b8624c60d", "fields": {"tminsolc": 3.3000000000000114, "rafper": 5.9, "code_dep": "43", "libgeo": "Chaspuzac", "t": 278.65, "code_epci": "200073419", "ww": "0", "ht_neige": 0.0, "numer_sta": "07471", "raf10": 2.4, "geop": "833", "code_reg": "84", "codegeo": "43062", "rr3": 0.0, "niv_bar": 92500.0, "etat_sol": "0", "coordonnees": [45.0745, 3.764], "rr12": 0.0, "rr6": 0.0, "tc": 5.5, "tminsol": 276.45, "per": -10.0, "rr24": 0.0, "nom_dept": "Haute-Loire", "nom_reg": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes", "mois_de_l_annee": 4, "td": 273.85, "temps_present": "On n\u2019a pas observ\u00e9 d\u2019\u00e9volution des nuages ou on n\u2019a pas pu suivre cette \u00e9volution", "longitude": 3.764, "ff": 1.8, "tend24": -200.0, "altitude": 833, "dd": 250, "nom_epci": "CA du Puy-en-Velay", "date": "2022-04-17T02:00:00+02:00", "rr1": 0.0, "nom": "LE PUY-LOUDES", "u": 71, "type_de_tendance_barometrique": "En baisse, puis stationnaire, ou en baisse, puis en baisse plus lente", "cod_tend": "6", "nbas": "0", "tend": -80.0, "pres": 92500.0, "latitude": 45.0745, "vv": 20000.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.764, 45.0745]}, "record_timestamp": "2022-04-17T20:00:00+02:00"},{"datasetid": "donnees-synop-essentielles-omm", "recordid": "269ee5eecebde7c072e0c1d849ff43ac8da86682", "fields": {"tminsolc": 2.6000000000000227, "rafper": 8.2, "code_dep": "54", "libgeo": "Thuilley-aux-Groseilles", "pmer": 102730, "t": 278.35, "code_epci": "245400510", "ww": "0", "numer_sta": "07181", "raf10": 7.2, "code_reg": "44", "codegeo": "54523", "rr3": 0.0, "coordonnees": [48.581, 5.959833], "rr12": 0.0, "rr6": 0.0, "tc": 5.2000000000000455, "tminsol": 275.75, "per": -10.0, "rr24": 0.0, "nom_dept": "Meurthe-et-Moselle", "nom_reg": "Grand Est", "mois_de_l_annee": 4, "td": 270.75, "temps_present": "On n\u2019a pas observ\u00e9 d\u2019\u00e9volution des nuages ou on n\u2019a pas pu suivre cette \u00e9volution", "longitude": 5.959833, "ff": 4.9, "tend24": -10.0, "altitude": 336, "dd": 60, "nom_epci": "CC du Pays de Colombey et du Sud Toulois", "date": "2022-04-17T05:00:00+02:00", "rr1": 0.0, "nom": "NANCY-OCHEY", "u": 58, "type_de_tendance_barometrique": "En baisse, puis stationnaire, ou en baisse, puis en baisse plus lente", "cod_tend": "6", "nbas": "0", "tend": -130.0, "pres": 98440.0, "latitude": 48.581, "vv": 60000.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.959833, 48.581]}, "record_timestamp": "2022-04-17T20:00:00+02:00"},{"datasetid": "donnees-synop-essentielles-omm", "recordid": "09a1869b8182fdc61d07db6056edbf95aa063a5f", "fields": {"tminsolc": 9.400000000000034, "rafper": 2.0, "code_dep": "09", "libgeo": "Lorp-Sentaraille", "pmer": 102190, "t": 279.55, "code_epci": "200067940", "ww": "0", "ht_neige": 0.0, "numer_sta": "07627", "raf10": 1.9, "code_reg": "76", "codegeo": "09289", "rr3": 0.0, "etat_sol": "0", "coordonnees": [43.005333, 1.106833], "rr12": 0.0, "rr6": 0.0, "tc": 6.400000000000034, "tminsol": 282.55, "per": -10.0, "rr24": 0.2, "nom_dept": "Ari\u00e8ge", "nom_reg": "Occitanie", "mois_de_l_annee": 4, "td": 278.95, "temps_present": "On n\u2019a pas observ\u00e9 d\u2019\u00e9volution des nuages ou on n\u2019a pas pu suivre cette \u00e9volution", "longitude": 1.106833, "ff": 1.5, "tend24": -220.0, "altitude": 414, "dd": 260, "nom_epci": "CC Couserans-Pyr\u00e9n\u00e9es", "date": "2022-04-17T05:00:00+02:00", "rr1": 0.0, "nom": "ST GIRONS", "u": 96, "type_de_tendance_barometrique": "En baisse, puis stationnaire, ou en baisse, puis en baisse plus lente", "cod_tend": "6", "nbas": "0", "tend": -140.0, "pres": 97180.0, "latitude": 43.005333, "vv": 16910.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.106833, 43.005333]}, "record_timestamp": "2022-04-17T20:00:00+02:00"},{"datasetid": "donnees-synop-essentielles-omm", "recordid": "95dec6244c083c9e8db1ce43a9d9d23dd0d1ebf0", "fields": {"tminsolc": 8.800000000000011, "rafper": 7.6, "code_dep": "34", "libgeo": "Mauguio", "pmer": 101850, "t": 286.35, "code_epci": "243400470", "ww": "0", "ht_neige": 0.0, "numer_sta": "07643", "raf10": 4.5, "code_reg": "76", "codegeo": "34154", "rr3": 0.0, "coordonnees": [43.577, 3.963167], "rr12": 0.0, "rr6": 0.0, "tc": 13.200000000000045, "tminsol": 281.95, "per": -10.0, "rr24": 0.0, "nom_dept": "H\u00e9rault", "nom_reg": "Occitanie", "mois_de_l_annee": 4, "td": 277.25, "temps_present": "On n\u2019a pas observ\u00e9 d\u2019\u00e9volution des nuages ou on n\u2019a pas pu suivre cette \u00e9volution", "longitude": 3.963167, "ff": 3.6, "tend24": 90.0, "altitude": 2, "dd": 10, "nom_epci": "CA du Pays de l'Or", "date": "2022-04-17T05:00:00+02:00", "rr1": 0.0, "nom": "MONTPELLIER", "u": 54, "type_de_tendance_barometrique": "En baisse ou stationnaire, puis en hausse, ou en hausse, puis en hausse plus rapide", "cod_tend": "3", "nbas": "0", "tend": 110.0, "pres": 101750.0, "latitude": 43.577, "vv": 60000.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.963167, 43.577]}, "record_timestamp": "2022-04-17T20:00:00+02:00"},{"datasetid": "donnees-synop-essentielles-omm", "recordid": "ac697f227389dbc204b8c12df2d08c3348e2d87b", "fields": {"tminsolc": 8.700000000000045, "rafper": 7.4, "code_dep": "2A", "libgeo": "Ajaccio", "pmer": 101440, "t": 288.15, "code_epci": "242010056", "ww": "0", "ht_neige": 0.0, "numer_sta": "07761", "raf10": 6.0, "code_reg": "94", "codegeo": "2A004", "rr3": 0.0, "coordonnees": [41.918, 8.792667], "rr12": 0.0, "rr6": 0.0, "tc": 15.0, "tminsol": 281.85, "per": -10.0, "rr24": 0.0, "nom_dept": "Corse-du-Sud", "nom_reg": "Corse", "mois_de_l_annee": 4, "td": 273.15, "temps_present": "On n\u2019a pas observ\u00e9 d\u2019\u00e9volution des nuages ou on n\u2019a pas pu suivre cette \u00e9volution", "longitude": 8.792667, "ff": 3.5, "tend24": -90.0, "altitude": 5, "dd": 40, "nom_epci": "CA du Pays Ajaccien", "date": "2022-04-17T05:00:00+02:00", "rr1": 0.0, "nom": "AJACCIO", "u": 36, "type_de_tendance_barometrique": "En baisse ou stationnaire, puis en hausse, ou en hausse, puis en hausse plus rapide", "cod_tend": "3", "nbas": "0", "tend": 30.0, "pres": 101330.0, "latitude": 41.918, "vv": 60000.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [8.792667, 41.918]}, "record_timestamp": "2022-04-17T20:00:00+02:00"},{"datasetid": "donnees-synop-essentielles-omm", "recordid": "959e5987c4d9f187b65520eedae714b4537c9e4a", "fields": {"hbas": 800.0, "rafper": 10.4, "code_dep": "976", "libgeo": "Pamandzi", "pmer": 101030, "t": 301.55, "code_epci": "200050532", "ww": "0", "numer_sta": "67005", "raf10": 10.4, "hnuage1": 990.0, "code_reg": "06", "codegeo": "97615", "rr3": 0.0, "coordonnees": [-12.8055, 45.282833], "rr12": 0.0, "rr6": 0.0, "tc": 28.400000000000034, "per": -10.0, "rr24": 0.0, "nom_dept": "Mayotte", "nom_reg": "Mayotte", "mois_de_l_annee": 4, "td": 296.05, "temps_present": "On n\u2019a pas observ\u00e9 d\u2019\u00e9volution des nuages ou on n\u2019a pas pu suivre cette \u00e9volution", "longitude": 45.282833, "ff": 7.3, "tend24": -20.0, "altitude": 7, "dd": 150, "nom_epci": "CC de Petite-Terre", "date": "2022-04-17T05:00:00+02:00", "rr1": 0.0, "nom": "PAMANDZI", "u": 72, "type_de_tendance_barometrique": "En baisse, puis en hausse, la pression atmosph\u00e9rique est la m\u00eame ou plus basse que trois heures auparavant", "cod_tend": "5", "nbas": "3", "tend": 0.0, "pres": 100950.0, "latitude": -12.8055, "nnuage1": 3.0, "vv": 20000.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [45.282833, -12.8055]}, "record_timestamp": "2022-04-17T20:00:00+02:00"},{"datasetid": "donnees-synop-essentielles-omm", "recordid": "ad765bb6a843f7b259a643a30691f165395f2aa9", "fields": {"hbas": 800.0, "rafper": 26.2, "n": 75.0, "hnuage2": 5400.0, "w2": "1", "temps_passe_1": "Nuages couvrant plus de la moiti\u00e9 du ciel pendant une partie de la p\u00e9riode consid\u00e9r\u00e9e et couvrant la moiti\u00e9 du ciel, ou moins, pendant l\u2019autre partie", "pmer": 97280, "t": 257.55, "w1": "1", "ww": "2", "numer_sta": "89642", "raf10": 20.6, "hnuage1": 600.0, "ch": "12", "ctype1": "8", "ctype2": "0", "coordonnees": [-66.663167, 140.001], "nnuage2": 6.0, "tc": -15.599999999999966, "per": -30.0, "mois_de_l_annee": 4, "td": 254.75, "temps_present": "\u00c9tat du ciel inchang\u00e9 dans l\u2019ensemble", "longitude": 140.001, "ff": 12.9, "altitude": 43, "dd": 140, "cm": "20", "date": "2022-04-17T05:00:00+02:00", "nom": "DUMONT D'URVILLE", "u": 77, "type_de_tendance_barometrique": "En baisse, puis en hausse, la pression atmosph\u00e9rique est la m\u00eame ou plus basse que trois heures auparavant", "cod_tend": "5", "nbas": "6", "cl": "38", "tend": 0.0, "pres": 96730.0, "latitude": -66.663167, "nnuage1": 1.0, "vv": 50000.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [140.001, -66.663167]}, "record_timestamp": "2022-04-17T20:00:00+02:00"},{"datasetid": "donnees-synop-essentielles-omm", "recordid": "bfaf52e153525139c2f2d172a99e1e3b793007d6", "fields": {"tminsolc": 5.5, "rafper": 6.6, "code_dep": "87", "libgeo": "Limoges", "pmer": 102080, "t": 281.55, "code_epci": "248719312", "ww": "0", "ht_neige": 0.0, "numer_sta": "07434", "raf10": 4.5, "code_reg": "75", "codegeo": "87085", "rr3": 0.0, "etat_sol": "0", "coordonnees": [45.861167, 1.175], "rr12": 0.0, "rr6": 0.0, "tc": 8.400000000000034, "tn12c": 7.5, "tminsol": 278.65, "tx12": 291.05, "per": -10.0, "rr24": 0.0, "nom_dept": "Haute-Vienne", "nom_reg": "Nouvelle-Aquitaine", "mois_de_l_annee": 4, "td": 274.95, "temps_present": "On n\u2019a pas observ\u00e9 d\u2019\u00e9volution des nuages ou on n\u2019a pas pu suivre cette \u00e9volution", "longitude": 1.175, "ff": 3.0, "tend24": -360.0, "altitude": 402, "dd": 50, "nom_epci": "CU Limoges M\u00e9tropole", "date": "2022-04-17T08:00:00+02:00", "rr1": 0.0, "nom": "LIMOGES-BELLEGARDE", "u": 63, "type_de_tendance_barometrique": "En baisse, puis en hausse, la pression atmosph\u00e9rique est la m\u00eame ou plus basse que trois heures auparavant", "cod_tend": "5", "nbas": "0", "tn12": 280.65, "tend": -50.0, "pres": 97250.0, "latitude": 45.861167, "tx12c": 17.900000000000034, "vv": 25210.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.175, 45.861167]}, "record_timestamp": "2022-04-17T20:00:00+02:00"},{"datasetid": "donnees-synop-essentielles-omm", "recordid": "989265d4111a342826d82b4b85dc2ffb4a8d7434", "fields": {"code_dep": "43", "t": 276.15, "ww": "0", "ht_neige": 0.0, "numer_sta": "07471", "raf10": 2.4, "code_reg": "84", "rr3": 0.0, "coordonnees": [45.0745, 3.764], "rr12": 0.0, "rr6": 0.0, "tc": 3.0, "tminsol": 272.45, "per": -10.0, "nom_dept": "Haute-Loire", "td": 274.35, "temps_present": "On n\u2019a pas observ\u00e9 d\u2019\u00e9volution des nuages ou on n\u2019a pas pu suivre cette \u00e9volution", "altitude": 833, "dd": 10, "date": "2022-04-17T08:00:00+02:00", "rr1": 0.0, "nom": "LE PUY-LOUDES", "u": 88, "cod_tend": "6", "tend": -10.0, "latitude": 45.0745, "tminsolc": -0.6999999999999886, "rafper": 3.5, "libgeo": "Chaspuzac", "code_epci": "200073419", "geop": "824", "codegeo": "43062", "niv_bar": 92500.0, "etat_sol": "1", "tn12c": 0.10000000000002274, "tx12": 287.85, "rr24": 0.0, "nom_reg": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes", "mois_de_l_annee": 4, "longitude": 3.764, "ff": 1.6, "tend24": -190.0, "nom_epci": "CA du Puy-en-Velay", "type_de_tendance_barometrique": "En baisse, puis stationnaire, ou en baisse, puis en baisse plus lente", "nbas": "0", "tn12": 273.25, "pres": 92400.0, "tx12c": 14.700000000000045, "vv": 20000.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.764, 45.0745]}, "record_timestamp": "2022-04-17T20:00:00+02:00"},{"datasetid": "donnees-synop-essentielles-omm", "recordid": "54c329cac2c0f9de08a8a355490dab07199df423", "fields": {"tx24": 290.05, "pmer": 102940, "t": 289.95, "tx24c": 16.900000000000034, "numer_sta": "61996", "rr3": 0.0, "coordonnees": [-37.795167, 77.569167], "rr12": 0.0, "rr6": 0.0, "tc": 16.80000000000001, "tn24": 286.35, "rr24": 0.0, "mois_de_l_annee": 4, "td": 282.35, "longitude": 77.569167, "ff": 5.6, "tend24": -580.0, "altitude": 27, "dd": 330, "tn24c": 13.200000000000045, "date": "2022-04-17T08:00:00+02:00", "rr1": 0.0, "nom": "NOUVELLE AMSTERDAM", "u": 61, "type_de_tendance_barometrique": "Stationnaire ou en hausse, puis en baisse, ou en baisse, puis en baisse plus rapide", "cod_tend": "8", "tend": 10.0, "pres": 102590.0, "latitude": -37.795167}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [77.569167, -37.795167]}, "record_timestamp": "2022-04-17T20:00:00+02:00"},{"datasetid": "donnees-synop-essentielles-omm", "recordid": "7734cd02fbeba03336f867e9fb9cfe76b6c34cee", "fields": {"rafper": 13.7, "code_dep": "974", "libgeo": "Sainte-Marie", "pmer": 101200, "t": 301.85, "code_epci": "249740119", "ww": "0", "numer_sta": "61980", "raf10": 12.5, "code_reg": "04", "codegeo": "97418", "rr3": 0.0, "coordonnees": [-20.8925, 55.528667], "rr12": 0.0, "rr6": 0.0, "tc": 28.700000000000045, "per": -10.0, "rr24": -0.1, "nom_dept": "La R\u00e9union", "nom_reg": "La R\u00e9union", "mois_de_l_annee": 4, "td": 296.25, "temps_present": "On n\u2019a pas observ\u00e9 d\u2019\u00e9volution des nuages ou on n\u2019a pas pu suivre cette \u00e9volution", "longitude": 55.528667, "ff": 8.5, "tend24": -220.0, "altitude": 8, "dd": 110, "nom_epci": "CA Intercommunale du Nord de la R\u00e9union (CINOR)", "date": "2022-04-17T14:00:00+02:00", "rr1": 0.0, "nom": "GILLOT-AEROPORT", "u": 72, "type_de_tendance_barometrique": "En baisse, puis stationnaire, ou en baisse, puis en baisse plus lente", "cod_tend": "6", "nbas": "0", "tend": -110.0, "pres": 101050.0, "latitude": -20.8925, "vv": 19250.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [55.528667, -20.8925]}, "record_timestamp": "2022-04-17T20:00:00+02:00"},{"datasetid": "donnees-synop-essentielles-omm", "recordid": "7feaeca76a2e2fdaec1f99b15fc6a23a7dbcb500", "fields": {"tminsolc": 8.300000000000011, "rafper": 7.5, "code_dep": "14", "libgeo": "Carpiquet", "pmer": 101900, "t": 292.65, "code_epci": "200065597", "ww": "0", "ht_neige": 0.0, "numer_sta": "07027", "raf10": 7.5, "code_reg": "28", "codegeo": "14137", "rr3": 0.0, "etat_sol": "0", "coordonnees": [49.18, -0.456167], "rr12": 0.0, "rr6": 0.0, "tc": 19.5, "tminsol": 281.45, "per": -10.0, "rr24": 0.0, "nom_dept": "Calvados", "nom_reg": "Normandie", "mois_de_l_annee": 4, "td": 281.05, "temps_present": "On n\u2019a pas observ\u00e9 d\u2019\u00e9volution des nuages ou on n\u2019a pas pu suivre cette \u00e9volution", "longitude": -0.456167, "ff": 3.2, "tend24": -810.0, "altitude": 67, "dd": 120, "nom_epci": "CU Caen la Mer", "date": "2022-04-17T17:00:00+02:00", "rr1": 0.0, "nom": "CAEN-CARPIQUET", "u": 47, "type_de_tendance_barometrique": "En baisse", "cod_tend": "7", "nbas": "0", "tend": -200.0, "pres": 101110.0, "latitude": 49.18, "vv": 19390.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.456167, 49.18]}, "record_timestamp": "2022-04-17T20:00:00+02:00"},{"datasetid": "donnees-synop-essentielles-omm", "recordid": "e0ed074c8929519fd0eb085a1ec9e26c8db77cd4", "fields": {"tminsolc": 1.5, "rafper": 12.6, "code_dep": "67", "libgeo": "Holtzheim", "pmer": 102140, "t": 291.55, "code_epci": "246700488", "ww": "0", "ht_neige": 0.0, "numer_sta": "07190", "raf10": 10.9, "code_reg": "44", "codegeo": "67212", "rr3": 0.0, "etat_sol": "0", "coordonnees": [48.5495, 7.640333], "rr12": 0.0, "rr6": 0.0, "tc": 18.400000000000034, "tminsol": 274.65, "per": -10.0, "rr24": 0.0, "nom_dept": "Bas-Rhin", "nom_reg": "Grand Est", "mois_de_l_annee": 4, "td": 271.15, "temps_present": "On n\u2019a pas observ\u00e9 d\u2019\u00e9volution des nuages ou on n\u2019a pas pu suivre cette \u00e9volution", "longitude": 7.640333, "ff": 7.8, "tend24": -570.0, "altitude": 150, "dd": 30, "nom_epci": "Eurom\u00e9tropole de Strasbourg", "date": "2022-04-17T17:00:00+02:00", "rr1": 0.0, "nom": "STRASBOURG-ENTZHEIM", "u": 25, "type_de_tendance_barometrique": "En baisse, puis stationnaire, ou en baisse, puis en baisse plus lente", "cod_tend": "6", "nbas": "0", "tend": -260.0, "pres": 100360.0, "latitude": 48.5495, "vv": 12030.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.640333, 48.5495]}, "record_timestamp": "2022-04-17T20:00:00+02:00"},{"datasetid": "donnees-synop-essentielles-omm", "recordid": "618b3b8908e28d667b1b9917b3730a69216b1de0", "fields": {"rafper": 9.6, "code_dep": "17", "temps_passe_1": "Nuages couvrant plus de la moiti\u00e9 du ciel pendant toute la p\u00e9riode consid\u00e9r\u00e9e", "libgeo": "Saint-Denis-d'Ol\u00e9ron", "pmer": 101940, "t": 288.85, "w1": "2", "code_epci": "241700624", "numer_sta": "07314", "raf10": 9.0, "code_reg": "75", "codegeo": "17323", "rr3": 0.0, "coordonnees": [46.046833, -1.4115], "rr12": 0.0, "rr6": 0.0, "tc": 15.700000000000045, "per": -10.0, "rr24": 0.0, "nom_dept": "Charente-Maritime", "nom_reg": "Nouvelle-Aquitaine", "mois_de_l_annee": 4, "td": 284.05, "longitude": -1.4115, "ff": 6.1, "tend24": -450.0, "altitude": 11, "dd": 290, "nom_epci": "CC de l'\u00cele d'Ol\u00e9ron", "date": "2022-04-17T17:00:00+02:00", "rr1": 0.0, "nom": "PTE DE CHASSIRON", "u": 73, "type_de_tendance_barometrique": "En baisse, puis stationnaire, ou en baisse, puis en baisse plus lente", "cod_tend": "6", "tend": -100.0, "pres": 101660.0, "latitude": 46.046833}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-1.4115, 46.046833]}, "record_timestamp": "2022-04-17T20:00:00+02:00"},{"datasetid": "donnees-synop-essentielles-omm", "recordid": "1796c03810aae900e8d5a706ea4d952554cc8b3a", "fields": {"tminsolc": 4.900000000000034, "rafper": 5.5, "code_dep": "76", "libgeo": "Boos", "pmer": 101850, "t": 290.25, "code_epci": "200023414", "ww": "0", "ht_neige": 0.0, "numer_sta": "07037", "raf10": 3.1, "code_reg": "28", "codegeo": "76116", "rr3": 0.0, "coordonnees": [49.383, 1.181667], "rr12": 0.0, "rr6": 0.0, "tc": 17.100000000000023, "tn12c": 7.600000000000023, "tminsol": 278.05, "tx12": 292.65, "per": -10.0, "rr24": 0.0, "nom_dept": "Seine-Maritime", "nom_reg": "Normandie", "mois_de_l_annee": 4, "td": 274.65, "temps_present": "On n\u2019a pas observ\u00e9 d\u2019\u00e9volution des nuages ou on n\u2019a pas pu suivre cette \u00e9volution", "longitude": 1.181667, "ff": 2.0, "tend24": -830.0, "altitude": 151, "dd": 110, "nom_epci": "M\u00e9tropole Rouen Normandie", "date": "2022-04-17T20:00:00+02:00", "rr1": 0.0, "nom": "ROUEN-BOOS", "u": 35, "type_de_tendance_barometrique": "En baisse, puis stationnaire, ou en baisse, puis en baisse plus lente", "cod_tend": "6", "nbas": "0", "tn12": 280.75, "tend": -130.0, "pres": 99990.0, "latitude": 49.383, "tx12c": 19.5, "vv": 57380.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.181667, 49.383]}, "record_timestamp": "2022-04-17T20:00:00+02:00"},{"datasetid": "donnees-synop-essentielles-omm", "recordid": "30f3d53134a78c40b8354119d24043ddd203695f", "fields": {"tminsolc": 4.900000000000034, "rafper": 11.0, "code_dep": "67", "libgeo": "Holtzheim", "pmer": 102070, "t": 288.15, "code_epci": "246700488", "ww": "0", "ht_neige": 0.0, "numer_sta": "07190", "raf10": 7.3, "code_reg": "44", "codegeo": "67212", "rr3": 0.0, "etat_sol": "0", "coordonnees": [48.5495, 7.640333], "rr12": 0.0, "rr6": 0.0, "tc": 15.0, "tn12c": 5.800000000000011, "tminsol": 278.05, "tx12": 291.85, "per": -10.0, "rr24": 0.0, "nom_dept": "Bas-Rhin", "nom_reg": "Grand Est", "mois_de_l_annee": 4, "td": 270.25, "temps_present": "On n\u2019a pas observ\u00e9 d\u2019\u00e9volution des nuages ou on n\u2019a pas pu suivre cette \u00e9volution", "longitude": 7.640333, "ff": 5.3, "tend24": -720.0, "altitude": 150, "dd": 30, "nom_epci": "Eurom\u00e9tropole de Strasbourg", "date": "2022-04-17T20:00:00+02:00", "rr1": 0.0, "nom": "STRASBOURG-ENTZHEIM", "u": 29, "type_de_tendance_barometrique": "En baisse, puis stationnaire, ou en baisse, puis en baisse plus lente", "cod_tend": "6", "nbas": "0", "tn12": 278.95, "tend": -90.0, "pres": 100270.0, "latitude": 48.5495, "tx12c": 18.700000000000045, "vv": 31610.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.640333, 48.5495]}, "record_timestamp": "2022-04-17T20:00:00+02:00"},{"datasetid": "donnees-synop-essentielles-omm", "recordid": "ce62da57693a3cd05a0d280da5dcc5f3d141cbbe", "fields": {"tx24": 305.45, "code_dep": "973", "libgeo": "Saint-Laurent-du-Maroni", "pmer": 100980, "t": 303.85, "code_epci": "249730037", "tx24c": 32.30000000000001, "numer_sta": "81401", "code_reg": "03", "codegeo": "97311", "rr3": 0.0, "coordonnees": [5.4855, -54.031667], "rr12": 0.2, "rr6": 0.0, "tc": 30.700000000000045, "tn24": 295.55, "rr24": 0.2, "nom_dept": "Guyane", "nom_reg": "Guyane", "mois_de_l_annee": 4, "td": 297.25, "longitude": -54.031667, "ff": 1.8, "tend24": -30.0, "altitude": 5, "dd": 360, "tn24c": 22.400000000000034, "nom_epci": "CC de l'Ouest Guyanais", "date": "2022-04-17T20:00:00+02:00", "rr1": 0.0, "nom": "SAINT LAURENT", "u": 68, "type_de_tendance_barometrique": "Stationnaire ou en hausse, puis en baisse, ou en baisse, puis en baisse plus rapide", "cod_tend": "8", "tend": 230.0, "pres": 100920.0, "latitude": 5.4855}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-54.031667, 5.4855]}, "record_timestamp": "2022-04-17T20:00:00+02:00"},{"datasetid": "donnees-synop-essentielles-omm", "recordid": "8b0d679c31575730f42840cea391768d54e15c93", "fields": {"tx24": 305.25, "code_dep": "973", "libgeo": "Saint-Georges", "pmer": 100890, "t": 304.45, "code_epci": "249730052", "tx24c": 32.10000000000002, "numer_sta": "81408", "code_reg": "03", "codegeo": "97308", "rr3": 0.0, "coordonnees": [3.890667, -51.804667], "rr12": 0.2, "rr6": 0.0, "tc": 31.30000000000001, "tn24": 295.35, "rr24": 0.4, "nom_dept": "Guyane", "nom_reg": "Guyane", "mois_de_l_annee": 4, "td": 295.45, "longitude": -51.804667, "ff": 4.0, "tend24": -70.0, "altitude": 6, "dd": 20, "tn24c": 22.200000000000045, "nom_epci": "CC de l'Est Guyanais", "date": "2022-04-17T20:00:00+02:00", "rr1": 0.0, "nom": "SAINT GEORGES", "u": 59, "type_de_tendance_barometrique": "Stationnaire ou en hausse, puis en baisse, ou en baisse, puis en baisse plus rapide", "cod_tend": "8", "tend": 300.0, "pres": 100810.0, "latitude": 3.890667}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-51.804667, 3.890667]}, "record_timestamp": "2022-04-17T20:00:00+02:00"},{"datasetid": "donnees-synop-essentielles-omm", "recordid": "6eedfc3ef06b12fbb2c19394f9ad2cc0fee916e3", "fields": {"tx24": 304.35, "code_dep": "984", "libgeo": "les \u00c9parses de l'oc\u00e9an Indien", "pmer": 101060, "t": 300.85, "tx24c": 31.200000000000045, "numer_sta": "61976", "code_reg": "984", "codegeo": "98415", "rr3": 0.0, "coordonnees": [-15.887667, 54.520667], "rr12": 0.0, "rr6": 0.0, "tc": 27.700000000000045, "tn24": 300.35, "rr24": 0.0, "nom_dept": "Terres australes et antarctiques fran\u00e7aises", "nom_reg": "Terres australes et antarctiques fran\u00e7aises", "mois_de_l_annee": 4, "td": 297.25, "longitude": 54.520667, "tend24": -160.0, "altitude": 7, "tn24c": 27.200000000000045, "date": "2022-04-17T02:00:00+02:00", "rr1": 0.0, "nom": "TROMELIN", "u": 81, "type_de_tendance_barometrique": "Stationnaire ou en hausse, puis en baisse, ou en baisse, puis en baisse plus rapide", "cod_tend": "8", "tend": 130.0, "pres": 100970.0, "latitude": -15.887667}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [54.520667, -15.887667]}, "record_timestamp": "2022-04-17T20:00:00+02:00"},{"datasetid": "donnees-synop-essentielles-omm", "recordid": "af0c1f44248f6cc8657c24269d4dee89a51c6cc9", "fields": {"code_dep": "971", "libgeo": "La D\u00e9sirade", "pmer": 101540, "t": 298.35, "code_epci": "200041507", "numer_sta": "78890", "code_reg": "01", "codegeo": "97110", "rr3": 0.0, "coordonnees": [16.335, -61.004], "rr6": 0.0, "tc": 25.200000000000045, "nom_dept": "Guadeloupe", "nom_reg": "Guadeloupe", "mois_de_l_annee": 4, "td": 293.85, "longitude": -61.004, "ff": 9.4, "tend24": 0.0, "altitude": 27, "dd": 80, "nom_epci": "CA La Riviera du Levant", "date": "2022-04-17T02:00:00+02:00", "rr1": 0.0, "nom": "LA DESIRADE METEO", "u": 76, "type_de_tendance_barometrique": "En baisse ou stationnaire, puis en hausse, ou en hausse, puis en hausse plus rapide", "cod_tend": "3", "tend": 140.0, "pres": 101220.0, "latitude": 16.335}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-61.004, 16.335]}, "record_timestamp": "2022-04-17T20:00:00+02:00"},{"datasetid": "donnees-synop-essentielles-omm", "recordid": "cba70063df3b4a024b73e9adc9ba3bd7cd983ef5", "fields": {"tminsolc": -0.0999999999999659, "rafper": 4.5, "code_dep": "51", "libgeo": "Prunay", "pmer": 102730, "t": 275.05, "code_epci": "200067213", "ww": "0", "ht_neige": 0.0, "numer_sta": "07072", "raf10": 2.7, "code_reg": "44", "codegeo": "51449", "rr3": 0.0, "etat_sol": "0", "coordonnees": [49.209667, 4.155333], "rr12": 0.0, "rr6": 0.0, "tc": 1.900000000000034, "tminsol": 273.05, "per": -10.0, "rr24": 0.0, "nom_dept": "Marne", "nom_reg": "Grand Est", "mois_de_l_annee": 4, "td": 271.95, "temps_present": "On n\u2019a pas observ\u00e9 d\u2019\u00e9volution des nuages ou on n\u2019a pas pu suivre cette \u00e9volution", "longitude": 4.155333, "ff": 1.8, "tend24": -50.0, "altitude": 95, "dd": 80, "nom_epci": "CU du Grand Reims", "date": "2022-04-17T05:00:00+02:00", "rr1": 0.0, "nom": "REIMS-PRUNAY", "u": 80, "type_de_tendance_barometrique": "En baisse", "cod_tend": "7", "nbas": "0", "tend": -100.0, "pres": 101530.0, "latitude": 49.209667, "vv": 20000.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.155333, 49.209667]}, "record_timestamp": "2022-04-17T20:00:00+02:00"},{"datasetid": "donnees-synop-essentielles-omm", "recordid": "da06704917abbca33bb7498922a4b3c75810cc0f", "fields": {"tminsolc": 7.100000000000023, "rafper": 7.3, "code_dep": "21", "libgeo": "Ouges", "pmer": 102420, "t": 278.55, "code_epci": "242100410", "ww": "0", "ht_neige": 0.0, "numer_sta": "07280", "raf10": 7.3, "code_reg": "27", "codegeo": "21473", "rr3": 0.0, "etat_sol": "0", "coordonnees": [47.267833, 5.088333], "rr12": 0.0, "rr6": 0.0, "tc": 5.400000000000034, "tminsol": 280.25, "per": -10.0, "rr24": 0.0, "nom_dept": "C\u00f4te-d'Or", "nom_reg": "Bourgogne-Franche-Comt\u00e9", "mois_de_l_annee": 4, "td": 273.75, "temps_present": "On n\u2019a pas observ\u00e9 d\u2019\u00e9volution des nuages ou on n\u2019a pas pu suivre cette \u00e9volution", "longitude": 5.088333, "ff": 4.0, "tend24": -20.0, "altitude": 219, "dd": 350, "nom_epci": "Dijon M\u00e9tropole", "date": "2022-04-17T05:00:00+02:00", "rr1": 0.0, "nom": "DIJON-LONGVIC", "u": 71, "type_de_tendance_barometrique": "En baisse", "cod_tend": "7", "nbas": "0", "tend": -110.0, "pres": 99710.0, "latitude": 47.267833, "vv": 47080.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.088333, 47.267833]}, "record_timestamp": "2022-04-17T20:00:00+02:00"},{"datasetid": "donnees-synop-essentielles-omm", "recordid": "68fc286556cc73ecf080f8ad705958ba2e49acfd", "fields": {"tminsolc": 7.600000000000023, "rafper": 2.5, "code_dep": "33", "libgeo": "M\u00e9rignac", "pmer": 102100, "t": 283.85, "code_epci": "243300316", "ww": "0", "ht_neige": 0.0, "numer_sta": "07510", "raf10": 2.2, "code_reg": "75", "codegeo": "33281", "rr3": 0.0, "etat_sol": "0", "coordonnees": [44.830667, -0.691333], "rr12": 0.0, "rr6": 0.0, "tc": 10.700000000000045, "tminsol": 280.75, "per": -10.0, "rr24": 0.0, "nom_dept": "Gironde", "nom_reg": "Nouvelle-Aquitaine", "mois_de_l_annee": 4, "td": 281.25, "temps_present": "On n\u2019a pas observ\u00e9 d\u2019\u00e9volution des nuages ou on n\u2019a pas pu suivre cette \u00e9volution", "longitude": -0.691333, "ff": 1.8, "tend24": -300.0, "altitude": 47, "dd": 340, "nom_epci": "Bordeaux M\u00e9tropole", "date": "2022-04-17T05:00:00+02:00", "rr1": 0.0, "nom": "BORDEAUX-MERIGNAC", "u": 84, "type_de_tendance_barometrique": "En baisse, puis stationnaire, ou en baisse, puis en baisse plus lente", "cod_tend": "6", "nbas": "0", "tend": -100.0, "pres": 101510.0, "latitude": 44.830667, "vv": 24620.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.691333, 44.830667]}, "record_timestamp": "2022-04-17T20:00:00+02:00"},{"datasetid": "donnees-synop-essentielles-omm", "recordid": "fdbb486623ab6f78ce7b6910e42d29c463e1747d", "fields": {"tminsolc": -1.099999999999966, "rafper": 2.3, "code_dep": "59", "libgeo": "Fretin", "pmer": 102730, "t": 280.55, "code_epci": "200093201", "ww": "0", "ht_neige": 0.0, "numer_sta": "07015", "raf10": 1.9, "code_reg": "32", "codegeo": "59256", "rr3": 0.0, "etat_sol": "0", "coordonnees": [50.57, 3.0975], "rr12": 0.0, "rr6": 0.0, "tc": 7.400000000000034, "tn12c": 5.600000000000023, "tminsol": 272.05, "tx12": 289.45, "per": -10.0, "rr24": 0.0, "nom_dept": "Nord", "nom_reg": "Hauts-de-France", "mois_de_l_annee": 4, "td": 272.85, "temps_present": "On n\u2019a pas observ\u00e9 d\u2019\u00e9volution des nuages ou on n\u2019a pas pu suivre cette \u00e9volution", "longitude": 3.0975, "ff": 1.6, "tend24": -310.0, "altitude": 47, "dd": 80, "nom_epci": "M\u00e9tropole Europ\u00e9enne de Lille", "date": "2022-04-17T08:00:00+02:00", "rr1": 0.0, "nom": "LILLE-LESQUIN", "u": 58, "type_de_tendance_barometrique": "En baisse, puis stationnaire, ou en baisse, puis en baisse plus lente", "cod_tend": "6", "nbas": "0", "tn12": 278.75, "tend": -50.0, "pres": 102150.0, "latitude": 50.57, "tx12c": 16.30000000000001, "vv": 44860.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.0975, 50.57]}, "record_timestamp": "2022-04-17T20:00:00+02:00"},{"datasetid": "donnees-synop-essentielles-omm", "recordid": "12898d66ec62aff1f4345fc7800cc5688c87e414", "fields": {"tminsolc": 2.5, "hbas": 250.0, "rafper": 7.7, "code_dep": "35", "libgeo": "Saint-Jacques-de-la-Lande", "pmer": 102250, "t": 286.95, "code_epci": "243500139", "ww": "0", "ht_neige": 0.0, "numer_sta": "07130", "raf10": 4.9, "hnuage1": 240.0, "code_reg": "53", "codegeo": "35281", "rr3": 0.0, "etat_sol": "0", "coordonnees": [48.068833, -1.734], "rr12": 0.0, "rr6": 0.0, "tc": 13.800000000000011, "tminsol": 275.65, "per": -10.0, "rr24": 0.0, "nom_dept": "Ille-et-Vilaine", "nom_reg": "Bretagne", "mois_de_l_annee": 4, "td": 279.55, "temps_present": "On n\u2019a pas observ\u00e9 d\u2019\u00e9volution des nuages ou on n\u2019a pas pu suivre cette \u00e9volution", "longitude": -1.734, "ff": 3.3, "tend24": -540.0, "altitude": 36, "dd": 140, "nom_epci": "Rennes M\u00e9tropole", "date": "2022-04-17T11:00:00+02:00", "rr1": 0.0, "nom": "RENNES-ST JACQUES", "u": 61, "type_de_tendance_barometrique": "Stationnaire ou en hausse, puis en baisse, ou en baisse, puis en baisse plus rapide", "cod_tend": "8", "nbas": "1", "tend": -90.0, "pres": 101800.0, "latitude": 48.068833, "nnuage1": 1.0, "vv": 38220.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-1.734, 48.068833]}, "record_timestamp": "2022-04-17T20:00:00+02:00"},{"datasetid": "donnees-synop-essentielles-omm", "recordid": "9edd41ee9a8499c759f5042ea600c0977d06f11a", "fields": {"tminsolc": 3.900000000000034, "rafper": 8.3, "code_dep": "76", "libgeo": "Boos", "pmer": 102220, "t": 289.55, "code_epci": "200023414", "ww": "0", "ht_neige": 0.0, "numer_sta": "07037", "raf10": 7.6, "code_reg": "28", "codegeo": "76116", "rr3": 0.0, "coordonnees": [49.383, 1.181667], "rr12": 0.0, "rr6": 0.0, "tc": 16.400000000000034, "tminsol": 277.05, "per": -10.0, "rr24": 0.0, "nom_dept": "Seine-Maritime", "nom_reg": "Normandie", "mois_de_l_annee": 4, "td": 274.05, "temps_present": "On n\u2019a pas observ\u00e9 d\u2019\u00e9volution des nuages ou on n\u2019a pas pu suivre cette \u00e9volution", "longitude": 1.181667, "ff": 5.0, "tend24": -620.0, "altitude": 151, "dd": 100, "nom_epci": "M\u00e9tropole Rouen Normandie", "date": "2022-04-17T14:00:00+02:00", "rr1": 0.0, "nom": "ROUEN-BOOS", "u": 35, "type_de_tendance_barometrique": "Stationnaire ou en hausse, puis en baisse, ou en baisse, puis en baisse plus rapide", "cod_tend": "8", "nbas": "0", "tend": -190.0, "pres": 100350.0, "latitude": 49.383, "vv": 32310.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.181667, 49.383]}, "record_timestamp": "2022-04-17T20:00:00+02:00"},{"datasetid": "donnees-synop-essentielles-omm", "recordid": "0de9e58c503066b65a06343c190caeab20eb4b48", "fields": {"tx24": 292.45, "pmer": 102780, "t": 289.25, "tx24c": 19.30000000000001, "numer_sta": "61996", "rr3": 0.0, "coordonnees": [-37.795167, 77.569167], "rr12": 0.0, "rr6": 0.0, "tc": 16.100000000000023, "tn24": 286.35, "rr24": 0.0, "mois_de_l_annee": 4, "td": 282.15, "longitude": 77.569167, "ff": 2.4, "tend24": -550.0, "altitude": 27, "dd": 260, "tn24c": 13.200000000000045, "date": "2022-04-17T14:00:00+02:00", "rr1": 0.0, "nom": "NOUVELLE AMSTERDAM", "u": 63, "type_de_tendance_barometrique": "En baisse ou stationnaire, puis en hausse, ou en hausse, puis en hausse plus rapide", "cod_tend": "3", "tend": 30.0, "pres": 102430.0, "latitude": -37.795167}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [77.569167, -37.795167]}, "record_timestamp": "2022-04-17T20:00:00+02:00"},{"datasetid": "donnees-synop-essentielles-omm", "recordid": "84efe56ed362bef9494014fb760db4efd8af443a", "fields": {"tminsolc": 1.900000000000034, "rafper": 12.0, "code_dep": "54", "libgeo": "Thuilley-aux-Groseilles", "pmer": 102070, "t": 290.05, "code_epci": "245400510", "ww": "0", "numer_sta": "07181", "raf10": 11.2, "code_reg": "44", "codegeo": "54523", "rr3": 0.0, "coordonnees": [48.581, 5.959833], "rr12": 0.0, "rr6": 0.0, "tc": 16.900000000000034, "tminsol": 275.05, "per": -10.0, "rr24": 0.0, "nom_dept": "Meurthe-et-Moselle", "nom_reg": "Grand Est", "mois_de_l_annee": 4, "td": 268.75, "temps_present": "On n\u2019a pas observ\u00e9 d\u2019\u00e9volution des nuages ou on n\u2019a pas pu suivre cette \u00e9volution", "longitude": 5.959833, "ff": 7.0, "tend24": -560.0, "altitude": 336, "dd": 70, "nom_epci": "CC du Pays de Colombey et du Sud Toulois", "date": "2022-04-17T17:00:00+02:00", "rr1": 0.0, "nom": "NANCY-OCHEY", "u": 23, "type_de_tendance_barometrique": "En baisse", "cod_tend": "7", "nbas": "0", "tend": -210.0, "pres": 97970.0, "latitude": 48.581, "vv": 19810.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.959833, 48.581]}, "record_timestamp": "2022-04-17T20:00:00+02:00"},{"datasetid": "donnees-synop-essentielles-omm", "recordid": "2b8e832033d1dd2d9d9a3bd9bc14c2ebef48a19c", "fields": {"code_dep": "29", "t": 287.25, "ww": "0", "ht_neige": 0.0, "numer_sta": "07110", "raf10": 6.7, "code_reg": "53", "rr3": 0.0, "coordonnees": [48.444167, -4.412], "rr12": 0.0, "rr6": 0.0, "tc": 14.100000000000023, "tminsol": 280.35, "per": -10.0, "nom_dept": "Finist\u00e8re", "nnuage3": 7.0, "td": 283.45, "temps_present": "On n\u2019a pas observ\u00e9 d\u2019\u00e9volution des nuages ou on n\u2019a pas pu suivre cette \u00e9volution", "altitude": 94, "dd": 290, "date": "2022-04-17T20:00:00+02:00", "rr1": 0.0, "nom": "BREST-GUIPAVAS", "u": 78, "cod_tend": "5", "tend": -10.0, "latitude": 48.444167, "nnuage1": 3.0, "tminsolc": 7.2000000000000455, "hbas": 450.0, "rafper": 7.0, "n": 90.0, "hnuage2": 930.0, "libgeo": "Guipavas", "pmer": 102050, "code_epci": "242900314", "hnuage1": 480.0, "codegeo": "29075", "etat_sol": "0", "nnuage2": 6.0, "tn12c": 10.5, "tx12": 290.65, "rr24": 0.0, "nom_reg": "Bretagne", "mois_de_l_annee": 4, "longitude": -4.412, "ff": 3.6, "tend24": -460.0, "nom_epci": "Brest M\u00e9tropole", "type_de_tendance_barometrique": "En baisse, puis en hausse, la pression atmosph\u00e9rique est la m\u00eame ou plus basse que trois heures auparavant", "nbas": "6", "tn12": 283.65, "hnuage3": 2340.0, "pres": 100880.0, "tx12c": 17.5, "vv": 38220.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-4.412, 48.444167]}, "record_timestamp": "2022-04-17T20:00:00+02:00"},{"datasetid": "donnees-synop-essentielles-omm", "recordid": "d5828efb85bca5cc2e8e5b492b96dc110527a75b", "fields": {"tminsolc": 7.5, "rafper": 7.9, "code_dep": "46", "libgeo": "Gourdon", "pmer": 101580, "t": 293.85, "code_epci": "244600482", "ww": "0", "ht_neige": 0.0, "numer_sta": "07535", "raf10": 6.8, "code_reg": "76", "codegeo": "46127", "rr3": 0.0, "etat_sol": "0", "coordonnees": [44.745, 1.396667], "rr12": 0.0, "rr6": 0.0, "tc": 20.700000000000045, "tn12c": 5.900000000000034, "tminsol": 280.65, "tx12": 297.05, "per": -10.0, "rr24": 0.0, "nom_dept": "Lot", "nom_reg": "Occitanie", "mois_de_l_annee": 4, "td": 278.65, "temps_present": "On n\u2019a pas observ\u00e9 d\u2019\u00e9volution des nuages ou on n\u2019a pas pu suivre cette \u00e9volution", "longitude": 1.396667, "ff": 2.6, "tend24": -330.0, "altitude": 260, "dd": 270, "nom_epci": "CC Quercy - Bouriane", "date": "2022-04-17T20:00:00+02:00", "rr1": 0.0, "nom": "GOURDON", "u": 37, "type_de_tendance_barometrique": "En baisse, puis en hausse, la pression atmosph\u00e9rique est la m\u00eame ou plus basse que trois heures auparavant", "cod_tend": "5", "nbas": "0", "tn12": 279.05, "tend": -20.0, "pres": 98560.0, "latitude": 44.745, "tx12c": 23.900000000000034, "vv": 20000.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.396667, 44.745]}, "record_timestamp": "2022-04-17T20:00:00+02:00"},{"datasetid": "donnees-synop-essentielles-omm", "recordid": "a352e94ab43582ff9a4bd08002ab6e8b0e23bdff", "fields": {"tminsolc": 4.100000000000023, "rafper": 10.1, "code_dep": "54", "libgeo": "Thuilley-aux-Groseilles", "pmer": 102830, "t": 281.05, "code_epci": "245400510", "ww": "0", "numer_sta": "07181", "raf10": 8.4, "code_reg": "44", "codegeo": "54523", "rr3": 0.0, "coordonnees": [48.581, 5.959833], "rr12": 0.0, "rr6": 0.0, "tc": 7.900000000000034, "tminsol": 277.25, "per": -10.0, "rr24": 0.0, "nom_dept": "Meurthe-et-Moselle", "nom_reg": "Grand Est", "mois_de_l_annee": 4, "td": 268.95, "temps_present": "On n\u2019a pas observ\u00e9 d\u2019\u00e9volution des nuages ou on n\u2019a pas pu suivre cette \u00e9volution", "longitude": 5.959833, "ff": 5.0, "tend24": 110.0, "altitude": 336, "dd": 70, "nom_epci": "CC du Pays de Colombey et du Sud Toulois", "date": "2022-04-17T02:00:00+02:00", "rr1": 0.0, "nom": "NANCY-OCHEY", "u": 42, "type_de_tendance_barometrique": "En baisse, puis stationnaire, ou en baisse, puis en baisse plus lente", "cod_tend": "6", "nbas": "0", "tend": -70.0, "pres": 98570.0, "latitude": 48.581, "vv": 60000.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.959833, 48.581]}, "record_timestamp": "2022-04-17T20:00:00+02:00"},{"datasetid": "donnees-synop-essentielles-omm", "recordid": "c1a72059303ebfb5ca75d4b3a59c158022f05011", "fields": {"tminsolc": 14.900000000000034, "rafper": 14.4, "code_dep": "66", "libgeo": "Perpignan", "pmer": 101720, "t": 293.65, "code_epci": "200027183", "ww": "0", "ht_neige": 0.0, "numer_sta": "07747", "raf10": 14.4, "code_reg": "76", "codegeo": "66136", "rr3": 0.0, "etat_sol": "0", "coordonnees": [42.737167, 2.872833], "rr6": 0.0, "tc": 20.5, "tminsol": 288.05, "per": -10.0, "nom_dept": "Pyr\u00e9n\u00e9es-Orientales", "nom_reg": "Occitanie", "mois_de_l_annee": 4, "td": 280.95, "temps_present": "On n\u2019a pas observ\u00e9 d\u2019\u00e9volution des nuages ou on n\u2019a pas pu suivre cette \u00e9volution", "longitude": 2.872833, "ff": 7.5, "tend24": -260.0, "altitude": 42, "dd": 300, "nom_epci": "CU Perpignan M\u00e9diterran\u00e9e M\u00e9tropole", "date": "2022-04-17T02:00:00+02:00", "rr1": 0.0, "nom": "PERPIGNAN", "u": 44, "type_de_tendance_barometrique": "En baisse ou stationnaire, puis en hausse, ou en hausse, puis en hausse plus rapide", "cod_tend": "3", "nbas": "0", "tend": 20.0, "pres": 101200.0, "latitude": 42.737167, "vv": 60000.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.872833, 42.737167]}, "record_timestamp": "2022-04-17T20:00:00+02:00"},{"datasetid": "donnees-synop-essentielles-omm", "recordid": "f45e623248f6eda898332f8257b20b116658b0a1", "fields": {"tminsolc": 4.400000000000034, "rafper": 3.6, "code_dep": "68", "libgeo": "Blotzheim", "pmer": 102690, "t": 276.15, "code_epci": "200066058", "ww": "0", "ht_neige": 0.0, "numer_sta": "07299", "raf10": 2.4, "code_reg": "44", "codegeo": "68042", "rr3": 0.0, "etat_sol": "0", "coordonnees": [47.614333, 7.51], "rr12": 0.0, "rr6": 0.0, "tc": 3.0, "tminsol": 277.55, "per": -10.0, "rr24": 0.0, "nom_dept": "Haut-Rhin", "nom_reg": "Grand Est", "mois_de_l_annee": 4, "td": 272.85, "temps_present": "On n\u2019a pas observ\u00e9 d\u2019\u00e9volution des nuages ou on n\u2019a pas pu suivre cette \u00e9volution", "longitude": 7.51, "ff": 1.9, "tend24": 70.0, "altitude": 263, "dd": 280, "nom_epci": "CA Saint-Louis Agglom\u00e9ration", "date": "2022-04-17T05:00:00+02:00", "rr1": 0.0, "nom": "BALE-MULHOUSE", "u": 79, "type_de_tendance_barometrique": "En baisse", "cod_tend": "7", "nbas": "0", "tend": -80.0, "pres": 99300.0, "latitude": 47.614333, "vv": 37230.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.51, 47.614333]}, "record_timestamp": "2022-04-17T20:00:00+02:00"},{"datasetid": "donnees-synop-essentielles-omm", "recordid": "b85ad6f530f86654f4ac2c451ceb23a40b2d7819", "fields": {"tminsolc": 13.600000000000023, "hbas": 150.0, "rafper": 4.8, "n": 100.0, "code_dep": "40", "libgeo": "Mont-de-Marsan", "pmer": 102110, "t": 284.55, "code_epci": "244000808", "ww": "10", "ht_neige": 0.0, "numer_sta": "07607", "raf10": 3.4, "hnuage1": 120.0, "code_reg": "75", "codegeo": "40192", "rr3": 0.0, "coordonnees": [43.909833, -0.500167], "rr12": 0.0, "rr6": 0.0, "tc": 11.400000000000034, "tminsol": 286.75, "per": -10.0, "rr24": 0.0, "nom_dept": "Landes", "nom_reg": "Nouvelle-Aquitaine", "mois_de_l_annee": 4, "td": 283.75, "temps_present": "Brume", "longitude": -0.500167, "ff": 2.2, "tend24": -310.0, "altitude": 59, "dd": 250, "nom_epci": "CA Mont-de-Marsan Agglom\u00e9ration", "date": "2022-04-17T05:00:00+02:00", "rr1": 0.0, "nom": "MONT-DE-MARSAN", "u": 95, "type_de_tendance_barometrique": "En baisse, puis stationnaire, ou en baisse, puis en baisse plus lente", "cod_tend": "6", "nbas": "8", "tend": -130.0, "pres": 101390.0, "latitude": 43.909833, "nnuage1": 8.0, "vv": 3030.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.500167, 43.909833]}, "record_timestamp": "2022-04-17T20:00:00+02:00"},{"datasetid": "donnees-synop-essentielles-omm", "recordid": "74bfd15007009a0a130c7ce465b5175f843719c1", "fields": {"tminsolc": 1.900000000000034, "rafper": 10.2, "code_dep": "54", "libgeo": "Thuilley-aux-Groseilles", "pmer": 102640, "t": 279.45, "code_epci": "245400510", "ww": "0", "numer_sta": "07181", "raf10": 9.1, "code_reg": "44", "codegeo": "54523", "rr3": 0.0, "coordonnees": [48.581, 5.959833], "rr12": 0.0, "rr6": 0.0, "tc": 6.300000000000011, "tn12c": 4.300000000000011, "tminsol": 275.05, "tx12": 286.65, "per": -10.0, "rr24": 0.0, "nom_dept": "Meurthe-et-Moselle", "nom_reg": "Grand Est", "mois_de_l_annee": 4, "td": 270.85, "temps_present": "On n\u2019a pas observ\u00e9 d\u2019\u00e9volution des nuages ou on n\u2019a pas pu suivre cette \u00e9volution", "longitude": 5.959833, "ff": 5.5, "tend24": -130.0, "altitude": 336, "dd": 70, "nom_epci": "CC du Pays de Colombey et du Sud Toulois", "date": "2022-04-17T08:00:00+02:00", "rr1": 0.0, "nom": "NANCY-OCHEY", "u": 54, "type_de_tendance_barometrique": "En baisse, puis stationnaire, ou en baisse, puis en baisse plus lente", "cod_tend": "6", "nbas": "0", "tn12": 277.45, "tend": -70.0, "pres": 98370.0, "latitude": 48.581, "tx12c": 13.5, "vv": 60000.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.959833, 48.581]}, "record_timestamp": "2022-04-17T20:00:00+02:00"},{"datasetid": "donnees-synop-essentielles-omm", "recordid": "64bc108aaf330d5d5822fa081830fb4b63ef3903", "fields": {"w2": "0", "code_dep": "68", "t": 277.55, "w1": "0", "ww": "2", "ht_neige": 0.0, "numer_sta": "07299", "raf10": 2.2, "code_reg": "44", "ch": "10", "rr3": 0.0, "coordonnees": [47.614333, 7.51], "rr12": 0.0, "rr6": 0.0, "tc": 4.400000000000034, "tminsol": 276.15, "per": -10.0, "nom_dept": "Haut-Rhin", "td": 272.35, "temps_present": "\u00c9tat du ciel inchang\u00e9 dans l\u2019ensemble", "altitude": 263, "dd": 290, "cm": "20", "date": "2022-04-17T08:00:00+02:00", "rr1": 0.0, "nom": "BALE-MULHOUSE", "u": 69, "cod_tend": "7", "tend": -10.0, "latitude": 47.614333, "tminsolc": 3.0, "rafper": 3.0, "ssfrai": 0.0, "n": 0.0, "temps_passe_1": "Nuages ne couvrant pas plus de la moiti\u00e9 du ciel pendant toute la p\u00e9riode consid\u00e9r\u00e9e", "libgeo": "Blotzheim", "pmer": 102660, "code_epci": "200066058", "perssfrai": -60.0, "codegeo": "68042", "etat_sol": "0", "tn12c": 0.6000000000000227, "tx12": 286.75, "rr24": 0.0, "nom_reg": "Grand Est", "mois_de_l_annee": 4, "longitude": 7.51, "ff": 1.4, "tend24": -20.0, "nom_epci": "CA Saint-Louis Agglom\u00e9ration", "type_de_tendance_barometrique": "En baisse", "nbas": "0", "cl": "30", "tn12": 273.75, "pres": 99290.0, "tx12c": 13.600000000000023, "vv": 50000.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.51, 47.614333]}, "record_timestamp": "2022-04-17T20:00:00+02:00"},{"datasetid": "donnees-synop-essentielles-omm", "recordid": "562376873f553750a5a574a9a9f4a1123a3d7f48", "fields": {"tx24": 304.45, "code_dep": "984", "libgeo": "les \u00c9parses de l'oc\u00e9an Indien", "pmer": 101580, "t": 301.45, "tx24c": 31.30000000000001, "numer_sta": "61972", "code_reg": "984", "codegeo": "98415", "rr3": 0.0, "coordonnees": [-22.344167, 40.340667], "rr12": 0.0, "rr6": 0.0, "tc": 28.30000000000001, "tn24": 299.55, "rr24": 0.0, "nom_dept": "Terres australes et antarctiques fran\u00e7aises", "nom_reg": "Terres australes et antarctiques fran\u00e7aises", "mois_de_l_annee": 4, "td": 294.95, "longitude": 40.340667, "ff": 10.5, "tend24": -30.0, "altitude": 6, "dd": 160, "tn24c": 26.400000000000034, "date": "2022-04-17T08:00:00+02:00", "rr1": 0.0, "nom": "EUROPA", "u": 68, "type_de_tendance_barometrique": "En hausse", "cod_tend": "2", "tend": 100.0, "pres": 101510.0, "latitude": -22.344167}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [40.340667, -22.344167]}, "record_timestamp": "2022-04-17T20:00:00+02:00"},{"datasetid": "donnees-synop-essentielles-omm", "recordid": "3ed592ea735f0bbb7dbc7fafbec69fbed3fce770", "fields": {"tx24": 304.25, "code_dep": "977", "libgeo": "Saint-Barth\u00e9lemy", "pmer": 101600, "t": 298.15, "tx24c": 31.100000000000023, "numer_sta": "78894", "code_reg": "977", "codegeo": "97701", "rr3": 0.0, "coordonnees": [17.9015, -62.852167], "rr12": 0.0, "rr6": 0.0, "tc": 25.0, "tn24": 297.65, "rr24": 0.2, "nom_dept": "Saint-Barth\u00e9lemy", "nom_reg": "Saint-Barth\u00e9lemy", "mois_de_l_annee": 4, "td": 293.85, "longitude": -62.852167, "ff": 3.3, "tend24": 20.0, "altitude": 44, "dd": 90, "tn24c": 24.5, "date": "2022-04-17T08:00:00+02:00", "rr1": 0.0, "nom": "ST-BARTHELEMY METEO", "u": 77, "type_de_tendance_barometrique": "Stationnaire ou en hausse, puis en baisse, ou en baisse, puis en baisse plus rapide", "cod_tend": "8", "tend": 160.0, "pres": 101080.0, "latitude": 17.9015}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-62.852167, 17.9015]}, "record_timestamp": "2022-04-17T20:00:00+02:00"},{"datasetid": "donnees-synop-essentielles-omm", "recordid": "e03372cb1232c6f0ae60182cd26ced96bb0e5cee", "fields": {"tx24": 305.35, "code_dep": "973", "libgeo": "Saint-Laurent-du-Maroni", "pmer": 101040, "t": 295.85, "code_epci": "249730037", "tx24c": 32.200000000000045, "numer_sta": "81401", "code_reg": "03", "codegeo": "97311", "rr3": 0.0, "coordonnees": [5.4855, -54.031667], "rr12": 0.0, "rr6": 0.0, "tc": 22.700000000000045, "tn24": 295.75, "rr24": 2.0, "nom_dept": "Guyane", "nom_reg": "Guyane", "mois_de_l_annee": 4, "td": 295.65, "longitude": -54.031667, "ff": 0.0, "tend24": 0.0, "altitude": 5, "dd": 0, "tn24c": 22.600000000000023, "nom_epci": "CC de l'Ouest Guyanais", "date": "2022-04-17T08:00:00+02:00", "rr1": 0.0, "nom": "SAINT LAURENT", "u": 99, "type_de_tendance_barometrique": "En baisse", "cod_tend": "7", "tend": 170.0, "pres": 100980.0, "latitude": 5.4855}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-54.031667, 5.4855]}, "record_timestamp": "2022-04-17T20:00:00+02:00"},{"datasetid": "donnees-synop-essentielles-omm", "recordid": "a4e174e19fbd88d6d118e094821799fa92dae971", "fields": {"tminsolc": -0.39999999999997726, "rafper": 7.2, "code_dep": "10", "libgeo": "Barberey-Saint-Sulpice", "pmer": 102460, "t": 285.15, "code_epci": "200069250", "ww": "0", "ht_neige": 0.0, "numer_sta": "07168", "raf10": 6.6, "code_reg": "44", "codegeo": "10030", "rr3": 0.0, "coordonnees": [48.324667, 4.02], "rr12": 0.0, "rr6": 0.0, "tc": 12.0, "tminsol": 272.75, "per": -10.0, "rr24": 0.0, "nom_dept": "Aube", "nom_reg": "Grand Est", "mois_de_l_annee": 4, "td": 274.15, "temps_present": "On n\u2019a pas observ\u00e9 d\u2019\u00e9volution des nuages ou on n\u2019a pas pu suivre cette \u00e9volution", "longitude": 4.02, "ff": 4.2, "tend24": -280.0, "altitude": 112, "dd": 60, "nom_epci": "CA Troyes Champagne M\u00e9tropole", "date": "2022-04-17T11:00:00+02:00", "rr1": 0.0, "nom": "TROYES-BARBEREY", "u": 47, "type_de_tendance_barometrique": "Stationnaire ou en hausse, puis en baisse, ou en baisse, puis en baisse plus rapide", "cod_tend": "8", "nbas": "0", "tend": -50.0, "pres": 101030.0, "latitude": 48.324667, "vv": 19070.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.02, 48.324667]}, "record_timestamp": "2022-04-17T20:00:00+02:00"},{"datasetid": "donnees-synop-essentielles-omm", "recordid": "05961066cba20762da85a41b19b00ac4e8c63c2a", "fields": {"tminsolc": 6.0, "rafper": 2.7, "code_dep": "33", "libgeo": "M\u00e9rignac", "pmer": 102030, "t": 290.45, "code_epci": "243300316", "ww": "0", "ht_neige": 0.0, "numer_sta": "07510", "raf10": 2.7, "code_reg": "75", "codegeo": "33281", "rr3": 0.0, "etat_sol": "0", "coordonnees": [44.830667, -0.691333], "rr12": 0.0, "rr6": 0.0, "tc": 17.30000000000001, "tminsol": 279.15, "per": -10.0, "rr24": 0.0, "nom_dept": "Gironde", "nom_reg": "Nouvelle-Aquitaine", "mois_de_l_annee": 4, "td": 281.85, "temps_present": "On n\u2019a pas observ\u00e9 d\u2019\u00e9volution des nuages ou on n\u2019a pas pu suivre cette \u00e9volution", "longitude": -0.691333, "ff": 1.4, "tend24": -420.0, "altitude": 47, "dd": 230, "nom_epci": "Bordeaux M\u00e9tropole", "date": "2022-04-17T11:00:00+02:00", "rr1": 0.0, "nom": "BORDEAUX-MERIGNAC", "u": 57, "type_de_tendance_barometrique": "Stationnaire ou en hausse, puis en baisse, ou en baisse, puis en baisse plus rapide", "cod_tend": "8", "nbas": "0", "tend": -40.0, "pres": 101460.0, "latitude": 44.830667, "vv": 40990.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.691333, 44.830667]}, "record_timestamp": "2022-04-17T20:00:00+02:00"},{"datasetid": "donnees-synop-essentielles-omm", "recordid": "0030dc0e57ed7e665e817cb7e6e681a4a8fd8dca", "fields": {"hbas": 3000.0, "rafper": 7.9, "n": 75.0, "code_dep": "83", "temps_passe_1": "Nuages couvrant plus de la moiti\u00e9 du ciel pendant toute la p\u00e9riode consid\u00e9r\u00e9e", "libgeo": "Saint-Mandrier-sur-Mer", "w1": "2", "code_epci": "248300543", "ww": "2", "numer_sta": "07661", "raf10": 6.9, "hnuage1": 3000.0, "code_reg": "93", "ch": "10", "ctype1": "3", "codegeo": "83153", "coordonnees": [43.079333, 5.940833], "per": -10.0, "nom_dept": "Var", "nom_reg": "Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur", "mois_de_l_annee": 4, "temps_present": "\u00c9tat du ciel inchang\u00e9 dans l\u2019ensemble", "longitude": 5.940833, "ff": 3.7, "altitude": 115, "dd": 140, "cm": "23", "nom_epci": "M\u00e9tropole Toulon-Provence-M\u00e9diterran\u00e9e", "date": "2022-04-17T11:00:00+02:00", "nom": "CAP CEPET", "nbas": "6", "cl": "30", "latitude": 43.079333, "nnuage1": 6.0, "vv": 25000.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.940833, 43.079333]}, "record_timestamp": "2022-04-17T20:00:00+02:00"},{"datasetid": "donnees-synop-essentielles-omm", "recordid": "b8f9e94f138d40911548c20c21850cb02d2f591e", "fields": {"tx24": 305.65, "pmer": 101010, "t": 305.35, "tx24c": 32.5, "numer_sta": "61968", "rr3": 0.0, "coordonnees": [-11.582667, 47.289667], "rr12": 0.0, "rr6": 0.0, "tc": 32.200000000000045, "tn24": 300.75, "rr24": 0.0, "mois_de_l_annee": 4, "td": 295.45, "longitude": 47.289667, "ff": 1.7, "tend24": -30.0, "altitude": 3, "dd": 120, "tn24c": 27.600000000000023, "date": "2022-04-17T11:00:00+02:00", "rr1": 0.0, "nom": "GLORIEUSES", "u": 56, "type_de_tendance_barometrique": "Stationnaire ou en hausse, puis en baisse, ou en baisse, puis en baisse plus rapide", "cod_tend": "8", "tend": 110.0, "pres": 100970.0, "latitude": -11.582667}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [47.289667, -11.582667]}, "record_timestamp": "2022-04-17T20:00:00+02:00"},{"datasetid": "donnees-synop-essentielles-omm", "recordid": "05b72cce8a04ad257f70987f836b924149ce778a", "fields": {"tminsolc": -0.39999999999997726, "rafper": 8.5, "code_dep": "10", "libgeo": "Barberey-Saint-Sulpice", "pmer": 102180, "t": 291.15, "code_epci": "200069250", "ww": "0", "ht_neige": 0.0, "numer_sta": "07168", "raf10": 7.9, "code_reg": "44", "codegeo": "10030", "rr3": 0.0, "coordonnees": [48.324667, 4.02], "rr12": 0.0, "rr6": 0.0, "tc": 18.0, "tminsol": 272.75, "per": -10.0, "rr24": 0.0, "nom_dept": "Aube", "nom_reg": "Grand Est", "mois_de_l_annee": 4, "td": 275.05, "temps_present": "On n\u2019a pas observ\u00e9 d\u2019\u00e9volution des nuages ou on n\u2019a pas pu suivre cette \u00e9volution", "longitude": 4.02, "ff": 4.6, "tend24": -480.0, "altitude": 112, "dd": 70, "nom_epci": "CA Troyes Champagne M\u00e9tropole", "date": "2022-04-17T14:00:00+02:00", "rr1": 0.0, "nom": "TROYES-BARBEREY", "u": 34, "type_de_tendance_barometrique": "Stationnaire ou en hausse, puis en baisse, ou en baisse, puis en baisse plus rapide", "cod_tend": "8", "nbas": "0", "tend": -250.0, "pres": 100780.0, "latitude": 48.324667, "vv": 19510.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.02, 48.324667]}, "record_timestamp": "2022-04-17T20:00:00+02:00"},{"datasetid": "donnees-synop-essentielles-omm", "recordid": "ce4f581a05ec06af8d0de15b0d66f7c6648b00ab", "fields": {"w2": "2", "code_dep": "975", "t": 277.95, "w1": "2", "ww": "3", "ht_neige": 0.0, "numer_sta": "71805", "raf10": 12.4, "code_reg": "975", "rr3": 0.0, "coordonnees": [46.766333, -56.179167], "rr12": 0.0, "rr6": 0.0, "tc": 4.800000000000011, "tminsol": 275.15, "per": -10.0, "nom_dept": "Saint-Pierre-et-Miquelon", "td": 274.65, "temps_present": "Nuages en formation ou en train de se d\u00e9velopper", "altitude": 21, "dd": 130, "date": "2022-04-17T14:00:00+02:00", "rr1": 0.0, "nom": "ST-PIERRE", "u": 79, "cod_tend": "8", "tend": -250.0, "latitude": 46.766333, "nnuage1": 8.0, "tminsolc": 2.0, "hbas": 800.0, "rafper": 12.4, "ssfrai": 0.0, "n": 100.0, "temps_passe_1": "Nuages couvrant plus de la moiti\u00e9 du ciel pendant toute la p\u00e9riode consid\u00e9r\u00e9e", "libgeo": "Saint-Pierre", "pmer": 101590, "perssfrai": -60.0, "hnuage1": 600.0, "ctype1": "6", "codegeo": "97502", "etat_sol": "0", "rr24": -0.1, "nom_reg": "Saint-Pierre-et-Miquelon", "mois_de_l_annee": 4, "longitude": -56.179167, "ff": 9.4, "tend24": 90.0, "type_de_tendance_barometrique": "Stationnaire ou en hausse, puis en baisse, ou en baisse, puis en baisse plus rapide", "nbas": "8", "cl": "35", "pres": 101500.0, "vv": 20000.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-56.179167, 46.766333]}, "record_timestamp": "2022-04-17T20:00:00+02:00"},{"datasetid": "donnees-synop-essentielles-omm", "recordid": "3025e33cee2ebd9a85c0e0d484a35b885f69af0a", "fields": {"tminsolc": 10.800000000000011, "rafper": 4.8, "code_dep": "37", "libgeo": "Par\u00e7ay-Meslay", "pmer": 101780, "t": 290.95, "code_epci": "243700754", "ww": "0", "ht_neige": 0.0, "numer_sta": "07240", "raf10": 3.4, "code_reg": "24", "codegeo": "37179", "rr3": 0.0, "coordonnees": [47.4445, 0.727333], "rr12": 0.0, "rr6": 0.0, "tc": 17.80000000000001, "tn12c": 7.2000000000000455, "tminsol": 283.95, "tx12": 293.95, "per": -10.0, "rr24": 0.0, "nom_dept": "Indre-et-Loire", "nom_reg": "Centre-Val de Loire", "mois_de_l_annee": 4, "td": 279.15, "temps_present": "On n\u2019a pas observ\u00e9 d\u2019\u00e9volution des nuages ou on n\u2019a pas pu suivre cette \u00e9volution", "longitude": 0.727333, "ff": 1.4, "tend24": -640.0, "altitude": 108, "dd": 30, "nom_epci": "Tours M\u00e9tropole Val de Loire", "date": "2022-04-17T20:00:00+02:00", "rr1": 0.0, "nom": "TOURS", "u": 46, "type_de_tendance_barometrique": "En baisse, puis stationnaire, ou en baisse, puis en baisse plus lente", "cod_tend": "6", "nbas": "0", "tn12": 280.35, "tend": -70.0, "pres": 100460.0, "latitude": 47.4445, "tx12c": 20.80000000000001, "vv": 41120.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.727333, 47.4445]}, "record_timestamp": "2022-04-17T20:00:00+02:00"},{"datasetid": "donnees-synop-essentielles-omm", "recordid": "d0613efe912dd8a81a86f469ffa5ed7da365d628", "fields": {"tminsolc": 6.900000000000034, "rafper": 9.6, "code_dep": "21", "libgeo": "Ouges", "pmer": 101760, "t": 289.15, "code_epci": "242100410", "ww": "0", "ht_neige": 0.0, "numer_sta": "07280", "raf10": 6.6, "code_reg": "27", "codegeo": "21473", "rr3": 0.0, "etat_sol": "0", "coordonnees": [47.267833, 5.088333], "rr12": 0.0, "rr6": 0.0, "tc": 16.0, "tn12c": 6.2000000000000455, "tminsol": 280.05, "tx12": 293.55, "per": -10.0, "rr24": 0.0, "nom_dept": "C\u00f4te-d'Or", "nom_reg": "Bourgogne-Franche-Comt\u00e9", "mois_de_l_annee": 4, "td": 272.05, "temps_present": "On n\u2019a pas observ\u00e9 d\u2019\u00e9volution des nuages ou on n\u2019a pas pu suivre cette \u00e9volution", "longitude": 5.088333, "ff": 4.6, "tend24": -570.0, "altitude": 219, "dd": 70, "nom_epci": "Dijon M\u00e9tropole", "date": "2022-04-17T20:00:00+02:00", "rr1": 0.0, "nom": "DIJON-LONGVIC", "u": 31, "type_de_tendance_barometrique": "En baisse, puis stationnaire, ou en baisse, puis en baisse plus lente", "cod_tend": "6", "nbas": "0", "tn12": 279.35, "tend": -30.0, "pres": 99160.0, "latitude": 47.267833, "tx12c": 20.400000000000034, "vv": 46980.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.088333, 47.267833]}, "record_timestamp": "2022-04-17T20:00:00+02:00"},{"datasetid": "donnees-synop-essentielles-omm", "recordid": "3c5ff26abf3d5917bfea26d90ae76f2d87f54a45", "fields": {"tminsolc": 8.400000000000034, "rafper": 8.8, "code_dep": "33", "libgeo": "M\u00e9rignac", "pmer": 101890, "t": 290.25, "code_epci": "243300316", "ww": "0", "ht_neige": 0.0, "numer_sta": "07510", "raf10": 8.6, "code_reg": "75", "codegeo": "33281", "rr3": 0.0, "coordonnees": [44.830667, -0.691333], "rr12": 0.0, "rr6": 0.0, "tc": 17.100000000000023, "tn12c": 8.5, "tminsol": 281.55, "tx12": 296.95, "per": -10.0, "rr24": 0.0, "nom_dept": "Gironde", "nom_reg": "Nouvelle-Aquitaine", "mois_de_l_annee": 4, "td": 278.85, "temps_present": "On n\u2019a pas observ\u00e9 d\u2019\u00e9volution des nuages ou on n\u2019a pas pu suivre cette \u00e9volution", "longitude": -0.691333, "ff": 5.9, "tend24": -270.0, "altitude": 47, "dd": 300, "nom_epci": "Bordeaux M\u00e9tropole", "date": "2022-04-17T20:00:00+02:00", "rr1": 0.0, "nom": "BORDEAUX-MERIGNAC", "u": 47, "type_de_tendance_barometrique": "En hausse", "cod_tend": "2", "nbas": "0", "tn12": 281.65, "tend": 80.0, "pres": 101320.0, "latitude": 44.830667, "tx12c": 23.80000000000001, "vv": 53250.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.691333, 44.830667]}, "record_timestamp": "2022-04-17T20:00:00+02:00"},{"datasetid": "donnees-synop-essentielles-omm", "recordid": "beaba571735ec5e28c7cd095d00c37a17588fde0", "fields": {"tx24": 297.15, "code_dep": "05", "libgeo": "Embrun", "t": 286.85, "code_epci": "200067742", "tx24c": 24.0, "numer_sta": "07591", "code_reg": "93", "codegeo": "05046", "rr3": 0.0, "coordonnees": [44.565667, 6.502333], "rr12": 0.0, "rr6": 0.0, "tc": 13.700000000000045, "tn24": 282.55, "rr24": 0.0, "nom_dept": "Hautes-Alpes", "nom_reg": "Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur", "mois_de_l_annee": 4, "td": 275.15, "longitude": 6.502333, "ff": 2.1, "tend24": -190.0, "altitude": 871, "dd": 60, "tn24c": 9.400000000000034, "nom_epci": "CC Serre-Pon\u00e7on", "date": "2022-04-17T02:00:00+02:00", "rr1": 0.0, "nom": "EMBRUN", "u": 45, "type_de_tendance_barometrique": "En hausse", "cod_tend": "2", "tend": 110.0, "pres": 91690.0, "latitude": 44.565667}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [6.502333, 44.565667]}, "record_timestamp": "2022-04-17T20:00:00+02:00"},{"datasetid": "donnees-synop-essentielles-omm", "recordid": "e64a5e78cb1d2f07bafd20915d1518a3f32e7857", "fields": {"w2": "0", "code_dep": "06", "t": 290.85, "w1": "0", "ww": "2", "ht_neige": 0.0, "numer_sta": "07690", "raf10": 10.7, "code_reg": "93", "ch": "10", "rr3": -0.1, "coordonnees": [43.648833, 7.209], "rr12": -0.1, "rr6": -0.1, "tc": 17.700000000000045, "tminsol": 289.05, "per": -10.0, "nom_dept": "Alpes-Maritimes", "td": 282.25, "temps_present": "\u00c9tat du ciel inchang\u00e9 dans l\u2019ensemble", "altitude": 2, "dd": 90, "cm": "23", "date": "2022-04-17T02:00:00+02:00", "rr1": 0.0, "nom": "NICE", "u": 57, "cod_tend": "0", "tend": 140.0, "latitude": 43.648833, "nnuage1": 3.0, "tminsolc": 15.900000000000034, "hbas": 3100.0, "rafper": 10.7, "n": 40.0, "temps_passe_1": "Nuages ne couvrant pas plus de la moiti\u00e9 du ciel pendant toute la p\u00e9riode consid\u00e9r\u00e9e", "libgeo": "Nice", "pmer": 101690, "code_epci": "200030195", "hnuage1": 3100.0, "ctype1": "3", "codegeo": "06088", "etat_sol": "0", "rr24": -0.1, "nom_reg": "Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur", "mois_de_l_annee": 4, "longitude": 7.209, "ff": 8.0, "tend24": 90.0, "nom_epci": "M\u00e9tropole Nice C\u00f4te d'Azur", "type_de_tendance_barometrique": "En hausse, puis en baisse la pression atmosph\u00e9rique est la m\u00eame ou plus haute que trois heures auparavant", "nbas": "3", "cl": "30", "pres": 101380.0, "vv": 30000.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.209, 43.648833]}, "record_timestamp": "2022-04-17T20:00:00+02:00"},{"datasetid": "donnees-synop-essentielles-omm", "recordid": "bea65ec2ebf989ae83616aaa60eab6e49477de4b", "fields": {"tminsolc": 5.600000000000023, "rafper": 4.5, "code_dep": "80", "libgeo": "Abbeville", "pmer": 102640, "t": 280.05, "code_epci": "200070993", "ww": "0", "ht_neige": 0.0, "numer_sta": "07005", "raf10": 2.9, "code_reg": "32", "codegeo": "80001", "rr3": 0.0, "etat_sol": "0", "coordonnees": [50.136, 1.834], "rr12": 0.0, "rr6": 0.0, "tc": 6.900000000000034, "tn12c": 5.600000000000023, "tminsol": 278.75, "tx12": 288.85, "per": -10.0, "rr24": 0.2, "nom_dept": "Somme", "nom_reg": "Hauts-de-France", "mois_de_l_annee": 4, "td": 276.25, "temps_present": "On n\u2019a pas observ\u00e9 d\u2019\u00e9volution des nuages ou on n\u2019a pas pu suivre cette \u00e9volution", "longitude": 1.834, "ff": 1.5, "tend24": -320.0, "altitude": 69, "dd": 100, "nom_epci": "CA de la Baie de Somme", "date": "2022-04-17T08:00:00+02:00", "rr1": 0.0, "nom": "ABBEVILLE", "u": 77, "type_de_tendance_barometrique": "En baisse, puis stationnaire, ou en baisse, puis en baisse plus lente", "cod_tend": "6", "tn12": 278.75, "tend": -60.0, "pres": 101750.0, "latitude": 50.136, "tx12c": 15.700000000000045, "vv": 20000.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.834, 50.136]}, "record_timestamp": "2022-04-17T20:00:00+02:00"},{"datasetid": "donnees-synop-essentielles-omm", "recordid": "edbcd40484be42bbfbd67f1c34075a67ce731d9b", "fields": {"tminsolc": -0.39999999999997726, "rafper": 3.5, "code_dep": "10", "libgeo": "Barberey-Saint-Sulpice", "pmer": 102540, "t": 280.05, "code_epci": "200069250", "ww": "0", "ht_neige": 0.0, "numer_sta": "07168", "raf10": 3.5, "code_reg": "44", "codegeo": "10030", "rr3": 0.0, "etat_sol": "0", "coordonnees": [48.324667, 4.02], "rr12": 0.0, "rr6": 0.0, "tc": 6.900000000000034, "tn12c": 3.2000000000000455, "tminsol": 272.75, "tx12": 289.45, "per": -10.0, "rr24": 0.0, "nom_dept": "Aube", "nom_reg": "Grand Est", "mois_de_l_annee": 4, "td": 272.35, "temps_present": "On n\u2019a pas observ\u00e9 d\u2019\u00e9volution des nuages ou on n\u2019a pas pu suivre cette \u00e9volution", "longitude": 4.02, "ff": 2.3, "tend24": -180.0, "altitude": 112, "dd": 30, "nom_epci": "CA Troyes Champagne M\u00e9tropole", "date": "2022-04-17T08:00:00+02:00", "rr1": 0.0, "nom": "TROYES-BARBEREY", "u": 58, "type_de_tendance_barometrique": "En baisse, puis stationnaire, ou en baisse, puis en baisse plus lente", "cod_tend": "6", "nbas": "0", "tn12": 276.35, "tend": -40.0, "pres": 101080.0, "latitude": 48.324667, "tx12c": 16.30000000000001, "vv": 20000.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.02, 48.324667]}, "record_timestamp": "2022-04-17T20:00:00+02:00"},{"datasetid": "donnees-synop-essentielles-omm", "recordid": "712fdbc86f63f13b7f19c8d0fa17001ba7a2e063", "fields": {"w2": "0", "code_dep": "69", "t": 280.65, "w1": "0", "ww": "2", "ht_neige": 0.0, "numer_sta": "07481", "raf10": 1.3, "code_reg": "84", "ch": "10", "rr3": 0.0, "coordonnees": [45.7265, 5.077833], "rr12": 0.0, "rr6": 0.0, "tc": 7.5, "per": -10.0, "nom_dept": "Rh\u00f4ne", "td": 275.95, "temps_present": "\u00c9tat du ciel inchang\u00e9 dans l\u2019ensemble", "altitude": 235, "dd": 320, "cm": "20", "date": "2022-04-17T08:00:00+02:00", "rr1": 0.0, "nom": "LYON-ST EXUPERY", "u": 72, "cod_tend": "3", "tend": 70.0, "latitude": 45.7265, "rafper": 1.9, "ssfrai": 0.0, "n": 0.0, "temps_passe_1": "Nuages ne couvrant pas plus de la moiti\u00e9 du ciel pendant toute la p\u00e9riode consid\u00e9r\u00e9e", "libgeo": "Colombier-Saugnieu", "pmer": 102230, "code_epci": "246900575", "perssfrai": -60.0, "codegeo": "69299", "etat_sol": "0", "tn12c": 5.900000000000034, "tx12": 291.35, "rr24": 0.0, "nom_reg": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes", "mois_de_l_annee": 4, "longitude": 5.077833, "ff": 0.6, "tend24": -20.0, "nom_epci": "CC de l'Est Lyonnais (CCEL)", "type_de_tendance_barometrique": "En baisse ou stationnaire, puis en hausse, ou en hausse, puis en hausse plus rapide", "nbas": "0", "cl": "30", "tn12": 279.05, "pres": 99300.0, "tx12c": 18.200000000000045, "vv": 40000.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.077833, 45.7265]}, "record_timestamp": "2022-04-17T20:00:00+02:00"},{"datasetid": "donnees-synop-essentielles-omm", "recordid": "c2867bcaf1c70ce1808f50bad392900142d7ae35", "fields": {"tminsolc": 9.0, "rafper": 4.5, "code_dep": "31", "libgeo": "Blagnac", "pmer": 102040, "t": 283.85, "code_epci": "243100518", "ww": "0", "ht_neige": 0.0, "numer_sta": "07630", "raf10": 2.3, "code_reg": "76", "codegeo": "31069", "rr3": 0.0, "etat_sol": "0", "coordonnees": [43.621, 1.378833], "rr12": 0.0, "rr6": 0.0, "tc": 10.700000000000045, "tn12c": 10.5, "tminsol": 282.15, "tx12": 294.75, "per": -10.0, "rr24": 0.0, "nom_dept": "Haute-Garonne", "nom_reg": "Occitanie", "mois_de_l_annee": 4, "td": 282.65, "temps_present": "On n\u2019a pas observ\u00e9 d\u2019\u00e9volution des nuages ou on n\u2019a pas pu suivre cette \u00e9volution", "longitude": 1.378833, "ff": 1.8, "tend24": -290.0, "altitude": 151, "dd": 160, "nom_epci": "Toulouse M\u00e9tropole", "date": "2022-04-17T08:00:00+02:00", "rr1": 0.0, "nom": "TOULOUSE-BLAGNAC", "u": 92, "type_de_tendance_barometrique": "En baisse ou stationnaire, puis en hausse, ou en hausse, puis en hausse plus rapide", "cod_tend": "3", "nbas": "0", "tn12": 283.65, "tend": 20.0, "pres": 100230.0, "latitude": 43.621, "tx12c": 21.600000000000023, "vv": 9860.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.378833, 43.621]}, "record_timestamp": "2022-04-17T20:00:00+02:00"},{"datasetid": "donnees-synop-essentielles-omm", "recordid": "7c245bfa841e7218935770b36765a780b84712ee", "fields": {"tminsolc": -1.099999999999966, "rafper": 7.0, "code_dep": "59", "libgeo": "Fretin", "pmer": 102660, "t": 286.15, "code_epci": "200093201", "ww": "0", "ht_neige": 0.0, "numer_sta": "07015", "raf10": 5.9, "code_reg": "32", "codegeo": "59256", "rr3": 0.0, "etat_sol": "0", "coordonnees": [50.57, 3.0975], "rr12": 0.0, "rr6": 0.0, "tc": 13.0, "tminsol": 272.05, "per": -10.0, "rr24": 0.0, "nom_dept": "Nord", "nom_reg": "Hauts-de-France", "mois_de_l_annee": 4, "td": 273.15, "temps_present": "On n\u2019a pas observ\u00e9 d\u2019\u00e9volution des nuages ou on n\u2019a pas pu suivre cette \u00e9volution", "longitude": 3.0975, "ff": 4.0, "tend24": -430.0, "altitude": 47, "dd": 150, "nom_epci": "M\u00e9tropole Europ\u00e9enne de Lille", "date": "2022-04-17T11:00:00+02:00", "rr1": 0.0, "nom": "LILLE-LESQUIN", "u": 41, "type_de_tendance_barometrique": "Stationnaire ou en hausse, puis en baisse, ou en baisse, puis en baisse plus rapide", "cod_tend": "8", "nbas": "0", "tend": -60.0, "pres": 102090.0, "latitude": 50.57, "vv": 16980.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.0975, 50.57]}, "record_timestamp": "2022-04-17T20:00:00+02:00"},{"datasetid": "donnees-synop-essentielles-omm", "recordid": "6fa78ce5ac39c43c39d1447520119a0fb84a43cd", "fields": {"hbas": 800.0, "rafper": 10.8, "n": 90.0, "hnuage2": 1080.0, "code_dep": "972", "libgeo": "Le Lamentin", "pmer": 101420, "t": 298.55, "code_epci": "249720061", "ww": "0", "numer_sta": "78925", "raf10": 10.8, "hnuage1": 750.0, "code_reg": "02", "codegeo": "97213", "rr3": -0.1, "coordonnees": [14.595333, -60.995667], "rr12": -0.1, "nnuage2": 3.0, "rr6": -0.1, "tc": 25.400000000000034, "per": -10.0, "rr24": -0.1, "nom_dept": "Martinique", "nnuage3": 5.0, "nom_reg": "Martinique", "mois_de_l_annee": 4, "td": 294.25, "temps_present": "On n\u2019a pas observ\u00e9 d\u2019\u00e9volution des nuages ou on n\u2019a pas pu suivre cette \u00e9volution", "longitude": -60.995667, "ff": 6.9, "tend24": -30.0, "altitude": 3, "dd": 100, "nom_epci": "CA du Centre de la Martinique", "date": "2022-04-17T11:00:00+02:00", "rr1": 0.0, "nom": "LAMENTIN-AERO", "u": 77, "type_de_tendance_barometrique": "En baisse, puis en hausse, la pression atmosph\u00e9rique est la m\u00eame ou plus basse que trois heures auparavant", "cod_tend": "5", "nbas": "5", "hnuage3": 1440.0, "tend": -10.0, "pres": 101330.0, "latitude": 14.595333, "nnuage1": 1.0, "vv": 42600.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-60.995667, 14.595333]}, "record_timestamp": "2022-04-17T20:00:00+02:00"},{"datasetid": "donnees-synop-essentielles-omm", "recordid": "324132ef8ef093de191cccc1fcb7efe0ad4f5ea3", "fields": {"hbas": 3500.0, "rafper": 20.1, "n": 10.0, "w2": "1", "temps_passe_1": "Nuages couvrant plus de la moiti\u00e9 du ciel pendant une partie de la p\u00e9riode consid\u00e9r\u00e9e et couvrant la moiti\u00e9 du ciel, ou moins, pendant l\u2019autre partie", "pmer": 97370, "t": 256.05, "w1": "1", "ww": "2", "numer_sta": "89642", "raf10": 20.1, "hnuage1": 3300.0, "ch": "12", "ctype1": "3", "coordonnees": [-66.663167, 140.001], "tc": -17.099999999999966, "per": -30.0, "mois_de_l_annee": 4, "td": 250.35, "temps_present": "\u00c9tat du ciel inchang\u00e9 dans l\u2019ensemble", "longitude": 140.001, "ff": 12.3, "altitude": 43, "dd": 140, "cm": "23", "date": "2022-04-17T11:00:00+02:00", "nom": "DUMONT D'URVILLE", "u": 58, "type_de_tendance_barometrique": "En hausse", "cod_tend": "2", "nbas": "1", "cl": "30", "tend": 40.0, "pres": 96810.0, "latitude": -66.663167, "nnuage1": 1.0, "vv": 50000.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [140.001, -66.663167]}, "record_timestamp": "2022-04-17T20:00:00+02:00"},{"datasetid": "donnees-synop-essentielles-omm", "recordid": "8c3ceb9e129e6a670fd590e362c23412a0715cbf", "fields": {"code_dep": "50", "t": 289.05, "w1": "2", "ww": "3", "numer_sta": "07020", "raf10": 2.4, "code_reg": "28", "ch": "10", "rr3": 0.0, "coordonnees": [49.725167, -1.939833], "rr12": 0.2, "rr6": 0.0, "tc": 15.900000000000034, "per": -10.0, "nom_dept": "Manche", "td": 280.75, "temps_present": "Nuages en formation ou en train de se d\u00e9velopper", "altitude": 6, "dd": 290, "cm": "20", "date": "2022-04-17T14:00:00+02:00", "rr1": 0.0, "nom": "PTE DE LA HAGUE", "u": 58, "cod_tend": "7", "tend": -170.0, "latitude": 49.725167, "nnuage1": 6.0, "hbas": 800.0, "rafper": 4.1, "n": 75.0, "temps_passe_1": "Nuages couvrant plus de la moiti\u00e9 du ciel pendant toute la p\u00e9riode consid\u00e9r\u00e9e", "libgeo": "La Hague", "pmer": 102100, "code_epci": "200067205", "hnuage1": 800.0, "ctype1": "7", "codegeo": "50041", "rr24": 0.2, "nom_reg": "Normandie", "mois_de_l_annee": 4, "longitude": -1.939833, "ff": 1.3, "tend24": -820.0, "nom_epci": "CA du Cotentin", "type_de_tendance_barometrique": "En baisse", "nbas": "6", "cl": "36", "pres": 101990.0, "vv": 16000.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-1.939833, 49.725167]}, "record_timestamp": "2022-04-17T20:00:00+02:00"},{"datasetid": "donnees-synop-essentielles-omm", "recordid": "470b9f87910bb24dda6044684ed5772596dfe319", "fields": {"tminsolc": 6.2000000000000455, "rafper": 11.5, "code_dep": "21", "libgeo": "Ouges", "pmer": 101760, "t": 292.75, "code_epci": "242100410", "ww": "0", "ht_neige": 0.0, "numer_sta": "07280", "raf10": 11.1, "code_reg": "27", "codegeo": "21473", "rr3": 0.0, "etat_sol": "0", "coordonnees": [47.267833, 5.088333], "rr12": 0.0, "rr6": 0.0, "tc": 19.600000000000023, "tminsol": 279.35, "per": -10.0, "rr24": 0.0, "nom_dept": "C\u00f4te-d'Or", "nom_reg": "Bourgogne-Franche-Comt\u00e9", "mois_de_l_annee": 4, "td": 270.45, "temps_present": "On n\u2019a pas observ\u00e9 d\u2019\u00e9volution des nuages ou on n\u2019a pas pu suivre cette \u00e9volution", "longitude": 5.088333, "ff": 6.9, "tend24": -500.0, "altitude": 219, "dd": 30, "nom_epci": "Dijon M\u00e9tropole", "date": "2022-04-17T17:00:00+02:00", "rr1": 0.0, "nom": "DIJON-LONGVIC", "u": 22, "type_de_tendance_barometrique": "En baisse, puis stationnaire, ou en baisse, puis en baisse plus lente", "cod_tend": "6", "nbas": "0", "tend": -270.0, "pres": 99190.0, "latitude": 47.267833, "vv": 31980.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.088333, 47.267833]}, "record_timestamp": "2022-04-17T20:00:00+02:00"},{"datasetid": "donnees-synop-essentielles-omm", "recordid": "f0a76c958856711cb8b13ed3042f2bab34886b07", "fields": {"tminsolc": 8.400000000000034, "rafper": 9.7, "code_dep": "2A", "libgeo": "Ajaccio", "pmer": 101220, "t": 292.15, "code_epci": "242010056", "ww": "0", "ht_neige": 0.0, "numer_sta": "07761", "raf10": 8.7, "code_reg": "94", "codegeo": "2A004", "rr3": 0.0, "coordonnees": [41.918, 8.792667], "rr12": 0.0, "rr6": 0.0, "tc": 19.0, "tminsol": 281.55, "per": -10.0, "rr24": 0.0, "nom_dept": "Corse-du-Sud", "nom_reg": "Corse", "mois_de_l_annee": 4, "td": 282.85, "temps_present": "On n\u2019a pas observ\u00e9 d\u2019\u00e9volution des nuages ou on n\u2019a pas pu suivre cette \u00e9volution", "longitude": 8.792667, "ff": 6.0, "tend24": 60.0, "altitude": 5, "dd": 210, "nom_epci": "CA du Pays Ajaccien", "date": "2022-04-17T17:00:00+02:00", "rr1": 0.0, "nom": "AJACCIO", "u": 55, "type_de_tendance_barometrique": "En baisse", "cod_tend": "7", "nbas": "0", "tend": -100.0, "pres": 101110.0, "latitude": 41.918, "vv": 19480.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [8.792667, 41.918]}, "record_timestamp": "2022-04-17T20:00:00+02:00"},{"datasetid": "donnees-synop-essentielles-omm", "recordid": "963926765fe9a35588f279a899dcf139a2200168", "fields": {"code_dep": "22", "t": 285.55, "w1": "2", "ww": "40", "numer_sta": "07117", "raf10": 5.5, "code_reg": "53", "rr3": 0.0, "coordonnees": [48.825833, -3.473167], "rr12": 0.0, "rr6": 0.0, "tc": 12.400000000000034, "per": -10.0, "nom_dept": "C\u00f4tes-d'Armor", "td": 282.75, "temps_present": "Brouillard ou brouillard glac\u00e9 \u00e0 distance au moment de", "altitude": 55, "dd": 250, "date": "2022-04-17T20:00:00+02:00", "rr1": 0.0, "nom": "PLOUMANAC'H", "u": 83, "cod_tend": "7", "tend": -30.0, "latitude": 48.825833, "nnuage1": 8.0, "hbas": 250.0, "rafper": 7.7, "n": 100.0, "temps_passe_1": "Nuages couvrant plus de la moiti\u00e9 du ciel pendant toute la p\u00e9riode consid\u00e9r\u00e9e", "libgeo": "Perros-Guirec", "pmer": 102000, "code_epci": "200065928", "hnuage1": 200.0, "ctype1": "7", "codegeo": "22168", "tn12c": 11.300000000000011, "tx12": 291.55, "rr24": 0.0, "nom_reg": "Bretagne", "mois_de_l_annee": 4, "longitude": -3.473167, "ff": 3.6, "tend24": -610.0, "nom_epci": "CA Lannion-Tr\u00e9gor Communaut\u00e9", "type_de_tendance_barometrique": "En baisse", "nbas": "8", "cl": "37", "tn12": 284.45, "pres": 101300.0, "tx12c": 18.400000000000034, "vv": 900.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-3.473167, 48.825833]}, "record_timestamp": "2022-04-17T20:00:00+02:00"},{"datasetid": "donnees-synop-essentielles-omm", "recordid": "7422454926609888c32c8086e6fe88a3a48bfdb3", "fields": {"w2": "1", "code_dep": "91", "t": 290.85, "w1": "1", "ww": "2", "numer_sta": "07149", "raf10": 4.3, "code_reg": "11", "ch": "11", "rr3": 0.0, "coordonnees": [48.716833, 2.384333], "rr12": 0.0, "rr6": 0.0, "tc": 17.700000000000045, "per": -10.0, "nom_dept": "Essonne", "td": 275.15, "temps_present": "\u00c9tat du ciel inchang\u00e9 dans l\u2019ensemble", "altitude": 89, "dd": 100, "cm": "20", "date": "2022-04-17T20:00:00+02:00", "rr1": 0.0, "nom": "ORLY", "u": 35, "cod_tend": "6", "tend": -90.0, "latitude": 48.716833, "nnuage1": 5.0, "hbas": 7000.0, "rafper": 6.1, "n": 60.0, "temps_passe_1": "Nuages couvrant plus de la moiti\u00e9 du ciel pendant une partie de la p\u00e9riode consid\u00e9r\u00e9e et couvrant la moiti\u00e9 du ciel, ou moins, pendant l\u2019autre partie", "libgeo": "Athis-Mons", "pmer": 101900, "code_epci": "200054781", "hnuage1": 7000.0, "ctype1": "0", "codegeo": "91027", "etat_sol": "0", "tn12c": 8.5, "tx12": 293.95, "rr24": 0.0, "nom_reg": "\u00cele-de-France", "mois_de_l_annee": 4, "longitude": 2.384333, "ff": 2.9, "tend24": -720.0, "nom_epci": "M\u00e9tropole du Grand Paris", "type_de_tendance_barometrique": "En baisse, puis stationnaire, ou en baisse, puis en baisse plus lente", "nbas": "0", "cl": "30", "tn12": 281.65, "pres": 100830.0, "tx12c": 20.80000000000001, "vv": 59370.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.384333, 48.716833]}, "record_timestamp": "2022-04-17T20:00:00+02:00"},{"datasetid": "donnees-synop-essentielles-omm", "recordid": "269b54979d4cdecc5f761f3babacefed1cacd55d", "fields": {"w2": "0", "code_dep": "69", "t": 290.35, "w1": "0", "ww": "0", "ht_neige": 0.0, "numer_sta": "07481", "raf10": 4.7, "code_reg": "84", "rr3": 0.0, "coordonnees": [45.7265, 5.077833], "rr12": 0.0, "rr6": 0.0, "tc": 17.200000000000045, "per": -10.0, "nom_dept": "Rh\u00f4ne", "td": 275.85, "temps_present": "On n\u2019a pas observ\u00e9 d\u2019\u00e9volution des nuages ou on n\u2019a pas pu suivre cette \u00e9volution", "altitude": 235, "dd": 350, "date": "2022-04-17T20:00:00+02:00", "rr1": 0.0, "nom": "LYON-ST EXUPERY", "u": 38, "cod_tend": "6", "tend": -50.0, "latitude": 45.7265, "rafper": 6.1, "temps_passe_1": "Nuages ne couvrant pas plus de la moiti\u00e9 du ciel pendant toute la p\u00e9riode consid\u00e9r\u00e9e", "libgeo": "Colombier-Saugnieu", "pmer": 101620, "code_epci": "246900575", "codegeo": "69299", "etat_sol": "0", "tn12c": 7.5, "tx12": 291.75, "rr24": 0.0, "nom_reg": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes", "mois_de_l_annee": 4, "longitude": 5.077833, "ff": 3.6, "tend24": -260.0, "nom_epci": "CC de l'Est Lyonnais (CCEL)", "type_de_tendance_barometrique": "En baisse, puis stationnaire, ou en baisse, puis en baisse plus lente", "nbas": "0", "tn12": 280.65, "pres": 98810.0, "tx12c": 18.600000000000023, "vv": 45900.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.077833, 45.7265]}, "record_timestamp": "2022-04-17T20:00:00+02:00"},{"datasetid": "donnees-synop-essentielles-omm", "recordid": "e222c772f0ece0abe82d2c1f57acae528dbafa1d", "fields": {"code_dep": "09", "t": 290.85, "ww": "0", "ht_neige": 0.0, "numer_sta": "07627", "raf10": 6.7, "code_reg": "76", "rr3": 0.0, "coordonnees": [43.005333, 1.106833], "rr12": 0.0, "rr6": 0.0, "tc": 17.700000000000045, "tminsol": 282.55, "per": -10.0, "nom_dept": "Ari\u00e8ge", "td": 282.75, "temps_present": "On n\u2019a pas observ\u00e9 d\u2019\u00e9volution des nuages ou on n\u2019a pas pu suivre cette \u00e9volution", "altitude": 414, "dd": 320, "date": "2022-04-17T20:00:00+02:00", "rr1": 0.0, "nom": "ST GIRONS", "u": 59, "cod_tend": "3", "tend": 50.0, "latitude": 43.005333, "nnuage1": 3.0, "tminsolc": 9.400000000000034, "hbas": 1750.0, "rafper": 7.3, "libgeo": "Lorp-Sentaraille", "pmer": 101730, "code_epci": "200067940", "hnuage1": 1680.0, "codegeo": "09289", "etat_sol": "0", "tn12c": 6.600000000000023, "tx12": 295.55, "rr24": 0.0, "nom_reg": "Occitanie", "mois_de_l_annee": 4, "longitude": 1.106833, "ff": 4.4, "tend24": -350.0, "nom_epci": "CC Couserans-Pyr\u00e9n\u00e9es", "type_de_tendance_barometrique": "En baisse ou stationnaire, puis en hausse, ou en hausse, puis en hausse plus rapide", "nbas": "3", "tn12": 279.75, "pres": 96940.0, "tx12c": 22.400000000000034, "vv": 20000.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.106833, 43.005333]}, "record_timestamp": "2022-04-17T20:00:00+02:00"},{"datasetid": "donnees-synop-essentielles-omm", "recordid": "96016b65ea0637b1421c11304e86e3916ec31799", "fields": {"code_dep": "31", "t": 293.65, "ww": "0", "ht_neige": 0.0, "numer_sta": "07630", "raf10": 9.3, "code_reg": "76", "rr3": 0.0, "coordonnees": [43.621, 1.378833], "rr12": 0.0, "rr6": 0.0, "tc": 20.5, "tminsol": 283.25, "per": -10.0, "nom_dept": "Haute-Garonne", "td": 281.95, "temps_present": "On n\u2019a pas observ\u00e9 d\u2019\u00e9volution des nuages ou on n\u2019a pas pu suivre cette \u00e9volution", "altitude": 151, "dd": 270, "date": "2022-04-17T20:00:00+02:00", "rr1": 0.0, "nom": "TOULOUSE-BLAGNAC", "u": 47, "cod_tend": "5", "tend": -10.0, "latitude": 43.621, "nnuage1": 1.0, "tminsolc": 10.100000000000023, "hbas": 7320.0, "rafper": 9.8, "libgeo": "Blagnac", "pmer": 101670, "code_epci": "243100518", "hnuage1": 7320.0, "codegeo": "31069", "etat_sol": "0", "tn12c": 10.700000000000045, "tx12": 295.65, "rr24": 0.0, "nom_reg": "Occitanie", "mois_de_l_annee": 4, "longitude": 1.378833, "ff": 6.5, "tend24": -280.0, "nom_epci": "Toulouse M\u00e9tropole", "type_de_tendance_barometrique": "En baisse, puis en hausse, la pression atmosph\u00e9rique est la m\u00eame ou plus basse que trois heures auparavant", "nbas": "1", "tn12": 283.85, "pres": 99920.0, "tx12c": 22.5, "vv": 18020.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.378833, 43.621]}, "record_timestamp": "2022-04-17T20:00:00+02:00"},{"datasetid": "donnees-synop-essentielles-omm", "recordid": "841d56e7c0111bf6ae6ff9d7f082e28ba088ba6b", "fields": {"tminsolc": 13.900000000000034, "rafper": 3.2, "code_dep": "66", "libgeo": "Perpignan", "pmer": 101510, "t": 290.75, "code_epci": "200027183", "ww": "0", "ht_neige": 0.0, "numer_sta": "07747", "raf10": 2.6, "code_reg": "76", "codegeo": "66136", "rr3": 0.0, "etat_sol": "0", "coordonnees": [42.737167, 2.872833], "rr12": 0.0, "rr6": 0.0, "tc": 17.600000000000023, "tn12c": 15.800000000000011, "tminsol": 287.05, "tx12": 293.85, "per": -10.0, "rr24": 0.0, "nom_dept": "Pyr\u00e9n\u00e9es-Orientales", "nom_reg": "Occitanie", "mois_de_l_annee": 4, "td": 283.35, "temps_present": "On n\u2019a pas observ\u00e9 d\u2019\u00e9volution des nuages ou on n\u2019a pas pu suivre cette \u00e9volution", "longitude": 2.872833, "ff": 1.5, "tend24": -80.0, "altitude": 42, "dd": 30, "nom_epci": "CU Perpignan M\u00e9diterran\u00e9e M\u00e9tropole", "date": "2022-04-17T20:00:00+02:00", "rr1": 0.0, "nom": "PERPIGNAN", "u": 62, "type_de_tendance_barometrique": "En baisse, puis stationnaire, ou en baisse, puis en baisse plus lente", "cod_tend": "6", "nbas": "0", "tn12": 288.95, "tend": -100.0, "pres": 100990.0, "latitude": 42.737167, "tx12c": 20.700000000000045, "vv": 55760.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.872833, 42.737167]}, "record_timestamp": "2022-04-17T20:00:00+02:00"},{"datasetid": "donnees-synop-essentielles-omm", "recordid": "0511082103855b14844f1c22ef68f81c5dbe528e", "fields": {"tx24": 281.05, "pmer": 100590, "t": 280.45, "tx24c": 7.900000000000034, "numer_sta": "61997", "rr3": 0.2, "coordonnees": [-46.4325, 51.856667], "rr12": 2.6, "rr6": 0.6, "tc": 7.300000000000011, "tn24": 275.15, "rr24": 3.6, "mois_de_l_annee": 4, "td": 279.85, "longitude": 51.856667, "ff": 9.4, "tend24": -850.0, "altitude": 146, "dd": 320, "tn24c": 2.0, "date": "2022-04-17T20:00:00+02:00", "rr1": 0.0, "nom": "CROZET", "u": 96, "type_de_tendance_barometrique": "Stationnaire ou en hausse, puis en baisse, ou en baisse, puis en baisse plus rapide", "cod_tend": "8", "tend": 60.0, "pres": 98830.0, "latitude": -46.4325}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [51.856667, -46.4325]}, "record_timestamp": "2022-04-17T20:00:00+02:00"},{"datasetid": "donnees-synop-essentielles-omm", "recordid": "e6005c2e24f2a88c3df1b84f651745e49a829f77", "fields": {"rafper": 5.1, "code_dep": "976", "libgeo": "Pamandzi", "pmer": 101160, "t": 300.45, "code_epci": "200050532", "ww": "0", "numer_sta": "67005", "raf10": 3.8, "code_reg": "06", "codegeo": "97615", "rr3": 0.0, "coordonnees": [-12.8055, 45.282833], "rr12": 0.0, "rr6": 0.0, "tc": 27.30000000000001, "per": -10.0, "rr24": 0.0, "nom_dept": "Mayotte", "nom_reg": "Mayotte", "mois_de_l_annee": 4, "td": 295.85, "temps_present": "On n\u2019a pas observ\u00e9 d\u2019\u00e9volution des nuages ou on n\u2019a pas pu suivre cette \u00e9volution", "longitude": 45.282833, "ff": 2.7, "tend24": -70.0, "altitude": 7, "dd": 160, "nom_epci": "CC de Petite-Terre", "date": "2022-04-17T20:00:00+02:00", "rr1": 0.0, "nom": "PAMANDZI", "u": 76, "type_de_tendance_barometrique": "En hausse, puis stationnaire, ou en hausse, puis en hausse plus lente", "cod_tend": "1", "nbas": "0", "tend": 160.0, "pres": 101080.0, "latitude": -12.8055, "vv": 20000.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [45.282833, -12.8055]}, "record_timestamp": "2022-04-17T20:00:00+02:00"},{"datasetid": "donnees-synop-essentielles-omm", "recordid": "2f4bfbd2bf44d8fc3101fba95f1e38c6845bbb69", "fields": {"tminsolc": 3.3000000000000114, "rafper": 4.4, "code_dep": "10", "libgeo": "Barberey-Saint-Sulpice", "pmer": 102680, "t": 280.55, "code_epci": "200069250", "ww": "0", "ht_neige": 0.0, "numer_sta": "07168", "raf10": 1.8, "code_reg": "44", "codegeo": "10030", "rr3": 0.0, "etat_sol": "0", "coordonnees": [48.324667, 4.02], "rr12": 0.0, "rr6": 0.0, "tc": 7.400000000000034, "tminsol": 276.45, "per": -10.0, "rr24": 0.0, "nom_dept": "Aube", "nom_reg": "Grand Est", "mois_de_l_annee": 4, "td": 274.35, "temps_present": "On n\u2019a pas observ\u00e9 d\u2019\u00e9volution des nuages ou on n\u2019a pas pu suivre cette \u00e9volution", "longitude": 4.02, "ff": 0.6, "tend24": 50.0, "altitude": 112, "dd": 60, "nom_epci": "CA Troyes Champagne M\u00e9tropole", "date": "2022-04-17T02:00:00+02:00", "rr1": 0.0, "nom": "TROYES-BARBEREY", "u": 65, "type_de_tendance_barometrique": "En baisse, puis stationnaire, ou en baisse, puis en baisse plus lente", "cod_tend": "6", "nbas": "0", "tend": -80.0, "pres": 101220.0, "latitude": 48.324667, "vv": 20000.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.02, 48.324667]}, "record_timestamp": "2022-04-17T20:00:00+02:00"},{"datasetid": "donnees-synop-essentielles-omm", "recordid": "e161874975f071680219ada1e387717839d0d7af", "fields": {"tminsolc": 9.5, "rafper": 3.1, "code_dep": "2A", "libgeo": "Ajaccio", "pmer": 101410, "t": 284.45, "code_epci": "242010056", "ww": "0", "ht_neige": 0.0, "numer_sta": "07761", "raf10": 2.5, "code_reg": "94", "codegeo": "2A004", "rr3": 0.0, "coordonnees": [41.918, 8.792667], "rr12": 0.0, "rr6": 0.0, "tc": 11.300000000000011, "tminsol": 282.65, "per": -10.0, "rr24": 0.0, "nom_dept": "Corse-du-Sud", "nom_reg": "Corse", "mois_de_l_annee": 4, "td": 281.85, "temps_present": "On n\u2019a pas observ\u00e9 d\u2019\u00e9volution des nuages ou on n\u2019a pas pu suivre cette \u00e9volution", "longitude": 8.792667, "ff": 1.5, "tend24": -220.0, "altitude": 5, "dd": 40, "nom_epci": "CA du Pays Ajaccien", "date": "2022-04-17T02:00:00+02:00", "rr1": 0.0, "nom": "AJACCIO", "u": 84, "type_de_tendance_barometrique": "En baisse ou stationnaire, puis en hausse, ou en hausse, puis en hausse plus rapide", "cod_tend": "3", "nbas": "0", "tend": 40.0, "pres": 101300.0, "latitude": 41.918, "vv": 25180.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [8.792667, 41.918]}, "record_timestamp": "2022-04-17T20:00:00+02:00"},{"datasetid": "donnees-synop-essentielles-omm", "recordid": "c7ec74d21747f483e3ccbe4433e7ccf98386fa0e", "fields": {"tx24": 285.95, "pmer": 101310, "t": 276.85, "tx24c": 12.800000000000011, "numer_sta": "61997", "rr3": 0.0, "coordonnees": [-46.4325, 51.856667], "rr12": 1.2, "rr6": 0.4, "tc": 3.7000000000000455, "tn24": 275.15, "rr24": 4.4, "mois_de_l_annee": 4, "td": 273.05, "longitude": 51.856667, "ff": 10.0, "tend24": 1150.0, "altitude": 146, "dd": 320, "tn24c": 2.0, "date": "2022-04-17T02:00:00+02:00", "rr1": 0.0, "nom": "CROZET", "u": 76, "type_de_tendance_barometrique": "Stationnaire ou en hausse, puis en baisse, ou en baisse, puis en baisse plus rapide", "cod_tend": "8", "tend": 210.0, "pres": 99510.0, "latitude": -46.4325}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [51.856667, -46.4325]}, "record_timestamp": "2022-04-17T20:00:00+02:00"},{"datasetid": "donnees-synop-essentielles-omm", "recordid": "c1d733e9ec1c05d896e2485da8efe631d40de3d1", "fields": {"tx24": 304.25, "code_dep": "977", "libgeo": "Saint-Barth\u00e9lemy", "pmer": 101620, "t": 299.05, "tx24c": 31.100000000000023, "numer_sta": "78894", "code_reg": "977", "codegeo": "97701", "rr3": 0.0, "coordonnees": [17.9015, -62.852167], "rr12": 0.0, "rr6": 0.0, "tc": 25.900000000000034, "tn24": 297.65, "rr24": 0.2, "nom_dept": "Saint-Barth\u00e9lemy", "nom_reg": "Saint-Barth\u00e9lemy", "mois_de_l_annee": 4, "td": 294.05, "longitude": -62.852167, "ff": 4.0, "tend24": 20.0, "altitude": 44, "dd": 90, "tn24c": 24.5, "date": "2022-04-17T02:00:00+02:00", "rr1": 0.0, "nom": "ST-BARTHELEMY METEO", "u": 74, "type_de_tendance_barometrique": "En baisse ou stationnaire, puis en hausse, ou en hausse, puis en hausse plus rapide", "cod_tend": "3", "tend": 150.0, "pres": 101100.0, "latitude": 17.9015}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-62.852167, 17.9015]}, "record_timestamp": "2022-04-17T20:00:00+02:00"},{"datasetid": "donnees-synop-essentielles-omm", "recordid": "36c64d6b5171774a95b074ca8e79e68f41fb95d8", "fields": {"tminsolc": 10.200000000000045, "hbas": 2520.0, "rafper": 5.7, "code_dep": "13", "libgeo": "Marignane", "pmer": 101900, "t": 292.05, "code_epci": "200054807", "ww": "0", "ht_neige": 0.0, "numer_sta": "07650", "raf10": 5.0, "hnuage1": 2520.0, "code_reg": "93", "codegeo": "13054", "rr3": 0.0, "coordonnees": [43.437667, 5.216], "rr12": 0.0, "rr6": 0.0, "tc": 18.900000000000034, "tminsol": 283.35, "per": -10.0, "rr24": 0.0, "nom_dept": "Bouches-du-Rh\u00f4ne", "nom_reg": "Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur", "mois_de_l_annee": 4, "td": 281.35, "temps_present": "On n\u2019a pas observ\u00e9 d\u2019\u00e9volution des nuages ou on n\u2019a pas pu suivre cette \u00e9volution", "longitude": 5.216, "ff": 4.0, "tend24": 330.0, "altitude": 9, "dd": 290, "nom_epci": "M\u00e9tropole d'Aix-Marseille-Provence", "date": "2022-04-17T11:00:00+02:00", "rr1": 0.0, "nom": "MARIGNANE", "u": 50, "type_de_tendance_barometrique": "En hausse", "cod_tend": "2", "nbas": "1", "tend": 80.0, "pres": 101520.0, "latitude": 43.437667, "nnuage1": 1.0, "vv": 18970.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.216, 43.437667]}, "record_timestamp": "2022-04-17T20:00:00+02:00"},{"datasetid": "donnees-synop-essentielles-omm", "recordid": "2806ddc52fa883c3306044880d022fb39ad6625c", "fields": {"tminsolc": 10.700000000000045, "rafper": 5.7, "code_dep": "37", "libgeo": "Par\u00e7ay-Meslay", "pmer": 101840, "t": 293.75, "code_epci": "243700754", "ww": "0", "ht_neige": 0.0, "numer_sta": "07240", "raf10": 4.1, "code_reg": "24", "codegeo": "37179", "rr3": 0.0, "etat_sol": "0", "coordonnees": [47.4445, 0.727333], "rr12": 0.0, "rr6": 0.0, "tc": 20.600000000000023, "tminsol": 283.85, "per": -10.0, "rr24": 0.0, "nom_dept": "Indre-et-Loire", "nom_reg": "Centre-Val de Loire", "mois_de_l_annee": 4, "td": 278.55, "temps_present": "On n\u2019a pas observ\u00e9 d\u2019\u00e9volution des nuages ou on n\u2019a pas pu suivre cette \u00e9volution", "longitude": 0.727333, "ff": 2.1, "tend24": -620.0, "altitude": 108, "dd": 20, "nom_epci": "Tours M\u00e9tropole Val de Loire", "date": "2022-04-17T17:00:00+02:00", "rr1": 0.0, "nom": "TOURS", "u": 37, "type_de_tendance_barometrique": "En baisse, puis stationnaire, ou en baisse, puis en baisse plus lente", "cod_tend": "6", "nbas": "0", "tend": -190.0, "pres": 100530.0, "latitude": 47.4445, "vv": 51760.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.727333, 47.4445]}, "record_timestamp": "2022-04-17T20:00:00+02:00"},{"datasetid": "donnees-synop-essentielles-omm", "recordid": "18a66de0feedf796dcf3b5010bb966d0845a940c", "fields": {"tminsolc": 8.100000000000023, "rafper": 9.3, "code_dep": "2B", "libgeo": "Lucciana", "pmer": 101560, "t": 290.15, "code_epci": "200036499", "ww": "0", "ht_neige": 0.0, "numer_sta": "07790", "raf10": 8.4, "code_reg": "94", "codegeo": "2B148", "rr3": 0.0, "coordonnees": [42.540667, 9.485167], "rr12": 0.0, "rr6": 0.0, "tc": 17.0, "tminsol": 281.25, "per": -10.0, "rr24": 0.0, "nom_dept": "Haute-Corse", "nom_reg": "Corse", "mois_de_l_annee": 4, "td": 274.95, "temps_present": "On n\u2019a pas observ\u00e9 d\u2019\u00e9volution des nuages ou on n\u2019a pas pu suivre cette \u00e9volution", "longitude": 9.485167, "ff": 4.5, "tend24": 360.0, "altitude": 10, "dd": 330, "nom_epci": "CC de Marana-Golo", "date": "2022-04-17T17:00:00+02:00", "rr1": 0.0, "nom": "BASTIA", "u": 36, "type_de_tendance_barometrique": "En baisse", "cod_tend": "7", "nbas": "0", "tend": -130.0, "pres": 101420.0, "latitude": 42.540667, "vv": 20000.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [9.485167, 42.540667]}, "record_timestamp": "2022-04-17T20:00:00+02:00"},{"datasetid": "donnees-synop-essentielles-omm", "recordid": "304d04eb812c5fa1a0d655045bd9fe6979293428", "fields": {"code_dep": "971", "libgeo": "La D\u00e9sirade", "pmer": 101670, "t": 300.65, "code_epci": "200041507", "numer_sta": "78890", "code_reg": "01", "codegeo": "97110", "coordonnees": [16.335, -61.004], "tc": 27.5, "nom_dept": "Guadeloupe", "nom_reg": "Guadeloupe", "mois_de_l_annee": 4, "td": 292.95, "longitude": -61.004, "ff": 8.5, "tend24": 0.0, "altitude": 27, "dd": 90, "nom_epci": "CA La Riviera du Levant", "date": "2022-04-17T17:00:00+02:00", "rr1": 0.0, "nom": "LA DESIRADE METEO", "u": 63, "type_de_tendance_barometrique": "En hausse, puis en baisse la pression atmosph\u00e9rique est la m\u00eame ou plus haute que trois heures auparavant", "cod_tend": "0", "tend": 30.0, "pres": 101350.0, "latitude": 16.335}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-61.004, 16.335]}, "record_timestamp": "2022-04-17T20:00:00+02:00"},{"datasetid": "donnees-synop-essentielles-omm", "recordid": "2292f1d6101b2bf934059f6008a03eebd2a8a55f", "fields": {"hbas": 800.0, "rafper": 14.0, "code_dep": "972", "libgeo": "Le Lamentin", "pmer": 101580, "t": 302.25, "code_epci": "249720061", "ww": "0", "numer_sta": "78925", "raf10": 12.6, "hnuage1": 960.0, "code_reg": "02", "codegeo": "97213", "rr3": 0.0, "coordonnees": [14.595333, -60.995667], "rr12": -0.1, "rr6": -0.1, "tc": 29.100000000000023, "per": -10.0, "rr24": -0.1, "nom_dept": "Martinique", "nom_reg": "Martinique", "mois_de_l_annee": 4, "td": 294.25, "temps_present": "On n\u2019a pas observ\u00e9 d\u2019\u00e9volution des nuages ou on n\u2019a pas pu suivre cette \u00e9volution", "longitude": -60.995667, "ff": 9.3, "tend24": 0.0, "altitude": 3, "dd": 100, "nom_epci": "CA du Centre de la Martinique", "date": "2022-04-17T17:00:00+02:00", "rr1": 0.0, "nom": "LAMENTIN-AERO", "u": 62, "type_de_tendance_barometrique": "Stationnaire ou en hausse, puis en baisse, ou en baisse, puis en baisse plus rapide", "cod_tend": "8", "nbas": "2", "tend": -10.0, "pres": 101490.0, "latitude": 14.595333, "nnuage1": 1.0, "vv": 34310.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-60.995667, 14.595333]}, "record_timestamp": "2022-04-17T20:00:00+02:00"},{"datasetid": "donnees-synop-essentielles-omm", "recordid": "766047e625d8a24b9e1dd2ba96d4d67e753de2f6", "fields": {"code_dep": "61", "t": 290.95, "ww": "0", "ht_neige": 0.0, "numer_sta": "07139", "raf10": 2.7, "code_reg": "28", "rr3": 0.0, "coordonnees": [48.4455, 0.110167], "rr12": 0.0, "rr6": 0.0, "tc": 17.80000000000001, "tminsol": 283.45, "per": -10.0, "nom_dept": "Orne", "td": 277.85, "temps_present": "On n\u2019a pas observ\u00e9 d\u2019\u00e9volution des nuages ou on n\u2019a pas pu suivre cette \u00e9volution", "altitude": 143, "dd": 140, "date": "2022-04-17T20:00:00+02:00", "rr1": 0.0, "nom": "ALENCON", "u": 42, "cod_tend": "6", "tend": -80.0, "latitude": 48.4455, "nnuage1": 3.0, "tminsolc": 10.300000000000011, "hbas": 7260.0, "rafper": 3.7, "libgeo": "Ceris\u00e9", "pmer": 101820, "code_epci": "246100663", "hnuage1": 7260.0, "codegeo": "61077", "etat_sol": "0", "tn12c": 6.2000000000000455, "tx12": 293.95, "rr24": 0.0, "nom_reg": "Normandie", "mois_de_l_annee": 4, "longitude": 0.110167, "ff": 1.7, "tend24": -720.0, "nom_epci": "CU d'Alen\u00e7on", "type_de_tendance_barometrique": "En baisse, puis stationnaire, ou en baisse, puis en baisse plus lente", "nbas": "3", "tn12": 279.35, "pres": 100110.0, "tx12c": 20.80000000000001, "vv": 20000.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.110167, 48.4455]}, "record_timestamp": "2022-04-17T20:00:00+02:00"},{"datasetid": "donnees-synop-essentielles-omm", "recordid": "7fd427115751055980b8eb4923effa05d77efba6", "fields": {"tminsolc": 5.300000000000011, "rafper": 4.1, "code_dep": "18", "libgeo": "Bourges", "pmer": 101710, "t": 292.35, "code_epci": "241800507", "ww": "0", "ht_neige": 0.0, "numer_sta": "07255", "raf10": 2.4, "code_reg": "24", "codegeo": "18033", "rr3": 0.0, "coordonnees": [47.059167, 2.359833], "rr12": 0.0, "rr6": 0.0, "tc": 19.200000000000045, "tn12c": 7.600000000000023, "tminsol": 278.45, "tx12": 295.25, "per": -10.0, "rr24": 0.0, "nom_dept": "Cher", "nom_reg": "Centre-Val de Loire", "mois_de_l_annee": 4, "td": 273.35, "temps_present": "On n\u2019a pas observ\u00e9 d\u2019\u00e9volution des nuages ou on n\u2019a pas pu suivre cette \u00e9volution", "longitude": 2.359833, "ff": 1.7, "tend24": -630.0, "altitude": 161, "dd": 10, "nom_epci": "CA Bourges Plus", "date": "2022-04-17T20:00:00+02:00", "rr1": 0.0, "nom": "BOURGES", "u": 28, "type_de_tendance_barometrique": "En baisse, puis stationnaire, ou en baisse, puis en baisse plus lente", "cod_tend": "6", "tn12": 280.75, "tend": -80.0, "pres": 99770.0, "latitude": 47.059167, "tx12c": 22.100000000000023, "vv": 20000.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.359833, 47.059167]}, "record_timestamp": "2022-04-17T20:00:00+02:00"},{"datasetid": "donnees-synop-essentielles-omm", "recordid": "4457b1f3e53bab538cd3476181ebe6dde21dc48f", "fields": {"tminsolc": 6.800000000000011, "rafper": 5.5, "code_dep": "76", "libgeo": "Boos", "pmer": 102710, "t": 280.75, "code_epci": "200023414", "ww": "0", "ht_neige": 0.0, "numer_sta": "07037", "raf10": 5.5, "code_reg": "28", "codegeo": "76116", "rr3": 0.0, "coordonnees": [49.383, 1.181667], "rr12": 0.0, "rr6": 0.0, "tc": 7.600000000000023, "tminsol": 279.95, "per": -10.0, "rr24": 0.0, "nom_dept": "Seine-Maritime", "nom_reg": "Normandie", "mois_de_l_annee": 4, "td": 277.65, "temps_present": "On n\u2019a pas observ\u00e9 d\u2019\u00e9volution des nuages ou on n\u2019a pas pu suivre cette \u00e9volution", "longitude": 1.181667, "ff": 4.4, "tend24": -120.0, "altitude": 151, "dd": 70, "nom_epci": "M\u00e9tropole Rouen Normandie", "date": "2022-04-17T02:00:00+02:00", "rr1": 0.0, "nom": "ROUEN-BOOS", "u": 81, "type_de_tendance_barometrique": "Stationnaire ou en hausse, puis en baisse, ou en baisse, puis en baisse plus rapide", "cod_tend": "8", "nbas": "0", "tend": -50.0, "pres": 100780.0, "latitude": 49.383, "vv": 29870.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.181667, 49.383]}, "record_timestamp": "2022-04-17T20:00:00+02:00"},{"datasetid": "donnees-synop-essentielles-omm", "recordid": "dd0ed86d7ce1d59df34b5657e5c13b0f904f2dcf", "fields": {"tminsolc": 11.600000000000023, "rafper": 3.0, "code_dep": "61", "libgeo": "Ceris\u00e9", "pmer": 102640, "t": 281.25, "code_epci": "246100663", "ww": "0", "ht_neige": 0.0, "numer_sta": "07139", "raf10": 2.6, "code_reg": "28", "codegeo": "61077", "rr3": 0.0, "etat_sol": "0", "coordonnees": [48.4455, 0.110167], "rr12": 0.0, "rr6": 0.0, "tc": 8.100000000000023, "tminsol": 284.75, "per": -10.0, "rr24": 0.2, "nom_dept": "Orne", "nom_reg": "Normandie", "mois_de_l_annee": 4, "td": 278.15, "temps_present": "On n\u2019a pas observ\u00e9 d\u2019\u00e9volution des nuages ou on n\u2019a pas pu suivre cette \u00e9volution", "longitude": 0.110167, "ff": 2.2, "tend24": -140.0, "altitude": 143, "dd": 20, "nom_epci": "CU d'Alen\u00e7on", "date": "2022-04-17T02:00:00+02:00", "rr1": 0.0, "nom": "ALENCON", "u": 81, "type_de_tendance_barometrique": "Stationnaire ou en hausse, puis en baisse, ou en baisse, puis en baisse plus rapide", "cod_tend": "8", "nbas": "0", "tend": -40.0, "pres": 100860.0, "latitude": 48.4455, "vv": 20000.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.110167, 48.4455]}, "record_timestamp": "2022-04-17T20:00:00+02:00"},{"datasetid": "donnees-synop-essentielles-omm", "recordid": "cc472fe37923715d56b6512e02ae9a7cbd4c2922", "fields": {"rafper": 15.3, "per": -10.0, "nom_dept": "Var", "code_dep": "83", "nom_reg": "Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur", "mois_de_l_annee": 4, "longitude": 5.940833, "libgeo": "Saint-Mandrier-sur-Mer", "ff": 9.1, "altitude": 115, "code_epci": "248300543", "dd": 80, "nom_epci": "M\u00e9tropole Toulon-Provence-M\u00e9diterran\u00e9e", "date": "2022-04-17T02:00:00+02:00", "nom": "CAP CEPET", "numer_sta": "07661", "raf10": 12.1, "code_reg": "93", "codegeo": "83153", "coordonnees": [43.079333, 5.940833], "latitude": 43.079333}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.940833, 43.079333]}, "record_timestamp": "2022-04-17T20:00:00+02:00"},{"datasetid": "donnees-synop-essentielles-omm", "recordid": "8f438d89297f422fbc18e9d0eb97ce66ff236ed9", "fields": {"tminsolc": 11.400000000000034, "rafper": 6.6, "code_dep": "37", "libgeo": "Par\u00e7ay-Meslay", "pmer": 102350, "t": 280.35, "code_epci": "243700754", "ww": "0", "ht_neige": 0.0, "numer_sta": "07240", "raf10": 5.7, "code_reg": "24", "codegeo": "37179", "rr3": 0.0, "etat_sol": "0", "coordonnees": [47.4445, 0.727333], "rr12": 0.0, "rr6": 0.0, "tc": 7.2000000000000455, "tminsol": 284.55, "per": -10.0, "rr24": 0.0, "nom_dept": "Indre-et-Loire", "nom_reg": "Centre-Val de Loire", "mois_de_l_annee": 4, "td": 277.45, "temps_present": "On n\u2019a pas observ\u00e9 d\u2019\u00e9volution des nuages ou on n\u2019a pas pu suivre cette \u00e9volution", "longitude": 0.727333, "ff": 3.2, "tend24": -250.0, "altitude": 108, "dd": 60, "nom_epci": "Tours M\u00e9tropole Val de Loire", "date": "2022-04-17T05:00:00+02:00", "rr1": 0.0, "nom": "TOURS", "u": 82, "type_de_tendance_barometrique": "En baisse, puis stationnaire, ou en baisse, puis en baisse plus lente", "cod_tend": "6", "nbas": "0", "tend": -140.0, "pres": 100970.0, "latitude": 47.4445, "vv": 35250.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.727333, 47.4445]}, "record_timestamp": "2022-04-17T20:00:00+02:00"},{"datasetid": "donnees-synop-essentielles-omm", "recordid": "b8ea329f89dc8e1cd4d1d999ebfd08671d5f5887", "fields": {"tminsolc": 3.900000000000034, "rafper": 5.8, "code_dep": "76", "libgeo": "Boos", "pmer": 102550, "t": 280.75, "code_epci": "200023414", "ww": "0", "ht_neige": 0.0, "numer_sta": "07037", "raf10": 5.8, "code_reg": "28", "codegeo": "76116", "rr3": 0.0, "coordonnees": [49.383, 1.181667], "rr12": 0.0, "rr6": 0.0, "tc": 7.600000000000023, "tn12c": 4.0, "tminsol": 277.05, "tx12": 288.25, "per": -10.0, "rr24": 0.0, "nom_dept": "Seine-Maritime", "nom_reg": "Normandie", "mois_de_l_annee": 4, "td": 273.95, "temps_present": "On n\u2019a pas observ\u00e9 d\u2019\u00e9volution des nuages ou on n\u2019a pas pu suivre cette \u00e9volution", "longitude": 1.181667, "ff": 4.3, "tend24": -350.0, "altitude": 151, "dd": 90, "nom_epci": "M\u00e9tropole Rouen Normandie", "date": "2022-04-17T08:00:00+02:00", "rr1": 0.0, "nom": "ROUEN-BOOS", "u": 62, "type_de_tendance_barometrique": "En baisse, puis stationnaire, ou en baisse, puis en baisse plus lente", "cod_tend": "6", "nbas": "0", "tn12": 277.15, "tend": -70.0, "pres": 100620.0, "latitude": 49.383, "tx12c": 15.100000000000023, "vv": 39750.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.181667, 49.383]}, "record_timestamp": "2022-04-17T20:00:00+02:00"},{"datasetid": "donnees-synop-essentielles-omm", "recordid": "9e40b9f8381894cc94cc0b98d0e64cf74f4e3a75", "fields": {"code_dep": "22", "t": 285.25, "w1": "2", "ww": "2", "numer_sta": "07117", "raf10": 10.6, "code_reg": "53", "ch": "12", "rr3": 0.0, "coordonnees": [48.825833, -3.473167], "rr12": 0.0, "rr6": 0.0, "tc": 12.100000000000023, "per": -10.0, "nom_dept": "C\u00f4tes-d'Armor", "td": 280.35, "temps_present": "\u00c9tat du ciel inchang\u00e9 dans l\u2019ensemble", "altitude": 55, "dd": 150, "cm": "27", "date": "2022-04-17T08:00:00+02:00", "rr1": 0.0, "nom": "PLOUMANAC'H", "u": 72, "cod_tend": "6", "tend": -100.0, "latitude": 48.825833, "nnuage1": 5.0, "hbas": 2500.0, "rafper": 10.6, "n": 75.0, "hnuage2": 5000.0, "temps_passe_1": "Nuages couvrant plus de la moiti\u00e9 du ciel pendant toute la p\u00e9riode consid\u00e9r\u00e9e", "libgeo": "Perros-Guirec", "pmer": 102200, "code_epci": "200065928", "hnuage1": 2500.0, "ctype1": "3", "codegeo": "22168", "ctype2": "0", "nnuage2": 1.0, "tn12c": 9.5, "tx12": 286.15, "rr24": 0.0, "nom_reg": "Bretagne", "mois_de_l_annee": 4, "longitude": -3.473167, "ff": 6.4, "tend24": -580.0, "nom_epci": "CA Lannion-Tr\u00e9gor Communaut\u00e9", "type_de_tendance_barometrique": "En baisse, puis stationnaire, ou en baisse, puis en baisse plus lente", "nbas": "5", "cl": "30", "tn12": 282.65, "pres": 101500.0, "tx12c": 13.0, "vv": 10000.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-3.473167, 48.825833]}, "record_timestamp": "2022-04-17T20:00:00+02:00"},{"datasetid": "donnees-synop-essentielles-omm", "recordid": "1df1c21f3ef17cde351915863b5739f1b666c137", "fields": {"hbas": 800.0, "rafper": 11.3, "code_dep": "976", "libgeo": "Pamandzi", "pmer": 101090, "t": 305.25, "code_epci": "200050532", "ww": "0", "numer_sta": "67005", "raf10": 10.8, "hnuage1": 930.0, "code_reg": "06", "codegeo": "97615", "rr3": 0.0, "coordonnees": [-12.8055, 45.282833], "rr12": 0.0, "rr6": 0.0, "tc": 32.10000000000002, "per": -10.0, "rr24": 0.0, "nom_dept": "Mayotte", "nom_reg": "Mayotte", "mois_de_l_annee": 4, "td": 297.05, "temps_present": "On n\u2019a pas observ\u00e9 d\u2019\u00e9volution des nuages ou on n\u2019a pas pu suivre cette \u00e9volution", "longitude": 45.282833, "ff": 7.5, "tend24": -40.0, "altitude": 7, "dd": 150, "nom_epci": "CC de Petite-Terre", "date": "2022-04-17T11:00:00+02:00", "rr1": 0.0, "nom": "PAMANDZI", "u": 62, "type_de_tendance_barometrique": "Stationnaire ou en hausse, puis en baisse, ou en baisse, puis en baisse plus rapide", "cod_tend": "8", "nbas": "5", "tend": -120.0, "pres": 101010.0, "latitude": -12.8055, "nnuage1": 5.0, "vv": 20000.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [45.282833, -12.8055]}, "record_timestamp": "2022-04-17T20:00:00+02:00"},{"datasetid": "donnees-synop-essentielles-omm", "recordid": "20fc516803664437d419c252c1278af3f4cab10d", "fields": {"tminsolc": -0.7999999999999545, "hbas": 6900.0, "rafper": 8.0, "code_dep": "51", "libgeo": "Prunay", "pmer": 102320, "t": 291.55, "code_epci": "200067213", "ww": "0", "ht_neige": 0.0, "numer_sta": "07072", "raf10": 7.8, "hnuage1": 6900.0, "code_reg": "44", "codegeo": "51449", "rr3": 0.0, "etat_sol": "0", "coordonnees": [49.209667, 4.155333], "rr12": 0.0, "rr6": 0.0, "tc": 18.400000000000034, "tminsol": 272.35, "per": -10.0, "rr24": 0.0, "nom_dept": "Marne", "nom_reg": "Grand Est", "mois_de_l_annee": 4, "td": 275.35, "temps_present": "On n\u2019a pas observ\u00e9 d\u2019\u00e9volution des nuages ou on n\u2019a pas pu suivre cette \u00e9volution", "longitude": 4.155333, "ff": 5.1, "tend24": -510.0, "altitude": 95, "dd": 110, "nom_epci": "CU du Grand Reims", "date": "2022-04-17T14:00:00+02:00", "rr1": 0.0, "nom": "REIMS-PRUNAY", "u": 34, "type_de_tendance_barometrique": "En baisse", "cod_tend": "7", "nbas": "1", "tend": -210.0, "pres": 101190.0, "latitude": 49.209667, "nnuage1": 1.0, "vv": 20000.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.155333, 49.209667]}, "record_timestamp": "2022-04-17T20:00:00+02:00"},{"datasetid": "donnees-synop-essentielles-omm", "recordid": "8e6864ce6ccc3e6d60b316ad48003d21318de6f8", "fields": {"code_dep": "29", "t": 288.75, "ww": "0", "ht_neige": 0.0, "numer_sta": "07110", "raf10": 9.3, "code_reg": "53", "rr3": 0.0, "coordonnees": [48.444167, -4.412], "rr12": 0.0, "rr6": 0.0, "tc": 15.600000000000023, "tminsol": 275.55, "per": -10.0, "nom_dept": "Finist\u00e8re", "nnuage3": 7.0, "td": 284.55, "temps_present": "On n\u2019a pas observ\u00e9 d\u2019\u00e9volution des nuages ou on n\u2019a pas pu suivre cette \u00e9volution", "altitude": 94, "dd": 270, "date": "2022-04-17T14:00:00+02:00", "rr1": 0.0, "nom": "BREST-GUIPAVAS", "u": 76, "cod_tend": "5", "tend": -20.0, "latitude": 48.444167, "nnuage1": 5.0, "tminsolc": 2.400000000000034, "hbas": 450.0, "rafper": 9.3, "n": 90.0, "hnuage2": 6000.0, "libgeo": "Guipavas", "pmer": 102130, "code_epci": "242900314", "hnuage1": 510.0, "codegeo": "29075", "etat_sol": "0", "nnuage2": 6.0, "rr24": 0.0, "nom_reg": "Bretagne", "mois_de_l_annee": 4, "longitude": -4.412, "ff": 5.9, "tend24": -580.0, "nom_epci": "Brest M\u00e9tropole", "type_de_tendance_barometrique": "En baisse, puis en hausse, la pression atmosph\u00e9rique est la m\u00eame ou plus basse que trois heures auparavant", "nbas": "5", "hnuage3": 7080.0, "pres": 100960.0, "vv": 9370.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-4.412, 48.444167]}, "record_timestamp": "2022-04-17T20:00:00+02:00"},{"datasetid": "donnees-synop-essentielles-omm", "recordid": "065c07c3845e1194c5c61f3037148044c5b6dc53", "fields": {"tminsolc": 10.300000000000011, "rafper": 5.5, "code_dep": "61", "libgeo": "Ceris\u00e9", "pmer": 102100, "t": 291.35, "code_epci": "246100663", "ww": "0", "ht_neige": 0.0, "numer_sta": "07139", "raf10": 4.6, "code_reg": "28", "codegeo": "61077", "rr3": 0.0, "etat_sol": "0", "coordonnees": [48.4455, 0.110167], "rr12": 0.0, "rr6": 0.0, "tc": 18.200000000000045, "tminsol": 283.45, "per": -10.0, "rr24": 0.0, "nom_dept": "Orne", "nom_reg": "Normandie", "mois_de_l_annee": 4, "td": 275.25, "temps_present": "On n\u2019a pas observ\u00e9 d\u2019\u00e9volution des nuages ou on n\u2019a pas pu suivre cette \u00e9volution", "longitude": 0.110167, "ff": 2.7, "tend24": -600.0, "altitude": 143, "dd": 90, "nom_epci": "CU d'Alen\u00e7on", "date": "2022-04-17T14:00:00+02:00", "rr1": 0.0, "nom": "ALENCON", "u": 34, "type_de_tendance_barometrique": "En baisse", "cod_tend": "7", "nbas": "0", "tend": -180.0, "pres": 100390.0, "latitude": 48.4455, "vv": 20000.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.110167, 48.4455]}, "record_timestamp": "2022-04-17T20:00:00+02:00"},{"datasetid": "donnees-synop-essentielles-omm", "recordid": "c4ba35d7d9c2573d75ec38ea407406994595b050", "fields": {"tx24": 303.45, "code_dep": "984", "libgeo": "les \u00c9parses de l'oc\u00e9an Indien", "pmer": 101330, "t": 302.75, "tx24c": 30.30000000000001, "numer_sta": "61972", "code_reg": "984", "codegeo": "98415", "rr3": 0.0, "coordonnees": [-22.344167, 40.340667], "rr12": 0.0, "rr6": 0.0, "tc": 29.600000000000023, "tn24": 299.55, "rr24": 0.0, "nom_dept": "Terres australes et antarctiques fran\u00e7aises", "nom_reg": "Terres australes et antarctiques fran\u00e7aises", "mois_de_l_annee": 4, "td": 295.75, "longitude": 40.340667, "ff": 9.4, "tend24": -100.0, "altitude": 6, "dd": 170, "tn24c": 26.400000000000034, "date": "2022-04-17T14:00:00+02:00", "rr1": 0.0, "nom": "EUROPA", "u": 66, "type_de_tendance_barometrique": "En baisse, puis stationnaire, ou en baisse, puis en baisse plus lente", "cod_tend": "6", "tend": 170.0, "pres": 101260.0, "latitude": -22.344167}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [40.340667, -22.344167]}, "record_timestamp": "2022-04-17T20:00:00+02:00"},{"datasetid": "donnees-synop-essentielles-omm", "recordid": "7fc2913ec75ee5179cdc8c3b8d777ed2a81e900c", "fields": {"w2": "0", "code_dep": "06", "t": 290.05, "w1": "0", "ww": "2", "ht_neige": 0.0, "numer_sta": "07690", "raf10": 3.4, "code_reg": "93", "ch": "10", "rr3": 0.0, "coordonnees": [43.648833, 7.209], "rr12": 0.0, "rr6": 0.0, "tc": 16.900000000000034, "tminsol": 286.85, "per": -10.0, "nom_dept": "Alpes-Maritimes", "td": 280.65, "temps_present": "\u00c9tat du ciel inchang\u00e9 dans l\u2019ensemble", "altitude": 2, "dd": 200, "cm": "20", "date": "2022-04-17T17:00:00+02:00", "rr1": 0.0, "nom": "NICE", "u": 54, "cod_tend": "7", "tend": -200.0, "latitude": 43.648833, "nnuage1": 1.0, "tminsolc": 13.700000000000045, "hbas": 1250.0, "rafper": 3.6, "n": 10.0, "temps_passe_1": "Nuages ne couvrant pas plus de la moiti\u00e9 du ciel pendant toute la p\u00e9riode consid\u00e9r\u00e9e", "libgeo": "Nice", "pmer": 101580, "code_epci": "200030195", "hnuage1": 1200.0, "ctype1": "8", "codegeo": "06088", "etat_sol": "0", "rr24": -0.1, "nom_reg": "Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur", "mois_de_l_annee": 4, "longitude": 7.209, "ff": 2.1, "tend24": 290.0, "nom_epci": "M\u00e9tropole Nice C\u00f4te d'Azur", "type_de_tendance_barometrique": "En baisse", "nbas": "1", "cl": "35", "pres": 101270.0, "vv": 40000.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.209, 43.648833]}, "record_timestamp": "2022-04-17T20:00:00+02:00"},{"datasetid": "donnees-synop-essentielles-omm", "recordid": "82413cbb8049bfa4b60992c214e5bacc1515ec13", "fields": {"tminsolc": 6.400000000000034, "rafper": 6.6, "code_dep": "80", "libgeo": "Abbeville", "pmer": 101880, "t": 290.85, "code_epci": "200070993", "ww": "0", "ht_neige": 0.0, "numer_sta": "07005", "raf10": 4.4, "code_reg": "32", "codegeo": "80001", "rr3": 0.0, "etat_sol": "0", "coordonnees": [50.136, 1.834], "rr12": 0.0, "rr6": 0.0, "tc": 17.700000000000045, "tn12c": 6.900000000000034, "tminsol": 279.55, "tx12": 292.75, "per": -10.0, "rr24": 0.0, "nom_dept": "Somme", "nom_reg": "Hauts-de-France", "mois_de_l_annee": 4, "td": 276.75, "temps_present": "On n\u2019a pas observ\u00e9 d\u2019\u00e9volution des nuages ou on n\u2019a pas pu suivre cette \u00e9volution", "longitude": 1.834, "ff": 2.6, "tend24": -890.0, "altitude": 69, "dd": 120, "nom_epci": "CA de la Baie de Somme", "date": "2022-04-17T20:00:00+02:00", "rr1": 0.0, "nom": "ABBEVILLE", "u": 39, "type_de_tendance_barometrique": "En baisse, puis stationnaire, ou en baisse, puis en baisse plus lente", "cod_tend": "6", "tn12": 280.05, "tend": -160.0, "pres": 101030.0, "latitude": 50.136, "tx12c": 19.600000000000023, "vv": 20000.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.834, 50.136]}, "record_timestamp": "2022-04-17T20:00:00+02:00"},{"datasetid": "donnees-synop-essentielles-omm", "recordid": "dcc7e9fbf1d044d636eed3b1b7331879b6e88f04", "fields": {"code_dep": "43", "t": 286.95, "ww": "0", "ht_neige": 0.0, "numer_sta": "07471", "raf10": 4.6, "code_reg": "84", "rr3": 0.0, "coordonnees": [45.0745, 3.764], "rr12": 0.0, "rr6": 0.0, "tc": 13.800000000000011, "tminsol": 274.75, "per": -10.0, "nom_dept": "Haute-Loire", "td": 274.55, "temps_present": "On n\u2019a pas observ\u00e9 d\u2019\u00e9volution des nuages ou on n\u2019a pas pu suivre cette \u00e9volution", "altitude": 833, "dd": 60, "date": "2022-04-17T20:00:00+02:00", "rr1": 0.0, "nom": "LE PUY-LOUDES", "u": 43, "cod_tend": "5", "tend": -10.0, "latitude": 45.0745, "tminsolc": 1.6000000000000227, "rafper": 5.6, "libgeo": "Chaspuzac", "code_epci": "200073419", "geop": "794", "codegeo": "43062", "niv_bar": 92500.0, "etat_sol": "0", "tn12c": 3.1000000000000227, "tx12": 291.45, "rr24": 0.0, "nom_reg": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes", "mois_de_l_annee": 4, "longitude": 3.764, "ff": 2.5, "tend24": -360.0, "nom_epci": "CA du Puy-en-Velay", "type_de_tendance_barometrique": "En baisse, puis en hausse, la pression atmosph\u00e9rique est la m\u00eame ou plus basse que trois heures auparavant", "nbas": "0", "tn12": 276.25, "pres": 92070.0, "tx12c": 18.30000000000001, "vv": 20000.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.764, 45.0745]}, "record_timestamp": "2022-04-17T20:00:00+02:00"},{"datasetid": "donnees-synop-essentielles-omm", "recordid": "bc7cc56b6d78f9095b2dea29fa9aca027e7eb4f1", "fields": {"tminsolc": 12.800000000000011, "rafper": 5.1, "code_dep": "2A", "libgeo": "Ajaccio", "pmer": 101280, "t": 289.85, "code_epci": "242010056", "ww": "0", "ht_neige": 0.0, "numer_sta": "07761", "raf10": 4.2, "code_reg": "94", "codegeo": "2A004", "rr3": 0.0, "coordonnees": [41.918, 8.792667], "rr12": 0.0, "rr6": 0.0, "tc": 16.700000000000045, "tn12c": 15.0, "tminsol": 285.95, "tx12": 293.55, "per": -10.0, "rr24": 0.0, "nom_dept": "Corse-du-Sud", "nom_reg": "Corse", "mois_de_l_annee": 4, "td": 277.55, "temps_present": "On n\u2019a pas observ\u00e9 d\u2019\u00e9volution des nuages ou on n\u2019a pas pu suivre cette \u00e9volution", "longitude": 8.792667, "ff": 2.3, "tend24": 110.0, "altitude": 5, "dd": 110, "nom_epci": "CA du Pays Ajaccien", "date": "2022-04-17T20:00:00+02:00", "rr1": 0.0, "nom": "AJACCIO", "u": 44, "type_de_tendance_barometrique": "En baisse ou stationnaire, puis en hausse, ou en hausse, puis en hausse plus rapide", "cod_tend": "3", "nbas": "0", "tn12": 288.15, "tend": 60.0, "pres": 101170.0, "latitude": 41.918, "tx12c": 20.400000000000034, "vv": 60000.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [8.792667, 41.918]}, "record_timestamp": "2022-04-17T20:00:00+02:00"},{"datasetid": "donnees-synop-essentielles-omm", "recordid": "4fc247e64638aa8dead12f7af93e5c019a8fa40d", "fields": {"tx24": 303.35, "code_dep": "984", "libgeo": "les \u00c9parses de l'oc\u00e9an Indien", "pmer": 101430, "t": 299.85, "tx24c": 30.200000000000045, "numer_sta": "61972", "code_reg": "984", "codegeo": "98415", "rr3": 0.0, "coordonnees": [-22.344167, 40.340667], "rr12": 0.0, "rr6": 0.0, "tc": 26.700000000000045, "tn24": 299.55, "rr24": 0.0, "nom_dept": "Terres australes et antarctiques fran\u00e7aises", "nom_reg": "Terres australes et antarctiques fran\u00e7aises", "mois_de_l_annee": 4, "td": 295.25, "longitude": 40.340667, "ff": 6.5, "tend24": -200.0, "altitude": 6, "dd": 160, "tn24c": 26.400000000000034, "date": "2022-04-17T20:00:00+02:00", "rr1": 0.0, "nom": "EUROPA", "u": 76, "type_de_tendance_barometrique": "En baisse ou stationnaire, puis en hausse, ou en hausse, puis en hausse plus rapide", "cod_tend": "3", "tend": 100.0, "pres": 101360.0, "latitude": -22.344167}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [40.340667, -22.344167]}, "record_timestamp": "2022-04-17T20:00:00+02:00"},{"datasetid": "donnees-synop-essentielles-omm", "recordid": "f837fc1e115090996b663669d31094880c8544fd", "fields": {"tx24": 301.35, "code_dep": "972", "libgeo": "La Trinit\u00e9", "pmer": 101460, "t": 300.65, "code_epci": "200041788", "tx24c": 28.200000000000045, "numer_sta": "78922", "code_reg": "02", "codegeo": "97230", "rr3": 0.0, "coordonnees": [14.7745, -60.875333], "rr12": 0.0, "rr6": 0.0, "tc": 27.5, "tn24": 298.05, "rr24": 0.0, "nom_dept": "Martinique", "nom_reg": "Martinique", "mois_de_l_annee": 4, "td": 293.75, "longitude": -60.875333, "ff": 9.0, "tend24": 10.0, "altitude": 26, "dd": 110, "tn24c": 24.900000000000034, "nom_epci": "CA du Pays Nord Martinique", "date": "2022-04-17T20:00:00+02:00", "rr1": 0.0, "nom": "TRINITE-CARAVEL", "u": 66, "type_de_tendance_barometrique": "Stationnaire ou en hausse, puis en baisse, ou en baisse, puis en baisse plus rapide", "cod_tend": "8", "tend": 160.0, "pres": 101020.0, "latitude": 14.7745}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-60.875333, 14.7745]}, "record_timestamp": "2022-04-17T20:00:00+02:00"},{"datasetid": "donnees-synop-essentielles-omm", "recordid": "4c2e29e4290802498aa5e7a24d7230767ecec053", "fields": {"tminsolc": 13.800000000000011, "rafper": 13.3, "code_dep": "26", "libgeo": "Mont\u00e9limar", "pmer": 101860, "t": 288.85, "code_epci": "200040459", "ww": "0", "ht_neige": 0.0, "numer_sta": "07577", "raf10": 12.8, "code_reg": "84", "codegeo": "26198", "rr3": 0.0, "etat_sol": "0", "coordonnees": [44.581167, 4.733], "rr12": 0.0, "rr6": 0.0, "tc": 15.700000000000045, "tminsol": 286.95, "per": -10.0, "rr24": 0.0, "nom_dept": "Dr\u00f4me", "nom_reg": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes", "mois_de_l_annee": 4, "td": 276.95, "temps_present": "On n\u2019a pas observ\u00e9 d\u2019\u00e9volution des nuages ou on n\u2019a pas pu suivre cette \u00e9volution", "longitude": 4.733, "ff": 6.9, "tend24": -60.0, "altitude": 73, "dd": 10, "nom_epci": "CA Mont\u00e9limar Agglom\u00e9ration", "date": "2022-04-17T02:00:00+02:00", "rr1": 0.0, "nom": "MONTELIMAR", "u": 45, "type_de_tendance_barometrique": "En hausse, puis stationnaire, ou en hausse, puis en hausse plus lente", "cod_tend": "1", "tend": 70.0, "pres": 100980.0, "latitude": 44.581167, "vv": 20000.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.733, 44.581167]}, "record_timestamp": "2022-04-17T20:00:00+02:00"},{"datasetid": "donnees-synop-essentielles-omm", "recordid": "5bbe376e2f995c2bdcbf8747ffc552509e599197", "fields": {"tminsolc": 7.300000000000011, "rafper": 3.1, "code_dep": "2B", "libgeo": "Lucciana", "pmer": 101720, "t": 284.65, "code_epci": "200036499", "ww": "0", "ht_neige": 0.0, "numer_sta": "07790", "raf10": 2.3, "code_reg": "94", "codegeo": "2B148", "rr3": 0.0, "coordonnees": [42.540667, 9.485167], "rr12": 0.0, "rr6": 0.0, "tc": 11.5, "tminsol": 280.45, "per": -10.0, "rr24": 0.0, "nom_dept": "Haute-Corse", "nom_reg": "Corse", "mois_de_l_annee": 4, "td": 279.35, "temps_present": "On n\u2019a pas observ\u00e9 d\u2019\u00e9volution des nuages ou on n\u2019a pas pu suivre cette \u00e9volution", "longitude": 9.485167, "ff": 1.6, "tend24": 80.0, "altitude": 10, "dd": 250, "nom_epci": "CC de Marana-Golo", "date": "2022-04-17T02:00:00+02:00", "rr1": 0.0, "nom": "BASTIA", "u": 70, "type_de_tendance_barometrique": "En hausse, puis stationnaire, ou en hausse, puis en hausse plus lente", "cod_tend": "1", "nbas": "0", "tend": 140.0, "pres": 101570.0, "latitude": 42.540667, "vv": 20000.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [9.485167, 42.540667]}, "record_timestamp": "2022-04-17T20:00:00+02:00"},{"datasetid": "donnees-synop-essentielles-omm", "recordid": "8f4b7ca24889b1b5856d2ae14ad2e58c151b2a54", "fields": {"w2": "2", "code_dep": "975", "t": 276.75, "w1": "2", "ww": "3", "ht_neige": 0.0, "numer_sta": "71805", "raf10": 7.9, "code_reg": "975", "ch": "12", "rr3": 0.0, "coordonnees": [46.766333, -56.179167], "rr12": -0.1, "rr6": 0.0, "tc": 3.6000000000000227, "tminsol": 277.25, "per": -10.0, "nom_dept": "Saint-Pierre-et-Miquelon", "td": 274.45, "temps_present": "Nuages en formation ou en train de se d\u00e9velopper", "altitude": 21, "dd": 240, "cm": "23", "date": "2022-04-17T02:00:00+02:00", "rr1": 0.0, "nom": "ST-PIERRE", "u": 85, "cod_tend": "1", "tend": 210.0, "latitude": 46.766333, "nnuage1": 5.0, "tminsolc": 4.100000000000023, "hbas": 4200.0, "rafper": 9.7, "ssfrai": 0.0, "n": 100.0, "hnuage2": 6500.0, "temps_passe_1": "Nuages couvrant plus de la moiti\u00e9 du ciel pendant toute la p\u00e9riode consid\u00e9r\u00e9e", "libgeo": "Saint-Pierre", "pmer": 102140, "perssfrai": -60.0, "hnuage1": 4200.0, "ctype1": "3", "codegeo": "97502", "ctype2": "0", "etat_sol": "0", "nnuage2": 7.0, "rr24": 2.4, "nom_reg": "Saint-Pierre-et-Miquelon", "mois_de_l_annee": 4, "longitude": -56.179167, "ff": 3.9, "tend24": 130.0, "type_de_tendance_barometrique": "En hausse, puis stationnaire, ou en hausse, puis en hausse plus lente", "nbas": "5", "cl": "30", "pres": 102050.0, "vv": 12000.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-56.179167, 46.766333]}, "record_timestamp": "2022-04-17T20:00:00+02:00"},{"datasetid": "donnees-synop-essentielles-omm", "recordid": "3f270152cb9ac956d16287211ef3b6b8b05fbcc4", "fields": {"tminsolc": 13.0, "rafper": 12.9, "code_dep": "66", "libgeo": "Perpignan", "pmer": 101730, "t": 291.25, "code_epci": "200027183", "ww": "0", "ht_neige": 0.0, "numer_sta": "07747", "raf10": 5.2, "code_reg": "76", "codegeo": "66136", "rr3": 0.0, "etat_sol": "0", "coordonnees": [42.737167, 2.872833], "rr6": 0.0, "tc": 18.100000000000023, "tminsol": 286.15, "per": -10.0, "nom_dept": "Pyr\u00e9n\u00e9es-Orientales", "nom_reg": "Occitanie", "mois_de_l_annee": 4, "td": 280.95, "temps_present": "On n\u2019a pas observ\u00e9 d\u2019\u00e9volution des nuages ou on n\u2019a pas pu suivre cette \u00e9volution", "longitude": 2.872833, "ff": 2.4, "tend24": -120.0, "altitude": 42, "dd": 300, "nom_epci": "CU Perpignan M\u00e9diterran\u00e9e M\u00e9tropole", "date": "2022-04-17T05:00:00+02:00", "rr1": 0.0, "nom": "PERPIGNAN", "u": 51, "type_de_tendance_barometrique": "En baisse ou stationnaire, puis en hausse, ou en hausse, puis en hausse plus rapide", "cod_tend": "3", "nbas": "0", "tend": 10.0, "pres": 101210.0, "latitude": 42.737167, "vv": 60000.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.872833, 42.737167]}, "record_timestamp": "2022-04-17T20:00:00+02:00"},{"datasetid": "donnees-synop-essentielles-omm", "recordid": "ef8e8d21ff8e1b70d59dbedaadd97a5095a811f3", "fields": {"tminsolc": 3.5, "hbas": 4800.0, "rafper": 7.7, "n": 100.0, "code_dep": "975", "temps_passe_1": "Nuages couvrant plus de la moiti\u00e9 du ciel pendant toute la p\u00e9riode consid\u00e9r\u00e9e", "libgeo": "Saint-Pierre", "pmer": 102190, "t": 276.65, "w1": "2", "ww": "0", "numer_sta": "71805", "raf10": 4.8, "hnuage1": 4800.0, "code_reg": "975", "codegeo": "97502", "rr3": 0.0, "coordonnees": [46.766333, -56.179167], "rr12": -0.1, "rr6": 0.0, "tc": 3.5, "tminsol": 276.65, "per": -10.0, "rr24": 2.2, "nom_dept": "Saint-Pierre-et-Miquelon", "nom_reg": "Saint-Pierre-et-Miquelon", "mois_de_l_annee": 4, "td": 274.65, "temps_present": "On n\u2019a pas observ\u00e9 d\u2019\u00e9volution des nuages ou on n\u2019a pas pu suivre cette \u00e9volution", "longitude": -56.179167, "ff": 3.0, "tend24": 600.0, "altitude": 21, "dd": 250, "date": "2022-04-17T05:00:00+02:00", "rr1": 0.0, "nom": "ST-PIERRE", "u": 87, "type_de_tendance_barometrique": "En hausse, puis stationnaire, ou en hausse, puis en hausse plus lente", "cod_tend": "1", "nbas": "8", "tend": 50.0, "pres": 102100.0, "latitude": 46.766333, "nnuage1": 8.0, "vv": 9750.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-56.179167, 46.766333]}, "record_timestamp": "2022-04-17T20:00:00+02:00"},{"datasetid": "donnees-synop-essentielles-omm", "recordid": "0c91b52706d8a32e40996a5b3ad3eeec98ec4dc2", "fields": {"tminsolc": 5.800000000000011, "rafper": 2.1, "code_dep": "46", "libgeo": "Gourdon", "pmer": 102080, "t": 279.05, "code_epci": "244600482", "ww": "0", "ht_neige": 0.0, "numer_sta": "07535", "raf10": 0.6, "code_reg": "76", "codegeo": "46127", "rr3": 0.0, "etat_sol": "0", "coordonnees": [44.745, 1.396667], "rr12": 0.0, "rr6": 0.0, "tc": 5.900000000000034, "tn12c": 4.400000000000034, "tminsol": 278.95, "tx12": 294.85, "per": -10.0, "rr24": 0.0, "nom_dept": "Lot", "nom_reg": "Occitanie", "mois_de_l_annee": 4, "td": 275.35, "temps_present": "On n\u2019a pas observ\u00e9 d\u2019\u00e9volution des nuages ou on n\u2019a pas pu suivre cette \u00e9volution", "longitude": 1.396667, "ff": 0.0, "tend24": -280.0, "altitude": 260, "dd": 0, "nom_epci": "CC Quercy - Bouriane", "date": "2022-04-17T08:00:00+02:00", "rr1": 0.0, "nom": "GOURDON", "u": 77, "type_de_tendance_barometrique": "En baisse, puis stationnaire, ou en baisse, puis en baisse plus lente", "cod_tend": "6", "nbas": "0", "tn12": 277.55, "tend": -30.0, "pres": 98890.0, "latitude": 44.745, "tx12c": 21.700000000000045, "vv": 20000.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.396667, 44.745]}, "record_timestamp": "2022-04-17T20:00:00+02:00"},{"datasetid": "donnees-synop-essentielles-omm", "recordid": "ca396741771982f5591bd972ec0685a5d8bda3bc", "fields": {"tminsolc": 10.200000000000045, "rafper": 4.3, "code_dep": "13", "libgeo": "Marignane", "pmer": 101830, "t": 286.65, "code_epci": "200054807", "ww": "0", "ht_neige": 0.0, "numer_sta": "07650", "raf10": 2.5, "code_reg": "93", "codegeo": "13054", "rr3": 0.0, "coordonnees": [43.437667, 5.216], "rr12": 0.0, "rr6": 0.0, "tc": 13.5, "tn12c": 11.0, "tminsol": 283.35, "tx12": 295.25, "per": -10.0, "rr24": 0.0, "nom_dept": "Bouches-du-Rh\u00f4ne", "nom_reg": "Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur", "mois_de_l_annee": 4, "td": 282.35, "temps_present": "On n\u2019a pas observ\u00e9 d\u2019\u00e9volution des nuages ou on n\u2019a pas pu suivre cette \u00e9volution", "longitude": 5.216, "ff": 1.5, "tend24": 240.0, "altitude": 9, "dd": 140, "nom_epci": "M\u00e9tropole d'Aix-Marseille-Provence", "date": "2022-04-17T08:00:00+02:00", "rr1": 0.0, "nom": "MARIGNANE", "u": 75, "type_de_tendance_barometrique": "En hausse", "cod_tend": "2", "nbas": "0", "tn12": 284.15, "tend": 100.0, "pres": 101440.0, "latitude": 43.437667, "tx12c": 22.100000000000023, "vv": 45380.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.216, 43.437667]}, "record_timestamp": "2022-04-17T20:00:00+02:00"},{"datasetid": "donnees-synop-essentielles-omm", "recordid": "79f2cb869e1c0d932b71eced980d4bd911bba227", "fields": {"w2": "0", "code_dep": "91", "t": 286.45, "w1": "0", "ww": "1", "ht_neige": 0.0, "numer_sta": "07149", "raf10": 8.1, "code_reg": "11", "ch": "11", "rr3": 0.0, "coordonnees": [48.716833, 2.384333], "rr12": 0.0, "rr6": 0.0, "tc": 13.300000000000011, "per": -10.0, "nom_dept": "Essonne", "td": 274.15, "temps_present": "Dans l\u2019ensemble, nuages se dissipant ou devenant moins \u00e9pais", "altitude": 89, "dd": 100, "cm": "20", "date": "2022-04-17T11:00:00+02:00", "rr1": 0.0, "nom": "ORLY", "u": 43, "cod_tend": "8", "tend": -90.0, "latitude": 48.716833, "nnuage1": 2.0, "hbas": 7500.0, "rafper": 8.1, "ssfrai": 0.0, "n": 25.0, "temps_passe_1": "Nuages ne couvrant pas plus de la moiti\u00e9 du ciel pendant toute la p\u00e9riode consid\u00e9r\u00e9e", "libgeo": "Athis-Mons", "pmer": 102450, "code_epci": "200054781", "perssfrai": -30.0, "hnuage1": 7500.0, "ctype1": "0", "codegeo": "91027", "etat_sol": "0", "rr24": 0.0, "nom_reg": "\u00cele-de-France", "mois_de_l_annee": 4, "longitude": 2.384333, "ff": 4.6, "tend24": -370.0, "nom_epci": "M\u00e9tropole du Grand Paris", "type_de_tendance_barometrique": "Stationnaire ou en hausse, puis en baisse, ou en baisse, puis en baisse plus rapide", "nbas": "0", "cl": "30", "pres": 101360.0, "vv": 25000.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.384333, 48.716833]}, "record_timestamp": "2022-04-17T20:00:00+02:00"},{"datasetid": "donnees-synop-essentielles-omm", "recordid": "edbe9f3dc56bd3a35d7e16897b1e4d4bf90a51c7", "fields": {"tminsolc": 10.700000000000045, "rafper": 6.0, "code_dep": "37", "libgeo": "Par\u00e7ay-Meslay", "pmer": 102250, "t": 286.85, "code_epci": "243700754", "ww": "0", "ht_neige": 0.0, "numer_sta": "07240", "raf10": 6.0, "code_reg": "24", "codegeo": "37179", "rr3": 0.0, "etat_sol": "0", "coordonnees": [47.4445, 0.727333], "rr12": 0.0, "rr6": 0.0, "tc": 13.700000000000045, "tminsol": 283.85, "per": -10.0, "rr24": 0.0, "nom_dept": "Indre-et-Loire", "nom_reg": "Centre-Val de Loire", "mois_de_l_annee": 4, "td": 278.75, "temps_present": "On n\u2019a pas observ\u00e9 d\u2019\u00e9volution des nuages ou on n\u2019a pas pu suivre cette \u00e9volution", "longitude": 0.727333, "ff": 3.9, "tend24": -410.0, "altitude": 108, "dd": 70, "nom_epci": "Tours M\u00e9tropole Val de Loire", "date": "2022-04-17T11:00:00+02:00", "rr1": 0.0, "nom": "TOURS", "u": 58, "type_de_tendance_barometrique": "Stationnaire ou en hausse, puis en baisse, ou en baisse, puis en baisse plus rapide", "cod_tend": "8", "nbas": "0", "tend": -60.0, "pres": 100900.0, "latitude": 47.4445, "vv": 19980.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.727333, 47.4445]}, "record_timestamp": "2022-04-17T20:00:00+02:00"},{"datasetid": "donnees-synop-essentielles-omm", "recordid": "5a082a32f3fdcedc8a15f235c45c9c5f1168c052", "fields": {"rafper": 6.2, "code_dep": "984", "libgeo": "Archipel des Kerguelen", "pmer": 100980, "t": 279.85, "numer_sta": "61998", "code_reg": "984", "codegeo": "98412", "rr3": 0.0, "coordonnees": [-49.352333, 70.243333], "tc": 6.7000000000000455, "per": -10.0, "nom_dept": "Terres australes et antarctiques fran\u00e7aises", "nom_reg": "Terres australes et antarctiques fran\u00e7aises", "mois_de_l_annee": 4, "td": 274.95, "longitude": 70.243333, "ff": 4.1, "tend24": 230.0, "altitude": 29, "dd": 230, "date": "2022-04-17T11:00:00+02:00", "rr1": 0.0, "nom": "KERGUELEN", "u": 71, "type_de_tendance_barometrique": "En hausse, puis stationnaire, ou en hausse, puis en hausse plus lente", "cod_tend": "1", "tend": 240.0, "pres": 100610.0, "latitude": -49.352333}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [70.243333, -49.352333]}, "record_timestamp": "2022-04-17T20:00:00+02:00"},{"datasetid": "donnees-synop-essentielles-omm", "recordid": "512d421f695fc20fb38892eab22c8f450349d125", "fields": {"tminsolc": 27.100000000000023, "hbas": 800.0, "rafper": 1.2, "hnuage2": 2040.0, "code_dep": "973", "libgeo": "Matoury", "pmer": 101110, "t": 296.65, "code_epci": "249730045", "ww": "0", "numer_sta": "81405", "raf10": 0.8, "hnuage1": 600.0, "code_reg": "03", "codegeo": "97307", "rr3": 0.2, "coordonnees": [4.822333, -52.365333], "rr12": 0.6, "nnuage2": 5.0, "rr6": 0.6, "tc": 23.5, "tminsol": 300.25, "per": -10.0, "rr24": 0.6, "nom_dept": "Guyane", "nom_reg": "Guyane", "mois_de_l_annee": 4, "td": 295.65, "temps_present": "On n\u2019a pas observ\u00e9 d\u2019\u00e9volution des nuages ou on n\u2019a pas pu suivre cette \u00e9volution", "longitude": -52.365333, "ff": 0.6, "tend24": -30.0, "altitude": 4, "dd": 240, "nom_epci": "CA du Centre Littoral", "date": "2022-04-17T11:00:00+02:00", "rr1": 0.0, "nom": "CAYENNE-MATOURY", "u": 94, "type_de_tendance_barometrique": "En baisse ou stationnaire, puis en hausse, ou en hausse, puis en hausse plus rapide", "cod_tend": "3", "nbas": "3", "tend": 50.0, "pres": 101020.0, "latitude": 4.822333, "nnuage1": 3.0, "vv": 14350.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-52.365333, 4.822333]}, "record_timestamp": "2022-04-17T20:00:00+02:00"},{"datasetid": "donnees-synop-essentielles-omm", "recordid": "67ac0880e700a0e15dd583b5a7a10d65378faf55", "fields": {"tminsolc": 10.800000000000011, "rafper": 8.7, "code_dep": "26", "libgeo": "Mont\u00e9limar", "pmer": 101790, "t": 292.15, "code_epci": "200040459", "ww": "0", "ht_neige": 0.0, "numer_sta": "07577", "raf10": 7.7, "code_reg": "84", "codegeo": "26198", "rr3": 0.0, "etat_sol": "0", "coordonnees": [44.581167, 4.733], "rr12": 0.0, "rr6": 0.0, "tc": 19.0, "tminsol": 283.95, "per": -10.0, "rr24": 0.0, "nom_dept": "Dr\u00f4me", "nom_reg": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes", "mois_de_l_annee": 4, "td": 276.75, "temps_present": "On n\u2019a pas observ\u00e9 d\u2019\u00e9volution des nuages ou on n\u2019a pas pu suivre cette \u00e9volution", "longitude": 4.733, "ff": 4.7, "tend24": 110.0, "altitude": 73, "dd": 10, "nom_epci": "CA Mont\u00e9limar Agglom\u00e9ration", "date": "2022-04-17T14:00:00+02:00", "rr1": 0.0, "nom": "MONTELIMAR", "u": 36, "type_de_tendance_barometrique": "Stationnaire ou en hausse, puis en baisse, ou en baisse, puis en baisse plus rapide", "cod_tend": "8", "tend": -180.0, "pres": 100920.0, "latitude": 44.581167, "vv": 19880.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.733, 44.581167]}, "record_timestamp": "2022-04-17T20:00:00+02:00"},{"datasetid": "donnees-synop-essentielles-omm", "recordid": "ecb031f091507059a90454fc6ead3a1cf861b3f0", "fields": {"tx24": 306.85, "code_dep": "973", "libgeo": "Maripasoula", "t": 306.45, "code_epci": "249730037", "tx24c": 33.700000000000045, "numer_sta": "81415", "code_reg": "03", "codegeo": "97353", "coordonnees": [3.640167, -54.028333], "tc": 33.30000000000001, "tn24": 296.05, "nom_dept": "Guyane", "nom_reg": "Guyane", "mois_de_l_annee": 4, "td": 294.95, "longitude": -54.028333, "ff": 0.8, "altitude": 106, "dd": 40, "tn24c": 22.900000000000034, "nom_epci": "CC de l'Ouest Guyanais", "date": "2022-04-17T20:00:00+02:00", "nom": "MARIPASOULA", "u": 51, "latitude": 3.640167}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-54.028333, 3.640167]}, "record_timestamp": "2022-04-17T20:00:00+02:00"},{"datasetid": "donnees-synop-essentielles-omm", "recordid": "4e467f8c73ebca94969c6f18c298932be03eb51c", "fields": {"code_dep": "50", "t": 281.65, "w1": "0", "ww": "10", "numer_sta": "07020", "raf10": 5.3, "code_reg": "28", "ch": "10", "rr3": 0.2, "coordonnees": [49.725167, -1.939833], "rr12": 0.2, "rr6": 0.2, "tc": 8.5, "per": -10.0, "nom_dept": "Manche", "td": 280.75, "temps_present": "Brume", "altitude": 6, "dd": 90, "cm": "21", "date": "2022-04-17T05:00:00+02:00", "rr1": 0.2, "nom": "PTE DE LA HAGUE", "u": 94, "cod_tend": "6", "tend": -160.0, "latitude": 49.725167, "nnuage1": 4.0, "hbas": 2250.0, "rafper": 5.5, "n": 50.0, "temps_passe_1": "Nuages ne couvrant pas plus de la moiti\u00e9 du ciel pendant toute la p\u00e9riode consid\u00e9r\u00e9e", "libgeo": "La Hague", "pmer": 102410, "code_epci": "200067205", "hnuage1": 2100.0, "ctype1": "4", "codegeo": "50041", "rr24": 0.4, "nom_reg": "Normandie", "mois_de_l_annee": 4, "longitude": -1.939833, "ff": 4.5, "tend24": -370.0, "nom_epci": "CA du Cotentin", "type_de_tendance_barometrique": "En baisse, puis stationnaire, ou en baisse, puis en baisse plus lente", "nbas": "4", "cl": "30", "pres": 102300.0, "vv": 4000.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-1.939833, 49.725167]}, "record_timestamp": "2022-04-17T20:00:00+02:00"},{"datasetid": "donnees-synop-essentielles-omm", "recordid": "bcdccd63a1f4ce146ff6cfc5cc6f5d8f551a11f9", "fields": {"tminsolc": 10.300000000000011, "rafper": 3.8, "code_dep": "61", "libgeo": "Ceris\u00e9", "pmer": 102310, "t": 287.15, "code_epci": "246100663", "ww": "0", "ht_neige": 0.0, "numer_sta": "07139", "raf10": 2.0, "code_reg": "28", "codegeo": "61077", "rr3": 0.0, "etat_sol": "0", "coordonnees": [48.4455, 0.110167], "rr12": 0.0, "rr6": 0.0, "tc": 14.0, "tminsol": 283.45, "per": -10.0, "rr24": 0.0, "nom_dept": "Orne", "nom_reg": "Normandie", "mois_de_l_annee": 4, "td": 278.25, "temps_present": "On n\u2019a pas observ\u00e9 d\u2019\u00e9volution des nuages ou on n\u2019a pas pu suivre cette \u00e9volution", "longitude": 0.110167, "ff": 0.9, "tend24": -480.0, "altitude": 143, "dd": 30, "nom_epci": "CU d'Alen\u00e7on", "date": "2022-04-17T11:00:00+02:00", "rr1": 0.0, "nom": "ALENCON", "u": 55, "type_de_tendance_barometrique": "Stationnaire ou en hausse, puis en baisse, ou en baisse, puis en baisse plus rapide", "cod_tend": "8", "nbas": "0", "tend": -100.0, "pres": 100570.0, "latitude": 48.4455, "vv": 20000.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.110167, 48.4455]}, "record_timestamp": "2022-04-17T20:00:00+02:00"},{"datasetid": "donnees-synop-essentielles-omm", "recordid": "d45ca97fc7a46d20e16fd62a8958f2a39fe65617", "fields": {"tminsolc": 4.100000000000023, "rafper": 4.5, "code_dep": "18", "libgeo": "Bourges", "pmer": 102240, "t": 287.15, "code_epci": "241800507", "ww": "0", "ht_neige": 0.0, "numer_sta": "07255", "raf10": 4.2, "code_reg": "24", "codegeo": "18033", "rr3": 0.0, "coordonnees": [47.059167, 2.359833], "rr12": 0.0, "rr6": 0.0, "tc": 14.0, "tminsol": 277.25, "per": -10.0, "rr24": 0.0, "nom_dept": "Cher", "nom_reg": "Centre-Val de Loire", "mois_de_l_annee": 4, "td": 276.05, "temps_present": "On n\u2019a pas observ\u00e9 d\u2019\u00e9volution des nuages ou on n\u2019a pas pu suivre cette \u00e9volution", "longitude": 2.359833, "ff": 2.6, "tend24": -320.0, "altitude": 161, "dd": 110, "nom_epci": "CA Bourges Plus", "date": "2022-04-17T11:00:00+02:00", "rr1": 0.0, "nom": "BOURGES", "u": 47, "type_de_tendance_barometrique": "Stationnaire ou en hausse, puis en baisse, ou en baisse, puis en baisse plus rapide", "cod_tend": "8", "tend": -20.0, "pres": 100250.0, "latitude": 47.059167, "vv": 20000.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.359833, 47.059167]}, "record_timestamp": "2022-04-17T20:00:00+02:00"},{"datasetid": "donnees-synop-essentielles-omm", "recordid": "eea7b8de27021ffddb1ec52bff211392f1241704", "fields": {"w2": "0", "code_dep": "06", "t": 291.15, "w1": "0", "ww": "2", "ht_neige": 0.0, "numer_sta": "07690", "raf10": 1.8, "code_reg": "93", "ch": "11", "rr3": 0.0, "coordonnees": [43.648833, 7.209], "rr12": -0.1, "rr6": 0.0, "tc": 18.0, "tminsol": 286.85, "per": -10.0, "nom_dept": "Alpes-Maritimes", "td": 282.25, "temps_present": "\u00c9tat du ciel inchang\u00e9 dans l\u2019ensemble", "altitude": 2, "dd": 110, "cm": "20", "date": "2022-04-17T11:00:00+02:00", "rr1": 0.0, "nom": "NICE", "u": 56, "cod_tend": "2", "tend": 30.0, "latitude": 43.648833, "nnuage1": 1.0, "tminsolc": 13.700000000000045, "hbas": 1250.0, "rafper": 3.9, "n": 10.0, "hnuage2": 8000.0, "temps_passe_1": "Nuages ne couvrant pas plus de la moiti\u00e9 du ciel pendant toute la p\u00e9riode consid\u00e9r\u00e9e", "libgeo": "Nice", "pmer": 101850, "code_epci": "200030195", "hnuage1": 1000.0, "ctype1": "6", "codegeo": "06088", "ctype2": "0", "etat_sol": "0", "nnuage2": 1.0, "rr24": -0.1, "nom_reg": "Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur", "mois_de_l_annee": 4, "longitude": 7.209, "ff": 1.0, "tend24": 330.0, "nom_epci": "M\u00e9tropole Nice C\u00f4te d'Azur", "type_de_tendance_barometrique": "En hausse", "nbas": "1", "cl": "35", "pres": 101540.0, "vv": 40000.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.209, 43.648833]}, "record_timestamp": "2022-04-17T20:00:00+02:00"},{"datasetid": "donnees-synop-essentielles-omm", "recordid": "9375700f190cbe35c979f576fddfdd7d5163bc41", "fields": {"tminsolc": 5.800000000000011, "rafper": 5.9, "code_dep": "46", "libgeo": "Gourdon", "pmer": 101780, "t": 292.95, "code_epci": "244600482", "ww": "0", "ht_neige": 0.0, "numer_sta": "07535", "raf10": 4.7, "code_reg": "76", "codegeo": "46127", "rr3": 0.0, "etat_sol": "0", "coordonnees": [44.745, 1.396667], "rr12": 0.0, "rr6": 0.0, "tc": 19.80000000000001, "tminsol": 278.95, "per": -10.0, "rr24": 0.0, "nom_dept": "Lot", "nom_reg": "Occitanie", "mois_de_l_annee": 4, "td": 276.15, "temps_present": "On n\u2019a pas observ\u00e9 d\u2019\u00e9volution des nuages ou on n\u2019a pas pu suivre cette \u00e9volution", "longitude": 1.396667, "ff": 2.3, "tend24": -300.0, "altitude": 260, "dd": 320, "nom_epci": "CC Quercy - Bouriane", "date": "2022-04-17T14:00:00+02:00", "rr1": 0.0, "nom": "GOURDON", "u": 33, "type_de_tendance_barometrique": "Stationnaire ou en hausse, puis en baisse, ou en baisse, puis en baisse plus rapide", "cod_tend": "8", "nbas": "0", "tend": -140.0, "pres": 98750.0, "latitude": 44.745, "vv": 20000.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.396667, 44.745]}, "record_timestamp": "2022-04-17T20:00:00+02:00"},{"datasetid": "donnees-synop-essentielles-omm", "recordid": "554d9538ca8a151ae257db5f196a4a0e1effcf47", "fields": {"code_dep": "971", "libgeo": "La D\u00e9sirade", "pmer": 101640, "t": 299.85, "code_epci": "200041507", "numer_sta": "78890", "code_reg": "01", "codegeo": "97110", "rr3": 0.0, "coordonnees": [16.335, -61.004], "rr12": 0.0, "rr6": 0.0, "tc": 26.700000000000045, "tn12c": 23.80000000000001, "tx12": 300.15, "nom_dept": "Guadeloupe", "nom_reg": "Guadeloupe", "mois_de_l_annee": 4, "td": 292.45, "longitude": -61.004, "ff": 8.0, "tend24": 20.0, "altitude": 27, "dd": 100, "nom_epci": "CA La Riviera du Levant", "date": "2022-04-17T14:00:00+02:00", "rr1": 0.0, "nom": "LA DESIRADE METEO", "u": 64, "type_de_tendance_barometrique": "En baisse ou stationnaire, puis en hausse, ou en hausse, puis en hausse plus rapide", "cod_tend": "3", "tn12": 296.95, "tend": 190.0, "pres": 101320.0, "latitude": 16.335, "tx12c": 27.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-61.004, 16.335]}, "record_timestamp": "2022-04-17T20:00:00+02:00"},{"datasetid": "donnees-synop-essentielles-omm", "recordid": "74da328905eb08a77a2f4f4797ce60afb3b14c7e", "fields": {"w2": "0", "code_dep": "68", "t": 291.55, "w1": "0", "ww": "2", "ht_neige": 0.0, "numer_sta": "07299", "raf10": 11.1, "code_reg": "44", "ch": "11", "rr3": 0.0, "coordonnees": [47.614333, 7.51], "rr12": 0.0, "rr6": 0.0, "tc": 18.400000000000034, "tminsol": 276.15, "per": -10.0, "nom_dept": "Haut-Rhin", "td": 272.65, "temps_present": "\u00c9tat du ciel inchang\u00e9 dans l\u2019ensemble", "altitude": 263, "dd": 360, "cm": "20", "date": "2022-04-17T17:00:00+02:00", "rr1": 0.0, "nom": "BALE-MULHOUSE", "u": 28, "cod_tend": "6", "tend": -290.0, "latitude": 47.614333, "nnuage1": 3.0, "tminsolc": 3.0, "rafper": 11.1, "ssfrai": 0.0, "n": 40.0, "temps_passe_1": "Nuages ne couvrant pas plus de la moiti\u00e9 du ciel pendant toute la p\u00e9riode consid\u00e9r\u00e9e", "libgeo": "Blotzheim", "pmer": 101910, "code_epci": "200066058", "perssfrai": -30.0, "hnuage1": 8000.0, "ctype1": "0", "codegeo": "68042", "etat_sol": "0", "rr24": 0.0, "nom_reg": "Grand Est", "mois_de_l_annee": 4, "longitude": 7.51, "ff": 6.2, "tend24": -500.0, "nom_epci": "CA Saint-Louis Agglom\u00e9ration", "type_de_tendance_barometrique": "En baisse, puis stationnaire, ou en baisse, puis en baisse plus lente", "nbas": "0", "cl": "30", "pres": 98720.0, "vv": 50000.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.51, 47.614333]}, "record_timestamp": "2022-04-17T20:00:00+02:00"},{"datasetid": "donnees-synop-essentielles-omm", "recordid": "8187d138586859fe302130fae20be7f00fef4d45", "fields": {"tminsolc": 6.2000000000000455, "hbas": 6900.0, "rafper": 6.1, "code_dep": "86", "libgeo": "Poitiers", "pmer": 101790, "t": 294.45, "code_epci": "200069854", "ww": "0", "ht_neige": 0.0, "numer_sta": "07335", "raf10": 6.0, "hnuage1": 6900.0, "code_reg": "75", "codegeo": "86194", "rr3": 0.0, "etat_sol": "0", "coordonnees": [46.593833, 0.314333], "rr12": 0.0, "rr6": 0.0, "tc": 21.30000000000001, "tminsol": 279.35, "per": -10.0, "rr24": 0.0, "nom_dept": "Vienne", "nom_reg": "Nouvelle-Aquitaine", "mois_de_l_annee": 4, "td": 278.35, "temps_present": "On n\u2019a pas observ\u00e9 d\u2019\u00e9volution des nuages ou on n\u2019a pas pu suivre cette \u00e9volution", "longitude": 0.314333, "ff": 2.3, "tend24": -530.0, "altitude": 123, "dd": 60, "nom_epci": "CU du Grand Poitiers", "date": "2022-04-17T17:00:00+02:00", "rr1": 0.0, "nom": "POITIERS-BIARD", "u": 35, "type_de_tendance_barometrique": "En baisse, puis stationnaire, ou en baisse, puis en baisse plus lente", "cod_tend": "6", "nbas": "2", "tend": -160.0, "pres": 100390.0, "latitude": 46.593833, "nnuage1": 1.0, "vv": 60000.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.314333, 46.593833]}, "record_timestamp": "2022-04-17T20:00:00+02:00"},{"datasetid": "donnees-synop-essentielles-omm", "recordid": "03bc044883931abe3f0d2a6a9959ed6b9fb93246", "fields": {"code_dep": "973", "t": 302.55, "ww": "0", "numer_sta": "81405", "raf10": 7.8, "code_reg": "03", "rr3": -0.1, "coordonnees": [4.822333, -52.365333], "rr12": 0.8, "rr6": 0.2, "tc": 29.400000000000034, "tminsol": 300.25, "per": -10.0, "nom_dept": "Guyane", "nnuage3": 7.0, "td": 295.55, "temps_present": "On n\u2019a pas observ\u00e9 d\u2019\u00e9volution des nuages ou on n\u2019a pas pu suivre cette \u00e9volution", "altitude": 4, "dd": 60, "date": "2022-04-17T17:00:00+02:00", "rr1": -0.1, "nom": "CAYENNE-MATOURY", "u": 66, "cod_tend": "0", "tend": 20.0, "latitude": 4.822333, "nnuage1": 4.0, "tminsolc": 27.100000000000023, "hbas": 800.0, "rafper": 8.6, "n": 90.0, "hnuage2": 1110.0, "libgeo": "Matoury", "pmer": 101280, "code_epci": "249730045", "hnuage1": 840.0, "codegeo": "97307", "nnuage2": 6.0, "rr24": 0.8, "nom_reg": "Guyane", "mois_de_l_annee": 4, "longitude": -52.365333, "ff": 5.8, "tend24": -80.0, "nom_epci": "CA du Centre Littoral", "type_de_tendance_barometrique": "En hausse, puis en baisse la pression atmosph\u00e9rique est la m\u00eame ou plus haute que trois heures auparavant", "nbas": "7", "hnuage3": 1410.0, "pres": 101190.0, "vv": 45300.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-52.365333, 4.822333]}, "record_timestamp": "2022-04-17T20:00:00+02:00"},{"datasetid": "donnees-synop-essentielles-omm", "recordid": "909f7c723c46b9af93fbb9a1ab8c3b7ac2326986", "fields": {"code_dep": "17", "t": 287.05, "w1": "2", "ww": "3", "numer_sta": "07314", "raf10": 7.4, "code_reg": "75", "ch": "10", "rr3": 0.0, "coordonnees": [46.046833, -1.4115], "rr12": 0.0, "rr6": 0.0, "tc": 13.900000000000034, "per": -10.0, "nom_dept": "Charente-Maritime", "td": 284.05, "temps_present": "Nuages en formation ou en train de se d\u00e9velopper", "altitude": 11, "dd": 320, "cm": "27", "date": "2022-04-17T20:00:00+02:00", "rr1": 0.0, "nom": "PTE DE CHASSIRON", "u": 82, "cod_tend": "6", "tend": -50.0, "latitude": 46.046833, "nnuage1": 7.0, "hbas": 2500.0, "rafper": 8.6, "n": 90.0, "temps_passe_1": "Nuages couvrant plus de la moiti\u00e9 du ciel pendant toute la p\u00e9riode consid\u00e9r\u00e9e", "libgeo": "Saint-Denis-d'Ol\u00e9ron", "pmer": 101890, "code_epci": "241700624", "hnuage1": 2500.0, "ctype1": "3", "codegeo": "17323", "etat_sol": "0", "tn12c": 11.800000000000011, "tx12": 290.15, "rr24": 0.0, "nom_reg": "Nouvelle-Aquitaine", "mois_de_l_annee": 4, "longitude": -1.4115, "ff": 5.5, "tend24": -430.0, "nom_epci": "CC de l'\u00cele d'Ol\u00e9ron", "type_de_tendance_barometrique": "En baisse, puis stationnaire, ou en baisse, puis en baisse plus lente", "nbas": "6", "cl": "30", "tn12": 284.95, "pres": 101610.0, "tx12c": 17.0, "vv": 16000.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-1.4115, 46.046833]}, "record_timestamp": "2022-04-17T20:00:00+02:00"},{"datasetid": "donnees-synop-essentielles-omm", "recordid": "a5786281695fbf404ee423176ecda570ac4ca902", "fields": {"code_dep": "974", "t": 297.55, "ww": "62", "numer_sta": "61980", "raf10": 10.3, "code_reg": "04", "rr3": 3.2, "coordonnees": [-20.8925, 55.528667], "rr12": 3.2, "rr6": 3.2, "tc": 24.400000000000034, "per": -10.0, "nom_dept": "La R\u00e9union", "nnuage3": 6.0, "td": 295.65, "temps_present": "Pluie, sans cong\u00e9lation, intermittente, faible au moment de l\u2019observation", "altitude": 8, "dd": 140, "date": "2022-04-17T20:00:00+02:00", "rr1": 2.2, "nom": "GILLOT-AEROPORT", "u": 89, "cod_tend": "1", "ctype4": "9", "tend": 140.0, "latitude": -20.8925, "nnuage1": 1.0, "hbas": 450.0, "rafper": 10.3, "n": 100.0, "hnuage2": 750.0, "libgeo": "Sainte-Marie", "pmer": 101470, "code_epci": "249740119", "hnuage1": 570.0, "codegeo": "97418", "nnuage2": 3.0, "rr24": 3.2, "nom_reg": "La R\u00e9union", "mois_de_l_annee": 4, "longitude": 55.528667, "ff": 7.5, "tend24": -200.0, "nom_epci": "CA Intercommunale du Nord de la R\u00e9union (CINOR)", "type_de_tendance_barometrique": "En hausse, puis stationnaire, ou en hausse, puis en hausse plus lente", "nbas": "7", "hnuage3": 930.0, "pres": 101320.0, "vv": 7160.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [55.528667, -20.8925]}, "record_timestamp": "2022-04-17T20:00:00+02:00"},{"datasetid": "donnees-synop-essentielles-omm", "recordid": "4f644737023a78ab3950121113139bf64faec180", "fields": {"tminsolc": 1.400000000000034, "rafper": 4.1, "code_dep": "51", "libgeo": "Prunay", "pmer": 102820, "t": 276.55, "code_epci": "200067213", "ww": "0", "ht_neige": 0.0, "numer_sta": "07072", "raf10": 3.3, "code_reg": "44", "codegeo": "51449", "rr3": 0.0, "etat_sol": "0", "coordonnees": [49.209667, 4.155333], "rr12": 0.0, "rr6": 0.0, "tc": 3.400000000000034, "tminsol": 274.55, "per": -10.0, "rr24": 0.0, "nom_dept": "Marne", "nom_reg": "Grand Est", "mois_de_l_annee": 4, "td": 274.25, "temps_present": "On n\u2019a pas observ\u00e9 d\u2019\u00e9volution des nuages ou on n\u2019a pas pu suivre cette \u00e9volution", "longitude": 4.155333, "ff": 2.9, "tend24": 80.0, "altitude": 95, "dd": 90, "nom_epci": "CU du Grand Reims", "date": "2022-04-17T02:00:00+02:00", "rr1": 0.0, "nom": "REIMS-PRUNAY", "u": 85, "type_de_tendance_barometrique": "Stationnaire ou en hausse, puis en baisse, ou en baisse, puis en baisse plus rapide", "cod_tend": "8", "nbas": "0", "tend": -20.0, "pres": 101630.0, "latitude": 49.209667, "vv": 20000.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.155333, 49.209667]}, "record_timestamp": "2022-04-17T20:00:00+02:00"},{"datasetid": "donnees-synop-essentielles-omm", "recordid": "e24eab5ad9d3d2f2322ce0dd8664130540163a87", "fields": {"tminsolc": 5.7000000000000455, "rafper": 4.2, "code_dep": "18", "libgeo": "Bourges", "pmer": 102360, "t": 281.65, "code_epci": "241800507", "ww": "0", "ht_neige": 0.0, "numer_sta": "07255", "raf10": 3.8, "code_reg": "24", "codegeo": "18033", "rr3": 0.0, "coordonnees": [47.059167, 2.359833], "rr12": 0.0, "rr6": 0.0, "tc": 8.5, "tminsol": 278.85, "per": -10.0, "rr24": 0.0, "nom_dept": "Cher", "nom_reg": "Centre-Val de Loire", "mois_de_l_annee": 4, "td": 275.65, "temps_present": "On n\u2019a pas observ\u00e9 d\u2019\u00e9volution des nuages ou on n\u2019a pas pu suivre cette \u00e9volution", "longitude": 2.359833, "ff": 2.5, "tend24": -120.0, "altitude": 161, "dd": 30, "nom_epci": "CA Bourges Plus", "date": "2022-04-17T05:00:00+02:00", "rr1": 0.0, "nom": "BOURGES", "u": 66, "type_de_tendance_barometrique": "En baisse, puis stationnaire, ou en baisse, puis en baisse plus lente", "cod_tend": "6", "tend": -50.0, "pres": 100330.0, "latitude": 47.059167, "vv": 20000.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.359833, 47.059167]}, "record_timestamp": "2022-04-17T20:00:00+02:00"},{"datasetid": "donnees-synop-essentielles-omm", "recordid": "48f599d3170de59f00c1c89cec2da7b1fe922c2e", "fields": {"tminsolc": 4.100000000000023, "rafper": 3.6, "code_dep": "18", "libgeo": "Bourges", "pmer": 102310, "t": 280.75, "code_epci": "241800507", "ww": "0", "ht_neige": 0.0, "numer_sta": "07255", "raf10": 3.4, "code_reg": "24", "codegeo": "18033", "rr3": 0.0, "coordonnees": [47.059167, 2.359833], "rr12": 0.0, "rr6": 0.0, "tc": 7.600000000000023, "tn12c": 6.600000000000023, "tminsol": 277.25, "tx12": 291.65, "per": -10.0, "rr24": 0.0, "nom_dept": "Cher", "nom_reg": "Centre-Val de Loire", "mois_de_l_annee": 4, "td": 275.45, "temps_present": "On n\u2019a pas observ\u00e9 d\u2019\u00e9volution des nuages ou on n\u2019a pas pu suivre cette \u00e9volution", "longitude": 2.359833, "ff": 2.0, "tend24": -210.0, "altitude": 161, "dd": 80, "nom_epci": "CA Bourges Plus", "date": "2022-04-17T08:00:00+02:00", "rr1": 0.0, "nom": "BOURGES", "u": 69, "type_de_tendance_barometrique": "En baisse, puis stationnaire, ou en baisse, puis en baisse plus lente", "cod_tend": "6", "tn12": 279.75, "tend": -60.0, "pres": 100270.0, "latitude": 47.059167, "tx12c": 18.5, "vv": 20000.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.359833, 47.059167]}, "record_timestamp": "2022-04-17T20:00:00+02:00"},{"datasetid": "donnees-synop-essentielles-omm", "recordid": "990e36310d8602747754478dd3c994903d06138e", "fields": {"tminsolc": 9.700000000000045, "rafper": 3.5, "code_dep": "65", "libgeo": "Louey", "pmer": 102140, "t": 280.85, "code_epci": "200069300", "ww": "0", "ht_neige": 0.0, "numer_sta": "07621", "raf10": 1.9, "code_reg": "76", "codegeo": "65284", "rr3": 0.0, "etat_sol": "0", "coordonnees": [43.188, 0.0], "rr12": 0.0, "rr6": 0.0, "tc": 7.7000000000000455, "tn12c": 7.100000000000023, "tminsol": 282.85, "tx12": 292.05, "per": -10.0, "rr24": -0.1, "nom_dept": "Hautes-Pyr\u00e9n\u00e9es", "nom_reg": "Occitanie", "mois_de_l_annee": 4, "td": 279.75, "temps_present": "On n\u2019a pas observ\u00e9 d\u2019\u00e9volution des nuages ou on n\u2019a pas pu suivre cette \u00e9volution", "longitude": 0.0, "ff": 1.4, "tend24": -350.0, "altitude": 360, "dd": 200, "nom_epci": "CA Tarbes-Lourdes-Pyr\u00e9n\u00e9es", "date": "2022-04-17T08:00:00+02:00", "rr1": 0.0, "nom": "TARBES-OSSUN", "u": 93, "type_de_tendance_barometrique": "En baisse, puis en hausse, la pression atmosph\u00e9rique est la m\u00eame ou plus basse que trois heures auparavant", "cod_tend": "5", "nbas": "0", "tn12": 280.25, "tend": -30.0, "pres": 97750.0, "latitude": 43.188, "tx12c": 18.900000000000034, "vv": 37850.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.0, 43.188]}, "record_timestamp": "2022-04-17T20:00:00+02:00"},{"datasetid": "donnees-synop-essentielles-omm", "recordid": "930f0f62c9b1a3961d0bac4f652cd395483e8759", "fields": {"tminsolc": 6.2000000000000455, "rafper": 11.3, "code_dep": "21", "libgeo": "Ouges", "pmer": 102310, "t": 285.75, "code_epci": "242100410", "ww": "0", "ht_neige": 0.0, "numer_sta": "07280", "raf10": 11.0, "code_reg": "27", "codegeo": "21473", "rr3": 0.0, "etat_sol": "0", "coordonnees": [47.267833, 5.088333], "rr12": 0.0, "rr6": 0.0, "tc": 12.600000000000023, "tminsol": 279.35, "per": -10.0, "rr24": 0.0, "nom_dept": "C\u00f4te-d'Or", "nom_reg": "Bourgogne-Franche-Comt\u00e9", "mois_de_l_annee": 4, "td": 272.45, "temps_present": "On n\u2019a pas observ\u00e9 d\u2019\u00e9volution des nuages ou on n\u2019a pas pu suivre cette \u00e9volution", "longitude": 5.088333, "ff": 6.3, "tend24": -150.0, "altitude": 219, "dd": 50, "nom_epci": "Dijon M\u00e9tropole", "date": "2022-04-17T11:00:00+02:00", "rr1": 0.0, "nom": "DIJON-LONGVIC", "u": 40, "type_de_tendance_barometrique": "En baisse", "cod_tend": "7", "nbas": "0", "tend": -30.0, "pres": 99670.0, "latitude": 47.267833, "vv": 19740.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.088333, 47.267833]}, "record_timestamp": "2022-04-17T20:00:00+02:00"},{"datasetid": "donnees-synop-essentielles-omm", "recordid": "2070e906673b9d062dbf58dca1e13283b9ee4837", "fields": {"hbas": 1750.0, "rafper": 7.3, "n": 10.0, "code_dep": "83", "temps_passe_1": "Nuages ne couvrant pas plus de la moiti\u00e9 du ciel pendant toute la p\u00e9riode consid\u00e9r\u00e9e", "libgeo": "Saint-Mandrier-sur-Mer", "w1": "0", "code_epci": "248300543", "ww": "1", "numer_sta": "07661", "raf10": 5.6, "hnuage1": 1500.0, "code_reg": "93", "ch": "10", "ctype1": "8", "codegeo": "83153", "coordonnees": [43.079333, 5.940833], "per": -10.0, "nom_dept": "Var", "nom_reg": "Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur", "mois_de_l_annee": 4, "temps_present": "Dans l\u2019ensemble, nuages se dissipant ou devenant moins \u00e9pais", "longitude": 5.940833, "ff": 4.1, "altitude": 115, "dd": 180, "cm": "20", "nom_epci": "M\u00e9tropole Toulon-Provence-M\u00e9diterran\u00e9e", "date": "2022-04-17T14:00:00+02:00", "nom": "CAP CEPET", "nbas": "1", "cl": "31", "latitude": 43.079333, "nnuage1": 1.0, "vv": 25000.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.940833, 43.079333]}, "record_timestamp": "2022-04-17T20:00:00+02:00"},{"datasetid": "donnees-synop-essentielles-omm", "recordid": "61cff73cdf32ab8e2c170bfdaee38a95cdb4c256", "fields": {"tx24": 305.95, "pmer": 100880, "t": 305.25, "tx24c": 32.80000000000001, "numer_sta": "61968", "rr3": 0.0, "coordonnees": [-11.582667, 47.289667], "rr12": 0.0, "rr6": 0.0, "tc": 32.10000000000002, "tn24": 300.75, "rr24": 0.0, "mois_de_l_annee": 4, "td": 294.75, "longitude": 47.289667, "ff": 1.5, "tend24": 0.0, "altitude": 3, "dd": 110, "tn24c": 27.600000000000023, "date": "2022-04-17T14:00:00+02:00", "rr1": 0.0, "nom": "GLORIEUSES", "u": 54, "type_de_tendance_barometrique": "En baisse, puis stationnaire, ou en baisse, puis en baisse plus lente", "cod_tend": "6", "tend": 130.0, "pres": 100840.0, "latitude": -11.582667}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [47.289667, -11.582667]}, "record_timestamp": "2022-04-17T20:00:00+02:00"},{"datasetid": "donnees-synop-essentielles-omm", "recordid": "9bdd737e0e4da796398f95bec4cf0dceaa734c68", "fields": {"tx24": 305.35, "code_dep": "973", "libgeo": "Saint-Laurent-du-Maroni", "pmer": 101260, "t": 301.25, "code_epci": "249730037", "tx24c": 32.200000000000045, "numer_sta": "81401", "code_reg": "03", "codegeo": "97311", "rr3": 0.2, "coordonnees": [5.4855, -54.031667], "rr12": 0.2, "rr6": 0.2, "tc": 28.100000000000023, "tn24": 295.55, "rr24": 1.8, "nom_dept": "Guyane", "nom_reg": "Guyane", "mois_de_l_annee": 4, "td": 297.65, "longitude": -54.031667, "ff": 2.0, "tend24": -30.0, "altitude": 5, "dd": 60, "tn24c": 22.400000000000034, "nom_epci": "CC de l'Ouest Guyanais", "date": "2022-04-17T14:00:00+02:00", "rr1": 0.0, "nom": "SAINT LAURENT", "u": 81, "type_de_tendance_barometrique": "En baisse ou stationnaire, puis en hausse, ou en hausse, puis en hausse plus rapide", "cod_tend": "3", "tend": 160.0, "pres": 101200.0, "latitude": 5.4855}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-54.031667, 5.4855]}, "record_timestamp": "2022-04-17T20:00:00+02:00"},{"datasetid": "donnees-synop-essentielles-omm", "recordid": "70f79fa59697681aa772eb0ad9c5f016bd548f7e", "fields": {"tminsolc": -1.099999999999966, "rafper": 10.4, "code_dep": "59", "libgeo": "Fretin", "pmer": 102140, "t": 293.55, "code_epci": "200093201", "ww": "0", "ht_neige": 0.0, "numer_sta": "07015", "raf10": 6.3, "code_reg": "32", "codegeo": "59256", "rr3": 0.0, "etat_sol": "0", "coordonnees": [50.57, 3.0975], "rr12": 0.0, "rr6": 0.0, "tc": 20.400000000000034, "tminsol": 272.05, "per": -10.0, "rr24": 0.0, "nom_dept": "Nord", "nom_reg": "Hauts-de-France", "mois_de_l_annee": 4, "td": 273.95, "temps_present": "On n\u2019a pas observ\u00e9 d\u2019\u00e9volution des nuages ou on n\u2019a pas pu suivre cette \u00e9volution", "longitude": 3.0975, "ff": 3.8, "tend24": -740.0, "altitude": 47, "dd": 130, "nom_epci": "M\u00e9tropole Europ\u00e9enne de Lille", "date": "2022-04-17T17:00:00+02:00", "rr1": 0.0, "nom": "LILLE-LESQUIN", "u": 27, "type_de_tendance_barometrique": "En baisse", "cod_tend": "7", "nbas": "0", "tend": -270.0, "pres": 101580.0, "latitude": 50.57, "vv": 27280.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.0975, 50.57]}, "record_timestamp": "2022-04-17T20:00:00+02:00"},{"datasetid": "donnees-synop-essentielles-omm", "recordid": "62aa421e89fde9ce8eb13b71ee0306cd31542e51", "fields": {"tx24": 305.95, "pmer": 100970, "t": 300.75, "tx24c": 32.80000000000001, "numer_sta": "61968", "rr3": 0.0, "coordonnees": [-11.582667, 47.289667], "rr12": 0.0, "rr6": 0.0, "tc": 27.600000000000023, "tn24": 300.75, "rr24": 0.0, "mois_de_l_annee": 4, "td": 295.45, "longitude": 47.289667, "ff": 0.0, "tend24": 40.0, "altitude": 3, "dd": 0, "tn24c": 27.600000000000023, "date": "2022-04-17T17:00:00+02:00", "rr1": 0.0, "nom": "GLORIEUSES", "u": 73, "type_de_tendance_barometrique": "En baisse ou stationnaire, puis en hausse, ou en hausse, puis en hausse plus rapide", "cod_tend": "3", "tend": 80.0, "pres": 100920.0, "latitude": -11.582667}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [47.289667, -11.582667]}, "record_timestamp": "2022-04-17T20:00:00+02:00"},{"datasetid": "donnees-synop-essentielles-omm", "recordid": "ac75e67ec5a14d894bada7f00e4a8842dbfde27c", "fields": {"code_dep": "35", "t": 292.95, "ww": "0", "ht_neige": 0.0, "numer_sta": "07130", "raf10": 1.7, "code_reg": "53", "rr3": 0.0, "coordonnees": [48.068833, -1.734], "rr12": 0.0, "rr6": 0.0, "tc": 19.80000000000001, "tminsol": 277.35, "per": -10.0, "nom_dept": "Ille-et-Vilaine", "td": 280.05, "temps_present": "On n\u2019a pas observ\u00e9 d\u2019\u00e9volution des nuages ou on n\u2019a pas pu suivre cette \u00e9volution", "altitude": 36, "dd": 60, "date": "2022-04-17T20:00:00+02:00", "rr1": 0.0, "nom": "RENNES-ST JACQUES", "u": 43, "cod_tend": "7", "tend": -100.0, "latitude": 48.068833, "nnuage1": 2.0, "tminsolc": 4.2000000000000455, "hbas": 7380.0, "rafper": 2.7, "libgeo": "Saint-Jacques-de-la-Lande", "pmer": 101820, "code_epci": "243500139", "hnuage1": 7380.0, "codegeo": "35281", "etat_sol": "0", "tn12c": 6.5, "tx12": 294.05, "rr24": 0.0, "nom_reg": "Bretagne", "mois_de_l_annee": 4, "longitude": -1.734, "ff": 1.0, "tend24": -670.0, "nom_epci": "Rennes M\u00e9tropole", "type_de_tendance_barometrique": "En baisse", "nbas": "2", "tn12": 279.65, "pres": 101380.0, "tx12c": 20.900000000000034, "vv": 52020.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-1.734, 48.068833]}, "record_timestamp": "2022-04-17T20:00:00+02:00"},{"datasetid": "donnees-synop-essentielles-omm", "recordid": "37082adfb95518f98897d5cebc2d71c16a3ab1e3", "fields": {"code_dep": "44", "t": 290.55, "ww": "0", "ht_neige": 0.0, "numer_sta": "07222", "raf10": 6.1, "code_reg": "52", "rr3": 0.0, "coordonnees": [47.15, -1.608833], "rr12": 0.0, "rr6": 0.0, "tc": 17.400000000000034, "tminsol": 280.85, "per": -10.0, "nom_dept": "Loire-Atlantique", "td": 283.15, "temps_present": "On n\u2019a pas observ\u00e9 d\u2019\u00e9volution des nuages ou on n\u2019a pas pu suivre cette \u00e9volution", "altitude": 26, "dd": 280, "date": "2022-04-17T20:00:00+02:00", "rr1": 0.0, "nom": "NANTES-BOUGUENAIS", "u": 62, "cod_tend": "6", "tend": -10.0, "latitude": 47.15, "nnuage1": 4.0, "tminsolc": 7.7000000000000455, "hbas": 6720.0, "rafper": 6.8, "libgeo": "Saint-Aignan-Grandlieu", "pmer": 101850, "code_epci": "244400404", "hnuage1": 6720.0, "codegeo": "44150", "etat_sol": "0", "tn12c": 9.200000000000045, "tx12": 294.65, "rr24": 0.0, "nom_reg": "Pays de la Loire", "mois_de_l_annee": 4, "longitude": -1.608833, "ff": 3.7, "tend24": -540.0, "nom_epci": "Nantes M\u00e9tropole", "type_de_tendance_barometrique": "En baisse, puis stationnaire, ou en baisse, puis en baisse plus lente", "nbas": "4", "tn12": 282.35, "pres": 101540.0, "tx12c": 21.5, "vv": 58230.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-1.608833, 47.15]}, "record_timestamp": "2022-04-17T20:00:00+02:00"},{"datasetid": "donnees-synop-essentielles-omm", "recordid": "922df2aa7f7804dac725df453f68bdb91278a948", "fields": {"tminsolc": 10.300000000000011, "rafper": 6.6, "code_dep": "2B", "libgeo": "Lucciana", "pmer": 101500, "t": 286.85, "code_epci": "200036499", "ww": "0", "ht_neige": 0.0, "numer_sta": "07790", "raf10": 2.5, "code_reg": "94", "codegeo": "2B148", "rr3": 0.0, "coordonnees": [42.540667, 9.485167], "rr12": 0.0, "rr6": 0.0, "tc": 13.700000000000045, "tn12c": 13.5, "tminsol": 283.45, "tx12": 290.55, "per": -10.0, "rr24": 0.0, "nom_dept": "Haute-Corse", "nom_reg": "Corse", "mois_de_l_annee": 4, "td": 272.05, "temps_present": "On n\u2019a pas observ\u00e9 d\u2019\u00e9volution des nuages ou on n\u2019a pas pu suivre cette \u00e9volution", "longitude": 9.485167, "ff": 1.9, "tend24": 270.0, "altitude": 10, "dd": 280, "nom_epci": "CC de Marana-Golo", "date": "2022-04-17T20:00:00+02:00", "rr1": 0.0, "nom": "BASTIA", "u": 36, "type_de_tendance_barometrique": "En baisse, puis en hausse, la pression atmosph\u00e9rique est la m\u00eame ou plus basse que trois heures auparavant", "cod_tend": "5", "nbas": "0", "tn12": 286.65, "tend": -60.0, "pres": 101360.0, "latitude": 42.540667, "tx12c": 17.400000000000034, "vv": 20000.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [9.485167, 42.540667]}, "record_timestamp": "2022-04-17T20:00:00+02:00"},{"datasetid": "donnees-synop-essentielles-omm", "recordid": "9ba744009745ee390aca7b9a815cac2a038ab1c1", "fields": {"tminsolc": 8.5, "rafper": 6.9, "code_dep": "18", "libgeo": "Bourges", "pmer": 102390, "t": 284.35, "code_epci": "241800507", "ww": "0", "ht_neige": 0.0, "numer_sta": "07255", "raf10": 6.6, "code_reg": "24", "codegeo": "18033", "rr3": 0.0, "coordonnees": [47.059167, 2.359833], "rr12": 0.0, "rr6": 0.0, "tc": 11.200000000000045, "tminsol": 281.65, "per": -10.0, "rr24": 0.0, "nom_dept": "Cher", "nom_reg": "Centre-Val de Loire", "mois_de_l_annee": 4, "td": 276.85, "temps_present": "On n\u2019a pas observ\u00e9 d\u2019\u00e9volution des nuages ou on n\u2019a pas pu suivre cette \u00e9volution", "longitude": 2.359833, "ff": 4.0, "tend24": -150.0, "altitude": 161, "dd": 60, "nom_epci": "CA Bourges Plus", "date": "2022-04-17T02:00:00+02:00", "rr1": 0.0, "nom": "BOURGES", "u": 60, "type_de_tendance_barometrique": "Stationnaire ou en hausse, puis en baisse, ou en baisse, puis en baisse plus rapide", "cod_tend": "8", "tend": -80.0, "pres": 100380.0, "latitude": 47.059167, "vv": 20000.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.359833, 47.059167]}, "record_timestamp": "2022-04-17T20:00:00+02:00"},{"datasetid": "donnees-synop-essentielles-omm", "recordid": "82b6e23687ec42186d3e7c97db17421dfe9c66c3", "fields": {"tminsolc": 8.5, "rafper": 3.1, "code_dep": "46", "libgeo": "Gourdon", "pmer": 102140, "t": 282.25, "code_epci": "244600482", "ww": "0", "ht_neige": 0.0, "numer_sta": "07535", "raf10": 2.5, "code_reg": "76", "codegeo": "46127", "rr3": 0.0, "etat_sol": "0", "coordonnees": [44.745, 1.396667], "rr12": 0.0, "rr6": 0.0, "tc": 9.100000000000023, "tminsol": 281.65, "per": -10.0, "rr24": 0.0, "nom_dept": "Lot", "nom_reg": "Occitanie", "mois_de_l_annee": 4, "td": 276.85, "temps_present": "On n\u2019a pas observ\u00e9 d\u2019\u00e9volution des nuages ou on n\u2019a pas pu suivre cette \u00e9volution", "longitude": 1.396667, "ff": 0.8, "tend24": -220.0, "altitude": 260, "dd": 290, "nom_epci": "CC Quercy - Bouriane", "date": "2022-04-17T02:00:00+02:00", "rr1": 0.0, "nom": "GOURDON", "u": 69, "type_de_tendance_barometrique": "Stationnaire ou en hausse, puis en baisse, ou en baisse, puis en baisse plus rapide", "cod_tend": "8", "nbas": "0", "tend": -50.0, "pres": 98980.0, "latitude": 44.745, "vv": 20000.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.396667, 44.745]}, "record_timestamp": "2022-04-17T20:00:00+02:00"},{"datasetid": "donnees-synop-essentielles-omm", "recordid": "4629eaf6ecf29e4f4363711f3a5555ded006099b", "fields": {"hbas": 800.0, "rafper": 24.7, "n": 75.0, "hnuage2": 1500.0, "w2": "1", "temps_passe_1": "Nuages couvrant plus de la moiti\u00e9 du ciel pendant une partie de la p\u00e9riode consid\u00e9r\u00e9e et couvrant la moiti\u00e9 du ciel, ou moins, pendant l\u2019autre partie", "pmer": 97280, "t": 257.65, "w1": "1", "ww": "2", "numer_sta": "89642", "raf10": 23.7, "hnuage1": 600.0, "ch": "11", "ctype1": "8", "ctype2": "6", "coordonnees": [-66.663167, 140.001], "nnuage2": 4.0, "tc": -15.5, "tn12c": -15.799999999999955, "tx12": 260.85, "per": -60.0, "mois_de_l_annee": 4, "td": 255.75, "temps_present": "\u00c9tat du ciel inchang\u00e9 dans l\u2019ensemble", "longitude": 140.001, "ff": 14.9, "altitude": 43, "dd": 140, "cm": "23", "date": "2022-04-17T02:00:00+02:00", "nom": "DUMONT D'URVILLE", "u": 84, "type_de_tendance_barometrique": "En hausse, puis en baisse la pression atmosph\u00e9rique est la m\u00eame ou plus haute que trois heures auparavant", "cod_tend": "0", "nbas": "6", "cl": "38", "tn12": 257.35, "tend": 0.0, "pres": 96730.0, "latitude": -66.663167, "nnuage1": 1.0, "tx12c": -12.299999999999955, "vv": 30000.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [140.001, -66.663167]}, "record_timestamp": "2022-04-17T20:00:00+02:00"},{"datasetid": "donnees-synop-essentielles-omm", "recordid": "323b476ee11280bd92b006f843b1dbaced00f223", "fields": {"w2": "0", "code_dep": "91", "t": 281.85, "w1": "0", "ww": "2", "ht_neige": 0.0, "numer_sta": "07149", "raf10": 5.0, "code_reg": "11", "ch": "10", "rr3": 0.0, "coordonnees": [48.716833, 2.384333], "rr12": 0.0, "rr6": 0.0, "tc": 8.700000000000045, "per": -10.0, "nom_dept": "Essonne", "td": 273.75, "temps_present": "\u00c9tat du ciel inchang\u00e9 dans l\u2019ensemble", "altitude": 89, "dd": 60, "cm": "20", "date": "2022-04-17T05:00:00+02:00", "rr1": 0.0, "nom": "ORLY", "u": 57, "cod_tend": "7", "tend": -110.0, "latitude": 48.716833, "rafper": 5.0, "ssfrai": 0.0, "n": 0.0, "temps_passe_1": "Nuages ne couvrant pas plus de la moiti\u00e9 du ciel pendant toute la p\u00e9riode consid\u00e9r\u00e9e", "libgeo": "Athis-Mons", "pmer": 102580, "code_epci": "200054781", "perssfrai": -30.0, "codegeo": "91027", "etat_sol": "0", "rr24": 0.0, "nom_reg": "\u00cele-de-France", "mois_de_l_annee": 4, "longitude": 2.384333, "ff": 2.7, "tend24": -120.0, "nom_epci": "M\u00e9tropole du Grand Paris", "type_de_tendance_barometrique": "En baisse", "nbas": "0", "cl": "30", "pres": 101470.0, "vv": 25000.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.384333, 48.716833]}, "record_timestamp": "2022-04-17T20:00:00+02:00"},{"datasetid": "donnees-synop-essentielles-omm", "recordid": "e97a3946f04df4ecca041f842cb5148cf163fd0f", "fields": {"tminsolc": 6.900000000000034, "rafper": 3.4, "code_dep": "46", "libgeo": "Gourdon", "pmer": 102110, "t": 279.05, "code_epci": "244600482", "ww": "0", "ht_neige": 0.0, "numer_sta": "07535", "raf10": 2.4, "code_reg": "76", "codegeo": "46127", "rr3": 0.0, "etat_sol": "0", "coordonnees": [44.745, 1.396667], "rr12": 0.0, "rr6": 0.0, "tc": 5.900000000000034, "tminsol": 280.05, "per": -10.0, "rr24": 0.0, "nom_dept": "Lot", "nom_reg": "Occitanie", "mois_de_l_annee": 4, "td": 275.65, "temps_present": "On n\u2019a pas observ\u00e9 d\u2019\u00e9volution des nuages ou on n\u2019a pas pu suivre cette \u00e9volution", "longitude": 1.396667, "ff": 1.7, "tend24": -200.0, "altitude": 260, "dd": 130, "nom_epci": "CC Quercy - Bouriane", "date": "2022-04-17T05:00:00+02:00", "rr1": 0.0, "nom": "GOURDON", "u": 79, "type_de_tendance_barometrique": "En baisse, puis stationnaire, ou en baisse, puis en baisse plus lente", "cod_tend": "6", "nbas": "0", "tend": -60.0, "pres": 98920.0, "latitude": 44.745, "vv": 20000.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.396667, 44.745]}, "record_timestamp": "2022-04-17T20:00:00+02:00"},{"datasetid": "donnees-synop-essentielles-omm", "recordid": "ad954220ef413202d065fb48cb379e534fdaff5d", "fields": {"tminsolc": 10.200000000000045, "rafper": 3.9, "code_dep": "65", "libgeo": "Louey", "pmer": 102160, "t": 281.15, "code_epci": "200069300", "ww": "0", "ht_neige": 0.0, "numer_sta": "07621", "raf10": 3.6, "code_reg": "76", "codegeo": "65284", "rr3": 0.0, "etat_sol": "0", "coordonnees": [43.188, 0.0], "rr12": 0.0, "rr6": 0.0, "tc": 8.0, "tminsol": 283.35, "per": -10.0, "rr24": 0.2, "nom_dept": "Hautes-Pyr\u00e9n\u00e9es", "nom_reg": "Occitanie", "mois_de_l_annee": 4, "td": 280.25, "temps_present": "On n\u2019a pas observ\u00e9 d\u2019\u00e9volution des nuages ou on n\u2019a pas pu suivre cette \u00e9volution", "longitude": 0.0, "ff": 3.0, "tend24": -260.0, "altitude": 360, "dd": 170, "nom_epci": "CA Tarbes-Lourdes-Pyr\u00e9n\u00e9es", "date": "2022-04-17T05:00:00+02:00", "rr1": 0.0, "nom": "TARBES-OSSUN", "u": 94, "type_de_tendance_barometrique": "En baisse, puis stationnaire, ou en baisse, puis en baisse plus lente", "cod_tend": "6", "nbas": "0", "tend": -140.0, "pres": 97780.0, "latitude": 43.188, "vv": 31620.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.0, 43.188]}, "record_timestamp": "2022-04-17T20:00:00+02:00"},{"datasetid": "donnees-synop-essentielles-omm", "recordid": "a2d68abac2c594e025803e867fa91b711be415f6", "fields": {"tminsolc": 6.2000000000000455, "rafper": 7.6, "code_dep": "21", "libgeo": "Ouges", "pmer": 102400, "t": 279.25, "code_epci": "242100410", "ww": "0", "ht_neige": 0.0, "numer_sta": "07280", "raf10": 6.4, "code_reg": "27", "codegeo": "21473", "rr3": 0.0, "etat_sol": "0", "coordonnees": [47.267833, 5.088333], "rr12": 0.0, "rr6": 0.0, "tc": 6.100000000000023, "tn12c": 4.2000000000000455, "tminsol": 279.35, "tx12": 289.65, "per": -10.0, "rr24": 0.0, "nom_dept": "C\u00f4te-d'Or", "nom_reg": "Bourgogne-Franche-Comt\u00e9", "mois_de_l_annee": 4, "td": 272.55, "temps_present": "On n\u2019a pas observ\u00e9 d\u2019\u00e9volution des nuages ou on n\u2019a pas pu suivre cette \u00e9volution", "longitude": 5.088333, "ff": 3.2, "tend24": -110.0, "altitude": 219, "dd": 10, "nom_epci": "Dijon M\u00e9tropole", "date": "2022-04-17T08:00:00+02:00", "rr1": 0.0, "nom": "DIJON-LONGVIC", "u": 62, "type_de_tendance_barometrique": "En baisse, puis en hausse, la pression atmosph\u00e9rique est la m\u00eame ou plus basse que trois heures auparavant", "cod_tend": "5", "nbas": "0", "tn12": 277.35, "tend": -10.0, "pres": 99700.0, "latitude": 47.267833, "tx12c": 16.5, "vv": 60000.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.088333, 47.267833]}, "record_timestamp": "2022-04-17T20:00:00+02:00"},{"datasetid": "donnees-synop-essentielles-omm", "recordid": "e08096d5b9c5217148e3eb907b46658c1b0abec7", "fields": {"tminsolc": 5.600000000000023, "rafper": 4.3, "code_dep": "63", "libgeo": "Clermont-Ferrand", "pmer": 102260, "t": 281.45, "code_epci": "246300701", "ww": "0", "ht_neige": 0.0, "numer_sta": "07460", "raf10": 3.6, "code_reg": "84", "codegeo": "63113", "rr3": 0.0, "coordonnees": [45.786833, 3.149333], "rr12": 0.0, "rr6": 0.0, "tc": 8.300000000000011, "tn12c": 6.600000000000023, "tminsol": 278.75, "tx12": 291.55, "per": -10.0, "rr24": 0.0, "nom_dept": "Puy-de-D\u00f4me", "nom_reg": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes", "mois_de_l_annee": 4, "td": 275.25, "temps_present": "On n\u2019a pas observ\u00e9 d\u2019\u00e9volution des nuages ou on n\u2019a pas pu suivre cette \u00e9volution", "longitude": 3.149333, "ff": 1.9, "tend24": -190.0, "altitude": 331, "dd": 290, "nom_epci": "Clermont Auvergne M\u00e9tropole", "date": "2022-04-17T08:00:00+02:00", "rr1": 0.0, "nom": "CLERMONT-FD", "u": 65, "type_de_tendance_barometrique": "En baisse ou stationnaire, puis en hausse, ou en hausse, puis en hausse plus rapide", "cod_tend": "3", "nbas": "0", "tn12": 279.75, "tend": 10.0, "pres": 98260.0, "latitude": 45.786833, "tx12c": 18.400000000000034, "vv": 50750.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.149333, 45.786833]}, "record_timestamp": "2022-04-17T20:00:00+02:00"},{"datasetid": "donnees-synop-essentielles-omm", "recordid": "eec56f2963f5fa0f9f1aaf2d3dae9a93d3cae7a7", "fields": {"hbas": 800.0, "rafper": 12.9, "n": 75.0, "code_dep": "83", "temps_passe_1": "Nuages couvrant plus de la moiti\u00e9 du ciel pendant toute la p\u00e9riode consid\u00e9r\u00e9e", "libgeo": "Saint-Mandrier-sur-Mer", "w1": "2", "code_epci": "248300543", "ww": "2", "numer_sta": "07661", "raf10": 11.1, "hnuage1": 800.0, "code_reg": "93", "ch": "10", "ctype1": "6", "codegeo": "83153", "coordonnees": [43.079333, 5.940833], "per": -10.0, "nom_dept": "Var", "nom_reg": "Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur", "mois_de_l_annee": 4, "temps_present": "\u00c9tat du ciel inchang\u00e9 dans l\u2019ensemble", "longitude": 5.940833, "ff": 7.7, "altitude": 115, "dd": 80, "cm": "20", "nom_epci": "M\u00e9tropole Toulon-Provence-M\u00e9diterran\u00e9e", "date": "2022-04-17T08:00:00+02:00", "nom": "CAP CEPET", "nbas": "6", "cl": "37", "latitude": 43.079333, "nnuage1": 6.0, "vv": 20000.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.940833, 43.079333]}, "record_timestamp": "2022-04-17T20:00:00+02:00"},{"datasetid": "donnees-synop-essentielles-omm", "recordid": "2b4cde679d8fddebdad14d78482103209011b5f6", "fields": {"tx24": 305.45, "code_dep": "973", "libgeo": "Saint-Georges", "pmer": 101020, "t": 295.75, "code_epci": "249730052", "tx24c": 32.30000000000001, "numer_sta": "81408", "code_reg": "03", "codegeo": "97308", "rr3": 0.0, "coordonnees": [3.890667, -51.804667], "rr12": 0.2, "rr6": 0.0, "tc": 22.600000000000023, "tn24": 295.75, "rr24": 0.6, "nom_dept": "Guyane", "nom_reg": "Guyane", "mois_de_l_annee": 4, "td": 295.25, "longitude": -51.804667, "ff": 0.0, "tend24": -10.0, "altitude": 6, "dd": 0, "tn24c": 22.600000000000023, "nom_epci": "CC de l'Est Guyanais", "date": "2022-04-17T08:00:00+02:00", "rr1": 0.0, "nom": "SAINT GEORGES", "u": 97, "type_de_tendance_barometrique": "Stationnaire ou en hausse, puis en baisse, ou en baisse, puis en baisse plus rapide", "cod_tend": "8", "tend": 160.0, "pres": 100940.0, "latitude": 3.890667}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-51.804667, 3.890667]}, "record_timestamp": "2022-04-17T20:00:00+02:00"},{"datasetid": "donnees-synop-essentielles-omm", "recordid": "5ba5f36853243ccd435580db1aa90f66ffb8769f", "fields": {"tminsolc": 2.5, "rafper": 5.1, "code_dep": "35", "libgeo": "Saint-Jacques-de-la-Lande", "pmer": 102080, "t": 291.45, "code_epci": "243500139", "ww": "0", "ht_neige": 0.0, "numer_sta": "07130", "raf10": 5.1, "code_reg": "53", "codegeo": "35281", "rr3": 0.0, "etat_sol": "0", "coordonnees": [48.068833, -1.734], "rr12": 0.0, "rr6": 0.0, "tc": 18.30000000000001, "tminsol": 275.65, "per": -10.0, "rr24": 0.0, "nom_dept": "Ille-et-Vilaine", "nom_reg": "Bretagne", "mois_de_l_annee": 4, "td": 280.25, "temps_present": "On n\u2019a pas observ\u00e9 d\u2019\u00e9volution des nuages ou on n\u2019a pas pu suivre cette \u00e9volution", "longitude": -1.734, "ff": 2.1, "tend24": -620.0, "altitude": 36, "dd": 140, "nom_epci": "Rennes M\u00e9tropole", "date": "2022-04-17T14:00:00+02:00", "rr1": 0.0, "nom": "RENNES-ST JACQUES", "u": 48, "type_de_tendance_barometrique": "Stationnaire ou en hausse, puis en baisse, ou en baisse, puis en baisse plus rapide", "cod_tend": "8", "nbas": "0", "tend": -160.0, "pres": 101640.0, "latitude": 48.068833, "vv": 48490.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-1.734, 48.068833]}, "record_timestamp": "2022-04-17T20:00:00+02:00"},{"datasetid": "donnees-synop-essentielles-omm", "recordid": "8e24ff996d1a3276454ca09c20d7b1518b48089f", "fields": {"tminsolc": 1.900000000000034, "rafper": 11.1, "code_dep": "54", "libgeo": "Thuilley-aux-Groseilles", "pmer": 102290, "t": 289.45, "code_epci": "245400510", "ww": "0", "numer_sta": "07181", "raf10": 11.1, "code_reg": "44", "codegeo": "54523", "rr3": 0.0, "coordonnees": [48.581, 5.959833], "rr12": 0.0, "rr6": 0.0, "tc": 16.30000000000001, "tminsol": 275.05, "per": -10.0, "rr24": 0.0, "nom_dept": "Meurthe-et-Moselle", "nom_reg": "Grand Est", "mois_de_l_annee": 4, "td": 269.35, "temps_present": "On n\u2019a pas observ\u00e9 d\u2019\u00e9volution des nuages ou on n\u2019a pas pu suivre cette \u00e9volution", "longitude": 5.959833, "ff": 6.1, "tend24": -400.0, "altitude": 336, "dd": 60, "nom_epci": "CC du Pays de Colombey et du Sud Toulois", "date": "2022-04-17T14:00:00+02:00", "rr1": 0.0, "nom": "NANCY-OCHEY", "u": 25, "type_de_tendance_barometrique": "En baisse", "cod_tend": "7", "nbas": "0", "tend": -180.0, "pres": 98180.0, "latitude": 48.581, "vv": 19880.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.959833, 48.581]}, "record_timestamp": "2022-04-17T20:00:00+02:00"},{"datasetid": "donnees-synop-essentielles-omm", "recordid": "f3290c2bc692722f16fe64eec21b8b51ed016693", "fields": {"tminsolc": 9.700000000000045, "rafper": 7.6, "code_dep": "65", "libgeo": "Louey", "pmer": 101860, "t": 292.65, "code_epci": "200069300", "ww": "0", "ht_neige": 0.0, "numer_sta": "07621", "raf10": 7.5, "code_reg": "76", "codegeo": "65284", "rr3": 0.0, "etat_sol": "0", "coordonnees": [43.188, 0.0], "rr12": 0.0, "rr6": 0.0, "tc": 19.5, "tminsol": 282.85, "per": -10.0, "rr24": 0.0, "nom_dept": "Hautes-Pyr\u00e9n\u00e9es", "nom_reg": "Occitanie", "mois_de_l_annee": 4, "td": 285.45, "temps_present": "On n\u2019a pas observ\u00e9 d\u2019\u00e9volution des nuages ou on n\u2019a pas pu suivre cette \u00e9volution", "longitude": 0.0, "ff": 4.5, "tend24": -390.0, "altitude": 360, "dd": 300, "nom_epci": "CA Tarbes-Lourdes-Pyr\u00e9n\u00e9es", "date": "2022-04-17T14:00:00+02:00", "rr1": 0.0, "nom": "TARBES-OSSUN", "u": 63, "type_de_tendance_barometrique": "En baisse", "cod_tend": "7", "nbas": "0", "tend": -90.0, "pres": 97660.0, "latitude": 43.188, "vv": 24280.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.0, 43.188]}, "record_timestamp": "2022-04-17T20:00:00+02:00"},{"datasetid": "donnees-synop-essentielles-omm", "recordid": "3612923fa48d4aeb5bd3b366a0cf891dbd0b2c3f", "fields": {"tx24": 304.55, "code_dep": "984", "libgeo": "les \u00c9parses de l'oc\u00e9an Indien", "pmer": 101070, "t": 300.25, "tx24c": 31.400000000000034, "numer_sta": "61976", "code_reg": "984", "codegeo": "98415", "rr3": 0.8, "coordonnees": [-15.887667, 54.520667], "rr12": 0.8, "rr6": 0.8, "tc": 27.100000000000023, "tn24": 300.15, "rr24": 0.8, "nom_dept": "Terres australes et antarctiques fran\u00e7aises", "nom_reg": "Terres australes et antarctiques fran\u00e7aises", "mois_de_l_annee": 4, "td": 297.85, "longitude": 54.520667, "tend24": -90.0, "altitude": 7, "tn24c": 27.0, "date": "2022-04-17T17:00:00+02:00", "rr1": 0.8, "nom": "TROMELIN", "u": 87, "type_de_tendance_barometrique": "En baisse ou stationnaire, puis en hausse, ou en hausse, puis en hausse plus rapide", "cod_tend": "3", "tend": 100.0, "pres": 100980.0, "latitude": -15.887667}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [54.520667, -15.887667]}, "record_timestamp": "2022-04-17T20:00:00+02:00"},{"datasetid": "donnees-synop-essentielles-omm", "recordid": "0ca1ad3245f148a15fe6a11fd27516e4706410ef", "fields": {"tx24": 304.25, "code_dep": "977", "libgeo": "Saint-Barth\u00e9lemy", "pmer": 101710, "t": 301.75, "tx24c": 31.100000000000023, "numer_sta": "78894", "code_reg": "977", "codegeo": "97701", "rr3": 0.0, "coordonnees": [17.9015, -62.852167], "rr12": 0.4, "rr6": 0.0, "tc": 28.600000000000023, "tn24": 297.15, "rr24": 0.4, "nom_dept": "Saint-Barth\u00e9lemy", "nom_reg": "Saint-Barth\u00e9lemy", "mois_de_l_annee": 4, "td": 292.35, "longitude": -62.852167, "ff": 5.2, "tend24": -10.0, "altitude": 44, "dd": 120, "tn24c": 24.0, "date": "2022-04-17T17:00:00+02:00", "rr1": 0.0, "nom": "ST-BARTHELEMY METEO", "u": 57, "type_de_tendance_barometrique": "En hausse, puis en baisse la pression atmosph\u00e9rique est la m\u00eame ou plus haute que trois heures auparavant", "cod_tend": "0", "tend": 50.0, "pres": 101200.0, "latitude": 17.9015}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-62.852167, 17.9015]}, "record_timestamp": "2022-04-17T20:00:00+02:00"},{"datasetid": "donnees-synop-essentielles-omm", "recordid": "12c93af7a7b9c600abc8bff00d5e77fc959b8048", "fields": {"tminsolc": 3.5, "rafper": 8.3, "code_dep": "10", "libgeo": "Barberey-Saint-Sulpice", "pmer": 101900, "t": 290.95, "code_epci": "200069250", "ww": "0", "ht_neige": 0.0, "numer_sta": "07168", "raf10": 6.4, "code_reg": "44", "codegeo": "10030", "rr3": 0.0, "etat_sol": "0", "coordonnees": [48.324667, 4.02], "rr12": 0.0, "rr6": 0.0, "tc": 17.80000000000001, "tn12c": 6.900000000000034, "tminsol": 276.65, "tx12": 294.15, "per": -10.0, "rr24": 0.0, "nom_dept": "Aube", "nom_reg": "Grand Est", "mois_de_l_annee": 4, "td": 271.65, "temps_present": "On n\u2019a pas observ\u00e9 d\u2019\u00e9volution des nuages ou on n\u2019a pas pu suivre cette \u00e9volution", "longitude": 4.02, "ff": 3.8, "tend24": -700.0, "altitude": 112, "dd": 50, "nom_epci": "CA Troyes Champagne M\u00e9tropole", "date": "2022-04-17T20:00:00+02:00", "rr1": 0.0, "nom": "TROYES-BARBEREY", "u": 27, "type_de_tendance_barometrique": "En baisse, puis stationnaire, ou en baisse, puis en baisse plus lente", "cod_tend": "6", "nbas": "0", "tn12": 280.05, "tend": -60.0, "pres": 100500.0, "latitude": 48.324667, "tx12c": 21.0, "vv": 20000.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.02, 48.324667]}, "record_timestamp": "2022-04-17T20:00:00+02:00"},{"datasetid": "donnees-synop-essentielles-omm", "recordid": "9db6312140a72092b5734029da5cb413f724e321", "fields": {"w2": "0", "code_dep": "06", "t": 289.45, "w1": "0", "ww": "3", "ht_neige": 0.0, "numer_sta": "07690", "raf10": 5.0, "code_reg": "93", "ch": "10", "rr3": 0.0, "coordonnees": [43.648833, 7.209], "rr12": 0.0, "rr6": 0.0, "tc": 16.30000000000001, "tminsol": 291.55, "per": -10.0, "nom_dept": "Alpes-Maritimes", "td": 282.15, "temps_present": "Nuages en formation ou en train de se d\u00e9velopper", "altitude": 2, "dd": 220, "cm": "26", "date": "2022-04-17T20:00:00+02:00", "rr1": 0.0, "nom": "NICE", "u": 62, "cod_tend": "8", "tend": -80.0, "latitude": 43.648833, "nnuage1": 4.0, "tminsolc": 18.400000000000034, "rafper": 5.0, "n": 50.0, "temps_passe_1": "Nuages ne couvrant pas plus de la moiti\u00e9 du ciel pendant toute la p\u00e9riode consid\u00e9r\u00e9e", "libgeo": "Nice", "pmer": 101500, "code_epci": "200030195", "hnuage1": 2800.0, "ctype1": "3", "codegeo": "06088", "etat_sol": "0", "tn12c": 16.100000000000023, "tx12": 291.15, "rr24": -0.1, "nom_reg": "Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur", "mois_de_l_annee": 4, "longitude": 7.209, "ff": 3.3, "tend24": 170.0, "nom_epci": "M\u00e9tropole Nice C\u00f4te d'Azur", "type_de_tendance_barometrique": "Stationnaire ou en hausse, puis en baisse, ou en baisse, puis en baisse plus rapide", "nbas": "4", "cl": "30", "tn12": 289.25, "pres": 101190.0, "tx12c": 18.0, "vv": 40000.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.209, 43.648833]}, "record_timestamp": "2022-04-17T20:00:00+02:00"},{"datasetid": "donnees-synop-essentielles-omm", "recordid": "14a882f0f6f8266a751f8dde04e0cf64d161384d", "fields": {"tx24": 292.45, "pmer": 102780, "t": 289.35, "tx24c": 19.30000000000001, "numer_sta": "61996", "rr3": 0.0, "coordonnees": [-37.795167, 77.569167], "rr12": 0.0, "rr6": 0.0, "tc": 16.200000000000045, "tn24": 286.35, "rr24": 0.0, "mois_de_l_annee": 4, "td": 281.55, "longitude": 77.569167, "ff": 5.5, "tend24": -500.0, "altitude": 27, "dd": 10, "tn24c": 13.200000000000045, "date": "2022-04-17T20:00:00+02:00", "rr1": 0.0, "nom": "NOUVELLE AMSTERDAM", "u": 60, "type_de_tendance_barometrique": "Stationnaire ou en hausse, puis en baisse, ou en baisse, puis en baisse plus rapide", "cod_tend": "8", "tend": 70.0, "pres": 102430.0, "latitude": -37.795167}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [77.569167, -37.795167]}, "record_timestamp": "2022-04-17T20:00:00+02:00"},{"datasetid": "donnees-synop-essentielles-omm", "recordid": "80cf35f19479c2a4acf698339398f38575c20b56", "fields": {"tx24": 305.65, "pmer": 100910, "t": 300.95, "tx24c": 32.5, "numer_sta": "61968", "rr3": 0.0, "coordonnees": [-11.582667, 47.289667], "rr12": 0.0, "rr6": 0.0, "tc": 27.80000000000001, "tn24": 300.95, "rr24": 0.0, "mois_de_l_annee": 4, "td": 295.85, "longitude": 47.289667, "ff": 2.3, "tend24": -20.0, "altitude": 3, "dd": 110, "tn24c": 27.80000000000001, "date": "2022-04-17T02:00:00+02:00", "rr1": 0.0, "nom": "GLORIEUSES", "u": 74, "type_de_tendance_barometrique": "En baisse", "cod_tend": "7", "tend": 190.0, "pres": 100860.0, "latitude": -11.582667}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [47.289667, -11.582667]}, "record_timestamp": "2022-04-17T20:00:00+02:00"},{"datasetid": "donnees-synop-essentielles-omm", "recordid": "45806acdf62ddfbd82e34487175acc413a19fdb6", "fields": {"w2": "0", "code_dep": "06", "t": 289.55, "w1": "0", "ww": "1", "ht_neige": 0.0, "numer_sta": "07690", "raf10": 11.3, "code_reg": "93", "ch": "10", "rr3": 0.0, "coordonnees": [43.648833, 7.209], "rr12": -0.1, "rr6": -0.1, "tc": 16.400000000000034, "tminsol": 287.95, "per": -10.0, "nom_dept": "Alpes-Maritimes", "td": 281.25, "temps_present": "Dans l\u2019ensemble, nuages se dissipant ou devenant moins \u00e9pais", "altitude": 2, "dd": 80, "cm": "20", "date": "2022-04-17T05:00:00+02:00", "rr1": 0.0, "nom": "NICE", "u": 58, "cod_tend": "3", "tend": 30.0, "latitude": 43.648833, "tminsolc": 14.800000000000011, "rafper": 12.8, "n": 0.0, "temps_passe_1": "Nuages ne couvrant pas plus de la moiti\u00e9 du ciel pendant toute la p\u00e9riode consid\u00e9r\u00e9e", "libgeo": "Nice", "pmer": 101720, "code_epci": "200030195", "codegeo": "06088", "etat_sol": "0", "rr24": -0.1, "nom_reg": "Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur", "mois_de_l_annee": 4, "longitude": 7.209, "ff": 8.9, "tend24": 240.0, "nom_epci": "M\u00e9tropole Nice C\u00f4te d'Azur", "type_de_tendance_barometrique": "En baisse ou stationnaire, puis en hausse, ou en hausse, puis en hausse plus rapide", "nbas": "0", "cl": "30", "pres": 101410.0, "vv": 30000.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.209, 43.648833]}, "record_timestamp": "2022-04-17T20:00:00+02:00"},{"datasetid": "donnees-synop-essentielles-omm", "recordid": "b52da01f0707ac1719761c3c6efb7f601f088721", "fields": {"tx24": 304.35, "code_dep": "984", "libgeo": "les \u00c9parses de l'oc\u00e9an Indien", "pmer": 101120, "t": 300.85, "tx24c": 31.200000000000045, "numer_sta": "61976", "code_reg": "984", "codegeo": "98415", "rr3": 0.0, "coordonnees": [-15.887667, 54.520667], "rr12": 0.0, "rr6": 0.0, "tc": 27.700000000000045, "tn24": 300.35, "rr24": 0.0, "nom_dept": "Terres australes et antarctiques fran\u00e7aises", "nom_reg": "Terres australes et antarctiques fran\u00e7aises", "mois_de_l_annee": 4, "td": 297.25, "longitude": 54.520667, "tend24": -160.0, "altitude": 7, "tn24c": 27.200000000000045, "date": "2022-04-17T05:00:00+02:00", "rr1": 0.0, "nom": "TROMELIN", "u": 81, "type_de_tendance_barometrique": "En baisse ou stationnaire, puis en hausse, ou en hausse, puis en hausse plus rapide", "cod_tend": "3", "tend": 60.0, "pres": 101030.0, "latitude": -15.887667}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [54.520667, -15.887667]}, "record_timestamp": "2022-04-17T20:00:00+02:00"},{"datasetid": "donnees-synop-essentielles-omm", "recordid": "79299584b00524410b2be17efb0e8efbc4b16dbb", "fields": {"tx24": 289.75, "pmer": 102950, "t": 288.15, "tx24c": 16.600000000000023, "numer_sta": "61996", "rr3": 0.0, "coordonnees": [-37.795167, 77.569167], "rr12": 0.0, "rr6": 0.0, "tc": 15.0, "tn24": 286.35, "rr24": 0.0, "mois_de_l_annee": 4, "td": 281.35, "longitude": 77.569167, "ff": 2.8, "tend24": -610.0, "altitude": 27, "dd": 340, "tn24c": 13.200000000000045, "date": "2022-04-17T05:00:00+02:00", "rr1": 0.0, "nom": "NOUVELLE AMSTERDAM", "u": 64, "type_de_tendance_barometrique": "En baisse, puis stationnaire, ou en baisse, puis en baisse plus lente", "cod_tend": "6", "tend": 60.0, "pres": 102600.0, "latitude": -37.795167}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [77.569167, -37.795167]}, "record_timestamp": "2022-04-17T20:00:00+02:00"},{"datasetid": "donnees-synop-essentielles-omm", "recordid": "ff6499e0d7a6e4b2428a1bd79a81c61cada5c91a", "fields": {"w2": "0", "code_dep": "91", "t": 281.65, "w1": "0", "ww": "2", "ht_neige": 0.0, "numer_sta": "07149", "raf10": 4.0, "code_reg": "11", "ch": "11", "rr3": 0.0, "coordonnees": [48.716833, 2.384333], "rr12": 0.0, "rr6": 0.0, "tc": 8.5, "per": -10.0, "nom_dept": "Essonne", "td": 272.85, "temps_present": "\u00c9tat du ciel inchang\u00e9 dans l\u2019ensemble", "altitude": 89, "dd": 50, "cm": "20", "date": "2022-04-17T08:00:00+02:00", "rr1": 0.0, "nom": "ORLY", "u": 54, "cod_tend": "5", "tend": -20.0, "latitude": 48.716833, "nnuage1": 4.0, "hbas": 7500.0, "rafper": 4.0, "ssfrai": 0.0, "n": 50.0, "temps_passe_1": "Nuages ne couvrant pas plus de la moiti\u00e9 du ciel pendant toute la p\u00e9riode consid\u00e9r\u00e9e", "libgeo": "Athis-Mons", "pmer": 102560, "code_epci": "200054781", "perssfrai": -60.0, "hnuage1": 7500.0, "ctype1": "0", "codegeo": "91027", "etat_sol": "0", "tn12c": 7.0, "tx12": 290.75, "rr24": 0.0, "nom_reg": "\u00cele-de-France", "mois_de_l_annee": 4, "longitude": 2.384333, "ff": 2.7, "tend24": -210.0, "nom_epci": "M\u00e9tropole du Grand Paris", "type_de_tendance_barometrique": "En baisse, puis en hausse, la pression atmosph\u00e9rique est la m\u00eame ou plus basse que trois heures auparavant", "nbas": "0", "cl": "30", "tn12": 280.15, "pres": 101450.0, "tx12c": 17.600000000000023, "vv": 25000.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.384333, 48.716833]}, "record_timestamp": "2022-04-17T20:00:00+02:00"},{"datasetid": "donnees-synop-essentielles-omm", "recordid": "baf96b6f21b5dc7845203620dccf1bf5bafcba7a", "fields": {"tminsolc": 2.7000000000000455, "hbas": 5760.0, "rafper": 9.6, "n": 100.0, "code_dep": "975", "libgeo": "Saint-Pierre", "pmer": 102100, "t": 276.15, "ww": "0", "numer_sta": "71805", "raf10": 3.8, "hnuage1": 5760.0, "code_reg": "975", "codegeo": "97502", "rr3": 0.0, "coordonnees": [46.766333, -56.179167], "rr12": 0.0, "rr6": 0.0, "tc": 3.0, "tn12c": 3.0, "tminsol": 275.85, "tx12": 280.85, "per": -10.0, "rr24": 0.6, "nom_dept": "Saint-Pierre-et-Miquelon", "nom_reg": "Saint-Pierre-et-Miquelon", "mois_de_l_annee": 4, "td": 274.35, "temps_present": "On n\u2019a pas observ\u00e9 d\u2019\u00e9volution des nuages ou on n\u2019a pas pu suivre cette \u00e9volution", "longitude": -56.179167, "ff": 2.7, "tend24": 1120.0, "altitude": 21, "dd": 270, "date": "2022-04-17T08:00:00+02:00", "rr1": 0.0, "nom": "ST-PIERRE", "u": 88, "type_de_tendance_barometrique": "Stationnaire ou en hausse, puis en baisse, ou en baisse, puis en baisse plus rapide", "cod_tend": "8", "nbas": "8", "tn12": 276.15, "tend": -90.0, "pres": 102010.0, "latitude": 46.766333, "nnuage1": 8.0, "tx12c": 7.7000000000000455, "vv": 11150.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-56.179167, 46.766333]}, "record_timestamp": "2022-04-17T20:00:00+02:00"},{"datasetid": "donnees-synop-essentielles-omm", "recordid": "ab46ada618cee06a675e3cc706c038112c64d97c", "fields": {"tminsolc": 9.0, "rafper": 4.9, "code_dep": "31", "libgeo": "Blagnac", "pmer": 102000, "t": 289.05, "code_epci": "243100518", "ww": "0", "ht_neige": 0.0, "numer_sta": "07630", "raf10": 4.9, "code_reg": "76", "codegeo": "31069", "rr3": 0.0, "etat_sol": "0", "coordonnees": [43.621, 1.378833], "rr12": 0.0, "rr6": 0.0, "tc": 15.900000000000034, "tminsol": 282.15, "per": -10.0, "rr24": 0.0, "nom_dept": "Haute-Garonne", "nom_reg": "Occitanie", "mois_de_l_annee": 4, "td": 284.05, "temps_present": "On n\u2019a pas observ\u00e9 d\u2019\u00e9volution des nuages ou on n\u2019a pas pu suivre cette \u00e9volution", "longitude": 1.378833, "ff": 2.6, "tend24": -360.0, "altitude": 151, "dd": 280, "nom_epci": "Toulouse M\u00e9tropole", "date": "2022-04-17T11:00:00+02:00", "rr1": 0.0, "nom": "TOULOUSE-BLAGNAC", "u": 72, "type_de_tendance_barometrique": "En hausse, puis en baisse la pression atmosph\u00e9rique est la m\u00eame ou plus haute que trois heures auparavant", "cod_tend": "0", "nbas": "0", "tend": -10.0, "pres": 100220.0, "latitude": 43.621, "vv": 12740.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.378833, 43.621]}, "record_timestamp": "2022-04-17T20:00:00+02:00"},{"datasetid": "donnees-synop-essentielles-omm", "recordid": "196b70b8ea3a31d92143d5c10998bfd67c1b7a80", "fields": {"tminsolc": 6.400000000000034, "rafper": 13.8, "code_dep": "2B", "libgeo": "Lucciana", "pmer": 101830, "t": 288.35, "code_epci": "200036499", "ww": "0", "ht_neige": 0.0, "numer_sta": "07790", "raf10": 12.1, "code_reg": "94", "codegeo": "2B148", "rr3": 0.0, "coordonnees": [42.540667, 9.485167], "rr12": 0.0, "rr6": 0.0, "tc": 15.200000000000045, "tminsol": 279.55, "per": -10.0, "rr24": 0.0, "nom_dept": "Haute-Corse", "nom_reg": "Corse", "mois_de_l_annee": 4, "td": 275.85, "temps_present": "On n\u2019a pas observ\u00e9 d\u2019\u00e9volution des nuages ou on n\u2019a pas pu suivre cette \u00e9volution", "longitude": 9.485167, "ff": 8.0, "tend24": 380.0, "altitude": 10, "dd": 360, "nom_epci": "CC de Marana-Golo", "date": "2022-04-17T11:00:00+02:00", "rr1": 0.0, "nom": "BASTIA", "u": 43, "type_de_tendance_barometrique": "En hausse, puis en baisse la pression atmosph\u00e9rique est la m\u00eame ou plus haute que trois heures auparavant", "cod_tend": "0", "nbas": "0", "tend": 30.0, "pres": 101690.0, "latitude": 42.540667, "vv": 20000.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [9.485167, 42.540667]}, "record_timestamp": "2022-04-17T20:00:00+02:00"},{"datasetid": "donnees-synop-essentielles-omm", "recordid": "d39c5b64b94ffc91a5b326edb24577d740adebb5", "fields": {"code_dep": "22", "t": 291.55, "w1": "2", "ww": "2", "ctype3": "5", "numer_sta": "07117", "raf10": 4.1, "code_reg": "53", "ch": "11", "rr3": 0.0, "coordonnees": [48.825833, -3.473167], "rr12": 0.0, "rr6": 0.0, "tc": 18.400000000000034, "hnuage4": 5000.0, "per": -10.0, "nom_dept": "C\u00f4tes-d'Armor", "nnuage3": 5.0, "td": 283.65, "temps_present": "\u00c9tat du ciel inchang\u00e9 dans l\u2019ensemble", "altitude": 55, "dd": 270, "cm": "27", "date": "2022-04-17T14:00:00+02:00", "rr1": 0.0, "nom": "PLOUMANAC'H", "u": 60, "cod_tend": "6", "nnuage4": "1", "ctype4": "0", "tend": -90.0, "latitude": 48.825833, "nnuage1": 2.0, "hbas": 450.0, "rafper": 4.4, "n": 100.0, "hnuage2": 600.0, "temps_passe_1": "Nuages couvrant plus de la moiti\u00e9 du ciel pendant toute la p\u00e9riode consid\u00e9r\u00e9e", "libgeo": "Perros-Guirec", "pmer": 102050, "code_epci": "200065928", "hnuage1": 500.0, "ctype1": "7", "codegeo": "22168", "ctype2": "8", "nnuage2": 1.0, "rr24": 0.0, "nom_reg": "Bretagne", "mois_de_l_annee": 4, "longitude": -3.473167, "ff": 2.4, "tend24": -720.0, "nom_epci": "CA Lannion-Tr\u00e9gor Communaut\u00e9", "type_de_tendance_barometrique": "En baisse, puis stationnaire, ou en baisse, puis en baisse plus lente", "nbas": "3", "cl": "36", "hnuage3": 2000.0, "pres": 101360.0, "vv": 10000.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-3.473167, 48.825833]}, "record_timestamp": "2022-04-17T20:00:00+02:00"},{"datasetid": "donnees-synop-essentielles-omm", "recordid": "53c539b45b74e5bdbf3c64d6866c73d5cbcd516d", "fields": {"tminsolc": 11.5, "rafper": 8.7, "code_dep": "66", "libgeo": "Perpignan", "pmer": 101820, "t": 293.35, "code_epci": "200027183", "ww": "0", "ht_neige": 0.0, "numer_sta": "07747", "raf10": 7.5, "code_reg": "76", "codegeo": "66136", "rr3": 0.0, "etat_sol": "0", "coordonnees": [42.737167, 2.872833], "rr12": 0.0, "rr6": 0.0, "tc": 20.200000000000045, "tminsol": 284.65, "per": -10.0, "nom_dept": "Pyr\u00e9n\u00e9es-Orientales", "nom_reg": "Occitanie", "mois_de_l_annee": 4, "td": 281.05, "temps_present": "On n\u2019a pas observ\u00e9 d\u2019\u00e9volution des nuages ou on n\u2019a pas pu suivre cette \u00e9volution", "longitude": 2.872833, "ff": 4.3, "tend24": 110.0, "altitude": 42, "dd": 110, "nom_epci": "CU Perpignan M\u00e9diterran\u00e9e M\u00e9tropole", "date": "2022-04-17T14:00:00+02:00", "rr1": 0.0, "nom": "PERPIGNAN", "u": 45, "type_de_tendance_barometrique": "Stationnaire ou en hausse, puis en baisse, ou en baisse, puis en baisse plus rapide", "cod_tend": "8", "nbas": "0", "tend": -90.0, "pres": 101300.0, "latitude": 42.737167, "vv": 60000.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.872833, 42.737167]}, "record_timestamp": "2022-04-17T20:00:00+02:00"},{"datasetid": "donnees-synop-essentielles-omm", "recordid": "3683314f4bf75466d17d00e515349178750c5b66", "fields": {"tminsolc": 11.700000000000045, "rafper": 5.4, "code_dep": "13", "libgeo": "Marignane", "pmer": 101580, "t": 290.15, "code_epci": "200054807", "ww": "0", "ht_neige": 0.0, "numer_sta": "07650", "raf10": 3.7, "code_reg": "93", "codegeo": "13054", "rr3": 0.0, "coordonnees": [43.437667, 5.216], "rr12": 0.0, "rr6": 0.0, "tc": 17.0, "tn12c": 13.600000000000023, "tminsol": 284.85, "tx12": 294.95, "per": -10.0, "rr24": 0.0, "nom_dept": "Bouches-du-Rh\u00f4ne", "nom_reg": "Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur", "mois_de_l_annee": 4, "td": 278.75, "temps_present": "On n\u2019a pas observ\u00e9 d\u2019\u00e9volution des nuages ou on n\u2019a pas pu suivre cette \u00e9volution", "longitude": 5.216, "ff": 2.4, "tend24": 320.0, "altitude": 9, "dd": 200, "nom_epci": "M\u00e9tropole d'Aix-Marseille-Provence", "date": "2022-04-17T20:00:00+02:00", "rr1": 0.0, "nom": "MARIGNANE", "u": 47, "type_de_tendance_barometrique": "En baisse, puis stationnaire, ou en baisse, puis en baisse plus lente", "cod_tend": "6", "nbas": "0", "tn12": 286.75, "tend": -30.0, "pres": 101200.0, "latitude": 43.437667, "tx12c": 21.80000000000001, "vv": 52790.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.216, 43.437667]}, "record_timestamp": "2022-04-17T20:00:00+02:00"},{"datasetid": "donnees-synop-essentielles-omm", "recordid": "6c967f594821b6190a833f5648ae3c04bc125438", "fields": {"tx24": 304.55, "code_dep": "984", "libgeo": "les \u00c9parses de l'oc\u00e9an Indien", "pmer": 101170, "t": 300.45, "tx24c": 31.400000000000034, "numer_sta": "61976", "code_reg": "984", "codegeo": "98415", "rr3": 0.0, "coordonnees": [-15.887667, 54.520667], "rr12": 0.8, "rr6": 0.8, "tc": 27.30000000000001, "tn24": 300.15, "rr24": 0.8, "nom_dept": "Terres australes et antarctiques fran\u00e7aises", "nom_reg": "Terres australes et antarctiques fran\u00e7aises", "mois_de_l_annee": 4, "td": 297.85, "longitude": 54.520667, "tend24": -150.0, "altitude": 7, "tn24c": 27.0, "date": "2022-04-17T20:00:00+02:00", "rr1": 0.0, "nom": "TROMELIN", "u": 86, "type_de_tendance_barometrique": "En hausse, puis stationnaire, ou en hausse, puis en hausse plus lente", "cod_tend": "1", "tend": 100.0, "pres": 101080.0, "latitude": -15.887667}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [54.520667, -15.887667]}, "record_timestamp": "2022-04-17T20:00:00+02:00"},{"datasetid": "donnees-synop-essentielles-omm", "recordid": "8c9574eb4a01407932ebfda1bcd2e7c48e464dd1", "fields": {"rafper": 12.9, "code_dep": "984", "libgeo": "Archipel des Kerguelen", "pmer": 101180, "t": 277.85, "numer_sta": "61998", "code_reg": "984", "codegeo": "98412", "coordonnees": [-49.352333, 70.243333], "rr12": 0.0, "tc": 4.7000000000000455, "tx12": 281.85, "per": -10.0, "nom_dept": "Terres australes et antarctiques fran\u00e7aises", "nom_reg": "Terres australes et antarctiques fran\u00e7aises", "mois_de_l_annee": 4, "td": 273.65, "longitude": 70.243333, "ff": 6.7, "tend24": 1320.0, "altitude": 29, "dd": 310, "date": "2022-04-17T20:00:00+02:00", "rr1": 0.0, "nom": "KERGUELEN", "u": 74, "type_de_tendance_barometrique": "En hausse, puis stationnaire, ou en hausse, puis en hausse plus lente", "cod_tend": "1", "tend": 50.0, "pres": 100810.0, "latitude": -49.352333, "tx12c": 8.700000000000045}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [70.243333, -49.352333]}, "record_timestamp": "2022-04-17T20:00:00+02:00"},{"datasetid": "donnees-synop-essentielles-omm", "recordid": "0b01c9f13c500d656e1a79eb30beda55a13488a5", "fields": {"rafper": 7.9, "code_dep": "56", "temps_passe_1": "Nuages ne couvrant pas plus de la moiti\u00e9 du ciel pendant toute la p\u00e9riode consid\u00e9r\u00e9e", "libgeo": "Bangor", "pmer": 102430, "t": 287.25, "w1": "0", "code_epci": "245600465", "numer_sta": "07207", "raf10": 7.9, "code_reg": "53", "codegeo": "56009", "rr3": 0.0, "coordonnees": [47.294333, -3.218333], "rr12": 0.0, "rr6": 0.0, "tc": 14.100000000000023, "per": -10.0, "rr24": 0.0, "nom_dept": "Morbihan", "nom_reg": "Bretagne", "mois_de_l_annee": 4, "td": 282.85, "longitude": -3.218333, "ff": 6.2, "tend24": -210.0, "altitude": 34, "dd": 40, "nom_epci": "CC de Belle-\u00cele-en-Mer", "date": "2022-04-17T02:00:00+02:00", "rr1": 0.0, "nom": "BELLE ILE-LE TALUT", "u": 75, "type_de_tendance_barometrique": "Stationnaire ou en hausse, puis en baisse, ou en baisse, puis en baisse plus rapide", "cod_tend": "8", "tend": -100.0, "pres": 101910.0, "latitude": 47.294333}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-3.218333, 47.294333]}, "record_timestamp": "2022-04-17T20:00:00+02:00"},{"datasetid": "donnees-synop-essentielles-omm", "recordid": "e9491cede6d138c17af0f9fb9fe2e7b4fb72d679", "fields": {"tminsolc": 7.400000000000034, "rafper": 6.3, "code_dep": "68", "libgeo": "Blotzheim", "pmer": 102720, "t": 280.45, "code_epci": "200066058", "ww": "0", "ht_neige": 0.0, "numer_sta": "07299", "raf10": 3.0, "code_reg": "44", "codegeo": "68042", "rr3": 0.0, "etat_sol": "0", "coordonnees": [47.614333, 7.51], "rr12": 0.0, "rr6": 0.0, "tc": 7.300000000000011, "tminsol": 280.55, "per": -10.0, "rr24": 0.0, "nom_dept": "Haut-Rhin", "nom_reg": "Grand Est", "mois_de_l_annee": 4, "td": 274.05, "temps_present": "On n\u2019a pas observ\u00e9 d\u2019\u00e9volution des nuages ou on n\u2019a pas pu suivre cette \u00e9volution", "longitude": 7.51, "ff": 1.8, "tend24": 160.0, "altitude": 263, "dd": 340, "nom_epci": "CA Saint-Louis Agglom\u00e9ration", "date": "2022-04-17T02:00:00+02:00", "rr1": 0.0, "nom": "BALE-MULHOUSE", "u": 64, "type_de_tendance_barometrique": "Stationnaire ou en hausse, puis en baisse, ou en baisse, puis en baisse plus rapide", "cod_tend": "8", "nbas": "0", "tend": -50.0, "pres": 99380.0, "latitude": 47.614333, "vv": 50370.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.51, 47.614333]}, "record_timestamp": "2022-04-17T20:00:00+02:00"},{"datasetid": "donnees-synop-essentielles-omm", "recordid": "5e0a03189e7632ebcfa22222347b1915328d6120", "fields": {"tminsolc": 7.0, "rafper": 3.1, "code_dep": "44", "libgeo": "Saint-Aignan-Grandlieu", "pmer": 102260, "t": 282.15, "code_epci": "244400404", "ww": "0", "ht_neige": 0.0, "numer_sta": "07222", "raf10": 2.0, "code_reg": "52", "codegeo": "44150", "rr3": 0.0, "etat_sol": "0", "coordonnees": [47.15, -1.608833], "rr12": 0.0, "rr6": 0.0, "tc": 9.0, "tn12c": 8.700000000000045, "tminsol": 280.15, "tx12": 293.45, "per": -10.0, "rr24": 0.0, "nom_dept": "Loire-Atlantique", "nom_reg": "Pays de la Loire", "mois_de_l_annee": 4, "td": 279.25, "temps_present": "On n\u2019a pas observ\u00e9 d\u2019\u00e9volution des nuages ou on n\u2019a pas pu suivre cette \u00e9volution", "longitude": -1.608833, "ff": 1.0, "tend24": -390.0, "altitude": 26, "dd": 20, "nom_epci": "Nantes M\u00e9tropole", "date": "2022-04-17T08:00:00+02:00", "rr1": 0.0, "nom": "NANTES-BOUGUENAIS", "u": 82, "type_de_tendance_barometrique": "En baisse, puis en hausse, la pression atmosph\u00e9rique est la m\u00eame ou plus basse que trois heures auparavant", "cod_tend": "5", "nbas": "0", "tn12": 281.85, "tend": -20.0, "pres": 101940.0, "latitude": 47.15, "tx12c": 20.30000000000001, "vv": 36120.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-1.608833, 47.15]}, "record_timestamp": "2022-04-17T20:00:00+02:00"},{"datasetid": "donnees-synop-essentielles-omm", "recordid": "93c5d6c26e8ccd26d53aef1f4d1d3e5f54fa13d7", "fields": {"tminsolc": -0.6999999999999886, "rafper": 2.9, "code_dep": "43", "libgeo": "Chaspuzac", "t": 285.15, "code_epci": "200073419", "ww": "0", "ht_neige": 0.0, "numer_sta": "07471", "raf10": 2.7, "geop": "817", "code_reg": "84", "codegeo": "43062", "rr3": 0.0, "niv_bar": 92500.0, "etat_sol": "0", "coordonnees": [45.0745, 3.764], "rr12": 0.0, "rr6": 0.0, "tc": 12.0, "tminsol": 272.45, "per": -10.0, "rr24": 0.0, "nom_dept": "Haute-Loire", "nom_reg": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes", "mois_de_l_annee": 4, "td": 276.85, "temps_present": "On n\u2019a pas observ\u00e9 d\u2019\u00e9volution des nuages ou on n\u2019a pas pu suivre cette \u00e9volution", "longitude": 3.764, "ff": 1.0, "tend24": -220.0, "altitude": 833, "dd": 90, "nom_epci": "CA du Puy-en-Velay", "date": "2022-04-17T11:00:00+02:00", "rr1": 0.0, "nom": "LE PUY-LOUDES", "u": 57, "type_de_tendance_barometrique": "Stationnaire ou en hausse, puis en baisse, ou en baisse, puis en baisse plus rapide", "cod_tend": "8", "nbas": "0", "tend": -80.0, "pres": 92320.0, "latitude": 45.0745, "vv": 20000.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.764, 45.0745]}, "record_timestamp": "2022-04-17T20:00:00+02:00"},{"datasetid": "donnees-synop-essentielles-omm", "recordid": "9e277b6a9e6ef8c630bc7f85fde7c2db50d7a0ce", "fields": {"tminsolc": 9.700000000000045, "rafper": 8.1, "code_dep": "65", "libgeo": "Louey", "pmer": 102010, "t": 288.65, "code_epci": "200069300", "ww": "0", "ht_neige": 0.0, "numer_sta": "07621", "raf10": 5.0, "code_reg": "76", "codegeo": "65284", "rr3": 0.0, "etat_sol": "0", "coordonnees": [43.188, 0.0], "rr12": 0.0, "rr6": 0.0, "tc": 15.5, "tminsol": 282.85, "per": -10.0, "rr24": 0.0, "nom_dept": "Hautes-Pyr\u00e9n\u00e9es", "nom_reg": "Occitanie", "mois_de_l_annee": 4, "td": 283.85, "temps_present": "On n\u2019a pas observ\u00e9 d\u2019\u00e9volution des nuages ou on n\u2019a pas pu suivre cette \u00e9volution", "longitude": 0.0, "ff": 3.4, "tend24": -390.0, "altitude": 360, "dd": 260, "nom_epci": "CA Tarbes-Lourdes-Pyr\u00e9n\u00e9es", "date": "2022-04-17T11:00:00+02:00", "rr1": 0.0, "nom": "TARBES-OSSUN", "u": 73, "type_de_tendance_barometrique": "En hausse, puis en baisse la pression atmosph\u00e9rique est la m\u00eame ou plus haute que trois heures auparavant", "cod_tend": "0", "nbas": "0", "tend": 0.0, "pres": 97750.0, "latitude": 43.188, "vv": 18990.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.0, 43.188]}, "record_timestamp": "2022-04-17T20:00:00+02:00"},{"datasetid": "donnees-synop-essentielles-omm", "recordid": "213f213f88f979b0f10f84a20aa8bee322627361", "fields": {"tx24": 304.25, "code_dep": "977", "libgeo": "Saint-Barth\u00e9lemy", "pmer": 101500, "t": 298.05, "tx24c": 31.100000000000023, "numer_sta": "78894", "code_reg": "977", "codegeo": "97701", "rr3": 0.4, "coordonnees": [17.9015, -62.852167], "rr12": 0.4, "rr6": 0.4, "tc": 24.900000000000034, "tn24": 297.15, "rr24": 0.4, "nom_dept": "Saint-Barth\u00e9lemy", "nom_reg": "Saint-Barth\u00e9lemy", "mois_de_l_annee": 4, "td": 293.55, "longitude": -62.852167, "ff": 4.5, "tend24": -40.0, "altitude": 44, "dd": 100, "tn24c": 24.0, "date": "2022-04-17T11:00:00+02:00", "rr1": 0.0, "nom": "ST-BARTHELEMY METEO", "u": 76, "type_de_tendance_barometrique": "En baisse, puis en hausse, la pression atmosph\u00e9rique est la m\u00eame ou plus basse que trois heures auparavant", "cod_tend": "5", "tend": 100.0, "pres": 100980.0, "latitude": 17.9015}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-62.852167, 17.9015]}, "record_timestamp": "2022-04-17T20:00:00+02:00"},{"datasetid": "donnees-synop-essentielles-omm", "recordid": "93924bd454a14c81c3c67d02afa85eb59a05e217", "fields": {"w2": "0", "code_dep": "69", "t": 289.15, "w1": "0", "ww": "2", "ht_neige": 0.0, "numer_sta": "07481", "raf10": 6.1, "code_reg": "84", "ch": "10", "rr3": 0.0, "coordonnees": [45.7265, 5.077833], "rr12": 0.0, "rr6": 0.0, "tc": 16.0, "per": -10.0, "nom_dept": "Rh\u00f4ne", "td": 277.55, "temps_present": "\u00c9tat du ciel inchang\u00e9 dans l\u2019ensemble", "altitude": 235, "dd": 340, "cm": "20", "date": "2022-04-17T14:00:00+02:00", "rr1": 0.0, "nom": "LYON-ST EXUPERY", "u": 46, "cod_tend": "8", "tend": -130.0, "latitude": 45.7265, "rafper": 7.2, "ssfrai": 0.0, "n": 0.0, "temps_passe_1": "Nuages ne couvrant pas plus de la moiti\u00e9 du ciel pendant toute la p\u00e9riode consid\u00e9r\u00e9e", "libgeo": "Colombier-Saugnieu", "pmer": 101950, "code_epci": "246900575", "perssfrai": -60.0, "codegeo": "69299", "etat_sol": "0", "rr24": 0.0, "nom_reg": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes", "mois_de_l_annee": 4, "longitude": 5.077833, "ff": 3.2, "tend24": -40.0, "nom_epci": "CC de l'Est Lyonnais (CCEL)", "type_de_tendance_barometrique": "Stationnaire ou en hausse, puis en baisse, ou en baisse, puis en baisse plus rapide", "nbas": "0", "cl": "30", "pres": 99120.0, "vv": 50000.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.077833, 45.7265]}, "record_timestamp": "2022-04-17T20:00:00+02:00"},{"datasetid": "donnees-synop-essentielles-omm", "recordid": "a43d2c951c0dba843707ddf952d7033b48845eb5", "fields": {"tminsolc": 8.700000000000045, "rafper": 6.5, "code_dep": "09", "libgeo": "Lorp-Sentaraille", "pmer": 101720, "t": 294.25, "code_epci": "200067940", "ww": "0", "ht_neige": 0.0, "numer_sta": "07627", "raf10": 6.5, "code_reg": "76", "codegeo": "09289", "rr3": 0.0, "etat_sol": "0", "coordonnees": [43.005333, 1.106833], "rr12": 0.0, "rr6": 0.0, "tc": 21.100000000000023, "tminsol": 281.85, "per": -10.0, "rr24": 0.0, "nom_dept": "Ari\u00e8ge", "nom_reg": "Occitanie", "mois_de_l_annee": 4, "td": 283.15, "temps_present": "On n\u2019a pas observ\u00e9 d\u2019\u00e9volution des nuages ou on n\u2019a pas pu suivre cette \u00e9volution", "longitude": 1.106833, "ff": 3.7, "tend24": -380.0, "altitude": 414, "dd": 330, "nom_epci": "CC Couserans-Pyr\u00e9n\u00e9es", "date": "2022-04-17T14:00:00+02:00", "rr1": 0.0, "nom": "ST GIRONS", "u": 49, "type_de_tendance_barometrique": "Stationnaire ou en hausse, puis en baisse, ou en baisse, puis en baisse plus rapide", "cod_tend": "8", "nbas": "0", "tend": -140.0, "pres": 96980.0, "latitude": 43.005333, "vv": 20000.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.106833, 43.005333]}, "record_timestamp": "2022-04-17T20:00:00+02:00"},{"datasetid": "donnees-synop-essentielles-omm", "recordid": "db075cff1ef3d9c33e0b7ff9e2d32e3c5774ee3d", "fields": {"tx24": 304.25, "code_dep": "977", "libgeo": "Saint-Barth\u00e9lemy", "pmer": 101660, "t": 299.85, "tx24c": 31.100000000000023, "numer_sta": "78894", "code_reg": "977", "codegeo": "97701", "rr3": 0.0, "coordonnees": [17.9015, -62.852167], "rr12": 0.4, "rr6": 0.4, "tc": 26.700000000000045, "tn24": 297.15, "rr24": 0.4, "nom_dept": "Saint-Barth\u00e9lemy", "nom_reg": "Saint-Barth\u00e9lemy", "mois_de_l_annee": 4, "td": 293.65, "longitude": -62.852167, "ff": 4.1, "tend24": 10.0, "altitude": 44, "dd": 100, "tn24c": 24.0, "date": "2022-04-17T14:00:00+02:00", "rr1": 0.0, "nom": "ST-BARTHELEMY METEO", "u": 69, "type_de_tendance_barometrique": "En hausse, puis stationnaire, ou en hausse, puis en hausse plus lente", "cod_tend": "1", "tend": 170.0, "pres": 101150.0, "latitude": 17.9015}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-62.852167, 17.9015]}, "record_timestamp": "2022-04-17T20:00:00+02:00"},{"datasetid": "donnees-synop-essentielles-omm", "recordid": "3a4f6558dae6dd46782426f6147f3fd23cf7cc81", "fields": {"code_dep": "973", "t": 301.05, "ww": "0", "numer_sta": "81405", "raf10": 8.4, "code_reg": "03", "rr3": 0.2, "coordonnees": [4.822333, -52.365333], "rr12": 0.8, "rr6": 0.4, "tc": 27.900000000000034, "tminsol": 300.25, "per": -10.0, "nom_dept": "Guyane", "td": 296.85, "temps_present": "On n\u2019a pas observ\u00e9 d\u2019\u00e9volution des nuages ou on n\u2019a pas pu suivre cette \u00e9volution", "altitude": 4, "dd": 40, "date": "2022-04-17T14:00:00+02:00", "rr1": 0.0, "nom": "CAYENNE-MATOURY", "u": 78, "cod_tend": "3", "tend": 150.0, "latitude": 4.822333, "nnuage1": 3.0, "tminsolc": 27.100000000000023, "hbas": 800.0, "rafper": 8.5, "hnuage2": 1620.0, "libgeo": "Matoury", "pmer": 101260, "code_epci": "249730045", "hnuage1": 630.0, "codegeo": "97307", "nnuage2": 4.0, "tn12c": 23.100000000000023, "rr24": 0.8, "nom_reg": "Guyane", "mois_de_l_annee": 4, "longitude": -52.365333, "ff": 6.0, "tend24": -60.0, "nom_epci": "CA du Centre Littoral", "type_de_tendance_barometrique": "En baisse ou stationnaire, puis en hausse, ou en hausse, puis en hausse plus rapide", "nbas": "3", "tn12": 296.25, "pres": 101170.0, "vv": 35690.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-52.365333, 4.822333]}, "record_timestamp": "2022-04-17T20:00:00+02:00"},{"datasetid": "donnees-synop-essentielles-omm", "recordid": "baf262ba3f75911a934e187a00a0932114884496", "fields": {"tx24": 296.85, "code_dep": "05", "libgeo": "Embrun", "t": 292.85, "code_epci": "200067742", "tx24c": 23.700000000000045, "numer_sta": "07591", "code_reg": "93", "codegeo": "05046", "rr3": 0.0, "coordonnees": [44.565667, 6.502333], "rr12": 0.0, "rr6": 0.0, "tc": 19.700000000000045, "tn24": 280.85, "rr24": 0.0, "nom_dept": "Hautes-Alpes", "nom_reg": "Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur", "mois_de_l_annee": 4, "td": 275.65, "longitude": 6.502333, "ff": 5.6, "tend24": 0.0, "altitude": 871, "dd": 210, "tn24c": 7.7000000000000455, "nom_epci": "CC Serre-Pon\u00e7on", "date": "2022-04-17T17:00:00+02:00", "rr1": 0.0, "nom": "EMBRUN", "u": 32, "type_de_tendance_barometrique": "En baisse, puis stationnaire, ou en baisse, puis en baisse plus lente", "cod_tend": "6", "tend": 190.0, "pres": 91260.0, "latitude": 44.565667}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [6.502333, 44.565667]}, "record_timestamp": "2022-04-17T20:00:00+02:00"},{"datasetid": "donnees-synop-essentielles-omm", "recordid": "05982c52da282cfead9549c2557541f595a2cbc8", "fields": {"tx24": 303.35, "code_dep": "984", "libgeo": "les \u00c9parses de l'oc\u00e9an Indien", "pmer": 101330, "t": 300.45, "tx24c": 30.200000000000045, "numer_sta": "61972", "code_reg": "984", "codegeo": "98415", "rr3": 0.0, "coordonnees": [-22.344167, 40.340667], "rr12": 0.0, "rr6": 0.0, "tc": 27.30000000000001, "tn24": 299.55, "rr24": 0.0, "nom_dept": "Terres australes et antarctiques fran\u00e7aises", "nom_reg": "Terres australes et antarctiques fran\u00e7aises", "mois_de_l_annee": 4, "td": 295.45, "longitude": 40.340667, "ff": 7.8, "tend24": -140.0, "altitude": 6, "dd": 160, "tn24c": 26.400000000000034, "date": "2022-04-17T17:00:00+02:00", "rr1": 0.0, "nom": "EUROPA", "u": 74, "type_de_tendance_barometrique": "Stationnaire, la pression atmosph\u00e9rique est la m\u00eame que trois heures auparavant", "cod_tend": "4", "tend": 0.0, "pres": 101260.0, "latitude": -22.344167}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [40.340667, -22.344167]}, "record_timestamp": "2022-04-17T20:00:00+02:00"},{"datasetid": "donnees-synop-essentielles-omm", "recordid": "3a9ee4cf4eade375ded64de95919b18be9c6d492", "fields": {"tx24": 292.45, "pmer": 102850, "t": 288.15, "tx24c": 19.30000000000001, "numer_sta": "61996", "rr3": 0.0, "coordonnees": [-37.795167, 77.569167], "rr12": 0.0, "rr6": 0.0, "tc": 15.0, "tn24": 286.35, "rr24": 0.0, "mois_de_l_annee": 4, "td": 282.05, "longitude": 77.569167, "ff": 2.7, "tend24": -500.0, "altitude": 27, "dd": 230, "tn24c": 13.200000000000045, "date": "2022-04-17T17:00:00+02:00", "rr1": 0.0, "nom": "NOUVELLE AMSTERDAM", "u": 67, "type_de_tendance_barometrique": "En hausse, puis en baisse la pression atmosph\u00e9rique est la m\u00eame ou plus haute que trois heures auparavant", "cod_tend": "0", "tend": 70.0, "pres": 102500.0, "latitude": -37.795167}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [77.569167, -37.795167]}, "record_timestamp": "2022-04-17T20:00:00+02:00"},{"datasetid": "donnees-synop-essentielles-omm", "recordid": "60e4dcb257cc457cda1d041c572bae31e6bae2a3", "fields": {"w2": "0", "code_dep": "68", "t": 288.25, "w1": "0", "ww": "0", "ht_neige": 0.0, "numer_sta": "07299", "raf10": 10.4, "code_reg": "44", "rr3": 0.0, "coordonnees": [47.614333, 7.51], "rr12": 0.0, "rr6": 0.0, "tc": 15.100000000000023, "tminsol": 278.45, "per": -10.0, "nom_dept": "Haut-Rhin", "td": 269.35, "temps_present": "On n\u2019a pas observ\u00e9 d\u2019\u00e9volution des nuages ou on n\u2019a pas pu suivre cette \u00e9volution", "altitude": 263, "dd": 120, "date": "2022-04-17T20:00:00+02:00", "rr1": 0.0, "nom": "BALE-MULHOUSE", "u": 27, "cod_tend": "5", "tend": -60.0, "latitude": 47.614333, "tminsolc": 5.300000000000011, "rafper": 11.0, "temps_passe_1": "Nuages ne couvrant pas plus de la moiti\u00e9 du ciel pendant toute la p\u00e9riode consid\u00e9r\u00e9e", "libgeo": "Blotzheim", "pmer": 101890, "code_epci": "200066058", "codegeo": "68042", "etat_sol": "0", "tn12c": 4.5, "tx12": 292.05, "rr24": 0.0, "nom_reg": "Grand Est", "mois_de_l_annee": 4, "longitude": 7.51, "ff": 7.0, "tend24": -680.0, "nom_epci": "CA Saint-Louis Agglom\u00e9ration", "type_de_tendance_barometrique": "En baisse, puis en hausse, la pression atmosph\u00e9rique est la m\u00eame ou plus basse que trois heures auparavant", "nbas": "0", "tn12": 277.65, "pres": 98660.0, "tx12c": 18.900000000000034, "vv": 24390.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.51, 47.614333]}, "record_timestamp": "2022-04-17T20:00:00+02:00"},{"datasetid": "donnees-synop-essentielles-omm", "recordid": "5e7c270861b52afd5f422c87566e29744f5cf674", "fields": {"tminsolc": 7.400000000000034, "rafper": 3.2, "code_dep": "80", "libgeo": "Abbeville", "pmer": 102780, "t": 282.35, "code_epci": "200070993", "ww": "0", "ht_neige": 0.0, "numer_sta": "07005", "raf10": 2.3, "code_reg": "32", "codegeo": "80001", "rr3": 0.0, "etat_sol": "0", "coordonnees": [50.136, 1.834], "rr12": 0.0, "rr6": 0.0, "tc": 9.200000000000045, "tminsol": 280.55, "per": -10.0, "rr24": 0.2, "nom_dept": "Somme", "nom_reg": "Hauts-de-France", "mois_de_l_annee": 4, "td": 278.15, "temps_present": "On n\u2019a pas observ\u00e9 d\u2019\u00e9volution des nuages ou on n\u2019a pas pu suivre cette \u00e9volution", "longitude": 1.834, "ff": 1.7, "tend24": -90.0, "altitude": 69, "dd": 90, "nom_epci": "CA de la Baie de Somme", "date": "2022-04-17T02:00:00+02:00", "rr1": 0.0, "nom": "ABBEVILLE", "u": 75, "type_de_tendance_barometrique": "En baisse, puis stationnaire, ou en baisse, puis en baisse plus lente", "cod_tend": "6", "tend": -30.0, "pres": 101890.0, "latitude": 50.136, "vv": 19730.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.834, 50.136]}, "record_timestamp": "2022-04-17T20:00:00+02:00"},{"datasetid": "donnees-synop-essentielles-omm", "recordid": "f66f15cec12c867bc6378ec1abee1c8664167f79", "fields": {"tminsolc": 6.0, "rafper": 4.4, "code_dep": "35", "libgeo": "Saint-Jacques-de-la-Lande", "pmer": 102510, "t": 282.75, "code_epci": "243500139", "ww": "0", "ht_neige": 0.0, "numer_sta": "07130", "raf10": 1.4, "code_reg": "53", "codegeo": "35281", "rr3": 0.0, "coordonnees": [48.068833, -1.734], "rr12": 0.0, "rr6": 0.0, "tc": 9.600000000000023, "tminsol": 279.15, "per": -10.0, "rr24": -0.1, "nom_dept": "Ille-et-Vilaine", "nom_reg": "Bretagne", "mois_de_l_annee": 4, "td": 281.65, "temps_present": "On n\u2019a pas observ\u00e9 d\u2019\u00e9volution des nuages ou on n\u2019a pas pu suivre cette \u00e9volution", "longitude": -1.734, "ff": 0.7, "tend24": -240.0, "altitude": 36, "dd": 270, "nom_epci": "Rennes M\u00e9tropole", "date": "2022-04-17T02:00:00+02:00", "rr1": 0.0, "nom": "RENNES-ST JACQUES", "u": 93, "type_de_tendance_barometrique": "Stationnaire ou en hausse, puis en baisse, ou en baisse, puis en baisse plus rapide", "cod_tend": "8", "nbas": "0", "tend": -30.0, "pres": 102060.0, "latitude": 48.068833, "vv": 13490.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-1.734, 48.068833]}, "record_timestamp": "2022-04-17T20:00:00+02:00"},{"datasetid": "donnees-synop-essentielles-omm", "recordid": "b36f7dccc8eb0d441394e1d03db71300e9f0b4e7", "fields": {"tminsolc": 9.100000000000023, "rafper": 4.9, "code_dep": "86", "libgeo": "Poitiers", "pmer": 102390, "t": 282.35, "code_epci": "200069854", "ww": "0", "ht_neige": 0.0, "numer_sta": "07335", "raf10": 4.9, "code_reg": "75", "codegeo": "86194", "rr3": 0.0, "etat_sol": "0", "coordonnees": [46.593833, 0.314333], "rr12": 0.0, "rr6": 0.0, "tc": 9.200000000000045, "tminsol": 282.25, "per": -10.0, "rr24": 0.0, "nom_dept": "Vienne", "nom_reg": "Nouvelle-Aquitaine", "mois_de_l_annee": 4, "td": 278.85, "temps_present": "On n\u2019a pas observ\u00e9 d\u2019\u00e9volution des nuages ou on n\u2019a pas pu suivre cette \u00e9volution", "longitude": 0.314333, "ff": 3.5, "tend24": -170.0, "altitude": 123, "dd": 30, "nom_epci": "CU du Grand Poitiers", "date": "2022-04-17T02:00:00+02:00", "rr1": 0.0, "nom": "POITIERS-BIARD", "u": 79, "type_de_tendance_barometrique": "Stationnaire ou en hausse, puis en baisse, ou en baisse, puis en baisse plus rapide", "cod_tend": "8", "nbas": "0", "tend": -50.0, "pres": 100920.0, "latitude": 46.593833, "vv": 60000.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.314333, 46.593833]}, "record_timestamp": "2022-04-17T20:00:00+02:00"},{"datasetid": "donnees-synop-essentielles-omm", "recordid": "f24e0e0e8e02473dd72822668ba699e3f3600f6b", "fields": {"w2": "0", "code_dep": "69", "t": 283.05, "w1": "0", "ww": "2", "ht_neige": 0.0, "numer_sta": "07481", "raf10": 5.8, "code_reg": "84", "ch": "10", "rr3": 0.0, "coordonnees": [45.7265, 5.077833], "rr12": 0.0, "rr6": 0.0, "tc": 9.900000000000034, "per": -10.0, "nom_dept": "Rh\u00f4ne", "td": 276.95, "temps_present": "\u00c9tat du ciel inchang\u00e9 dans l\u2019ensemble", "altitude": 235, "dd": 310, "cm": "20", "date": "2022-04-17T02:00:00+02:00", "rr1": 0.0, "nom": "LYON-ST EXUPERY", "u": 66, "cod_tend": "3", "tend": 60.0, "latitude": 45.7265, "rafper": 5.8, "ssfrai": 0.0, "n": 0.0, "temps_passe_1": "Nuages ne couvrant pas plus de la moiti\u00e9 du ciel pendant toute la p\u00e9riode consid\u00e9r\u00e9e", "libgeo": "Colombier-Saugnieu", "pmer": 102140, "code_epci": "246900575", "perssfrai": -60.0, "codegeo": "69299", "etat_sol": "0", "rr24": 0.0, "nom_reg": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes", "mois_de_l_annee": 4, "longitude": 5.077833, "ff": 3.9, "tend24": -100.0, "nom_epci": "CC de l'Est Lyonnais (CCEL)", "type_de_tendance_barometrique": "En baisse ou stationnaire, puis en hausse, ou en hausse, puis en hausse plus rapide", "nbas": "0", "cl": "30", "pres": 99240.0, "vv": 40000.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.077833, 45.7265]}, "record_timestamp": "2022-04-17T20:00:00+02:00"},{"datasetid": "donnees-synop-essentielles-omm", "recordid": "4b421e8e255470c6b27a149e0d61e66d35322592", "fields": {"tminsolc": 12.700000000000045, "hbas": 4080.0, "rafper": 9.4, "code_dep": "31", "libgeo": "Blagnac", "pmer": 102060, "t": 287.65, "code_epci": "243100518", "ww": "0", "ht_neige": 0.0, "numer_sta": "07630", "raf10": 8.8, "hnuage1": 4080.0, "code_reg": "76", "codegeo": "31069", "rr3": 0.0, "etat_sol": "0", "coordonnees": [43.621, 1.378833], "rr12": 0.0, "rr6": 0.0, "tc": 14.5, "tminsol": 285.85, "per": -10.0, "rr24": 0.0, "nom_dept": "Haute-Garonne", "nom_reg": "Occitanie", "mois_de_l_annee": 4, "td": 284.25, "temps_present": "On n\u2019a pas observ\u00e9 d\u2019\u00e9volution des nuages ou on n\u2019a pas pu suivre cette \u00e9volution", "longitude": 1.378833, "ff": 5.9, "tend24": -220.0, "altitude": 151, "dd": 270, "nom_epci": "Toulouse M\u00e9tropole", "date": "2022-04-17T02:00:00+02:00", "rr1": 0.0, "nom": "TOULOUSE-BLAGNAC", "u": 80, "type_de_tendance_barometrique": "En hausse, puis en baisse la pression atmosph\u00e9rique est la m\u00eame ou plus haute que trois heures auparavant", "cod_tend": "0", "nbas": "2", "tend": -10.0, "pres": 100270.0, "latitude": 43.621, "nnuage1": 2.0, "vv": 23740.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.378833, 43.621]}, "record_timestamp": "2022-04-17T20:00:00+02:00"},{"datasetid": "donnees-synop-essentielles-omm", "recordid": "e127b62c600b3dc64919a1d4a27b6091ed8ec327", "fields": {"code_dep": "972", "t": 299.35, "ww": "0", "numer_sta": "78925", "raf10": 9.9, "code_reg": "02", "rr3": 0.0, "coordonnees": [14.595333, -60.995667], "rr12": -0.1, "rr6": 0.0, "tc": 26.200000000000045, "per": -10.0, "nom_dept": "Martinique", "td": 294.35, "temps_present": "On n\u2019a pas observ\u00e9 d\u2019\u00e9volution des nuages ou on n\u2019a pas pu suivre cette \u00e9volution", "altitude": 3, "dd": 110, "date": "2022-04-17T02:00:00+02:00", "rr1": 0.0, "nom": "LAMENTIN-AERO", "u": 74, "cod_tend": "1", "tend": 120.0, "latitude": 14.595333, "nnuage1": 5.0, "hbas": 800.0, "rafper": 10.8, "hnuage2": 1320.0, "libgeo": "Le Lamentin", "pmer": 101470, "code_epci": "249720061", "hnuage1": 810.0, "codegeo": "97213", "nnuage2": 5.0, "tn12c": 30.30000000000001, "tx12": 303.45, "rr24": -0.1, "nom_reg": "Martinique", "mois_de_l_annee": 4, "longitude": -60.995667, "ff": 6.7, "tend24": -20.0, "nom_epci": "CA du Centre de la Martinique", "type_de_tendance_barometrique": "En hausse, puis stationnaire, ou en hausse, puis en hausse plus lente", "nbas": "5", "tn12": 303.45, "pres": 101380.0, "tx12c": 30.30000000000001, "vv": 54670.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-60.995667, 14.595333]}, "record_timestamp": "2022-04-17T20:00:00+02:00"},{"datasetid": "donnees-synop-essentielles-omm", "recordid": "b51cb262ca13dc3843a0fcce744cc07ed528cf32", "fields": {"tminsolc": 4.800000000000011, "rafper": 4.6, "code_dep": "76", "libgeo": "Boos", "pmer": 102640, "t": 278.25, "code_epci": "200023414", "ww": "0", "ht_neige": 0.0, "numer_sta": "07037", "raf10": 4.6, "code_reg": "28", "codegeo": "76116", "rr3": 0.0, "coordonnees": [49.383, 1.181667], "rr12": 0.0, "rr6": 0.0, "tc": 5.100000000000023, "tminsol": 277.95, "per": -10.0, "rr24": 0.0, "nom_dept": "Seine-Maritime", "nom_reg": "Normandie", "mois_de_l_annee": 4, "td": 275.45, "temps_present": "On n\u2019a pas observ\u00e9 d\u2019\u00e9volution des nuages ou on n\u2019a pas pu suivre cette \u00e9volution", "longitude": 1.181667, "ff": 3.6, "tend24": -220.0, "altitude": 151, "dd": 70, "nom_epci": "M\u00e9tropole Rouen Normandie", "date": "2022-04-17T05:00:00+02:00", "rr1": 0.0, "nom": "ROUEN-BOOS", "u": 82, "type_de_tendance_barometrique": "En baisse, puis stationnaire, ou en baisse, puis en baisse plus lente", "cod_tend": "6", "nbas": "0", "tend": -90.0, "pres": 100690.0, "latitude": 49.383, "vv": 42130.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.181667, 49.383]}, "record_timestamp": "2022-04-17T20:00:00+02:00"},{"datasetid": "donnees-synop-essentielles-omm", "recordid": "7a3ad3f60d067dc4962c30c86d94223e0ccd760e", "fields": {"tx24": 297.15, "code_dep": "05", "libgeo": "Embrun", "t": 282.85, "code_epci": "200067742", "tx24c": 24.0, "numer_sta": "07591", "code_reg": "93", "codegeo": "05046", "rr3": 0.0, "coordonnees": [44.565667, 6.502333], "rr12": 0.0, "rr6": 0.0, "tc": 9.700000000000045, "tn24": 282.25, "rr24": 0.0, "nom_dept": "Hautes-Alpes", "nom_reg": "Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur", "mois_de_l_annee": 4, "td": 275.25, "longitude": 6.502333, "ff": 1.2, "tend24": -110.0, "altitude": 871, "dd": 230, "tn24c": 9.100000000000023, "nom_epci": "CC Serre-Pon\u00e7on", "date": "2022-04-17T05:00:00+02:00", "rr1": 0.0, "nom": "EMBRUN", "u": 59, "type_de_tendance_barometrique": "En baisse ou stationnaire, puis en hausse, ou en hausse, puis en hausse plus rapide", "cod_tend": "3", "tend": 20.0, "pres": 91710.0, "latitude": 44.565667}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [6.502333, 44.565667]}, "record_timestamp": "2022-04-17T20:00:00+02:00"},{"datasetid": "donnees-synop-essentielles-omm", "recordid": "f67571760c1c181b84a7b7ffb2927d937d107580", "fields": {"tx24": 301.25, "code_dep": "972", "libgeo": "La Trinit\u00e9", "pmer": 101650, "t": 299.35, "code_epci": "200041788", "tx24c": 28.100000000000023, "numer_sta": "78922", "code_reg": "02", "codegeo": "97230", "rr3": 0.0, "coordonnees": [14.7745, -60.875333], "rr12": 0.0, "rr6": 0.0, "tc": 26.200000000000045, "tn24": 298.85, "rr24": 0.0, "nom_dept": "Martinique", "nom_reg": "Martinique", "mois_de_l_annee": 4, "td": 294.15, "longitude": -60.875333, "ff": 8.7, "tend24": 10.0, "altitude": 26, "dd": 110, "tn24c": 25.700000000000045, "nom_epci": "CA du Pays Nord Martinique", "date": "2022-04-17T05:00:00+02:00", "rr1": 0.0, "nom": "TRINITE-CARAVEL", "u": 73, "type_de_tendance_barometrique": "En hausse, puis stationnaire, ou en hausse, puis en hausse plus lente", "cod_tend": "1", "tend": 120.0, "pres": 101200.0, "latitude": 14.7745}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-60.875333, 14.7745]}, "record_timestamp": "2022-04-17T20:00:00+02:00"},{"datasetid": "donnees-synop-essentielles-omm", "recordid": "390935160e2dd458d02edd970bf18a793555daf9", "fields": {"tminsolc": 2.5, "rafper": 1.5, "code_dep": "35", "libgeo": "Saint-Jacques-de-la-Lande", "pmer": 102350, "t": 279.75, "code_epci": "243500139", "ww": "0", "ht_neige": 0.0, "numer_sta": "07130", "raf10": 1.5, "code_reg": "53", "codegeo": "35281", "rr3": 0.0, "etat_sol": "0", "coordonnees": [48.068833, -1.734], "rr12": 0.0, "rr6": 0.0, "tc": 6.600000000000023, "tn12c": 5.900000000000034, "tminsol": 275.65, "tx12": 293.25, "per": -10.0, "rr24": 0.0, "nom_dept": "Ille-et-Vilaine", "nom_reg": "Bretagne", "mois_de_l_annee": 4, "td": 279.65, "temps_present": "On n\u2019a pas observ\u00e9 d\u2019\u00e9volution des nuages ou on n\u2019a pas pu suivre cette \u00e9volution", "longitude": -1.734, "ff": 0.9, "tend24": -460.0, "altitude": 36, "dd": 50, "nom_epci": "Rennes M\u00e9tropole", "date": "2022-04-17T08:00:00+02:00", "rr1": 0.0, "nom": "RENNES-ST JACQUES", "u": 99, "type_de_tendance_barometrique": "En baisse, puis stationnaire, ou en baisse, puis en baisse plus lente", "cod_tend": "6", "nbas": "0", "tn12": 279.05, "tend": -50.0, "pres": 101890.0, "latitude": 48.068833, "tx12c": 20.100000000000023, "vv": 7380.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-1.734, 48.068833]}, "record_timestamp": "2022-04-17T20:00:00+02:00"},{"datasetid": "donnees-synop-essentielles-omm", "recordid": "d2bd170d538ced8764741e444e81bd646265166a", "fields": {"tminsolc": 1.900000000000034, "rafper": 10.8, "code_dep": "54", "libgeo": "Thuilley-aux-Groseilles", "pmer": 102550, "t": 284.85, "code_epci": "245400510", "ww": "0", "numer_sta": "07181", "raf10": 10.8, "code_reg": "44", "codegeo": "54523", "rr3": 0.0, "coordonnees": [48.581, 5.959833], "rr12": 0.0, "rr6": 0.0, "tc": 11.700000000000045, "tminsol": 275.05, "per": -10.0, "rr24": 0.0, "nom_dept": "Meurthe-et-Moselle", "nom_reg": "Grand Est", "mois_de_l_annee": 4, "td": 270.65, "temps_present": "On n\u2019a pas observ\u00e9 d\u2019\u00e9volution des nuages ou on n\u2019a pas pu suivre cette \u00e9volution", "longitude": 5.959833, "ff": 6.8, "tend24": -200.0, "altitude": 336, "dd": 60, "nom_epci": "CC du Pays de Colombey et du Sud Toulois", "date": "2022-04-17T11:00:00+02:00", "rr1": 0.0, "nom": "NANCY-OCHEY", "u": 37, "type_de_tendance_barometrique": "Stationnaire ou en hausse, puis en baisse, ou en baisse, puis en baisse plus rapide", "cod_tend": "8", "nbas": "0", "tend": -10.0, "pres": 98360.0, "latitude": 48.581, "vv": 42880.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.959833, 48.581]}, "record_timestamp": "2022-04-17T20:00:00+02:00"},{"datasetid": "donnees-synop-essentielles-omm", "recordid": "6481b6cdf26207f914f97df3d5545b89a99e0eeb", "fields": {"tminsolc": 5.600000000000023, "rafper": 6.1, "code_dep": "63", "libgeo": "Clermont-Ferrand", "pmer": 102140, "t": 285.15, "code_epci": "246300701", "ww": "0", "ht_neige": 0.0, "numer_sta": "07460", "raf10": 5.2, "code_reg": "84", "codegeo": "63113", "rr3": 0.0, "coordonnees": [45.786833, 3.149333], "rr12": 0.0, "rr6": 0.0, "tc": 12.0, "tminsol": 278.75, "per": -10.0, "rr24": 0.0, "nom_dept": "Puy-de-D\u00f4me", "nom_reg": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes", "mois_de_l_annee": 4, "td": 276.15, "temps_present": "On n\u2019a pas observ\u00e9 d\u2019\u00e9volution des nuages ou on n\u2019a pas pu suivre cette \u00e9volution", "longitude": 3.149333, "ff": 2.8, "tend24": -240.0, "altitude": 331, "dd": 350, "nom_epci": "Clermont Auvergne M\u00e9tropole", "date": "2022-04-17T11:00:00+02:00", "rr1": 0.0, "nom": "CLERMONT-FD", "u": 54, "type_de_tendance_barometrique": "En baisse", "cod_tend": "7", "nbas": "0", "tend": -60.0, "pres": 98200.0, "latitude": 45.786833, "vv": 19930.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.149333, 45.786833]}, "record_timestamp": "2022-04-17T20:00:00+02:00"},{"datasetid": "donnees-synop-essentielles-omm", "recordid": "65383d522dab9bac91b6465b27fa4f99a436771c", "fields": {"tminsolc": 8.400000000000034, "rafper": 5.1, "code_dep": "2A", "libgeo": "Ajaccio", "pmer": 101410, "t": 292.45, "code_epci": "242010056", "ww": "0", "ht_neige": 0.0, "numer_sta": "07761", "raf10": 4.9, "code_reg": "94", "codegeo": "2A004", "rr3": 0.0, "coordonnees": [41.918, 8.792667], "rr12": 0.0, "rr6": 0.0, "tc": 19.30000000000001, "tminsol": 281.55, "per": -10.0, "rr24": 0.0, "nom_dept": "Corse-du-Sud", "nom_reg": "Corse", "mois_de_l_annee": 4, "td": 278.85, "temps_present": "On n\u2019a pas observ\u00e9 d\u2019\u00e9volution des nuages ou on n\u2019a pas pu suivre cette \u00e9volution", "longitude": 8.792667, "ff": 3.0, "tend24": -30.0, "altitude": 5, "dd": 240, "nom_epci": "CA du Pays Ajaccien", "date": "2022-04-17T11:00:00+02:00", "rr1": 0.0, "nom": "AJACCIO", "u": 41, "type_de_tendance_barometrique": "Stationnaire ou en hausse, puis en baisse, ou en baisse, puis en baisse plus rapide", "cod_tend": "8", "nbas": "0", "tend": -70.0, "pres": 101300.0, "latitude": 41.918, "vv": 54930.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [8.792667, 41.918]}, "record_timestamp": "2022-04-17T20:00:00+02:00"},{"datasetid": "donnees-synop-essentielles-omm", "recordid": "814c6fdea3422e8d567d090c47c259bfc249ef80", "fields": {"code_dep": "971", "libgeo": "La D\u00e9sirade", "pmer": 101450, "t": 297.65, "code_epci": "200041507", "numer_sta": "78890", "code_reg": "01", "codegeo": "97110", "rr3": 0.0, "coordonnees": [16.335, -61.004], "rr12": 0.0, "rr6": 0.0, "tc": 24.5, "tn12c": 23.80000000000001, "tx12": 299.95, "nom_dept": "Guadeloupe", "nom_reg": "Guadeloupe", "mois_de_l_annee": 4, "td": 293.35, "longitude": -61.004, "ff": 10.7, "tend24": -30.0, "altitude": 27, "dd": 80, "nom_epci": "CA La Riviera du Levant", "date": "2022-04-17T11:00:00+02:00", "rr1": 0.0, "nom": "LA DESIRADE METEO", "u": 77, "type_de_tendance_barometrique": "En baisse, puis en hausse, la pression atmosph\u00e9rique est la m\u00eame ou plus basse que trois heures auparavant", "cod_tend": "5", "tn12": 296.95, "tend": 30.0, "pres": 101130.0, "latitude": 16.335, "tx12c": 26.80000000000001}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-61.004, 16.335]}, "record_timestamp": "2022-04-17T20:00:00+02:00"},{"datasetid": "donnees-synop-essentielles-omm", "recordid": "f4cdb53a94dfe22204d5a3edb864583ccb56de62", "fields": {"tx24": 305.45, "code_dep": "973", "libgeo": "Saint-Georges", "pmer": 101050, "t": 295.45, "code_epci": "249730052", "tx24c": 32.30000000000001, "numer_sta": "81408", "code_reg": "03", "codegeo": "97308", "rr3": 0.2, "coordonnees": [3.890667, -51.804667], "rr12": 0.2, "rr6": 0.2, "tc": 22.30000000000001, "tn24": 295.45, "rr24": 0.8, "nom_dept": "Guyane", "nom_reg": "Guyane", "mois_de_l_annee": 4, "td": 295.15, "longitude": -51.804667, "ff": 0.8, "tend24": -40.0, "altitude": 6, "dd": 320, "tn24c": 22.30000000000001, "nom_epci": "CC de l'Est Guyanais", "date": "2022-04-17T11:00:00+02:00", "rr1": 0.0, "nom": "SAINT GEORGES", "u": 98, "type_de_tendance_barometrique": "En baisse ou stationnaire, puis en hausse, ou en hausse, puis en hausse plus rapide", "cod_tend": "3", "tend": 30.0, "pres": 100970.0, "latitude": 3.890667}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-51.804667, 3.890667]}, "record_timestamp": "2022-04-17T20:00:00+02:00"},{"datasetid": "donnees-synop-essentielles-omm", "recordid": "9acbd9b9bf145c8925cdbbda85328d230b878682", "fields": {"tminsolc": -1.099999999999966, "rafper": 6.9, "code_dep": "59", "libgeo": "Fretin", "pmer": 102410, "t": 290.15, "code_epci": "200093201", "ww": "0", "ht_neige": 0.0, "numer_sta": "07015", "raf10": 6.6, "code_reg": "32", "codegeo": "59256", "rr3": 0.0, "etat_sol": "0", "coordonnees": [50.57, 3.0975], "rr12": 0.0, "rr6": 0.0, "tc": 17.0, "tminsol": 272.05, "per": -10.0, "rr24": 0.0, "nom_dept": "Nord", "nom_reg": "Hauts-de-France", "mois_de_l_annee": 4, "td": 273.75, "temps_present": "On n\u2019a pas observ\u00e9 d\u2019\u00e9volution des nuages ou on n\u2019a pas pu suivre cette \u00e9volution", "longitude": 3.0975, "ff": 4.1, "tend24": -610.0, "altitude": 47, "dd": 80, "nom_epci": "M\u00e9tropole Europ\u00e9enne de Lille", "date": "2022-04-17T14:00:00+02:00", "rr1": 0.0, "nom": "LILLE-LESQUIN", "u": 33, "type_de_tendance_barometrique": "Stationnaire ou en hausse, puis en baisse, ou en baisse, puis en baisse plus rapide", "cod_tend": "8", "nbas": "0", "tend": -240.0, "pres": 101850.0, "latitude": 50.57, "vv": 27420.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.0975, 50.57]}, "record_timestamp": "2022-04-17T20:00:00+02:00"},{"datasetid": "donnees-synop-essentielles-omm", "recordid": "0f00139bab4fa49f4931bc2d39a01bc52a755690", "fields": {"tminsolc": 10.700000000000045, "rafper": 6.0, "code_dep": "37", "libgeo": "Par\u00e7ay-Meslay", "pmer": 102050, "t": 291.05, "code_epci": "243700754", "ww": "0", "ht_neige": 0.0, "numer_sta": "07240", "raf10": 6.0, "code_reg": "24", "codegeo": "37179", "rr3": 0.0, "coordonnees": [47.4445, 0.727333], "rr12": 0.0, "rr6": 0.0, "tc": 17.900000000000034, "tminsol": 283.85, "per": -10.0, "rr24": 0.0, "nom_dept": "Indre-et-Loire", "nom_reg": "Centre-Val de Loire", "mois_de_l_annee": 4, "td": 280.75, "temps_present": "On n\u2019a pas observ\u00e9 d\u2019\u00e9volution des nuages ou on n\u2019a pas pu suivre cette \u00e9volution", "longitude": 0.727333, "ff": 3.2, "tend24": -540.0, "altitude": 108, "dd": 60, "nom_epci": "Tours M\u00e9tropole Val de Loire", "date": "2022-04-17T14:00:00+02:00", "rr1": 0.0, "nom": "TOURS", "u": 51, "type_de_tendance_barometrique": "En baisse", "cod_tend": "7", "nbas": "0", "tend": -180.0, "pres": 100720.0, "latitude": 47.4445, "vv": 25540.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.727333, 47.4445]}, "record_timestamp": "2022-04-17T20:00:00+02:00"},{"datasetid": "donnees-synop-essentielles-omm", "recordid": "a219e8cb9bbeb32669277feebc1224c5f6e5700e", "fields": {"tminsolc": 10.200000000000045, "rafper": 5.4, "code_dep": "13", "libgeo": "Marignane", "pmer": 101800, "t": 293.75, "code_epci": "200054807", "ww": "0", "ht_neige": 0.0, "numer_sta": "07650", "raf10": 5.2, "code_reg": "93", "codegeo": "13054", "rr3": 0.0, "coordonnees": [43.437667, 5.216], "rr12": 0.0, "rr6": 0.0, "tc": 20.600000000000023, "tminsol": 283.35, "per": -10.0, "rr24": 0.0, "nom_dept": "Bouches-du-Rh\u00f4ne", "nom_reg": "Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur", "mois_de_l_annee": 4, "td": 279.65, "temps_present": "On n\u2019a pas observ\u00e9 d\u2019\u00e9volution des nuages ou on n\u2019a pas pu suivre cette \u00e9volution", "longitude": 5.216, "ff": 4.1, "tend24": 310.0, "altitude": 9, "dd": 260, "nom_epci": "M\u00e9tropole d'Aix-Marseille-Provence", "date": "2022-04-17T14:00:00+02:00", "rr1": 0.0, "nom": "MARIGNANE", "u": 40, "type_de_tendance_barometrique": "Stationnaire ou en hausse, puis en baisse, ou en baisse, puis en baisse plus rapide", "cod_tend": "8", "nbas": "0", "tend": -100.0, "pres": 101420.0, "latitude": 43.437667, "vv": 30510.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.216, 43.437667]}, "record_timestamp": "2022-04-17T20:00:00+02:00"},{"datasetid": "donnees-synop-essentielles-omm", "recordid": "d9669f55c8252e8c4539dfbf66510c9868f8c963", "fields": {"w2": "0", "code_dep": "91", "t": 293.75, "w1": "0", "ww": "2", "numer_sta": "07149", "raf10": 8.3, "code_reg": "11", "ch": "11", "rr3": 0.0, "coordonnees": [48.716833, 2.384333], "rr12": 0.0, "rr6": 0.0, "tc": 20.600000000000023, "per": -10.0, "nom_dept": "Essonne", "td": 275.55, "temps_present": "\u00c9tat du ciel inchang\u00e9 dans l\u2019ensemble", "altitude": 89, "dd": 90, "cm": "20", "date": "2022-04-17T17:00:00+02:00", "rr1": 0.0, "nom": "ORLY", "u": 30, "cod_tend": "6", "tend": -240.0, "latitude": 48.716833, "nnuage1": 3.0, "hbas": 7000.0, "rafper": 9.9, "n": 40.0, "temps_passe_1": "Nuages ne couvrant pas plus de la moiti\u00e9 du ciel pendant toute la p\u00e9riode consid\u00e9r\u00e9e", "libgeo": "Athis-Mons", "pmer": 101980, "code_epci": "200054781", "hnuage1": 7000.0, "ctype1": "0", "codegeo": "91027", "etat_sol": "0", "rr24": 0.0, "nom_reg": "\u00cele-de-France", "mois_de_l_annee": 4, "longitude": 2.384333, "ff": 5.3, "tend24": -650.0, "nom_epci": "M\u00e9tropole du Grand Paris", "type_de_tendance_barometrique": "En baisse, puis stationnaire, ou en baisse, puis en baisse plus lente", "nbas": "0", "cl": "30", "pres": 100920.0, "vv": 23510.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.384333, 48.716833]}, "record_timestamp": "2022-04-17T20:00:00+02:00"},{"datasetid": "donnees-synop-essentielles-omm", "recordid": "7ead390446a86555b7e0ed9f3c2496993a6d56b7", "fields": {"tminsolc": 10.800000000000011, "rafper": 8.0, "code_dep": "26", "libgeo": "Mont\u00e9limar", "pmer": 101550, "t": 293.85, "code_epci": "200040459", "ww": "0", "ht_neige": 0.0, "numer_sta": "07577", "raf10": 7.5, "code_reg": "84", "codegeo": "26198", "rr3": 0.0, "etat_sol": "0", "coordonnees": [44.581167, 4.733], "rr12": 0.0, "rr6": 0.0, "tc": 20.700000000000045, "tminsol": 283.95, "per": -10.0, "rr24": 0.0, "nom_dept": "Dr\u00f4me", "nom_reg": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes", "mois_de_l_annee": 4, "td": 277.45, "temps_present": "On n\u2019a pas observ\u00e9 d\u2019\u00e9volution des nuages ou on n\u2019a pas pu suivre cette \u00e9volution", "longitude": 4.733, "ff": 4.9, "tend24": 20.0, "altitude": 73, "dd": 20, "nom_epci": "CA Mont\u00e9limar Agglom\u00e9ration", "date": "2022-04-17T17:00:00+02:00", "rr1": 0.0, "nom": "MONTELIMAR", "u": 34, "type_de_tendance_barometrique": "Stationnaire ou en hausse, puis en baisse, ou en baisse, puis en baisse plus rapide", "cod_tend": "8", "tend": -240.0, "pres": 100680.0, "latitude": 44.581167, "vv": 20000.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.733, 44.581167]}, "record_timestamp": "2022-04-17T20:00:00+02:00"},{"datasetid": "donnees-synop-essentielles-omm", "recordid": "bc81c013b7fc369bfbcad463e8ce448a5de9dc51", "fields": {"tx24": 305.45, "code_dep": "973", "libgeo": "Saint-Georges", "pmer": 101140, "t": 298.15, "code_epci": "249730052", "tx24c": 32.30000000000001, "numer_sta": "81408", "code_reg": "03", "codegeo": "97308", "rr3": 0.0, "coordonnees": [3.890667, -51.804667], "rr12": 0.2, "rr6": 0.2, "tc": 25.0, "tn24": 295.75, "rr24": 0.8, "nom_dept": "Guyane", "nom_reg": "Guyane", "mois_de_l_annee": 4, "td": 296.25, "longitude": -51.804667, "ff": 0.8, "tend24": -40.0, "altitude": 6, "dd": 340, "tn24c": 22.600000000000023, "nom_epci": "CC de l'Est Guyanais", "date": "2022-04-17T02:00:00+02:00", "rr1": 0.0, "nom": "SAINT GEORGES", "u": 89, "type_de_tendance_barometrique": "En baisse ou stationnaire, puis en hausse, ou en hausse, puis en hausse plus rapide", "cod_tend": "3", "tend": 200.0, "pres": 101060.0, "latitude": 3.890667}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-51.804667, 3.890667]}, "record_timestamp": "2022-04-17T20:00:00+02:00"},{"datasetid": "donnees-synop-essentielles-omm", "recordid": "77c295ebd1fd042d26664573ee0425ca802e0115", "fields": {"tminsolc": 2.7000000000000455, "rafper": 3.7, "code_dep": "29", "libgeo": "Guipavas", "pmer": 102300, "t": 281.75, "code_epci": "242900314", "ww": "0", "ht_neige": 0.0, "numer_sta": "07110", "raf10": 3.7, "code_reg": "53", "codegeo": "29075", "rr3": 0.0, "etat_sol": "0", "coordonnees": [48.444167, -4.412], "rr12": 0.0, "rr6": 0.0, "tc": 8.600000000000023, "tminsol": 275.85, "per": -10.0, "rr24": 0.0, "nom_dept": "Finist\u00e8re", "nom_reg": "Bretagne", "mois_de_l_annee": 4, "td": 280.05, "temps_present": "On n\u2019a pas observ\u00e9 d\u2019\u00e9volution des nuages ou on n\u2019a pas pu suivre cette \u00e9volution", "longitude": -4.412, "ff": 2.8, "tend24": -410.0, "altitude": 94, "dd": 150, "nom_epci": "Brest M\u00e9tropole", "date": "2022-04-17T05:00:00+02:00", "rr1": 0.0, "nom": "BREST-GUIPAVAS", "u": 89, "type_de_tendance_barometrique": "En baisse", "cod_tend": "7", "nbas": "0", "tend": -190.0, "pres": 101100.0, "latitude": 48.444167, "vv": 23650.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-4.412, 48.444167]}, "record_timestamp": "2022-04-17T20:00:00+02:00"},{"datasetid": "donnees-synop-essentielles-omm", "recordid": "7667be3b2271e61f2b1c786ecd459f54570aa9db", "fields": {"tminsolc": 3.5, "rafper": 1.1, "code_dep": "35", "libgeo": "Saint-Jacques-de-la-Lande", "pmer": 102400, "t": 281.55, "code_epci": "243500139", "ww": "44", "ht_neige": 0.0, "numer_sta": "07130", "raf10": 0.8, "code_reg": "53", "codegeo": "35281", "rr3": 0.0, "etat_sol": "0", "coordonnees": [48.068833, -1.734], "rr12": 0.0, "rr6": 0.0, "tc": 8.400000000000034, "tminsol": 276.65, "per": -10.0, "rr24": 0.0, "nom_dept": "Ille-et-Vilaine", "nom_reg": "Bretagne", "mois_de_l_annee": 4, "td": 281.45, "temps_present": "Brouillard ou brouillard glac\u00e9, ciel visible, sans changement appr\u00e9ciable au cours de l\u2019heure pr\u00e9c\u00e9dente", "longitude": -1.734, "ff": 0.0, "tend24": -350.0, "altitude": 36, "dd": 0, "nom_epci": "Rennes M\u00e9tropole", "date": "2022-04-17T05:00:00+02:00", "rr1": 0.0, "nom": "RENNES-ST JACQUES", "u": 99, "type_de_tendance_barometrique": "En baisse, puis stationnaire, ou en baisse, puis en baisse plus lente", "cod_tend": "6", "nbas": "0", "tend": -120.0, "pres": 101940.0, "latitude": 48.068833, "vv": 350.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-1.734, 48.068833]}, "record_timestamp": "2022-04-17T20:00:00+02:00"},{"datasetid": "donnees-synop-essentielles-omm", "recordid": "b2514f7fdd271391a54d79f196026bf575b5208d", "fields": {"tminsolc": 10.200000000000045, "rafper": 5.4, "code_dep": "31", "libgeo": "Blagnac", "pmer": 102010, "t": 285.15, "code_epci": "243100518", "ww": "0", "ht_neige": 0.0, "numer_sta": "07630", "raf10": 3.3, "code_reg": "76", "codegeo": "31069", "rr3": 0.0, "etat_sol": "0", "coordonnees": [43.621, 1.378833], "rr12": 0.0, "rr6": 0.0, "tc": 12.0, "tminsol": 283.35, "per": -10.0, "rr24": 0.0, "nom_dept": "Haute-Garonne", "nom_reg": "Occitanie", "mois_de_l_annee": 4, "td": 283.35, "temps_present": "On n\u2019a pas observ\u00e9 d\u2019\u00e9volution des nuages ou on n\u2019a pas pu suivre cette \u00e9volution", "longitude": 1.378833, "ff": 1.4, "tend24": -210.0, "altitude": 151, "dd": 290, "nom_epci": "Toulouse M\u00e9tropole", "date": "2022-04-17T05:00:00+02:00", "rr1": 0.0, "nom": "TOULOUSE-BLAGNAC", "u": 89, "type_de_tendance_barometrique": "En baisse, puis stationnaire, ou en baisse, puis en baisse plus lente", "cod_tend": "6", "nbas": "0", "tend": -60.0, "pres": 100210.0, "latitude": 43.621, "vv": 20540.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.378833, 43.621]}, "record_timestamp": "2022-04-17T20:00:00+02:00"},{"datasetid": "donnees-synop-essentielles-omm", "recordid": "1d9d116cb3e70f3ec32e1402274b7201013449bc", "fields": {"tminsolc": 2.6000000000000227, "rafper": 3.8, "code_dep": "12", "libgeo": "Millau", "pmer": 102040, "t": 280.65, "code_epci": "241200567", "ww": "0", "ht_neige": 0.0, "numer_sta": "07558", "raf10": 3.8, "code_reg": "76", "codegeo": "12145", "rr3": 0.0, "coordonnees": [44.1185, 3.0195], "rr12": 0.0, "rr6": 0.0, "tc": 7.5, "tn12c": 6.600000000000023, "tminsol": 275.75, "tx12": 289.35, "per": -10.0, "rr24": 0.0, "nom_dept": "Aveyron", "nom_reg": "Occitanie", "mois_de_l_annee": 4, "td": 274.05, "temps_present": "On n\u2019a pas observ\u00e9 d\u2019\u00e9volution des nuages ou on n\u2019a pas pu suivre cette \u00e9volution", "longitude": 3.0195, "ff": 2.9, "tend24": -120.0, "altitude": 712, "dd": 140, "nom_epci": "CC de Millau Grands Causses", "date": "2022-04-17T08:00:00+02:00", "rr1": 0.0, "nom": "MILLAU", "u": 63, "type_de_tendance_barometrique": "En baisse ou stationnaire, puis en hausse, ou en hausse, puis en hausse plus rapide", "cod_tend": "3", "tn12": 279.75, "tend": 20.0, "pres": 93650.0, "latitude": 44.1185, "tx12c": 16.200000000000045, "vv": 20000.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.0195, 44.1185]}, "record_timestamp": "2022-04-17T20:00:00+02:00"},{"datasetid": "donnees-synop-essentielles-omm", "recordid": "4d1aebdf75adf2a3637bfd2c3af4126d6e7b95d1", "fields": {"tx24": 297.15, "code_dep": "05", "libgeo": "Embrun", "t": 280.95, "code_epci": "200067742", "tx24c": 24.0, "numer_sta": "07591", "code_reg": "93", "codegeo": "05046", "rr3": 0.0, "coordonnees": [44.565667, 6.502333], "rr12": 0.0, "rr6": 0.0, "tc": 7.800000000000011, "tn24": 280.85, "rr24": 0.0, "nom_dept": "Hautes-Alpes", "nom_reg": "Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur", "mois_de_l_annee": 4, "td": 276.05, "longitude": 6.502333, "ff": 1.7, "tend24": -60.0, "altitude": 871, "dd": 220, "tn24c": 7.7000000000000455, "nom_epci": "CC Serre-Pon\u00e7on", "date": "2022-04-17T08:00:00+02:00", "rr1": 0.0, "nom": "EMBRUN", "u": 71, "type_de_tendance_barometrique": "En baisse ou stationnaire, puis en hausse, ou en hausse, puis en hausse plus rapide", "cod_tend": "3", "tend": 30.0, "pres": 91740.0, "latitude": 44.565667}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [6.502333, 44.565667]}, "record_timestamp": "2022-04-17T20:00:00+02:00"},{"datasetid": "donnees-synop-essentielles-omm", "recordid": "5145df5c83449dc86de8d64b6c259bff0f3212b2", "fields": {"tx24": 305.65, "pmer": 101120, "t": 304.55, "tx24c": 32.5, "numer_sta": "61968", "rr3": 0.0, "coordonnees": [-11.582667, 47.289667], "rr12": 0.0, "rr6": 0.0, "tc": 31.400000000000034, "tn24": 300.75, "rr24": 0.0, "mois_de_l_annee": 4, "td": 296.15, "longitude": 47.289667, "ff": 3.1, "tend24": -60.0, "altitude": 3, "dd": 100, "tn24c": 27.600000000000023, "date": "2022-04-17T08:00:00+02:00", "rr1": 0.0, "nom": "GLORIEUSES", "u": 61, "type_de_tendance_barometrique": "En hausse, puis stationnaire, ou en hausse, puis en hausse plus lente", "cod_tend": "1", "tend": 130.0, "pres": 101080.0, "latitude": -11.582667}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [47.289667, -11.582667]}, "record_timestamp": "2022-04-17T20:00:00+02:00"},{"datasetid": "donnees-synop-essentielles-omm", "recordid": "d21b1f9a2a402d9bc63825093c71ca789171c5ab", "fields": {"tminsolc": 7.0, "rafper": 17.0, "code_dep": "984", "libgeo": "Archipel des Kerguelen", "pmer": 100740, "t": 279.35, "numer_sta": "61998", "code_reg": "984", "codegeo": "98412", "coordonnees": [-49.352333, 70.243333], "tc": 6.2000000000000455, "tn12c": 7.0, "tminsol": 280.15, "per": -10.0, "rr24": 6.0, "nom_dept": "Terres australes et antarctiques fran\u00e7aises", "nom_reg": "Terres australes et antarctiques fran\u00e7aises", "mois_de_l_annee": 4, "td": 275.05, "longitude": 70.243333, "ff": 11.3, "altitude": 29, "dd": 250, "date": "2022-04-17T08:00:00+02:00", "rr1": 0.0, "nom": "KERGUELEN", "u": 74, "type_de_tendance_barometrique": "En hausse, puis stationnaire, ou en hausse, puis en hausse plus lente", "cod_tend": "1", "tn12": 280.15, "tend": 480.0, "pres": 100370.0, "latitude": -49.352333}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [70.243333, -49.352333]}, "record_timestamp": "2022-04-17T20:00:00+02:00"},{"datasetid": "donnees-synop-essentielles-omm", "recordid": "5c65f3dab0b4a68bcf03b0b5fdd610ac0b0a2041", "fields": {"w2": "2", "code_dep": "975", "t": 275.85, "w1": "2", "ww": "0", "ht_neige": 0.0, "numer_sta": "71805", "raf10": 2.2, "code_reg": "975", "ch": "12", "rr3": 0.0, "coordonnees": [46.766333, -56.179167], "rr12": 0.0, "rr6": 0.0, "tc": 2.7000000000000455, "tminsol": 275.15, "per": -10.0, "nom_dept": "Saint-Pierre-et-Miquelon", "td": 274.35, "temps_present": "On n\u2019a pas observ\u00e9 d\u2019\u00e9volution des nuages ou on n\u2019a pas pu suivre cette \u00e9volution", "altitude": 21, "dd": 60, "cm": "20", "date": "2022-04-17T11:00:00+02:00", "rr1": 0.0, "nom": "ST-PIERRE", "u": 90, "cod_tend": "8", "tend": -260.0, "latitude": 46.766333, "nnuage1": 7.0, "tminsolc": 2.0, "hbas": 6000.0, "rafper": 4.3, "ssfrai": 0.0, "n": 90.0, "temps_passe_1": "Nuages couvrant plus de la moiti\u00e9 du ciel pendant toute la p\u00e9riode consid\u00e9r\u00e9e", "libgeo": "Saint-Pierre", "pmer": 101840, "perssfrai": -30.0, "hnuage1": 6000.0, "ctype1": "0", "codegeo": "97502", "etat_sol": "0", "rr24": -0.1, "nom_reg": "Saint-Pierre-et-Miquelon", "mois_de_l_annee": 4, "longitude": -56.179167, "ff": 1.0, "tend24": 930.0, "type_de_tendance_barometrique": "Stationnaire ou en hausse, puis en baisse, ou en baisse, puis en baisse plus rapide", "nbas": "0", "cl": "30", "pres": 101750.0, "vv": 20000.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-56.179167, 46.766333]}, "record_timestamp": "2022-04-17T20:00:00+02:00"},{"datasetid": "donnees-synop-essentielles-omm", "recordid": "5bf4389be9166776304c49a7d23fddcf04d1a3fa", "fields": {"tminsolc": 7.0, "rafper": 4.9, "code_dep": "44", "libgeo": "Saint-Aignan-Grandlieu", "pmer": 102020, "t": 293.05, "code_epci": "244400404", "ww": "0", "ht_neige": 0.0, "numer_sta": "07222", "raf10": 4.9, "code_reg": "52", "codegeo": "44150", "rr3": 0.0, "etat_sol": "0", "coordonnees": [47.15, -1.608833], "rr12": 0.0, "rr6": 0.0, "tc": 19.900000000000034, "tminsol": 280.15, "per": -10.0, "rr24": 0.0, "nom_dept": "Loire-Atlantique", "nom_reg": "Pays de la Loire", "mois_de_l_annee": 4, "td": 281.05, "temps_present": "On n\u2019a pas observ\u00e9 d\u2019\u00e9volution des nuages ou on n\u2019a pas pu suivre cette \u00e9volution", "longitude": -1.608833, "ff": 2.4, "tend24": -580.0, "altitude": 26, "dd": 60, "nom_epci": "Nantes M\u00e9tropole", "date": "2022-04-17T14:00:00+02:00", "rr1": 0.0, "nom": "NANTES-BOUGUENAIS", "u": 46, "type_de_tendance_barometrique": "Stationnaire ou en hausse, puis en baisse, ou en baisse, puis en baisse plus rapide", "cod_tend": "8", "nbas": "0", "tend": -160.0, "pres": 101710.0, "latitude": 47.15, "vv": 35190.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-1.608833, 47.15]}, "record_timestamp": "2022-04-17T20:00:00+02:00"},{"datasetid": "donnees-synop-essentielles-omm", "recordid": "f86ce0438b11623dbb701af4ae49b8e27b5a2787", "fields": {"tminsolc": 7.900000000000034, "rafper": 5.7, "code_dep": "87", "libgeo": "Limoges", "pmer": 102210, "t": 284.85, "code_epci": "248719312", "ww": "0", "ht_neige": 0.0, "numer_sta": "07434", "raf10": 5.0, "code_reg": "75", "codegeo": "87085", "rr3": 0.0, "etat_sol": "0", "coordonnees": [45.861167, 1.175], "rr12": 0.0, "rr6": 0.0, "tc": 11.700000000000045, "tminsol": 281.05, "per": -10.0, "rr24": 0.0, "nom_dept": "Haute-Vienne", "nom_reg": "Nouvelle-Aquitaine", "mois_de_l_annee": 4, "td": 276.65, "temps_present": "On n\u2019a pas observ\u00e9 d\u2019\u00e9volution des nuages ou on n\u2019a pas pu suivre cette \u00e9volution", "longitude": 1.175, "ff": 3.6, "tend24": -230.0, "altitude": 402, "dd": 30, "nom_epci": "CU Limoges M\u00e9tropole", "date": "2022-04-17T02:00:00+02:00", "rr1": 0.0, "nom": "LIMOGES-BELLEGARDE", "u": 57, "type_de_tendance_barometrique": "En baisse, puis stationnaire, ou en baisse, puis en baisse plus lente", "cod_tend": "6", "nbas": "0", "tend": -80.0, "pres": 97430.0, "latitude": 45.861167, "vv": 48110.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.175, 45.861167]}, "record_timestamp": "2022-04-17T20:00:00+02:00"},{"datasetid": "donnees-synop-essentielles-omm", "recordid": "49ec1929dca0e6688331355207f650ea4161c95c", "fields": {"tminsolc": 0.20000000000004547, "rafper": 3.1, "code_dep": "43", "libgeo": "Chaspuzac", "t": 274.45, "code_epci": "200073419", "ww": "0", "ht_neige": 0.0, "numer_sta": "07471", "raf10": 1.5, "geop": "825", "code_reg": "84", "codegeo": "43062", "rr3": 0.0, "niv_bar": 92500.0, "etat_sol": "0", "coordonnees": [45.0745, 3.764], "rr12": 0.0, "rr6": 0.0, "tc": 1.3000000000000114, "tminsol": 273.35, "per": -10.0, "rr24": 0.0, "nom_dept": "Haute-Loire", "nom_reg": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes", "mois_de_l_annee": 4, "td": 271.75, "temps_present": "On n\u2019a pas observ\u00e9 d\u2019\u00e9volution des nuages ou on n\u2019a pas pu suivre cette \u00e9volution", "longitude": 3.764, "ff": 0.9, "tend24": -200.0, "altitude": 833, "dd": 250, "nom_epci": "CA du Puy-en-Velay", "date": "2022-04-17T05:00:00+02:00", "rr1": 0.0, "nom": "LE PUY-LOUDES", "u": 82, "type_de_tendance_barometrique": "En baisse, puis stationnaire, ou en baisse, puis en baisse plus lente", "cod_tend": "6", "nbas": "0", "tend": -90.0, "pres": 92410.0, "latitude": 45.0745, "vv": 20000.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.764, 45.0745]}, "record_timestamp": "2022-04-17T20:00:00+02:00"},{"datasetid": "donnees-synop-essentielles-omm", "recordid": "cd4dd9069f6df1e408f456c719366798887d87f2", "fields": {"tminsolc": 8.400000000000034, "rafper": 6.6, "code_dep": "2A", "libgeo": "Ajaccio", "pmer": 101480, "t": 288.05, "code_epci": "242010056", "ww": "0", "ht_neige": 0.0, "numer_sta": "07761", "raf10": 4.4, "code_reg": "94", "codegeo": "2A004", "rr3": 0.0, "coordonnees": [41.918, 8.792667], "rr12": 0.0, "rr6": 0.0, "tc": 14.900000000000034, "tn12c": 10.5, "tminsol": 281.55, "tx12": 289.65, "per": -10.0, "rr24": 0.0, "nom_dept": "Corse-du-Sud", "nom_reg": "Corse", "mois_de_l_annee": 4, "td": 274.85, "temps_present": "On n\u2019a pas observ\u00e9 d\u2019\u00e9volution des nuages ou on n\u2019a pas pu suivre cette \u00e9volution", "longitude": 8.792667, "ff": 2.7, "tend24": -60.0, "altitude": 5, "dd": 60, "nom_epci": "CA du Pays Ajaccien", "date": "2022-04-17T08:00:00+02:00", "rr1": 0.0, "nom": "AJACCIO", "u": 41, "type_de_tendance_barometrique": "En baisse ou stationnaire, puis en hausse, ou en hausse, puis en hausse plus rapide", "cod_tend": "3", "nbas": "0", "tn12": 283.65, "tend": 40.0, "pres": 101370.0, "latitude": 41.918, "tx12c": 16.5, "vv": 60000.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [8.792667, 41.918]}, "record_timestamp": "2022-04-17T20:00:00+02:00"},{"datasetid": "donnees-synop-essentielles-omm", "recordid": "2d020970dc354d06ff8638625bc0cf4718845545", "fields": {"code_dep": "973", "t": 297.25, "ww": "0", "numer_sta": "81405", "raf10": 1.0, "code_reg": "03", "rr3": 0.4, "coordonnees": [4.822333, -52.365333], "rr12": 0.4, "rr6": 0.4, "tc": 24.100000000000023, "tminsol": 300.55, "per": -10.0, "nom_dept": "Guyane", "nnuage3": 5.0, "td": 296.35, "temps_present": "On n\u2019a pas observ\u00e9 d\u2019\u00e9volution des nuages ou on n\u2019a pas pu suivre cette \u00e9volution", "altitude": 4, "dd": 0, "date": "2022-04-17T08:00:00+02:00", "rr1": -0.1, "nom": "CAYENNE-MATOURY", "u": 95, "cod_tend": "6", "tend": -170.0, "latitude": 4.822333, "nnuage1": 4.0, "tminsolc": 27.400000000000034, "hbas": 800.0, "rafper": 1.4, "n": 75.0, "hnuage2": 900.0, "libgeo": "Matoury", "pmer": 101060, "code_epci": "249730045", "hnuage1": 630.0, "codegeo": "97307", "nnuage2": 5.0, "rr24": 2.9, "nom_reg": "Guyane", "mois_de_l_annee": 4, "longitude": -52.365333, "ff": 0.0, "tend24": -10.0, "nom_epci": "CA du Centre Littoral", "type_de_tendance_barometrique": "En baisse, puis stationnaire, ou en baisse, puis en baisse plus lente", "nbas": "5", "hnuage3": 1050.0, "pres": 100970.0, "vv": 9490.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-52.365333, 4.822333]}, "record_timestamp": "2022-04-17T20:00:00+02:00"},{"datasetid": "donnees-synop-essentielles-omm", "recordid": "f7641405ca569db28c034264b6826fc4bc55305f", "fields": {"tx24": 306.85, "code_dep": "973", "libgeo": "Maripasoula", "t": 296.85, "code_epci": "249730037", "tx24c": 33.700000000000045, "numer_sta": "81415", "code_reg": "03", "codegeo": "97353", "coordonnees": [3.640167, -54.028333], "tc": 23.700000000000045, "tn24": 296.85, "nom_dept": "Guyane", "nom_reg": "Guyane", "mois_de_l_annee": 4, "td": 295.45, "longitude": -54.028333, "ff": 1.8, "altitude": 106, "dd": 70, "tn24c": 23.700000000000045, "nom_epci": "CC de l'Ouest Guyanais", "date": "2022-04-17T08:00:00+02:00", "nom": "MARIPASOULA", "u": 92, "latitude": 3.640167}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-54.028333, 3.640167]}, "record_timestamp": "2022-04-17T20:00:00+02:00"},{"datasetid": "donnees-synop-essentielles-omm", "recordid": "99ce901cdd1f22f91fa80c98d19c0bde13de733e", "fields": {"tminsolc": 8.300000000000011, "rafper": 7.9, "code_dep": "14", "libgeo": "Carpiquet", "pmer": 102110, "t": 290.95, "code_epci": "200065597", "ww": "0", "ht_neige": 0.0, "numer_sta": "07027", "raf10": 7.4, "code_reg": "28", "codegeo": "14137", "rr3": 0.0, "etat_sol": "0", "coordonnees": [49.18, -0.456167], "rr12": 0.0, "rr6": 0.0, "tc": 17.80000000000001, "tminsol": 281.45, "per": -10.0, "rr24": 0.0, "nom_dept": "Calvados", "nom_reg": "Normandie", "mois_de_l_annee": 4, "td": 281.55, "temps_present": "On n\u2019a pas observ\u00e9 d\u2019\u00e9volution des nuages ou on n\u2019a pas pu suivre cette \u00e9volution", "longitude": -0.456167, "ff": 4.4, "tend24": -730.0, "altitude": 67, "dd": 130, "nom_epci": "CU Caen la Mer", "date": "2022-04-17T14:00:00+02:00", "rr1": 0.0, "nom": "CAEN-CARPIQUET", "u": 54, "type_de_tendance_barometrique": "Stationnaire ou en hausse, puis en baisse, ou en baisse, puis en baisse plus rapide", "cod_tend": "8", "nbas": "0", "tend": -220.0, "pres": 101310.0, "latitude": 49.18, "vv": 19920.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.456167, 49.18]}, "record_timestamp": "2022-04-17T20:00:00+02:00"},{"datasetid": "donnees-synop-essentielles-omm", "recordid": "a46cb3e3b4b9665ff0fea6f1af08f1f761ac3726", "fields": {"tminsolc": 5.600000000000023, "rafper": 8.8, "code_dep": "63", "libgeo": "Clermont-Ferrand", "pmer": 101890, "t": 290.05, "code_epci": "246300701", "ww": "0", "ht_neige": 0.0, "numer_sta": "07460", "raf10": 7.3, "code_reg": "84", "codegeo": "63113", "rr3": 0.0, "coordonnees": [45.786833, 3.149333], "rr12": 0.0, "rr6": 0.0, "tc": 16.900000000000034, "tminsol": 278.75, "per": -10.0, "rr24": 0.0, "nom_dept": "Puy-de-D\u00f4me", "nom_reg": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes", "mois_de_l_annee": 4, "td": 276.35, "temps_present": "On n\u2019a pas observ\u00e9 d\u2019\u00e9volution des nuages ou on n\u2019a pas pu suivre cette \u00e9volution", "longitude": 3.149333, "ff": 3.8, "tend24": -340.0, "altitude": 331, "dd": 350, "nom_epci": "Clermont Auvergne M\u00e9tropole", "date": "2022-04-17T14:00:00+02:00", "rr1": 0.0, "nom": "CLERMONT-FD", "u": 40, "type_de_tendance_barometrique": "En baisse", "cod_tend": "7", "nbas": "0", "tend": -180.0, "pres": 98020.0, "latitude": 45.786833, "vv": 42770.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.149333, 45.786833]}, "record_timestamp": "2022-04-17T20:00:00+02:00"},{"datasetid": "donnees-synop-essentielles-omm", "recordid": "2967236aa7bb060de87b3c750295d6a253867bdc", "fields": {"tminsolc": 9.0, "rafper": 7.2, "code_dep": "31", "libgeo": "Blagnac", "pmer": 101840, "t": 293.05, "code_epci": "243100518", "ww": "0", "ht_neige": 0.0, "numer_sta": "07630", "raf10": 7.1, "code_reg": "76", "codegeo": "31069", "rr3": 0.0, "etat_sol": "0", "coordonnees": [43.621, 1.378833], "rr12": 0.0, "rr6": 0.0, "tc": 19.900000000000034, "tminsol": 282.15, "per": -10.0, "rr24": 0.0, "nom_dept": "Haute-Garonne", "nom_reg": "Occitanie", "mois_de_l_annee": 4, "td": 282.65, "temps_present": "On n\u2019a pas observ\u00e9 d\u2019\u00e9volution des nuages ou on n\u2019a pas pu suivre cette \u00e9volution", "longitude": 1.378833, "ff": 3.7, "tend24": -330.0, "altitude": 151, "dd": 320, "nom_epci": "Toulouse M\u00e9tropole", "date": "2022-04-17T14:00:00+02:00", "rr1": 0.0, "nom": "TOULOUSE-BLAGNAC", "u": 51, "type_de_tendance_barometrique": "Stationnaire ou en hausse, puis en baisse, ou en baisse, puis en baisse plus rapide", "cod_tend": "8", "nbas": "0", "tend": -130.0, "pres": 100090.0, "latitude": 43.621, "vv": 25810.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.378833, 43.621]}, "record_timestamp": "2022-04-17T20:00:00+02:00"},{"datasetid": "donnees-synop-essentielles-omm", "recordid": "462e3eb237df26fbe4515e5319995a1ab4090728", "fields": {"tminsolc": 7.0, "rafper": 6.1, "code_dep": "44", "libgeo": "Saint-Aignan-Grandlieu", "pmer": 101860, "t": 294.45, "code_epci": "244400404", "ww": "0", "ht_neige": 0.0, "numer_sta": "07222", "raf10": 4.7, "code_reg": "52", "codegeo": "44150", "rr3": 0.0, "etat_sol": "0", "coordonnees": [47.15, -1.608833], "rr12": 0.0, "rr6": 0.0, "tc": 21.30000000000001, "tminsol": 280.15, "per": -10.0, "rr24": 0.0, "nom_dept": "Loire-Atlantique", "nom_reg": "Pays de la Loire", "mois_de_l_annee": 4, "td": 279.55, "temps_present": "On n\u2019a pas observ\u00e9 d\u2019\u00e9volution des nuages ou on n\u2019a pas pu suivre cette \u00e9volution", "longitude": -1.608833, "ff": 2.5, "tend24": -590.0, "altitude": 26, "dd": 290, "nom_epci": "Nantes M\u00e9tropole", "date": "2022-04-17T17:00:00+02:00", "rr1": 0.0, "nom": "NANTES-BOUGUENAIS", "u": 38, "type_de_tendance_barometrique": "En baisse", "cod_tend": "7", "nbas": "0", "tend": -160.0, "pres": 101550.0, "latitude": 47.15, "vv": 59280.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-1.608833, 47.15]}, "record_timestamp": "2022-04-17T20:00:00+02:00"},{"datasetid": "donnees-synop-essentielles-omm", "recordid": "f2137d012fe03414e652076f7bf58b700426147a", "fields": {"tminsolc": -0.6999999999999886, "rafper": 6.9, "code_dep": "43", "libgeo": "Chaspuzac", "t": 290.15, "code_epci": "200073419", "ww": "0", "ht_neige": 0.0, "numer_sta": "07471", "raf10": 5.7, "geop": "794", "code_reg": "84", "codegeo": "43062", "rr3": 0.0, "niv_bar": 92500.0, "etat_sol": "0", "coordonnees": [45.0745, 3.764], "rr12": 0.0, "rr6": 0.0, "tc": 17.0, "tminsol": 272.45, "per": -10.0, "rr24": 0.0, "nom_dept": "Haute-Loire", "nom_reg": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes", "mois_de_l_annee": 4, "td": 275.35, "temps_present": "On n\u2019a pas observ\u00e9 d\u2019\u00e9volution des nuages ou on n\u2019a pas pu suivre cette \u00e9volution", "longitude": 3.764, "ff": 3.3, "tend24": -320.0, "altitude": 833, "dd": 80, "nom_epci": "CA du Puy-en-Velay", "date": "2022-04-17T17:00:00+02:00", "rr1": 0.0, "nom": "LE PUY-LOUDES", "u": 37, "type_de_tendance_barometrique": "Stationnaire ou en hausse, puis en baisse, ou en baisse, puis en baisse plus rapide", "cod_tend": "8", "nbas": "0", "tend": -90.0, "pres": 92080.0, "latitude": 45.0745, "vv": 20000.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.764, 45.0745]}, "record_timestamp": "2022-04-17T20:00:00+02:00"},{"datasetid": "donnees-synop-essentielles-omm", "recordid": "ad4dd8a81e1e53c33eb0481208c87d7b3df312f5", "fields": {"hbas": 1750.0, "rafper": 9.7, "code_dep": "974", "libgeo": "Sainte-Marie", "pmer": 101330, "t": 299.05, "code_epci": "249740119", "ww": "0", "numer_sta": "61980", "raf10": 8.0, "hnuage1": 1680.0, "code_reg": "04", "codegeo": "97418", "ctype2": "9", "rr3": 0.0, "coordonnees": [-20.8925, 55.528667], "rr12": 0.0, "rr6": 0.0, "tc": 25.900000000000034, "per": -10.0, "rr24": -0.1, "nom_dept": "La R\u00e9union", "nom_reg": "La R\u00e9union", "mois_de_l_annee": 4, "td": 295.35, "temps_present": "On n\u2019a pas observ\u00e9 d\u2019\u00e9volution des nuages ou on n\u2019a pas pu suivre cette \u00e9volution", "longitude": 55.528667, "ff": 5.7, "tend24": -210.0, "altitude": 8, "dd": 120, "nom_epci": "CA Intercommunale du Nord de la R\u00e9union (CINOR)", "date": "2022-04-17T17:00:00+02:00", "rr1": 0.0, "nom": "GILLOT-AEROPORT", "u": 80, "type_de_tendance_barometrique": "En hausse", "cod_tend": "2", "nbas": "3", "tend": 130.0, "pres": 101180.0, "latitude": -20.8925, "nnuage1": 3.0, "vv": 39100.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [55.528667, -20.8925]}, "record_timestamp": "2022-04-17T20:00:00+02:00"},{"datasetid": "donnees-synop-essentielles-omm", "recordid": "14327604c9f2b769e87ca53f5569c26eb08b7dd4", "fields": {"code_dep": "65", "t": 290.55, "ww": "0", "ht_neige": 0.0, "numer_sta": "07621", "raf10": 8.6, "code_reg": "76", "rr3": 0.0, "coordonnees": [43.188, 0.0], "rr12": 0.0, "rr6": 0.0, "tc": 17.400000000000034, "tminsol": 283.05, "per": -10.0, "nom_dept": "Hautes-Pyr\u00e9n\u00e9es", "td": 282.75, "temps_present": "On n\u2019a pas observ\u00e9 d\u2019\u00e9volution des nuages ou on n\u2019a pas pu suivre cette \u00e9volution", "altitude": 360, "dd": 290, "date": "2022-04-17T20:00:00+02:00", "rr1": 0.0, "nom": "TARBES-OSSUN", "u": 60, "cod_tend": "2", "tend": 70.0, "latitude": 43.188, "nnuage1": 8.0, "tminsolc": 9.900000000000034, "hbas": 1250.0, "rafper": 9.4, "n": 100.0, "libgeo": "Louey", "pmer": 101860, "code_epci": "200069300", "hnuage1": 1290.0, "codegeo": "65284", "etat_sol": "0", "tn12c": 7.7000000000000455, "tx12": 294.25, "rr24": 0.0, "nom_reg": "Occitanie", "mois_de_l_annee": 4, "longitude": 0.0, "ff": 5.8, "tend24": -270.0, "nom_epci": "CA Tarbes-Lourdes-Pyr\u00e9n\u00e9es", "type_de_tendance_barometrique": "En hausse", "nbas": "8", "tn12": 280.85, "pres": 97630.0, "tx12c": 21.100000000000023, "vv": 41530.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.0, 43.188]}, "record_timestamp": "2022-04-17T20:00:00+02:00"},{"datasetid": "donnees-synop-essentielles-omm", "recordid": "550b9f6e26361eb595902a7214861480f8892058", "fields": {"tminsolc": 3.3000000000000114, "rafper": 3.0, "code_dep": "59", "libgeo": "Fretin", "pmer": 102850, "t": 282.55, "code_epci": "200093201", "ww": "0", "ht_neige": 0.0, "numer_sta": "07015", "raf10": 2.9, "code_reg": "32", "codegeo": "59256", "rr3": 0.0, "etat_sol": "0", "coordonnees": [50.57, 3.0975], "rr12": 0.0, "rr6": 0.0, "tc": 9.400000000000034, "tminsol": 276.45, "per": -10.0, "rr24": 0.0, "nom_dept": "Nord", "nom_reg": "Hauts-de-France", "mois_de_l_annee": 4, "td": 275.65, "temps_present": "On n\u2019a pas observ\u00e9 d\u2019\u00e9volution des nuages ou on n\u2019a pas pu suivre cette \u00e9volution", "longitude": 3.0975, "ff": 2.5, "tend24": -80.0, "altitude": 47, "dd": 50, "nom_epci": "M\u00e9tropole Europ\u00e9enne de Lille", "date": "2022-04-17T02:00:00+02:00", "rr1": 0.0, "nom": "LILLE-LESQUIN", "u": 62, "type_de_tendance_barometrique": "En baisse", "cod_tend": "7", "nbas": "0", "tend": -30.0, "pres": 102270.0, "latitude": 50.57, "vv": 30840.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.0975, 50.57]}, "record_timestamp": "2022-04-17T20:00:00+02:00"},{"datasetid": "donnees-synop-essentielles-omm", "recordid": "4c1b3fcd32a1a06e2431561ff4c42643ad989998", "fields": {"tminsolc": 8.700000000000045, "hbas": 4140.0, "rafper": 7.0, "code_dep": "21", "libgeo": "Ouges", "pmer": 102510, "t": 281.35, "code_epci": "242100410", "ww": "0", "ht_neige": 0.0, "numer_sta": "07280", "raf10": 6.0, "hnuage1": 4140.0, "code_reg": "27", "codegeo": "21473", "rr3": 0.0, "etat_sol": "0", "coordonnees": [47.267833, 5.088333], "rr12": 0.0, "rr6": 0.0, "tc": 8.200000000000045, "tminsol": 281.85, "per": -10.0, "rr24": 0.0, "nom_dept": "C\u00f4te-d'Or", "nom_reg": "Bourgogne-Franche-Comt\u00e9", "mois_de_l_annee": 4, "td": 275.55, "temps_present": "On n\u2019a pas observ\u00e9 d\u2019\u00e9volution des nuages ou on n\u2019a pas pu suivre cette \u00e9volution", "longitude": 5.088333, "ff": 3.4, "tend24": 60.0, "altitude": 219, "dd": 360, "nom_epci": "Dijon M\u00e9tropole", "date": "2022-04-17T02:00:00+02:00", "rr1": 0.0, "nom": "DIJON-LONGVIC", "u": 67, "type_de_tendance_barometrique": "Stationnaire ou en hausse, puis en baisse, ou en baisse, puis en baisse plus rapide", "cod_tend": "8", "nbas": "1", "tend": -60.0, "pres": 99820.0, "latitude": 47.267833, "nnuage1": 1.0, "vv": 55800.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.088333, 47.267833]}, "record_timestamp": "2022-04-17T20:00:00+02:00"},{"datasetid": "donnees-synop-essentielles-omm", "recordid": "2e76d0c0657aebe69f81fcf8b44f7a57654cde6f", "fields": {"tminsolc": 6.5, "rafper": 3.9, "code_dep": "80", "libgeo": "Abbeville", "pmer": 102700, "t": 280.85, "code_epci": "200070993", "ww": "0", "ht_neige": 0.0, "numer_sta": "07005", "raf10": 3.4, "code_reg": "32", "codegeo": "80001", "rr3": 0.0, "etat_sol": "0", "coordonnees": [50.136, 1.834], "rr12": 0.0, "rr6": 0.0, "tc": 7.7000000000000455, "tminsol": 279.65, "per": -10.0, "rr24": 0.2, "nom_dept": "Somme", "nom_reg": "Hauts-de-France", "mois_de_l_annee": 4, "td": 276.35, "temps_present": "On n\u2019a pas observ\u00e9 d\u2019\u00e9volution des nuages ou on n\u2019a pas pu suivre cette \u00e9volution", "longitude": 1.834, "ff": 2.3, "tend24": -200.0, "altitude": 69, "dd": 100, "nom_epci": "CA de la Baie de Somme", "date": "2022-04-17T05:00:00+02:00", "rr1": 0.0, "nom": "ABBEVILLE", "u": 73, "type_de_tendance_barometrique": "En baisse, puis stationnaire, ou en baisse, puis en baisse plus lente", "cod_tend": "6", "tend": -80.0, "pres": 101810.0, "latitude": 50.136, "vv": 20000.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.834, 50.136]}, "record_timestamp": "2022-04-17T20:00:00+02:00"},{"datasetid": "donnees-synop-essentielles-omm", "recordid": "0bcf77328f603bee746fe339fd7d32e3e3bba65d", "fields": {"rafper": 5.9, "code_dep": "22", "libgeo": "Perros-Guirec", "pmer": 102310, "t": 282.75, "code_epci": "200065928", "numer_sta": "07117", "raf10": 5.4, "code_reg": "53", "codegeo": "22168", "rr3": 0.0, "coordonnees": [48.825833, -3.473167], "rr12": 0.0, "rr6": 0.0, "tc": 9.600000000000023, "per": -10.0, "rr24": 0.0, "nom_dept": "C\u00f4tes-d'Armor", "nom_reg": "Bretagne", "mois_de_l_annee": 4, "td": 280.85, "longitude": -3.473167, "ff": 4.0, "tend24": -430.0, "altitude": 55, "dd": 100, "nom_epci": "CA Lannion-Tr\u00e9gor Communaut\u00e9", "date": "2022-04-17T05:00:00+02:00", "rr1": 0.0, "nom": "PLOUMANAC'H", "u": 88, "type_de_tendance_barometrique": "Stationnaire ou en hausse, puis en baisse, ou en baisse, puis en baisse plus rapide", "cod_tend": "8", "tend": -190.0, "pres": 101600.0, "latitude": 48.825833}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-3.473167, 48.825833]}, "record_timestamp": "2022-04-17T20:00:00+02:00"},{"datasetid": "donnees-synop-essentielles-omm", "recordid": "986b24fa335a79744eaf9985f5a23047beb285ff", "fields": {"tminsolc": 1.7000000000000455, "rafper": 3.4, "code_dep": "67", "libgeo": "Holtzheim", "pmer": 102850, "t": 277.05, "code_epci": "246700488", "ww": "0", "ht_neige": 0.0, "numer_sta": "07190", "raf10": 3.2, "code_reg": "44", "codegeo": "67212", "rr3": 0.0, "etat_sol": "0", "coordonnees": [48.5495, 7.640333], "rr12": 0.0, "rr6": 0.0, "tc": 3.900000000000034, "tminsol": 274.85, "per": -10.0, "rr24": 0.0, "nom_dept": "Bas-Rhin", "nom_reg": "Grand Est", "mois_de_l_annee": 4, "td": 271.25, "temps_present": "On n\u2019a pas observ\u00e9 d\u2019\u00e9volution des nuages ou on n\u2019a pas pu suivre cette \u00e9volution", "longitude": 7.640333, "ff": 2.5, "tend24": 130.0, "altitude": 150, "dd": 330, "nom_epci": "Eurom\u00e9tropole de Strasbourg", "date": "2022-04-17T05:00:00+02:00", "rr1": 0.0, "nom": "STRASBOURG-ENTZHEIM", "u": 66, "type_de_tendance_barometrique": "En baisse", "cod_tend": "7", "nbas": "0", "tend": -100.0, "pres": 100960.0, "latitude": 48.5495, "vv": 54290.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.640333, 48.5495]}, "record_timestamp": "2022-04-17T20:00:00+02:00"},{"datasetid": "donnees-synop-essentielles-omm", "recordid": "df6b6be5009c77c56520c477d31b55d341f394c8", "fields": {"w2": "0", "code_dep": "69", "t": 280.15, "w1": "0", "ww": "2", "ht_neige": 0.0, "numer_sta": "07481", "raf10": 2.8, "code_reg": "84", "ch": "10", "rr3": 0.0, "coordonnees": [45.7265, 5.077833], "rr12": 0.0, "rr6": 0.0, "tc": 7.0, "per": -10.0, "nom_dept": "Rh\u00f4ne", "td": 275.85, "temps_present": "\u00c9tat du ciel inchang\u00e9 dans l\u2019ensemble", "altitude": 235, "dd": 300, "cm": "20", "date": "2022-04-17T05:00:00+02:00", "rr1": 0.0, "nom": "LYON-ST EXUPERY", "u": 74, "cod_tend": "6", "tend": -10.0, "latitude": 45.7265, "rafper": 4.6, "ssfrai": 0.0, "n": 0.0, "temps_passe_1": "Nuages ne couvrant pas plus de la moiti\u00e9 du ciel pendant toute la p\u00e9riode consid\u00e9r\u00e9e", "libgeo": "Colombier-Saugnieu", "pmer": 102160, "code_epci": "246900575", "perssfrai": -30.0, "codegeo": "69299", "etat_sol": "0", "rr24": 0.0, "nom_reg": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes", "mois_de_l_annee": 4, "longitude": 5.077833, "ff": 2.2, "tend24": -60.0, "nom_epci": "CC de l'Est Lyonnais (CCEL)", "type_de_tendance_barometrique": "En baisse, puis stationnaire, ou en baisse, puis en baisse plus lente", "nbas": "0", "cl": "30", "pres": 99230.0, "vv": 40000.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.077833, 45.7265]}, "record_timestamp": "2022-04-17T20:00:00+02:00"},{"datasetid": "donnees-synop-essentielles-omm", "recordid": "367a6148b9acb19d64bf912f6c6de1c9a857d6b6", "fields": {"tminsolc": 6.400000000000034, "hbas": 3060.0, "rafper": 7.7, "code_dep": "2B", "libgeo": "Lucciana", "pmer": 101730, "t": 286.15, "code_epci": "200036499", "ww": "0", "ht_neige": 0.0, "numer_sta": "07790", "raf10": 6.4, "hnuage1": 3060.0, "code_reg": "94", "codegeo": "2B148", "rr3": 0.0, "coordonnees": [42.540667, 9.485167], "rr12": 0.0, "rr6": 0.0, "tc": 13.0, "tminsol": 279.55, "per": -10.0, "rr24": 0.0, "nom_dept": "Haute-Corse", "nom_reg": "Corse", "mois_de_l_annee": 4, "td": 280.15, "temps_present": "On n\u2019a pas observ\u00e9 d\u2019\u00e9volution des nuages ou on n\u2019a pas pu suivre cette \u00e9volution", "longitude": 9.485167, "ff": 4.2, "tend24": 230.0, "altitude": 10, "dd": 350, "nom_epci": "CC de Marana-Golo", "date": "2022-04-17T05:00:00+02:00", "rr1": 0.0, "nom": "BASTIA", "u": 67, "type_de_tendance_barometrique": "En hausse", "cod_tend": "2", "nbas": "3", "tend": 20.0, "pres": 101590.0, "latitude": 42.540667, "nnuage1": 3.0, "vv": 20000.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [9.485167, 42.540667]}, "record_timestamp": "2022-04-17T20:00:00+02:00"},{"datasetid": "donnees-synop-essentielles-omm", "recordid": "31782f1a88b33647a24ec1b01e1c912c6c070cf0", "fields": {"tminsolc": 8.300000000000011, "rafper": 2.1, "code_dep": "14", "libgeo": "Carpiquet", "pmer": 102480, "t": 279.45, "code_epci": "200065597", "ww": "0", "ht_neige": 0.0, "numer_sta": "07027", "raf10": 1.8, "code_reg": "28", "codegeo": "14137", "rr3": 0.0, "etat_sol": "0", "coordonnees": [49.18, -0.456167], "rr12": 0.0, "rr6": 0.0, "tc": 6.300000000000011, "tn12c": 4.600000000000023, "tminsol": 281.45, "tx12": 287.55, "per": -10.0, "rr24": 0.0, "nom_dept": "Calvados", "nom_reg": "Normandie", "mois_de_l_annee": 4, "td": 278.45, "temps_present": "On n\u2019a pas observ\u00e9 d\u2019\u00e9volution des nuages ou on n\u2019a pas pu suivre cette \u00e9volution", "longitude": -0.456167, "ff": 1.5, "tend24": -410.0, "altitude": 67, "dd": 120, "nom_epci": "CU Caen la Mer", "date": "2022-04-17T08:00:00+02:00", "rr1": 0.0, "nom": "CAEN-CARPIQUET", "u": 93, "type_de_tendance_barometrique": "En baisse, puis stationnaire, ou en baisse, puis en baisse plus lente", "cod_tend": "6", "nbas": "0", "tn12": 277.75, "tend": -30.0, "pres": 101650.0, "latitude": 49.18, "tx12c": 14.400000000000034, "vv": 6900.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.456167, 49.18]}, "record_timestamp": "2022-04-17T20:00:00+02:00"},{"datasetid": "donnees-synop-essentielles-omm", "recordid": "3476a4a656c4e08b81c606277eb51adfb1174387", "fields": {"tminsolc": -0.7999999999999545, "rafper": 1.8, "code_dep": "51", "libgeo": "Prunay", "pmer": 102670, "t": 277.65, "code_epci": "200067213", "ww": "0", "ht_neige": 0.0, "numer_sta": "07072", "raf10": 1.8, "code_reg": "44", "codegeo": "51449", "rr3": 0.0, "etat_sol": "0", "coordonnees": [49.209667, 4.155333], "rr12": 0.0, "rr6": 0.0, "tc": 4.5, "tn12c": 0.7000000000000455, "tminsol": 272.35, "tx12": 287.75, "per": -10.0, "rr24": 0.0, "nom_dept": "Marne", "nom_reg": "Grand Est", "mois_de_l_annee": 4, "td": 273.55, "temps_present": "On n\u2019a pas observ\u00e9 d\u2019\u00e9volution des nuages ou on n\u2019a pas pu suivre cette \u00e9volution", "longitude": 4.155333, "ff": 0.9, "tend24": -200.0, "altitude": 95, "dd": 90, "nom_epci": "CU du Grand Reims", "date": "2022-04-17T08:00:00+02:00", "rr1": 0.0, "nom": "REIMS-PRUNAY", "u": 75, "type_de_tendance_barometrique": "En baisse, puis stationnaire, ou en baisse, puis en baisse plus lente", "cod_tend": "6", "nbas": "0", "tn12": 273.85, "tend": -50.0, "pres": 101480.0, "latitude": 49.209667, "tx12c": 14.600000000000023, "vv": 20000.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.155333, 49.209667]}, "record_timestamp": "2022-04-17T20:00:00+02:00"},{"datasetid": "donnees-synop-essentielles-omm", "recordid": "695f95be17a742472ee758607eb9c20c3be5c83b", "fields": {"tminsolc": 1.5, "rafper": 9.2, "code_dep": "67", "libgeo": "Holtzheim", "pmer": 102670, "t": 285.75, "code_epci": "246700488", "ww": "0", "ht_neige": 0.0, "numer_sta": "07190", "raf10": 8.9, "code_reg": "44", "codegeo": "67212", "rr3": 0.0, "etat_sol": "0", "coordonnees": [48.5495, 7.640333], "rr12": 0.0, "rr6": 0.0, "tc": 12.600000000000023, "tminsol": 274.65, "per": -10.0, "rr24": 0.0, "nom_dept": "Bas-Rhin", "nom_reg": "Grand Est", "mois_de_l_annee": 4, "td": 272.15, "temps_present": "On n\u2019a pas observ\u00e9 d\u2019\u00e9volution des nuages ou on n\u2019a pas pu suivre cette \u00e9volution", "longitude": 7.640333, "ff": 5.5, "tend24": -170.0, "altitude": 150, "dd": 20, "nom_epci": "Eurom\u00e9tropole de Strasbourg", "date": "2022-04-17T11:00:00+02:00", "rr1": 0.0, "nom": "STRASBOURG-ENTZHEIM", "u": 39, "type_de_tendance_barometrique": "Stationnaire ou en hausse, puis en baisse, ou en baisse, puis en baisse plus rapide", "cod_tend": "8", "nbas": "0", "tend": -110.0, "pres": 100840.0, "latitude": 48.5495, "vv": 20930.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.640333, 48.5495]}, "record_timestamp": "2022-04-17T20:00:00+02:00"},{"datasetid": "donnees-synop-essentielles-omm", "recordid": "780357466d27cc39d05f6a1081aee5354b7783c5", "fields": {"tminsolc": 13.400000000000034, "hbas": 150.0, "rafper": 4.8, "n": 100.0, "code_dep": "40", "libgeo": "Mont-de-Marsan", "pmer": 102120, "t": 285.25, "code_epci": "244000808", "ww": "0", "ht_neige": 0.0, "numer_sta": "07607", "raf10": 4.8, "hnuage1": 180.0, "code_reg": "75", "codegeo": "40192", "rr3": 0.0, "coordonnees": [43.909833, -0.500167], "rr12": 0.0, "rr6": 0.0, "tc": 12.100000000000023, "tminsol": 286.55, "per": -10.0, "rr24": 0.0, "nom_dept": "Landes", "nom_reg": "Nouvelle-Aquitaine", "mois_de_l_annee": 4, "td": 283.65, "temps_present": "On n\u2019a pas observ\u00e9 d\u2019\u00e9volution des nuages ou on n\u2019a pas pu suivre cette \u00e9volution", "longitude": -0.500167, "ff": 3.5, "tend24": -370.0, "altitude": 59, "dd": 270, "nom_epci": "CA Mont-de-Marsan Agglom\u00e9ration", "date": "2022-04-17T11:00:00+02:00", "rr1": 0.0, "nom": "MONT-DE-MARSAN", "u": 90, "type_de_tendance_barometrique": "En hausse, puis stationnaire, ou en hausse, puis en hausse plus lente", "cod_tend": "1", "nbas": "8", "tend": 10.0, "pres": 101410.0, "latitude": 43.909833, "nnuage1": 8.0, "vv": 10580.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.500167, 43.909833]}, "record_timestamp": "2022-04-17T20:00:00+02:00"},{"datasetid": "donnees-synop-essentielles-omm", "recordid": "8ae7622732b8f0a29f74607e21b1e345a98eeed7", "fields": {"tminsolc": 4.100000000000023, "rafper": 6.2, "code_dep": "18", "libgeo": "Bourges", "pmer": 102010, "t": 291.75, "code_epci": "241800507", "ww": "0", "ht_neige": 0.0, "numer_sta": "07255", "raf10": 6.2, "code_reg": "24", "codegeo": "18033", "rr3": 0.0, "coordonnees": [47.059167, 2.359833], "rr12": 0.0, "rr6": 0.0, "tc": 18.600000000000023, "tminsol": 277.25, "per": -10.0, "rr24": 0.0, "nom_dept": "Cher", "nom_reg": "Centre-Val de Loire", "mois_de_l_annee": 4, "td": 277.15, "temps_present": "On n\u2019a pas observ\u00e9 d\u2019\u00e9volution des nuages ou on n\u2019a pas pu suivre cette \u00e9volution", "longitude": 2.359833, "ff": 3.7, "tend24": -430.0, "altitude": 161, "dd": 100, "nom_epci": "CA Bourges Plus", "date": "2022-04-17T14:00:00+02:00", "rr1": 0.0, "nom": "BOURGES", "u": 38, "type_de_tendance_barometrique": "Stationnaire ou en hausse, puis en baisse, ou en baisse, puis en baisse plus rapide", "cod_tend": "8", "tend": -190.0, "pres": 100060.0, "latitude": 47.059167, "vv": 20000.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.359833, 47.059167]}, "record_timestamp": "2022-04-17T20:00:00+02:00"},{"datasetid": "donnees-synop-essentielles-omm", "recordid": "c90b2822aeddafc3d805251eacbe2bbd9720db6e", "fields": {"tminsolc": 6.400000000000034, "rafper": 12.9, "code_dep": "2B", "libgeo": "Lucciana", "pmer": 101690, "t": 289.95, "code_epci": "200036499", "ww": "0", "ht_neige": 0.0, "numer_sta": "07790", "raf10": 10.0, "code_reg": "94", "codegeo": "2B148", "rr3": 0.0, "coordonnees": [42.540667, 9.485167], "rr12": 0.0, "rr6": 0.0, "tc": 16.80000000000001, "tminsol": 279.55, "per": -10.0, "rr24": 0.0, "nom_dept": "Haute-Corse", "nom_reg": "Corse", "mois_de_l_annee": 4, "td": 275.55, "temps_present": "On n\u2019a pas observ\u00e9 d\u2019\u00e9volution des nuages ou on n\u2019a pas pu suivre cette \u00e9volution", "longitude": 9.485167, "ff": 6.6, "tend24": 330.0, "altitude": 10, "dd": 350, "nom_epci": "CC de Marana-Golo", "date": "2022-04-17T14:00:00+02:00", "rr1": 0.0, "nom": "BASTIA", "u": 38, "type_de_tendance_barometrique": "Stationnaire ou en hausse, puis en baisse, ou en baisse, puis en baisse plus rapide", "cod_tend": "8", "nbas": "0", "tend": -140.0, "pres": 101550.0, "latitude": 42.540667, "vv": 18330.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [9.485167, 42.540667]}, "record_timestamp": "2022-04-17T20:00:00+02:00"},{"datasetid": "donnees-synop-essentielles-omm", "recordid": "9e4be89bbbf5a4ced28a7e1623e20082fac22f45", "fields": {"tminsolc": 9.0, "rafper": 11.6, "code_dep": "31", "libgeo": "Blagnac", "pmer": 101670, "t": 295.35, "code_epci": "243100518", "ww": "0", "ht_neige": 0.0, "numer_sta": "07630", "raf10": 11.0, "code_reg": "76", "codegeo": "31069", "rr3": 0.0, "etat_sol": "0", "coordonnees": [43.621, 1.378833], "rr12": 0.0, "rr6": 0.0, "tc": 22.200000000000045, "tminsol": 282.15, "per": -10.0, "rr24": 0.0, "nom_dept": "Haute-Garonne", "nom_reg": "Occitanie", "mois_de_l_annee": 4, "td": 281.15, "temps_present": "On n\u2019a pas observ\u00e9 d\u2019\u00e9volution des nuages ou on n\u2019a pas pu suivre cette \u00e9volution", "longitude": 1.378833, "ff": 7.7, "tend24": -320.0, "altitude": 151, "dd": 290, "nom_epci": "Toulouse M\u00e9tropole", "date": "2022-04-17T17:00:00+02:00", "rr1": 0.0, "nom": "TOULOUSE-BLAGNAC", "u": 40, "type_de_tendance_barometrique": "Stationnaire ou en hausse, puis en baisse, ou en baisse, puis en baisse plus rapide", "cod_tend": "8", "nbas": "0", "tend": -160.0, "pres": 99930.0, "latitude": 43.621, "vv": 12230.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.378833, 43.621]}, "record_timestamp": "2022-04-17T20:00:00+02:00"},{"datasetid": "donnees-synop-essentielles-omm", "recordid": "0ada93c40955640c303e83e8317e1511209000c1", "fields": {"code_dep": "972", "t": 302.25, "ww": "0", "numer_sta": "78925", "raf10": 12.9, "code_reg": "02", "rr3": 0.0, "coordonnees": [14.595333, -60.995667], "rr12": -0.1, "rr6": 0.0, "tc": 29.100000000000023, "per": -10.0, "nom_dept": "Martinique", "nnuage3": 6.0, "td": 294.25, "temps_present": "On n\u2019a pas observ\u00e9 d\u2019\u00e9volution des nuages ou on n\u2019a pas pu suivre cette \u00e9volution", "altitude": 3, "dd": 110, "date": "2022-04-17T20:00:00+02:00", "rr1": 0.0, "nom": "LAMENTIN-AERO", "u": 62, "cod_tend": "8", "tend": -160.0, "latitude": 14.595333, "nnuage1": 4.0, "hbas": 800.0, "rafper": 13.9, "n": 75.0, "hnuage2": 1260.0, "libgeo": "Le Lamentin", "pmer": 101420, "code_epci": "249720061", "hnuage1": 960.0, "codegeo": "97213", "nnuage2": 5.0, "tn12c": 30.100000000000023, "tx12": 303.25, "rr24": -0.1, "nom_reg": "Martinique", "mois_de_l_annee": 4, "longitude": -60.995667, "ff": 9.1, "tend24": 30.0, "nom_epci": "CA du Centre de la Martinique", "type_de_tendance_barometrique": "Stationnaire ou en hausse, puis en baisse, ou en baisse, puis en baisse plus rapide", "nbas": "5", "tn12": 303.25, "hnuage3": 1680.0, "pres": 101330.0, "tx12c": 30.100000000000023, "vv": 39650.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-60.995667, 14.595333]}, "record_timestamp": "2022-04-17T20:00:00+02:00"}]